[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T22:36:51.413373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T22:36:50+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend der Streit zwischen Bruce Springsteen und Donald Trump eskaliert, \u00e4u\u00dfern sich weitere Stars zum Pr\u00e4sidenten. Unter einer Anzeige f\u00fcr sexuelle Gesundheit bekannten etliche US-Stars Farbe.",
        "id": 2749251,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/donald-trump-olivia-rodrigo-und-harry-styles-kritisieren-us-regierung-a-f17d5545-a902-4be3-b2e4-94e769b010cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Olivia Rodrigo und Harry Styles kritisieren US-Regierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T22:36:51.603344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T22:36:50+00:00",
        "description": "Sie hatten in Sidney Crosby den Star des Turniers, galten als Titelfavorit. Galten. Kanada ist im Viertelfinale vollkommen \u00fcberraschend an D\u00e4nemark gescheitert. Was insbesondere am d\u00e4nischen Torwart lag.",
        "id": 2749252,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-wm-2025-daenemark-sorgt-gegen-kanada-fuer-eine-sensation-a-1478cc96-e17e-4cc6-a939-95a9b874069d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-WM 2025: D\u00e4nemark sorgt gegen Kanada f\u00fcr eine Sensation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T22:36:51.793311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T22:36:50+00:00",
        "description": "F\u00fcr einen wohlt\u00e4tigen Zweck sollte Lionel Messi sein eigenes Lieblingstor k\u00fcren. Er hatte die Wahl aus Fernsch\u00fcssen, Lupfern und unglaublichen Dribblings. Seine Entscheidung fiel \u00fcberraschend aus.",
        "id": 2749253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/lionel-messi-kuert-sein-lieblingstor-es-ist-ein-schnoeder-kopfball-a-5ca42d9d-5e6e-4439-831a-d8bb20632510#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lionel Messi k\u00fcrt sein Lieblingstor: Es ist ein schn\u00f6der Kopfball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T22:36:51.213401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T22:36:50+00:00",
        "description": "Oscar Smith hatte 1989 seine Ehefrau und Kinder ermordet. Nun wurde das Todesurteil gegen den inzwischen 75-J\u00e4hrigen vollstreckt. In seinen letzten Worten bestritt er noch einmal die Tat.",
        "id": 2749250,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/us-bundesstaat-tennessee-verurteilter-moerder-per-giftspritze-hingerichtet-a-b0d435bd-ca54-46f4-b2c6-b8babdd9ced3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Bundesstaat Tennessee: Verurteilter M\u00f6rder per Giftspritze hingerichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T21:29:13.587941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T21:29:12+00:00",
        "description": "Wird Elversberg zum kleinsten Erstligisten der Bundesligageschichte? Zur Pause im Relegationsspiel sah es so aus, als w\u00fcrde dieses Fu\u00dfballwunder wahr werden. Dann drehte Heidenheim auf.",
        "id": 2748903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-relegation-fc-heidenheim-v-sv-elversberg-zwei-zwerge-ganz-gross-a-f42b1ba4-1bb1-4438-a07f-4e41994cdbc5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga-Relegation: FC Heidenheim v SV Elversberg - Zwei Zwerge ganz gro\u00df",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T21:29:13.207475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T21:29:12+00:00",
        "description": "In Kanada haben sich die Finanzminister der G7-Staaten Moskau mit neuen Sanktionen gedroht \u2013 sollten Gespr\u00e4che scheitern. Auch zu den Schwankungen auf den globalen M\u00e4rkten \u00e4u\u00dferten sich die Finanzpolitiker.",
        "id": 2748901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g7-treffen-in-kanada-finanzminister-unterstuetzen-ukraine-sanktionen-fuer-russland-a-fdb4c729-a2f5-42fd-a30a-19678268131b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G7-Treffen in Kanada: Finanzminister unterst\u00fctzen Ukraine - Sanktionen gegen Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T21:29:13.398333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T21:29:12+00:00",
        "description": "Gerade noch Elite-Student, bald abgeschoben? Trump hat der Harvard-Universit\u00e4t verboten, internationale Studierende aufzunehmen. Als die Nachricht durchsickert, sind die Betroffenen geschockt \u2013 wollen aber k\u00e4mpfen.",
        "id": 2748902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/harvard-trump-verbietet-aufnahme-internationaler-studierender-a-f897c353-494c-46c1-8bcc-7ef2c110703a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard: Trump verbietet Aufnahme internationaler Studierender",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T21:29:13.804429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T21:29:12+00:00",
        "description": "In den B\u00e4ckereien im Gazastreifen ist frisches Mehl eingetroffen, Helfer sprechen von einem Tropfen auf dem hei\u00dfen Stein. Israels Ministerpr\u00e4sident Netanyahu k\u00fcndigt derweil neue \u00bbSicherheitszonen\u00ab in S\u00fcdgaza an.",
        "id": 2748904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-palaestina-konflikt-erste-hilfslieferungen-erreichen-gazastreifen-a-88141740-a17e-4036-aead-9a2853120162#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Pal\u00e4stina-Konflikt: Erste Hilfslieferungen erreichen Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:24:16.639933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T20:24:16+00:00",
        "description": "In Bonn haben Experten entschieden, welche Forschungsprojekte den Titel \u00bbExzellenzcluster\u00ab tragen d\u00fcrfen. Hochschulen in T\u00fcbingen, Hamburg und Dresden waren besonders erfolgreich. F\u00fcr eine Uni endet der Nachmittag ern\u00fcchternd.",
        "id": 2748413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/exzellenzstrategie-fuer-deutsche-universitaeten-tuebingen-gewinnt-konstanz-verliert-a-efe653e7-49ef-497e-adec-5eca08c6c5ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exzellenzstrategie f\u00fcr deutsche Universit\u00e4ten: T\u00fcbingen gewinnt, Konstanz verliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T19:19:26.546300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:19:26+00:00",
        "description": "Bei seinem Schneepflugunfall w\u00e4re Jeremy Renner beinahe gestorben. Nun hat er erz\u00e4hlt, wie er die dramatischen Minuten zwischen Leben und Tod empfand: \u00bbIch wollte nicht zur\u00fcckkommen.\u00ab",
        "id": 2747796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jeremy-renner-berichtet-von-nahtoderfahrung-a-4801319c-71b9-473f-9a5b-168fdcfa93e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeremy Renner berichtet von Nahtoderfahrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T19:19:26.928244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:19:26+00:00",
        "description": "Stellen Sie sich vor, Sie wachen auf und sehen ein Frachtschiff vor Ihrem Fenster. Also DIREKT VOR IHREM FENSTER. Johan Helberg aus Trondheim wei\u00df nun, wie sich das anf\u00fchlt.",
        "id": 2747798,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/norwegen-135-meter-schiff-faehrt-norweger-in-den-garten-a-61912796-ab6e-460a-b0bf-4c360313649e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegen: 135-Meter-Schiff f\u00e4hrt Norweger in den Garten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T19:19:26.737262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:19:26+00:00",
        "description": "\u00dcber entmilitarisierte Zonen wachen internationale Organisationen \u2013 eigentlich. Kremlchef Putin will gegen geltendes Recht eine \u00bbPufferzone\u00ab an der Front zur Ukraine einrichten. Wie weit sie reichen soll, ist unklar.",
        "id": 2747797,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-ukraine-waldimir-putin-plant-einrichtung-von-pufferzone-an-front-a-0f6d63ca-9669-4902-beec-115f5126223a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen Ukraine: Waldimir Putin plant Einrichtung von \u00bbPufferzone\u00ab an Front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.221965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Kunden sollen bei Aldi S\u00fcd k\u00fcnftig gezielter Fleisch aus bestimmten Haltungsformen finden k\u00f6nnen. Aber ist das mehr als nur ein Marketingtrick \u2013 und bringt das auch mehr f\u00fcrs Tierwohl?",
        "id": 2747305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/aldi-was-es-mit-der-neuen-fleisch-sortierung-bei-aldi-auf-sich-hat-a-1b9a62e0-f6ef-4d59-acf0-11e4067f90f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aldi: Was es mit der neuen Fleisch-Sortierung bei Aldi auf sich hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.412010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Donald Trump l\u00e4dt die Topk\u00e4ufer seines Memecoins zum Galadinner in einen seiner Golfklubs. Mancher Interessent hat sich die N\u00e4he mit Millionen Dollar erkauft. Darunter auch der in Justizkreisen bekannte Justin Sun.",
        "id": 2747306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-galadinner-fuer-usdtrump-investoren-in-exklusivem-golfclub-a-225f3237-554b-42dd-a77b-1620dbd9bfe2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Galadinner f\u00fcr $TRUMP-Investoren in exklusivem Golfclub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:31.817253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Wie umweltfreundlich sind E-Autos wirklich? Brennen sie leichter? Forscher haben den neuesten Stand zu Batteriefahrzeugen zusammengetragen und r\u00e4umen mit mancher Legende auf.",
        "id": 2747303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-kaufen-was-jetzt-noch-gegen-den-batterieantrieb-spricht-a-f8d54e21-56b7-40e3-94ee-ec93a6ef0ae4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto kaufen? Was jetzt noch gegen den Batterieantrieb spricht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.602615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Bundeskanzler Friedrich Merz weiht in Vilnius eine dauerhaft in Litauen stationierte Bundeswehrtruppe ein. Und betont die Einheit der Nato, auch mit Unterst\u00fctzung der USA.",
        "id": 2747307,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/keine-hinweise-dass-die-usa-truppen-aus-europa-abziehen-a-231653d8-10c6-4f24-833e-ee855a18cc49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKeine Hinweise, dass die USA Truppen aus Europa abziehen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.007936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Der Historiker und Gedenkst\u00e4ttenleiter Jens-Christian Wagner ist gegen eine KZ-Besuchspflicht f\u00fcr Sch\u00fcler, wie sie Bildungsministerin Prien gefordert hat. Hier erkl\u00e4rt er, was eher gegen Antisemitismus hilft.",
        "id": 2747304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/kz-besuchspflicht-jens-christian-wagner-zu-forderung-von-karin-prien-a-23c4f865-3891-4340-a2fb-58422815a409#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KZ-Besuchspflicht: Jens-Christian Wagner zu Forderung von Karin Prien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.984510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Zuletzt gab es nur einen Kunden: Der mit viel deutschem Steuergeld unterst\u00fctzte Batteriezellhersteller Northvolt beendet die Produktion in Nordschweden. Schleswig-Holstein streitet derweil \u00fcber die Aufarbeitung der Folgen.",
        "id": 2747309,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/northvolt-stellt-produktion-in-schwedischem-stammwerk-ein-a-7214674d-5bed-4635-bebd-95548c839ae2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Northvolt stellt Produktion in schwedischem Stammwerk ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:14:32.794356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:14:31+00:00",
        "description": "Auch die Vermittlung von US-Pr\u00e4sident Trump hat keinen Waffenstillstand in der Ukraine gebracht. Die Osteuropaexpertin Sabine Fischer glaubt nicht, dass derzeit echte Verhandlungen \u00fcberhaupt m\u00f6glich sind.",
        "id": 2747308,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trumps-friedensvermittlung-putin-versteht-dass-ein-treffen-mit-selenskyj-ein-risiko-fuer-ihn-waere-a-095714b2-261b-4519-917e-7776db8d122b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trumps Friedensvermittlung: \u00bbPutin versteht, dass ein Treffen mit Selenskyj ein Risiko f\u00fcr ihn w\u00e4re\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:28.553400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Feuerwehr und Polizei sind in Berlin-Spandau zum Einsatz an einer Grundschule ausger\u00fcckt. Ein Sch\u00fcler soll einen anderen mit einer Stichwaffe verletzt haben. Die Hintergr\u00fcnde sind unklar, die Suche nach dem Tatverd\u00e4chtigen dauert an.",
        "id": 2746578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-13-jaehriger-verletzt-zwoelfjaehrigen-mit-stichwaffe-a-2410dc9d-91ad-4340-8d87-271afab258e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: 13-J\u00e4hriger verletzt 12-J\u00e4hrigen mit Stichwaffe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.979830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Erstmals entsendet die Bundeswehr eine Kampfbrigade von bis zu 5000 Soldaten dauerhaft ins Ausland. Kanzler Merz verspricht Litauen milit\u00e4rischen Beistand gegen Russland. Die Deutschen sind hier hochwillkommen, gerade weil der US-Pr\u00e4sident Wladimir Putin umgarnt.",
        "id": 2746575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-in-litauen-wo-die-bundeswehr-sich-fuer-den-ernstfall-wappnet-a-5a47abc1-8a29-4636-b16f-5dd201e7015d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz in Litauen: Wo die Bundeswehr sich f\u00fcr den Ernstfall wappnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.021711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Peter Fitzek schuf einen Fantasiestaat mit sich selbst an der Spitze. Warum lie\u00dfen die Beh\u00f6rden ihn 13 Jahre lang gew\u00e4hren? SPIEGEL-Redakteur Wolf Wiedmann-Schmidt gibt Einblicke in die \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Szene.",
        "id": 2746570,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koenigreich-jetzt-reichts-a-1e28ffc4-ba76-4e1a-821c-b81af90aecf9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbK\u00f6nigreich von Deutschland\u00ab: Peter Fitzek und die verbotene Reichsb\u00fcrger-Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:26.809956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Peter Fitzek schuf einen Fantasiestaat mit sich selbst an der Spitze. Warum lie\u00dfen die Beh\u00f6rden ihn 13 Jahre lang gew\u00e4hren? SPIEGEL-Redakteur Wolf Wiedmann-Schmidt gibt Einblicke in die \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Szene.",
        "id": 2746569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koenigreich-von-deutschland-peter-fitzek-und-die-verbotene-reichsbuerger-gruppe-podcast-a-af70ae8f-1206-4f31-adcd-9b990d668277#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbK\u00f6nigreich von Deutschland\u00ab: Peter Fitzek und die verbotene Reichsb\u00fcrger-Gruppe \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:26.541972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Sein Machtbewusstsein wurde Lars Klingbeil oft zum Vorwurf gemacht. Beim G7-Gipfel der Finanzminister in Kanada kann er es nun nutzen: Im Ringen mit Amerikanern, die am Ende nur ein Argument \u00fcberzeugen d\u00fcrfte.",
        "id": 2746568,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/lars-klingbeil-g7-premiere-zwischen-kaltstart-und-kernschmelze-a-1fed9445-f718-41a8-90a0-689623656a19#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: G7-Premiere zwischen Kaltstart und Kernschmelze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.596331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "In \u00bbSirens\u00ab spielt Julianne Moore eine Milliard\u00e4rsgattin mit Liebe zu Raubv\u00f6geln und einem Hang zur dramatischen Geste. Das ist zun\u00e4chst l\u00e4cherlich \u2013 und dann zunehmend dramatisch.",
        "id": 2746573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-serie-sirens-mit-julianne-moore-erst-alberne-gags-dann-tragische-tiefe-a-2cf07e3a-6ef4-425d-903e-8fce377b7b45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix-Serie \u00bbSirens\u00ab mit Julianne Moore: Erst alberne Gags, dann tragische Tiefe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.212469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Es klingt nach Science-Fiction f\u00fcr den Alltag: Eine Kontaktlinse aus einem chinesischen Labor macht unsichtbares Licht sichtbar. Die Technik k\u00f6nnte k\u00fcnftig auch farbenblinden Menschen helfen.",
        "id": 2746571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/neuartige-kontaktlinse-ermoeglicht-sehen-mit-geschlossenen-augen-a-3e3e96c7-fc61-4b4f-b440-9c53d9d43e2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuartige Kontaktlinse erm\u00f6glicht Sehen mit geschlossenen Augen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.787838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Die Ex-Kanzlerin kritisiert die Versch\u00e4rfung der Grenzkontrollen. Bauern und Tierrechtsaktivisten streiten \u00fcber die Zust\u00e4nde in Schweinest\u00e4llen. In Washington sterben zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft durch Sch\u00fcsse. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2746574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-angela-merkel-kritisiert-die-verschaerfung-der-grenzkontrollen-schuesse-in-washington-dc-a-98b6c69e-4a4a-4c03-a352-4275b323dac3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Angela Merkel kritisiert die Versch\u00e4rfung der Grenzkontrollen, Sch\u00fcsse in Washington DC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:28.362633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Polizisten in Rom haben einen Deutschen auf einem E-Roller gestoppt. Auf dem Trittbrett: Ein 30 Kilogramm schwerer antiker Marmors\u00e4ulensockel, festgeklemmt zwischen den Beinen des Fahrers. Nun droht eine Anzeige wegen Hehlerei.",
        "id": 2746577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rom-deutscher-tourist-faehrt-historischen-saeulensockel-auf-e-scooter-durch-die-stadt-a-83880d89-3157-48dd-b9f8-901fc429429d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom: Deutscher Tourist f\u00e4hrt historischen S\u00e4ulensockel auf E-Scooter durch die Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:27.404386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Er hat schon Magnus Carlsen besiegt und ist Vizeweltmeister im Schnellschach geworden: Vincent Keymer ist Deutschlands bester Schachspieler. Nun hat er erstmals die Deutsche Meisterschaft gewonnen. Ist bald die WM dran?",
        "id": 2746572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-vincent-keymer-ist-deutscher-meister-als-haette-er-eine-klasse-uebersprungen-a-e4a26dd5-5282-4993-9aa7-0e9d3fae644c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Vincent Keymer ist Deutscher Meister - als h\u00e4tte er eine Klasse \u00fcbersprungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:26.285425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Viele Verbraucher zahlen mehr f\u00fcr Fleisch der \u00bbHaltungsform 3\u00ab. Zwei Mitarbeiter eines gro\u00dfen Viehvermarkters haben Rinderpapiere gef\u00e4lscht, um das auszunutzen. Das Fleisch von rund 1100 Tieren kam falsch deklariert in den Handel.",
        "id": 2746567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tierwohl-siegel-rinderpapiere-gefaelscht-fleisch-mit-falscher-haltungsangabe-verkauft-a-5d3791f0-8dc8-46b4-a6a0-dc45a60ad424#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tierwohl-Siegel: Rinderpapiere gef\u00e4lscht \u2013 Fleisch mit falscher Haltungsangabe verkauft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:09:28.171778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:09:25+00:00",
        "description": "Axolotl sind Meister der Regeneration: Bei\u00dfen Feinde ihnen ein Bein ab, w\u00e4chst es einfach wieder nach. Die Voraussetzung daf\u00fcr, sagt Biochemikerin Elly Tanaka, k\u00f6nnte auch im Erbgut von uns Menschen schlummern.",
        "id": 2746576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/vorbild-axolotl-wann-koennen-wir-menschliche-gliedmassen-nach-wachsen-lassen-a-4412c39a-6d84-44ef-81ca-eb678dc95eab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vorbild Axolotl: Wann k\u00f6nnen wir menschliche Gliedma\u00dfen nach wachsen lassen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:28.659535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Der VfL hat eine schwierige Saison hinter sich, und die kommende wird wohl kaum leichter \u2013 denn er muss ohne Jule Brand auskommen. Es ist nicht der einzige namhafte Abgang.",
        "id": 2745806,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-jule-brand-vom-vfl-wolfsburg-geht-zu-olympique-lyon-a-80e95e87-5a37-4b33-9369-03e40c6ecb58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Jule Brand vom VfL Wolfsburg geht zu Olympique Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:28.277397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Richter Josef Christ scheidet am Bundesverfassungsgericht aus Altersgr\u00fcnden aus. Wer folgt auf ihn? Weil sich das Parlament nicht geeinigt hat, macht nun das Gericht eigene Vorschl\u00e4ge. Ein Kandidat ist schon aus dem Rennen.",
        "id": 2745804,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesverfassungsgericht-plenum-nominiert-eigene-kandidaten-fuer-nachfolge-von-richter-josef-christ-a-1028adc1-a07e-4aae-b99c-7780cf46f253#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesverfassungsgericht: Plenum nominiert eigene Kandidaten f\u00fcr Nachfolge von Richter Josef Christ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:28.851510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Der britische Premierminister Keir Starmer hat die Vereinbarung zur \u00dcbergabe des Chagos-Archipels unterzeichnet. Zuvor war der seit Monaten geplante Schritt noch durch eine Klage blockiert worden.",
        "id": 2745807,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/chagos-inseln-grossbritannien-uebergibt-archipel-an-mauritius-a-b0613312-6756-4b8f-bc2c-876a0a8dd5c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chagos-Inseln: Gro\u00dfbritannien \u00fcbergibt Archipel an Mauritius",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:29.043246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Die Erde erw\u00e4rmt sich, und das Meereis im S\u00fcdpolarmeer schrumpft. Pinguinen setzt das arg zu, dabei wirken ihre Ausscheidungen der Schmelze wohl entgegen, zumindest ein bisschen.",
        "id": 2745808,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/pinguin-kot-bremst-offenbar-erwaermung-der-antarktis-a-90246cf1-9f77-4e91-bd0e-af8507b91829#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: Pinguin-Kot bremst offenbar Erw\u00e4rmung der Antarktis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:27.893846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Die Linke streitet \u00fcber den richtigen Umgang mit Israel, die Fronten verh\u00e4rten sich. Hat die Parteif\u00fchrung den Konflikt untersch\u00e4tzt?",
        "id": 2745802,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/linkspartei-wie-der-nahost-streit-die-partei-spaltet-a-9ee44541-6fc3-4ea6-87f3-65e10721739b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkspartei: Wie der Nahost-Streit die Partei spaltet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:29.235057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Ein Mann hortete in seiner Wohnung mehr als 120 Kilogramm Pyrotechnik, darunter auch illegale und selbst hergestellte Erzeugnisse. Auf die ausgedehnte Sammlung stie\u00dfen Ermittler eher zuf\u00e4llig.",
        "id": 2745809,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-polizei-findet-120-kilo-pyrotechnik-in-wohnung-a-741d2d1c-a154-4143-b019-c43bf36f9b03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: Polizei findet 120 Kilo Pyrotechnik in Wohnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:28.086002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Eine herabst\u00fcrzende Maschine der Marke Cessna hat in einer Wohngegend in San Diego Geb\u00e4ude und Autos besch\u00e4digt. Anwohner mussten ihre H\u00e4user verlassen. Zu Toten und Verletzten gibt es noch keine eindeutigen Angaben.",
        "id": 2745803,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/san-diego-kleinflugzeug-stuerzt-in-wohngebiet-a-61294bb9-d62f-402c-a489-8f1f0cacf238#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "San Diego: Kleinflugzeug st\u00fcrzt in Wohngebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:04:28.468949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:04:27+00:00",
        "description": "Der Journalist Romain Leick war einer der kl\u00fcgsten und menschenfreundlichsten Redakteure in der langen Geschichte des SPIEGEL. Jetzt ist er mit 76 Jahren gestorben. Einer seiner gr\u00f6\u00dften Fans: der Schriftsteller-Star Michel Houellebecq.",
        "id": 2745805,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/zum-tod-des-spiegel-redakteurs-romain-leick-die-kunst-des-verschwindens-a-72f7af76-bbec-46ca-8f22-ec9fa8efde85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zum Tod des SPIEGEL-Redakteurs Romain Leick: Die Kunst des Verschwindens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:59:27.461785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:59:26+00:00",
        "description": "Elon Musks Konzern ger\u00e4t immer weiter ins Hintertreffen: W\u00e4hrend die Tesla-Verkaufszahlen im April eingebrochen sind, steigerte Konkurrent BYD seine Verk\u00e4ufe um 169 Prozent. Die erfolgreichsten Konzerne kommen aber aus Europa.",
        "id": 2745187,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/e-auto-verkauf-tesla-faellt-in-europa-hinter-byd-zurueck-a-11938ce6-c348-4b58-bf16-d03c48b16170#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Auto-Verkauf: Tesla f\u00e4llt in Europa hinter BYD zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:59:27.268242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:59:26+00:00",
        "description": "Die H\u00e4lfte der getesteten Kindersitze hat in einer Untersuchung mit \u00bbgut\u00ab abgeschnitten. Aber nicht alle Modelle gen\u00fcgen den Kriterien von ADAC und Stiftung Warentest. Von einer Konstruktionsform raten die Tester generell ab.",
        "id": 2745186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/kindersitze-adac-stiftung-warentest-und-andere-finden-bei-test-grosse-unterschiede-a-0b3b979a-ae6f-43a3-a220-b7e4c89cbf3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kindersitze: ADAC, Stiftung Warentest und andere finden bei Test gro\u00dfe Unterschiede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:59:27.665947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:59:26+00:00",
        "description": "Im Fernsehen l\u00e4uft ein Dokudrama, viele Menschen interessieren sich wieder f\u00fcr die RAF. 50 Jahre nach Beginn des Stammheim-Prozesses erl\u00e4utert Rupert von Plottnitz diese Faszination, die T\u00fccken des Verfahrens und seinen ber\u00fchmten Spruch.",
        "id": 2745189,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/rupert-von-plottnitz-ehemaliger-raf-anwalt-ueber-den-stammheim-prozess-a-1d39ba2a-5e29-4315-a56a-b20317ea9b21#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rupert von Plottnitz: Ehemaliger RAF-Anwalt \u00fcber den Stammheim-Prozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:59:27.860784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:59:26+00:00",
        "description": "In der US-Hauptstadt t\u00f6tet ein Mann zwei Mitarbeitende der israelischen Botschaft in den USA. Was wissen wir \u00fcber die Opfer und den T\u00e4ter? Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "id": 2745190,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-was-zu-den-schuessen-in-der-us-hauptstadt-bekannt-ist-a-72b0e09a-b427-4c6d-9a48-84e4f920b506#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington: Was zu den Sch\u00fcssen in der US-Hauptstadt bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:59.550600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Nicht mehr diskutieren, sondern handeln: Die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft will, dass ein m\u00f6gliches AfD-Verbot schnellstm\u00f6glich gepr\u00fcft wird. Die Politik solle sich \u00bbaktiv\u00ab daf\u00fcr einsetzen.",
        "id": 2744286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/afd-verbot-bildungsgewerkschaft-draengt-auf-zuegige-pruefung-a-912df4dc-0a17-4aeb-b7e4-983b1a905026#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Verbot: Bildungsgewerkschaft dr\u00e4ngt auf z\u00fcgige Pr\u00fcfung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:00.537274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Google will Computerbrillen tragbar machen. Das Konzept ist ein ganz anderes als das von Apple. Unser Reporter hat einen Prototyp ausprobiert und sich gut mit dem Ger\u00e4t unterhalten \u2013 mehrsprachig.",
        "id": 2744291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/android-xr-von-google-diese-brille-spricht-auch-franzoesisch-a-67bc6d58-da1a-4733-8f7f-f59e9e61b516#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Android XR von Google: Diese Brille spricht auch Franz\u00f6sisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:00.119747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Ein Bremer Gericht hat einen Rechtsextremisten verurteilt, weil er vor vier Jahren Feuer im linken Jugendzentrum \u00bbFriese\u00ab in Bremen gelegt hat. Sein Motiv: Verachtung und Hass f\u00fcr Menschen mit einem politisch anderen Weltbild.",
        "id": 2744289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bremen-rechtsextremist-zu-haftstrafe-verurteilt-wegen-brandstiftung-in-linkem-jugendzentrum-a-9feb799d-11fc-4a9d-998c-6580f798d605#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen: Rechtsextremist zu Haftstrafe verurteilt wegen Brandstiftung in linkem Jugendzentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:59.742908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump l\u00e4dt seinen s\u00fcdafrikanischen Amtskollegen Ramaphosa ins Wei\u00dfe Haus ein, h\u00e4lt ihm dann Verschw\u00f6rungsmythen vor, versucht ihn vorzuf\u00fchren. Der Gast bleibt ruhig und kontert mit Fakten.",
        "id": 2744287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-suedafrikas-praesident-kontert-falschaussagen-im-oval-office-a-ce2ef074-21de-4906-85bc-bbab28fe45b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: S\u00fcdafrikas Pr\u00e4sident kontert Falschaussagen im Oval Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:00.726801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Der Teenager Niko Ilicevic ist in zwei Testspielen f\u00fcr Eintracht Frankfurt aufgelaufen. Ist das erlaubt? Jetzt pr\u00fcft der DFB den Fall, die Spielergewerkschaft schl\u00e4gt Alarm.",
        "id": 2744292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-dfb-ermittelt-nach-einsatz-von-14-jaehrigem-in-testspielen-a-2d2b59ea-23d2-420b-a1d0-f3dd5c5ac763#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eintracht Frankfurt: DFB ermittelt nach Einsatz von 14-J\u00e4hrigem in Testspielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:01.106137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Der Ruhm des Paares verbreitete sich international: Eva und Adele waren mit kahlen K\u00f6pfen und identischen Outfits eine Institution in der Berliner Kunstszene. Nun ist Eva, die k\u00f6rperlich gr\u00f6\u00dfere H\u00e4lfte des Duos, gestorben.",
        "id": 2744294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/eva-vom-berliner-kuenstlerinnenduo-eva-adele-ist-tot-a-d1509d3a-6ae0-4767-8092-89a1ef3a343d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eva vom Berliner K\u00fcnstlerinnenduo Eva & Adele ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:01.294685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Regisseurin Florentina Holzinger pr\u00e4sentiert in Berlin \u00bbA Year without Summer\u00ab, eine grandiose Show \u00fcber den Wunsch nach Unsterblichkeit. Zu sehen sind zwei Dutzend meist nackte Performerinnen und irre Schockeffekte.",
        "id": 2744295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/florentina-holzinger-a-year-without-summer-in-der-volksbuehne-berlin-a-5016dba2-e502-45e7-a621-aa0bfd1405c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Florentina Holzinger: \u00bbA Year without Summer\u00ab in der Volksb\u00fchne Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:58.979935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "In der katholischen Kirche k\u00f6nnen nur M\u00e4nner Priester werden. Neun Frauen haben es nun trotzdem versucht und am Freiburger Priesterseminar Bewerbungen eingereicht. Aus Sorge vor Konsequenzen bewerben sie sich teilweiese anonym.",
        "id": 2744283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/freiburg-neun-theologiestudentinnen-bewerben-sich-auf-priesteramt-a-edec33c7-e838-44b6-a1f0-1f6298778658#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freiburg: Neun Theologiestudentinnen bewerben sich auf Priesteramt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:59.931895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "In Litauen hat eine Bundeswehr-Kampftruppe offiziell ihren Dienst aufgenommen. Kanzler Merz bekr\u00e4ftigte bei seinem Besuch in Vilnius das Engagement Deutschlands f\u00fcr die Sicherheit der baltischen Staaten.",
        "id": 2744288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/litauen-friedrich-merz-versichert-litauen-deutsche-hilfe-bei-russischer-bedrohung-a-f14e93b0-8486-43be-92a5-2d3e0dadcbe4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Friedrich Merz versichert Litauen deutsche Hilfe bei russischer Bedrohung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:00.316977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Kein generelles Verbot: Niedersachsens Kultusministerin Julia Willie Hamburg will Handys nicht grunds\u00e4tzlich aus Schulen verbannen. Von den geforderten einheitlichen Regeln sind die L\u00e4nder jedoch noch weit entfernt.",
        "id": 2744290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/niedersachsen-schulministerin-julia-willie-hamburg-gegen-pauschales-handyverbot-a-a396a372-5516-48d5-87f4-f6f8a83c7f34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedersachsen: Schulministerin Julia Willie Hamburg gegen pauschales Handyverbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:59.168129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "ESC-Sieger JJ hat den Ausschluss Israels vom Song Contest angeregt. Jetzt stellt der Veranstalter klar: Der Wettbewerb sei und bleibe unpolitisch, die Aussage des S\u00e4ngers sei seine Privatmeinung. Der relativiert seine Worte.",
        "id": 2744284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/orf-reagiert-auf-jjs-israel-aussage-a-340994d0-a653-4564-8e18-baaefc048086#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORF reagiert auf JJs Israel-Aussage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:00.916413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Aktivisten prangern mit heimlichen Filmaufnahmen Missst\u00e4nde in deutschen Schweinest\u00e4llen an. Es geht um Betriebe, die sich als Vorreiter in Sachen Tierwohl sehen.",
        "id": 2744293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/schweinehaltung-verstoerende-aufnahmen-werfen-fragen-zum-tierwohl-auf-a-16905c44-6df0-4678-b731-c8e005494f8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweinehaltung: Verst\u00f6rende Aufnahmen werfen Fragen zum Tierwohl auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:58.790933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Die AfD hatte Anspruch auf den Otto-Wels-Sitzungssaal der SPD gestellt, diese wollte ihn nicht hergeben. Der \u00c4ltestenrat des Parlaments hat den Sozialdemokraten nun recht gegeben. Die AfD sieht sich als Opfer von Schikane.",
        "id": 2744282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-behaelt-otto-wels-saal-im-reichstagsgebaeude-a-9baaf053-49b0-44b3-a535-310c05dc15ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD beh\u00e4lt Otto-Wels-Saal im Reichstagsgeb\u00e4ude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:53:59.359510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:53:58+00:00",
        "description": "Sie suchten offenbar mediale Aufmerksamkeit: Zwei Angeklagte sollen Drohschreiben an Schulen und Universit\u00e4ten geschickt haben. Laut Staatsanwaltschaft geh\u00f6ren sie zu einer polizeibekannten Online-Community.",
        "id": 2744285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stuttgart-zwei-maenner-wegen-bombendrohungen-vor-gericht-a-3af4a0b9-9686-4f79-a22f-a2ff578e302e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stuttgart: Zwei M\u00e4nner wegen Bombendrohungen vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T13:54:01.799228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:23:00+00:00",
        "description": "Uber bietet nun Fahrten mit Fahrerinnen nur f\u00fcr Frauen an, ohne Aufpreis. Vor allem nachts sollen sich Kundinnen dadurch sicherer f\u00fchlen. Es kann jedoch zu l\u00e4ngeren Wartezeiten kommen.",
        "id": 2744296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/uber-bietet-jetzt-fahrten-nur-fuer-frauen-an-a-7fe3ff98-93c4-4c3f-a1f0-633073560829#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uber bietet in Berlin, Frankfurt und M\u00fcnchen jetzt Fahrten nur f\u00fcr Frauen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:33.328121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Weil er eine bewusstlose junge Frau vergewaltigt haben soll, steht Marvin S. in Berlin vor Gericht. Nun gibt es den Verdacht, dass er ein Serient\u00e4ter sein k\u00f6nnte. Die Staatsanwaltschaft geht von weiteren Opfern aus.",
        "id": 2743644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-prozess-wegen-mutmasslicher-vergewaltigung-neue-anklage-gegen-marvin-s-erhoben-a-483e0aa6-a4ab-417e-b151-8edbd8a0b371#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin - Prozess wegen mutma\u00dflicher Vergewaltigung: Neue Anklage gegen Marvin S. erhoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:33.728463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Altbundeskanzler Schr\u00f6der sagte eine Befragung im Schweriner Landtag wegen Burn-outs ab. Nun hat er dem Ausschuss nach SPIEGEL-Informationen einen Brief geschrieben, in dem es um seine Gesundheit geht. Und um Putin.",
        "id": 2743646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeder-so-aeussert-sich-der-altkanzler-zu-seiner-gesundheit-nord-stream-2-wladimir-putin-klimastiftung-a-a3f70634-f7c8-4a12-9436-394c06ee7089#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerhard Schr\u00f6der: So \u00e4u\u00dfert sich der Altkanzler zu seiner Gesundheit, Nord Stream 2, Wladimir Putin, Klimastiftung:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:33.116118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Die Zahl internationaler Studierender in Deutschland steigt weiter. Neue Daten \u00fcberraschen: Indien etabliert sich als wichtigstes Herkunftsland. Und Hochschulen in fast allen ostdeutschen Bundesl\u00e4ndern sind besonders beliebt.",
        "id": 2743643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/internationale-studierende-in-bundeslaendern-beliebter-osten-a-ef53deeb-cf39-49fd-91ff-ac12f5f75ced#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internationale Studierende in Bundesl\u00e4ndern: Beliebter Osten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:34.175530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Der neue Bundesfinanzminister Klingbeil gilt als heimatverbunden. Auch seiner Bank in der L\u00fcneburger Heide h\u00e4lt er offenbar seit Jahren die Treue: Dort landet laut Eigenauskunft ein Gro\u00dfteil seiner Ersparnisse.",
        "id": 2743648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lars-klingbeil-bundesfinanzminister-spart-bei-seiner-heimischen-bank-in-der-lueneburger-heide-a-4129ade6-9d5b-4921-ab32-9b7ee388f93a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: Bundesfinanzminister spart bei seiner heimischen Bank in der L\u00fcneburger Heide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:33.531803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "2009 st\u00fcrzte das K\u00f6lner Stadtarchiv ein. Als Papierrestauratorin arbeitet Sarah Simon daran, die versch\u00fctteten Kulturg\u00fcter zu konservieren. Hier erz\u00e4hlt sie, wieso ihre Arbeit gerade dann gelungen ist, wenn sie unsichtbar bleibt.",
        "id": 2743645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/restauratorin-werden-sarah-simon-ueber-ihren-berufseinstieg-am-historischen-archiv-in-koeln-a-74a3d108-35bd-4e4a-9142-28a601e0a624#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restauratorin werden: Sarah Simon \u00fcber ihren Berufseinstieg am historischen Archiv in K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:32.870889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Warum kaum jemand mehr Priester wird. Wie KI die ersten KI-Berufe abschafft. Und wie der sp\u00e4te Berufseinstieg gelingt. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 2743642,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-wer-will-eigentlich-noch-priester-werden-a-bcd8d9d4-ca69-428d-bdd8-10fb2b566011#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Wer will eigentlich noch Priester werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:01:33.940450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:01:32+00:00",
        "description": "Eine kleine Gruppe republikanischer Abweichler war zun\u00e4chst gegen ein Steuerpaket des US-Pr\u00e4sidenten, nun haben sie dem Vorhaben doch zur Mehrheit verholfen. Beschlossen ist das Gesetz aber noch nicht.",
        "id": 2743647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-repraesentantenhaus-gibt-gruenes-licht-fuer-donald-trumps-steuersenkungen-a-2657d9ec-7cfa-407b-b36e-af218cc59498#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Repr\u00e4sentantenhaus gibt gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Donald Trumps Steuersenkungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:03.702197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Angela Merkel hat sich deutlich gegen Grenzkontrollen innerhalb der EU ausgesprochen und f\u00fcr eine europ\u00e4ische L\u00f6sung im Kampf gegen illegale Migration pl\u00e4diert. Die Ex-Kanzlerin warnte davor, dass Europa \u00bbkaputt gemacht wird\u00ab.",
        "id": 2743111,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-kritisiert-verschaerfung-der-grenzkontrollen-a-cd2ed7dd-feae-42a7-9802-eb219b38a70a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel kritisiert Versch\u00e4rfung der Grenzkontrollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:03.513189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Bei \u00dcberschwemmungen in der australischen Region Mid North Coast sind mindestens drei Menschen gestorben. Rettungskr\u00e4fte waren mit Booten und Helikoptern im Einsatz. Und es drohen weitere Sturzfluten.",
        "id": 2743110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-mindestens-drei-tote-bei-hochwasser-in-der-region-mid-north-coast-a-0b430873-2981-4dd4-9eb7-c6e4e395c28f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Mindestens drei Tote bei Hochwasser in der Region Mid North Coast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:05.884165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Der Traum vom Eigenheim hat wieder Konjunktur: Im ersten Quartal des Jahres haben deutlich mehr Menschen Kredite f\u00fcr Wohnimmobilien beantragt. Damit steigen auch die Preise.",
        "id": 2743122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/banken-vergeben-deutlich-mehr-immobilienkredite-a-ae281b88-03c7-42d4-83af-aaf4e24198e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banken vergeben deutlich mehr Immobilienkredite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:04.939913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Er soll einen Kollegen angegriffen haben, deshalb wurde US-S\u00e4nger Chris Brown in London festgenommen. Zur Vorbereitung seiner Tournee kommt er nun frei, muss aber einen Millionenbetrag als Absicherung hinterlegen.",
        "id": 2743117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/chris-brown-us-saenger-kommt-nach-festnahme-in-england-auf-kaution-frei-a-7f05b52e-c911-4f18-9f10-456f69444859#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chris Brown: US-S\u00e4nger kommt nach Festnahme in England auf Kaution frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:04.551289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Jamal Musiala wird dem DFB-Team beim Finalturnier der Nations League fehlen. Daf\u00fcr kehren Torh\u00fcter Marc-Andr\u00e9 ter Stegen, St\u00fcrmer Niclas F\u00fcllkrug und weitere Spieler mit prominenten Namen zur\u00fcck.",
        "id": 2743115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-der-deutsche-kader-fuer-das-finalturnier-der-nations-league-a-1fa1aeb5-6f57-4a23-af3a-f714adc030e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB: Der deutsche Kader f\u00fcr das Finalturnier der Nations League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:05.128845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Bei den \u00bbEnhanced Games\u00ab ist Doping ausdr\u00fccklich erlaubt. Kritiker nennen das Projekt, das auch von Donald Trump Jr. und Peter Thiel unterst\u00fctzt wird, \u00bbgef\u00e4hrlich und unverantwortlich\u00ab. Jetzt gibt es konkrete Details.",
        "id": 2743118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/enhanced-games-dopingspiele-werden-in-las-vegas-stattfinden-a-e66e0a96-7693-45c2-a9b5-392539f708db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enhanced Games: Dopingspiele werden in Las Vegas stattfinden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:04.751708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Vor der Abgeordnetenhauswahl 2021 hat ein Immobilienunternehmer der Berliner CDU rund 800.000 Euro gespendet. \u00bbDie Partei\u00ab sieht dadurch die Chancengleichheit verletzt. Nun besch\u00e4ftigt sich ein Gericht mit der Geldspende.",
        "id": 2743116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gericht-prueft-klage-zu-grossspenden-fuer-berliner-cdu-a-6d0dcbbf-f689-4dd4-bfdb-1d90e6ac456f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gericht pr\u00fcft Klage zu Gro\u00dfspenden f\u00fcr Berliner CDU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:05.695123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "H\u00e4ufigere Hitzewellen werden f\u00fcr Meereslebewesen zunehmend zur Gefahr. Clownfische sch\u00fctzen sich offenbar, indem sie k\u00fcrzer werden. Das hat Einfluss auf ihre Partner und die anderen Fische ihrer Gruppe.",
        "id": 2743121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/strategie-gegen-die-erderwaermung-clownfische-schrumpfen-bei-hitze-a-564b0ff2-7f55-4b9e-aab4-5c7cd509e9e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategie gegen die Erderw\u00e4rmung: Clownfische schrumpfen bei Hitze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:05.506058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Drau\u00dfen philosophiert Boris Becker \u00fcber Handt\u00fccher, im Stadion begeistert Deutschlands wohl gr\u00f6\u00dftes Tennistalent. Der Teenager Justin Engel ist trotz einer Niederlage euphorisch. F\u00fcr Alexander Zverev setzt es einen R\u00fcckschlag.",
        "id": 2743120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-talent-justin-engel-ueberzeugt-in-hamburg-alexander-zverev-scheidet-angeschlagen-aus-a-127e212c-f34d-4cb0-9640-81456b938a4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Talent Justin Engel \u00fcberzeugt in Hamburg, Alexander Zverev scheidet angeschlagen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:04.323578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Amerikas Eliteunis sind sehr reich. Gen\u00fcgen die Reserven, um im Kampf gegen Donald Trump auf Geld vom Staat verzichten zu k\u00f6nnen? Ein \u00dcberblick \u00fcber die bekanntesten Hochschulen und wie sie sich finanzieren.",
        "id": 2743114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/trump-regierung-so-kaempfen-us-universitaeten-um-ihre-autonomie-a-aeab2c68-e4dd-4270-af30-ce30bad9e010#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump-Regierung: So k\u00e4mpfen US-Universit\u00e4ten um ihre Autonomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:04.080698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Uber bietet nun Fahrten mit Fahrerinnen nur f\u00fcr Frauen an, ohne Aufpreis. Vor allem nachts sollen sich Kundinnen dadurch sicherer f\u00fchlen. Es kann jedoch zu l\u00e4ngeren Wartezeiten kommen.",
        "id": 2743113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/uber-bietet-jetzt-fahrten-nur-fuer-frauen-an-a-7fe3ff98-93c4-4c3f-a1f0-633073560829#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uber bietet jetzt Fahrten nur f\u00fcr Frauen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:05.317178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Die Kremltruppen setzen zum Vorsto\u00df im Donbass an. L\u00e4uft es schlecht, k\u00f6nnte die umk\u00e4mpfte Region dieses Jahr an Russland fallen. Auch in anderen Teilen des Landes drohen schwere K\u00e4mpfe.",
        "id": 2743119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-vorbereitungen-auf-russische-sommeroffensive-im-donbass-a-ff42f539-12b8-4a9e-9ff9-043fa99984ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Vorbereitungen auf russische Sommeroffensive im Donbass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:55:03.892111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:55:03+00:00",
        "description": "Warum schmerzen Z\u00e4hne, wenn wir Eis essen oder etwas Kaltes trinken? Forschende haben nun eine Erkl\u00e4rung daf\u00fcr gefunden. Sie hat mit weit entfernten Vorfahren des Menschen zu tun.",
        "id": 2743112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/zaehne-koennten-aus-sinnenorganen-von-fischen-entstanden-sein-a-bda19818-4de3-4f14-b8ea-d6cb33b90528#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00e4hne k\u00f6nnten aus Sinnesorganen von Fischen entstanden sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:05.199592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Im Herzen der US-Hauptstadt hat ein Mann am Mittwochabend zwei israelische Botschaftsmitarbeiter erschossen. Nach SPIEGEL-Informationen war der get\u00f6tete Yaron Lischinsky auch deutscher Staatsb\u00fcrger.",
        "id": 2742556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/anschlag-in-washington-d-c-getoeteter-israelischer-botschaftsmitarbeiter-hatte-auch-deutschen-pass-a-f38efd79-76e9-4218-be85-23073b36d708#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag in Washington, D.C.: Get\u00f6teter israelischer Botschaftsmitarbeiter hatte auch deutschen Pass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:05.671109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Kurz vor George Floyds f\u00fcnftem Todestag k\u00fcndigt das US-Justizministerium an, Ermittlungen in \u00e4hnlichen F\u00e4llen von Polizeigewalt einzustellen. Anw\u00e4lte get\u00f6teter Afroamerikaner reagieren entsetzt.",
        "id": 2742558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/black-lives-matter-trump-regierung-will-ermittlungen-zu-polizeigewalt-gegen-afroamerikaner-zurueckziehen-a-0c9267ec-f4a1-4a3e-a235-3b2e1fc6a629#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBlack Lives Matter\u00ab: Trump-Regierung will Ermittlungen zu Polizeigewalt gegen Afroamerikaner zur\u00fcckziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:05.877165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Die \u00dcbergabe der Chagos-Inseln durch Gro\u00dfbritannien an Mauritius war beschlossene Sache. Jetzt hat ein britischer Richter die \u00dcbertragung der Inselgruppe auf Antrag zweier Kl\u00e4gerinnen gestoppt.",
        "id": 2742559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/chagos-inseln-britisches-gericht-stoppt-vorerst-uebergabe-der-inselgruppe-an-mauritius-a-33fb5c21-28c1-4b84-ab8e-7bdffb3d493c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chagos-Inseln: Britisches Gericht stoppt vorerst \u00dcbergabe der Inselgruppe an Mauritius",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:05.420294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "\u00bbUns l\u00e4uft die Zeit davon\u00ab: Die Strafprozesse im Zusammenhang mit dem Cum-Ex-Skandal kommen nicht so recht voran. Die ehemalige Chefermittlerin Anne Brorhilker warnt vor der legalen Vernichtung von Beweismitteln.",
        "id": 2742557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fruehere-chefermittlerin-warnt-vor-verschleppung-der-cum-ex-ermittlungen-a-419988b5-4a08-458d-8a11-2569db0a9069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00fchere Chefermittlerin warnt vor Verschleppung der Cum-Ex-Ermittlungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:06.443556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "In Cannes hat sich Schauspielerin Jodie Foster als Patriotin bezeichnet, der es gerade schwerf\u00e4llt, in den USA zu leben. Derweil geht der Streit zwischen Donald Trump und Bruce Springsteen in die n\u00e4chste Runde.",
        "id": 2742562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jodie-foster-bezeichnet-politik-von-donald-trump-als-tragoedie-bruce-springsteen-legt-nach-a-6030b093-9bc2-4558-b5a0-b4448643ad90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jodie Foster bezeichnet Politik von Donald Trump als \u00bbTrag\u00f6die\u00ab, Bruce Springsteen legt nach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:05.009307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Mitarbeiter haben massenhaft interne Mails verschickt, um gegen Vertr\u00e4ge des Konzerns mit Israel zu protestieren. Microsoft will das nicht dulden und verteidigt seine Gegenma\u00dfnahmen.",
        "id": 2742555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/microsoft-blockiert-interne-e-mails-mit-begriffen-wie-gaza-und-palaestina-a-c044c3e9-6c6f-4715-8477-25753460fe17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft blockiert interne E-Mails mit Begriffen wie \u00bbGaza\u00ab und \u00bbPal\u00e4stina\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:06.065720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Vier Fahrzeuge der Reiterstaffel sind nach einem mutma\u00dflichen Brandanschlag komplett ausgebrannt, zwei weitere wurden besch\u00e4digt. Pferde wurden nicht verletzt. Die Kriminalpolizei pr\u00fcft, ob es sich um eine Serie handelt.",
        "id": 2742560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-mutmasslicher-brandanschlag-auf-polizei-reiterstaffel-a-7faf098d-8f99-454a-b679-b75c1af72542#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Mutma\u00dflicher Brandanschlag auf Polizei-Reiterstaffel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:06.254647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "In der US-Hauptstadt hat ein Mann zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft get\u00f6tet. Die Polizei geht von einer gezielten Tat mit politischem Motiv aus, der israelische Botschafter trauert um die Opfer.",
        "id": 2742561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-schuesse-nahe-juedischem-museum-polizei-vermutet-politisches-motiv-a-0971c1cc-790c-43da-80e3-b72d3382b618#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington: Sch\u00fcsse nahe J\u00fcdischem Museum - Polizei vermutet politisches Motiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:23:06.633363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:23:04+00:00",
        "description": "Psychogramm einer Partei im Krieg mit sich selbst: Ein ZDF-Dreiteiler beleuchtet die enormen Selbstzerlegungsk\u00fcnste der Gr\u00fcnen, von Jutta Ditfurth \u00fcber Joschka Fischer bis Robert Habeck.",
        "id": 2742563,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-serie-ueber-die-gruenen-macht-kaputt-was-euch-korrupt-macht-a-03f21805-a2f0-4034-9ca4-fae45cb5d168#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZDF-Serie \u00fcber die Gr\u00fcnen: Macht kaputt, was euch korrupt macht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:15:26.394147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:15:25+00:00",
        "description": "Wer erst mit \u00fcber 30 in den Job startet, hat oft mit Vorurteilen zu k\u00e4mpfen. Wie man L\u00e4ngen im Lebenslauf zur St\u00e4rke macht und gegen welche Fragen im Bewerbungsgespr\u00e4ch man sich wehren sollte.",
        "id": 2742166,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/bewerbung-wann-bin-ich-zu-alt-um-karriere-zu-machen-a-d9a7cd20-bbe3-4f13-8595-a2d310a71f23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bewerbung: Wann bin ich zu alt, um Karriere zu machen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:15:26.584377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:15:25+00:00",
        "description": "Die neue Wirtschaftsministerin plant, den \u00bbZwang zur W\u00e4rmepumpe\u00ab abzuschaffen. Statt Wahlkampfrhetorik sollte sie lieber Konzepte liefern, um den Heizungstausch zu f\u00f6rdern und den Strompreis zu senken.",
        "id": 2742167,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/waermepumpen-kehrtwende-der-wirtschaftsministerin-mehr-verunsicherung-als-konzepte-a-cde7bf84-d0e3-40cd-9cbb-80bba94b6709#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00e4rmepumpen-Kehrtwende der Wirtschaftsministerin: Mehr Verunsicherung als Konzepte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:14.587964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "Rund 20 Prozent schwerer ist das Gehirn asiatischer Elefanten im Vergleich zu ihren Verwandten. Das fanden Forscher heraus, indem sie die Gehirne toter Elefanten entnahmen. Das Plus an Hirnmasse hat Folgen.",
        "id": 2741784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/asiatische-elefanten-haben-deutlich-groessere-gehirne-als-afrikanische-a-3f2a76ed-504d-433a-a927-72bcff37e42d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asiatische Elefanten haben deutlich gr\u00f6\u00dfere Gehirne als afrikanische",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:14.209567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "Zweites Spiel, zweiter Sieg, zweite Topleistung: Nach einem schwierigen Jahr bl\u00fcht Basketballnationalspielerin Satou Sabally bei ihrem neuen Klub Phoenix auf. Das DBB-Team wird darauf mit gemischten Gef\u00fchlen blicken.",
        "id": 2741782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-satou-sabally-glaenzt-bei-ihrem-neuen-klub-phoenix-mercury-in-der-wnba-a-1528de79-2fc8-4ce8-bb31-f18a2ece0466#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball: Satou Sabally gl\u00e4nzt bei ihrem neuen Klub Phoenix Mercury in der WNBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:14.020330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "Ein mutma\u00dflich propal\u00e4stinensischer Sch\u00fctze hat im Zentrum der US-Hauptstadt zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft get\u00f6tet. Die Gewalttat sorgt f\u00fcr Entsetzen, Israels Premier Netanyahu verspricht eine Reaktion.",
        "id": 2741781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/benjamin-netanyahu-will-schutz-israelischer-botschaften-hochfahren-reaktion-auf-anschlag-in-washington-d-c-a-5b3fd929-735a-4240-925f-ee161749d80e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamin Netanyahu will Schutz israelischer Botschaften hochfahren - Reaktion auf Anschlag in Washington, D.C.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:14.398089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "Beim Thema Elektroantrieb laufen deutsche Unternehmen Gefahr, den Anschluss an die Weltspitze zu verlieren. Die kreativeren Ingenieure arbeiten jedenfalls derzeit in Asien.",
        "id": 2741783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elektro-autos-asiatische-batterieentwickler-ziehen-bei-patenten-davon-a-65a61040-20c6-4a85-85ea-724af3545f42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektro-Autos: Asiatische Batterieentwickler ziehen bei Patenten davon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:15.111344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs ESC-Gewinner JJ hat sich daf\u00fcr ausgesprochen, den n\u00e4chsten Eurovision Song Contest ohne israelischen Beitrag abzuhalten. Er wiederholt damit eine Forderung des Vorjahressiegers Nemo.",
        "id": 2741786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/eurovision-song-contest-sieger-jj-wuenscht-sich-esc-2026-in-wien-ohne-israel-a-38b510eb-4416-45a9-b625-174a7bfd4c33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Sieger JJ w\u00fcnscht sich ESC 2026 in Wien \u00bbohne Israel\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:14.776921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:08:13+00:00",
        "description": "Der Handel im Internet bl\u00fcht. Doch selbst aufmerksame Verbraucher sind nicht davor gefeit, auf Betr\u00fcger hereinzufallen. Berlin fordert deshalb, Suchmaschinen und Onlinemarktpl\u00e4tze st\u00e4rker zur Verantwortung zu ziehen.",
        "id": 2741785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/internet-betrug-berlin-will-verbraucher-besser-vor-fake-shops-schuetzen-a-a3eac34f-e8a1-4f10-adec-0b35511c170f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internet-Betrug: Berlin will Verbraucher besser vor \u00bbFake-Shops\u00ab sch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:35.553782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Etwas mehr als eine Megawattstunde Strom k\u00f6nnen Balkonkraftwerke im Idealfall pro Jahr produzieren. Bei der Stiftung Warentest schnitt der Gro\u00dfteil der Anlagen trotzdem schlecht ab.",
        "id": 2741513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/balkonkraftwerke-schwachstellen-bei-vielen-anlagen-laut-stiftung-warentest-a-db339ee4-64bc-4fc3-afbf-4e086e38cd5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balkonkraftwerke: Schwachstellen bei vielen Anlagen laut Stiftung Warentest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:35.316452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Er ist Ex-Weltmeister, philippinischer Volksheld, Politiker \u2013 und bald wieder Boxer. Manny Pacquiao will im Alter von 46 Jahren wieder in den Ring steigen. Die Ank\u00fcndigung kam kurz nach einer politischen Niederlage.",
        "id": 2741512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-manny-pacquiao-gibt-sein-comeback-a-5c5e996c-8e64-4fce-b631-08aba5e602f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxen: Manny Pacquiao gibt sein Comeback",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:36.355998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "\u00d6sterreichs ESC-Gewinner JJ hat sich daf\u00fcr ausgesprochen, den n\u00e4chsten Eurovision Song Contest ohne israelischen Beitrag abzuhalten. Er wiederholt damit eine Forderung des Vorjahressiegers Nemo.",
        "id": 2741517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/eurovision-song-contest-sieger-jj-wuenscht-sich-esc-2026-in-wien-ohne-israel-a-38b510eb-4416-45a9-b625-174a7bfd4c33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest: Sieger JJ w\u00fcnscht sich ESC 2026 in Wien \u00bbohne Israel\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:35.782409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Die CDU-Politikerin Karin Prien fordert, dass der Besuch von KZ-Gedenkst\u00e4tten zuk\u00fcnftig verpflichtend auf dem Lehrplan stehen sollte. Die Fahrten m\u00fcssten aber gut in den Unterricht eingebettet werden.",
        "id": 2741514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/karin-prien-fordert-pflichtbesuch-von-schuelern-in-kz-gedenkstaetten-a-4d6292fc-99c5-423c-9adb-afa3c3fd293e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karin Prien fordert Pflichtbesuch von Sch\u00fclern in KZ-Gedenkst\u00e4tten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:36.737337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Die Zeit der Angeberanreden ist vorbei: Jobtitel wie Head of Intergalactic Conspiracy gibt es in deutschen IT- und Techfirmen kaum noch. Woher kommt der Trend zur Langeweile?",
        "id": 2741519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-warum-kreative-jobtitel-in-der-tech-branche-verschwinden-a-0d7e4235-2806-46da-8f2d-341f00d0bee8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriere: Warum kreative Jobtitel in der Tech-Branche verschwinden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:36.927913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Im Baltikum ist die russische Bedrohung f\u00fcr Europa greifbar. Jetzt stellt die Bundeswehr dort die Brigade Litauen in Dienst, bis zu 5000 Mann und Kampfpanzer. F\u00fcr Verteidigungsminister Pistorius ein pers\u00f6nlicher Erfolg.",
        "id": 2741520,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/litauen-brigade-eine-solche-bundeswehr-mission-gab-es-noch-nie-a-16163bda-ed85-43b4-af73-239e8b798cde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen-Brigade: Eine solche Bundeswehr-Mission gab es noch nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:36.546335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "F\u00fcr weniger betuchte Zahler steht in der privaten Krankenversicherung eine Art Basistarif zur Verf\u00fcgung. Der soll nun aber laut einem Medienbericht massiv ansteigen.",
        "id": 2741518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/private-krankenversicherungen-erhoehen-basistarif-offenbar-drastisch-a-a84d7633-aabf-4223-b292-0adeefc7878a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Private Krankenversicherungen erh\u00f6hen Basistarif offenbar drastisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:35.975242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat zahlreiche Drohnen Richtung Moskau geschickt und damit f\u00fcr Verz\u00f6gerungen im Flugverkehr gesorgt. Widerspr\u00fcchliche Angaben gibt es zu Gefechten auf russischem Gebiet nahe der ukrainischen Grenze.",
        "id": 2741515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukrainische-drohnen-stoeren-moskauer-flugverkehr-a-f9b730aa-b5ad-4c2b-85c9-2c0fabf9c891#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Ukrainische Drohnen st\u00f6ren Moskauer Flugverkehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:02:36.165367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:02:35+00:00",
        "description": "Obwohl die Streaminganbieter strenge Sanktionen androhen, teilen immer noch viele Menschen ihr Digital-Abo mit Freunden und Familie. Im Gamingbereich ist das Vorgehen einer Studie zufolge besonders verbreitet.",
        "id": 2741516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/streaming-anbieter-finden-kein-rezept-gegen-passwort-sharing-a-bcdab779-60bb-4e4d-a5d5-e4ef7194f7df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streaming-Anbieter finden kein Rezept gegen Passwort-Sharing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:57:16.292934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:57:16+00:00",
        "description": "Die Kritik in den EU-Staaten an der Kriegsf\u00fchrung in Gaza w\u00e4chst. Israels Blockade von Hilfslieferungen ist nicht zu Ende. Und: Trumps Attacke auf S\u00fcdafrikas Pr\u00e4sidenten im Wei\u00dfen Haus. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2741266,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/news-israel-gaza-benjamin-netanyahu-yair-golan-uno-donald-trump-cyril-ramaphosa-wladimir-putin-a-99118934-a754-4bb0-b3bf-4d61176b8075#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Israel, Gaza, Benjamin Netanyahu, Yair Golan, Uno, Donald Trump, Cyril Ramaphosa, Wladimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:57:16.485121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:57:16+00:00",
        "description": "Am J\u00fcdischen Museum in Washington sind Sch\u00fcsse gefallen. Zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft wurden US-Beh\u00f6rden zufolge get\u00f6tet. Ein Verd\u00e4chtiger ist in Polizeigewahrsam.",
        "id": 2741267,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schuesse-bei-juedischem-museum-in-washington-zwei-tote-a-1df4ddd3-fe22-4a67-bb69-42a5b64023a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwei Mitarbeiter der israelischen Botschaft nahe J\u00fcdischem Museum in Washington get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:31.507480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:51:30+00:00",
        "description": "Als Reality-Sternchen wurde sie ber\u00fchmt, doch Kim Kardashian will bald nur noch als Anw\u00e4ltin bekannt sein. Auf dem Weg dahin \u00fcberwand sie nun eine gro\u00dfe H\u00fcrde. Auch Ivanka Trump gratulierte.",
        "id": 2740970,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kim-kardashian-will-anwaeltin-werden-feier-zum-abschluss-ihrer-juristischen-ausbildung-a-37e36921-3abe-4b1a-bba5-86a154f29fb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Kardashian will Anw\u00e4ltin werden: Feier zum Abschluss ihrer juristischen Ausbildung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:31.264647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:51:30+00:00",
        "description": "Gute Nachrichten f\u00fcr alle M\u00e4nner, die Angst vor der \u00bbgro\u00dfen Hafenrundfahrt\u00ab beim Urologen haben: Das rektale Abtasten zur Fr\u00fcherkennung, das oft zu Fehlalarm f\u00fchrte, soll abgel\u00f6st werden. Wie es ersetzt werden soll.",
        "id": 2740969,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/prostatakrebs-ertasten-was-maenner-ueber-frueherkennung-wissen-muessen-a-7a685c8b-4bdd-4023-9185-0baa8a5d5b5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prostatakrebs ertasten? Was M\u00e4nner \u00fcber Fr\u00fcherkennung wissen m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:30.798995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:51:30+00:00",
        "description": "In der N\u00e4he des J\u00fcdischen Museums in Washington sind offenbar Sch\u00fcsse gefallen. Zwei Mitarbeiter der j\u00fcdischen Botschaft sollen get\u00f6tet worden sein.",
        "id": 2740967,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schuesse-bei-juedischem-museum-in-washington-zwei-tote-a-1df4ddd3-fe22-4a67-bb69-42a5b64023a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u00fcsse bei J\u00fcdischem Museum in Washington \u2013 zwei Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:31.748735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:51:30+00:00",
        "description": "Kim Jong Un war pers\u00f6nlich anwesend, um den neuen Stolz der nordkoreanischen Marine einzuweihen. Dann jedoch ging laut Staatsmedien beim Stapellauf eines Kriegsschiffs so einiges schief. Der Machthaber tobte.",
        "id": 2740971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schwerer-unfall-bei-zeremonie-fuer-nordkoreas-neuen-zerstoerer-a-e31c8b4c-dac8-47f7-8c3d-f6bc34777b8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwerer Unfall bei Zeremonie f\u00fcr Nordkoreas neuen Zerst\u00f6rer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:31.034864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:51:30+00:00",
        "description": "Wenn das Ged\u00e4chtnis zum Sieb wird, fragen sich viele Menschen: Ist das normal oder bin ich krank? Woher Vergesslichkeit im Alltag kommt und 7 Tipps, die dagegen helfen.",
        "id": 2740968,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/vergesslich-schusselig-unkonzentriert-ist-das-normal-oder-bin-ich-krank-sieben-tipps-a-fb1a7668-2db7-4d7e-b3b9-64a764927cb4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vergesslich, schusselig, unkonzentriert: Ist das normal oder bin ich krank? Sieben Tipps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T02:47:33.699351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T02:47:33+00:00",
        "description": "Jony Ive hat einst das iPhone designt, jetzt will er f\u00fcr den ChatGPT-Entwickler OpenAI neue KI-Ger\u00e4te entwerfen: \u00dcber Details ist noch nichts bekannt. Aber der Chef ist schon voll des Lobes.",
        "id": 2740709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/kuenstliche-intelligenz-openai-holt-sich-legendaeren-apple-designer-jony-ive-fuer-6-5-milliarden-dollar-a-68d3907a-d972-40c9-870b-afd65578816b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: OpenAI holt sich legend\u00e4ren Apple-Designer Jony Ive \u2013 f\u00fcr 6,5 Milliarden Dollar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T02:47:33.476752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T02:47:33+00:00",
        "description": "Mitarbeiter mussten auf dem Weg zum F\u00fcttern um ihr Leben bangen: Die Drogengewalt im Norden Mexikos zwingt ein Reservat zum Umzug. Hunderte Wildtiere leben bald 250 Kilometer entfernt.",
        "id": 2740708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mexiko-wildreservat-mit-700-tieren-muss-wegen-der-drogenkartelle-umziehen-a-3a3e3e1d-96a9-4ed5-bcf0-581828917a91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mexiko: Wildreservat mit 700 Tieren muss wegen der Drogenkartelle umziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:08:15.710581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T01:59:00+00:00",
        "description": "Donald Trump attackiert den s\u00fcdafrikanischen Pr\u00e4sidenten Cyril Ramaphosa im Oval Office. Dabei l\u00e4sst der US-Pr\u00e4sident auch angebliche Genozid-Videos pr\u00e4sentieren. Hinter der Eskalation steckt simples Kalk\u00fcl.",
        "id": 2741787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-sorgt-fuer-eklat-bei-besuch-von-suedafrikas-praesident-cyril-ramaphosa-a-af7347c8-9b05-4bf9-b976-59102f63be65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump sorgt f\u00fcr Eklat bei Besuch von S\u00fcdafrikas Pr\u00e4sident Cyril Ramaphosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T03:51:32.115413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T01:59:00+00:00",
        "description": "Donald Trump attackiert den s\u00fcdafrikanischen Pr\u00e4sidenten Cyril Ramaphosa im Oval Office. Dabei l\u00e4sst der US-Pr\u00e4sident auch angebliche Genozid-Videos pr\u00e4sentieren. Hinter der Eskalation steckt simples Kalk\u00fcl.",
        "id": 2740972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/und-dann-dimmt-trump-ploetzlich-die-lampen-runter-a-af7347c8-9b05-4bf9-b976-59102f63be65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump sorgt f\u00fcr Eklat bei Besuch von S\u00fcdafrikas Pr\u00e4sident Cyril Ramaphosa: Eskalation mit Kalk\u00fcl.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T01:42:38.099951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T01:42:37+00:00",
        "description": "Der ehemalige Gesundheitsminister ist wieder da \u2013 und jetzt der wichtigste Mann hinter dem Kanzler. Bei \u00bbMaischberger\u00ab f\u00fchrte Jens Spahn die Kunst vor, in wenigen Worten noch weniger zu sagen.",
        "id": 2740509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/jens-spahn-bei-sandra-maischberger-so-lief-der-auftritt-des-cdu-politikers-in-der-ard-talkshow-a-9537cb9f-818c-4e34-8f0e-9b21cea6e6c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn bei \u00bbSandra Maischberger\u00ab: So lief der Auftritt des CDU-Politikers in der ARD-Talkshow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T01:42:37.907520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T01:42:37+00:00",
        "description": "Der Kanadier Shai Gilgeous-Alexander darf sich ab sofort Most Valuable Player der NBA nennen. F\u00fcr ihn wird ein Kindheitstraum wahr \u2013 f\u00fcr die Basketballliga k\u00f6nnte die Wahl zum Problem werden.",
        "id": 2740508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-shai-gilgeous-alexander-zum-wertvollsten-spieler-der-basketballliga-gewaehlt-a-27c553ed-6d50-4226-8f95-a0699b59ea2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Shai Gilgeous-Alexander zum wertvollsten Spieler der Basketballliga gew\u00e4hlt",
        "vote": 0
    }
]