[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:26:41.968316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:26:41+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2745562,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/strzelanina-przed-siedziba-cia-postrzelono-podejrzana-kobiete,3162194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/9467a3fb5bdd97a119ec395655db50c6/jpg/deon/feed/Depositphotos_135325406_XL.webp",
        "title": "Strzelanina przed siedzib\u0105 CIA, postrzelono podejrzan\u0105 kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:26:42.129684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:26:41+00:00",
        "description": "Fot.\tPAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2745563,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/usa-gmina-dolton-planuje-kupic-dom-rodzinny-papieza-leona-xiv,3162083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/a116bac277929e1e9cf0fda4b0f68965/jpg/deon/feed/mid-epa12122746.webp",
        "title": "USA: gmina Dolton planuje kupi\u0107 dom rodzinny papie\u017ca Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:18.626568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2744753,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/byly-wspolpracownik-o-papiezu-leonie-xiv-bliski-serdeczny-radosny,3161891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/4d47f618155f08dd308056ef4f0e373a/jpg/deon/feed/mid-epa12122746.webp",
        "title": "By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik o Papie\u017cu Leonie XIV: \"Bliski, serdeczny, radosny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:17.983530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2744749,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/czy-kawa-rzeczywiscie-wyplukuje-magnez-z-organizmu-ekspert-tlumaczy,3162098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/567bf077968ab23c620097df9b3f0802/jpg/deon/feed/Depositphotos_112735420_L.webp",
        "title": "Czy kawa rzeczywi\u015bcie wyp\u0142ukuje magnez z organizmu? Ekspert t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:18.147482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "Sankt Gallen. Fot. depositphotos",
        "id": 2744750,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-mianowal-nowego-biskupa-sankt-gallen--unikatowa-procedura-wyboru,3161975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/ed3705c7d6e86703bdbc276fa68bd6b8/jpg/deon/feed/Depositphotos_132399848_XL.webp",
        "title": "Papie\u017c mianowa\u0142 nowego biskupa Sankt Gallen \u2013 unikatowa procedura wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:17.773742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV podczas audiencji generalnej w Watykanie (fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT)",
        "id": 2744748,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/profetyczne-slowa-zakonnicy-do-leona-xiv-bog-pewnego-dnia-zrobi-ci-niespodzianke,3162131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/e47fd66f9a52d19fb04f5a1b063e063e/jpg/deon/feed/epa12122486.webp",
        "title": "Profetyczne s\u0142owa zakonnicy do Leona XIV. \"B\u00f3g pewnego dnia zrobi ci niespodziank\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:18.467429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2744752,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/proba-profanacji-w-klasztorze-chca-zorganizowac-wieczor-artystyczny-z-elementami-okultystycznymi,3161912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/2d2b49a3cfe358dcac6403b11d60ad1f/jpg/deon/feed/Depositphotos_211978140_XL.webp",
        "title": "Pr\u00f3ba profanacji w klasztorze. Chc\u0105 zorganizowa\u0107 \"wiecz\u00f3r artystyczny\" z elementami okultystycznymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:20:18.307176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:20:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2744751,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/usa-180-milionow-dolarow-dla-ofiar-naduzyc-w-kosciele-przelomowe-porozumienie-i-nadzieja-na-uzdrowienie,3161948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/3af25e5583603d2e97762fe6c8a64108/jpg/deon/feed/Depositphotos_69726147_L.webp",
        "title": "USA: 180 milion\u00f3w dolar\u00f3w dla ofiar nadu\u017cy\u0107 w Ko\u015bciele. Prze\u0142omowe porozumienie i nadzieja na uzdrowienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:26:29.842474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:26:29+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/WILL OLIVER",
        "id": 2743947,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/donald-trump-spotkal-sie-z-bratem-papieza-leona-xiv-w-bialym-domu,3161825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/34b396214a8beec1fd36fbdfc94541c4/jpg/deon/feed/mid-epa12117892.webp",
        "title": "Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z bratem papie\u017ca Leona XIV w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:26:30.020779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:26:29+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie na sali obrad Sejmu w Warszawie (Fot. PAP/Marcin Obara)",
        "id": 2743948,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kolejne-zakupy-broni-z-usa-polska-kupila14-tys-bomb-lotniczych,3161795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/ac38a16f7211cf57a2fd4c61b9d2b99e/jpg/deon/feed/mid-25521041.webp",
        "title": "Kolejne zakupy broni z USA. Polska kupi\u0142a 1,4 tys. bomb lotniczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:19:24.610245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:19:23+00:00",
        "description": "Fot. werbisci / YouTube",
        "id": 2743453,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rozowe-zakonnice-poznaj-siostry-calkowicie-oddane-duchowi-swietemu,3161675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/371f2c0b2290a7003735820ed39f3c14/JPG/deon/feed/rozowe%20zakonnice.webp",
        "title": "Kim s\u0105 \"r\u00f3\u017cowe zakonnice\". Poznaj siostry ca\u0142kowicie oddane Duchowi \u015awi\u0119temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:19:24.357480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:19:23+00:00",
        "description": "S. Tiziana Merletti. Fot. Vatican Media",
        "id": 2743452,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kobieta-nowa-sekretarz-dykasterii-ds-zycia-konsekrowanego-historyczna-nominacja-papieza-leona-xiv,3161717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/857274368c1730652f6d8f81f3f51ed2/png/deon/feed/S.%20Tiziana%20Merletti.webp",
        "title": "Kobieta now\u0105 sekretarz Dykasterii ds. \u017bycia Konsekrowanego. Historyczna nominacja papie\u017ca Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:19:24.794254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:19:23+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki (Fot. PAP/Piotr Nowak)",
        "id": 2743454,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/opoczno-podpalenie,3161672",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/f3582ce0616e6a5ca03704301a4bcc4c/jpg/deon/feed/mid-25520052.webp",
        "title": "S\u0142awomir Mentzen rozmawia z Karolem Nawrockim [TRANSMISJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:19:24.966204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:19:23+00:00",
        "description": "Kandydat KO na prezydenta RP, prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski (Fot. PAP/Radek Pietruszka)",
        "id": 2743455,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tik-tak-co-zrobi-trzaskowski-z-propozycja-mentzena,3161510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/64797f4de02959d808b29f1f3c58dd2d/jpg/deon/feed/mid-25520176.webp",
        "title": "Tik-tak. Co zrobi Trzaskowski z propozycj\u0105 Mentzena?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:13:38.202377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:13:37+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2742845,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-mieli-na-imie-synowie-swietej-rity-sprawdz-ile-wiesz-o-patronce-spraw-beznadziejnych-quiz,3161396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/a94e962cf6095c2527290bd92e07c4db/jpg/deon/feed/swieta%20rita.webp",
        "title": "Jak mieli na imi\u0119 synowie \u015bwi\u0119tej Rity? Sprawd\u017a, ile wiesz o patronce spraw beznadziejnych [QUIZ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:13:37.749022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:13:37+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/MAXIM SHIPENKOV",
        "id": 2742843,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/lawrow-rosja-nie-chce-zawieszenia-broni-na-ukrainie-dlaczego,3161573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/1ab8f5c43299369748075e54e8bc6b39/jpg/deon/feed/mid-epa12116325.webp",
        "title": "\u0141awrow: Rosja nie chce zawieszenia broni na Ukrainie. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:13:37.950340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:13:37+00:00",
        "description": "KEP poinformowa\u0142 o zmianie daty przysz\u0142orocznych obchod\u00f3w uroczysto\u015bci Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Kr\u00f3lowej Polski (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2742844,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/episkopat-zmienil-date-maryjnego-swieta-wazny-powod,3161546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/5f7a546f75edbd0f03910531c77bc771/jpg/deon/feed/Depositphotos_318111534_XL.webp",
        "title": "[PILNE] Episkopat zmieni\u0142 dat\u0119 maryjnego \u015bwi\u0119ta. Wa\u017cny pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:13:37.562347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:13:37+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2742842,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/prawa-zwierzat-w-polsce-istnieja-tylko-na-papierze-kary-sa-za-niskie-kontroli-brakuje,3161489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/52dce8ae42549801d3527cba283228d0/jpg/deon/feed/Depositphotos_116963786_XL.webp",
        "title": "Prawa zwierz\u0105t w Polsce istniej\u0105 tylko na papierze. \u201eKary s\u0105 za niskie, kontroli brakuje\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:08:59.746451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:08:59+00:00",
        "description": "Fot. Patrick McGregor / unsplash.com",
        "id": 2742404,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ewakuowali-700-zwierzat-to-rodzaj-arki-noego-z-xxi-wieku,3161336",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/e67d36e1038ca5709ba0344bf9c40427/jpg/deon/feed/patrick-mcgregor-63fr3fvtu9Q-unsplash.webp",
        "title": "Ewakuowali 700 zwierz\u0105t. \"To rodzaj Arki Noego z XXI wieku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:08:59.902632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:08:59+00:00",
        "description": "Ks. Gabriel Romanelli z portretem papie\u017ca Franciszka. Fot. Vatican Media",
        "id": 2742405,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/glod-choroby-i-modlitwa-pod-ostrzalem-poruszajace-swiadectwo-z-gazy,3161303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/9249fa003d92125449ef598ec591df4f/jpeg/deon/feed/2025.02.16%20La%20foto%20di%20padre%20Gabriel%20Romanelli%20con%20una%20foto%20del%20Papa.webp",
        "title": "G\u0142\u00f3d, choroby i modlitwa pod ostrza\u0142em. Poruszaj\u0105ce \u015bwiadectwo z Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:08:59.589107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:08:59+00:00",
        "description": "Skorpion spaceruj\u0105cy po \u015bcianie Bazyliki Mariackiej. Fot. Facebook / Stra\u017c Miejska Krakowa / Depositphotos",
        "id": 2742403,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/nietypowa-interwencja-w-krakowie-skorpion-spacerowal-po-scianie-bazyliki-mariackiej,3161411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/6e7e79f9c5b3f2e45dfcd766bf498e7f/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(20).webp",
        "title": "Nietypowa interwencja w Krakowie: skorpion spacerowa\u0142 po \u015bcianie Bazyliki Mariackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:08:59.423369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:08:59+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2742402,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rzeczpospolita-inflacja-spada-ale-nawyki-klientow-zmienila-juz-na-dobre,3161483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/13/b5187252c5d002c78804478d053b1ce6/jpg/deon/feed/Depositphotos_109054578_XL.webp",
        "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d: Inflacja spada, ale nawyki klient\u00f3w zmieni\u0142a ju\u017c na dobre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:59:11.007906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:59:10+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w ambasady Izraela zosta\u0142o zabitych w \u015brod\u0119 wieczorem w pobli\u017cu Muzeum \u017bydowskiego w Waszyngtonie (Fot. PAP/EPA/WILL OLIVER)",
        "id": 2742047,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dwoch-pracownikow-izraelskiej-ambasady-zastrzelonych-w-waszyngtonie-wolna-palestyna,3161249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/b07c6c655e873d643aea28397d0c7724/jpg/deon/feed/mid-epa12124446.webp",
        "title": "Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w izraelskiej ambasady zastrzelonych w Waszyngtonie. \u201eWolna Palestyna\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:59:10.851043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:59:10+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje o. Stanis\u0142aw Majcher SJ (fot. jezuici.pl)",
        "id": 2742046,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-jezuita-o-stanislaw-majcher-byl-niezwykle-cenionym-rekolekcjonista,3161225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/cdaf640092cd9fcdc7a256569671ce5e/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(18).webp",
        "title": "Nie \u017cyje jezuita o. Stanis\u0142aw Majcher. By\u0142 niezwykle cenionym rekolekcjonist\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:59:11.164296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:59:10+00:00",
        "description": "O\u015bwietlenie pojazdu s\u0142u\u017cbowego z napisem Stra\u017c Graniczna (Fot. Stra\u017c Graniczna)",
        "id": 2742048,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zawieszenie-prawa-do-azylu-na-granicy-polsko-bialoruskiej-przeciw-jachira-i-zandbeg,3161186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/7e1249ef4b7dd35487c0ad35dd9143bf/jpg/deon/feed/Stra\u017c%20Graniczna.webp",
        "title": "Zawieszenie prawa do azylu na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Przeciw Jachira i Zandbeg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:59:10.692831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:59:10+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2742045,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/zrob-sobie-dzien-matki,3161285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/0eeb7ca86bb45a82eed5473c3b5891f5/jpg/deon/feed/Depositphotos_105474540_XL.webp",
        "title": "Zr\u00f3b sobie dzie\u0144 matki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:54:54.293312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:54:53+00:00",
        "description": "O\u015bwietlenie pojazdu s\u0142u\u017cbowego z napisem Stra\u017c Graniczna (Fot. Stra\u017c Graniczna)",
        "id": 2741695,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zawieszenie-prawa-do-azylu-na-granicy-polski-z-bialorusia-przeciwko-jachira-i-zandbeg,3161186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/22/7e1249ef4b7dd35487c0ad35dd9143bf/jpg/deon/feed/Stra\u017c%20Graniczna.webp",
        "title": "Zawieszenie prawa do azylu na granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105. Przeciwko Jachira i Zandbeg",
        "vote": 0
    }
]