[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:13:47.704490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T20:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/7a/1e/z31957209M,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grzegorz Braun w rozmowie z portalem nczas.info wyjawi\u0142, \u017ce \u015brodowisko Karola Nawrockiego z\u0142o\u017cy\u0142o mu ofert\u0119. - Trwaj\u0105 jakie\u015b tam zakulisowe podchody, przez umy\u015blnych - powiedzia\u0142. PiS mia\u0142o mu obieca\u0107, \u017ce Nawrocki go u\u0142askawi, je\u015bli zostanie prezydentem.",
        "id": 2748270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960693,ulaskawienie-za-poparcie-braun-twierdzi-ze-zaplecze-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u0142askawienie za poparcie? Braun twierdzi, \u017ce \"zaplecze Nawrockiego obiecuje mu darowa\u0107 \u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:13:47.860390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/ce/1d/z31254057M,Patriarcha-Cyryl-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina da\u0142a religijnym organizacjom dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy na zerwanie wi\u0119zi z Rosyjsk\u0105 Cerkwi\u0105 Prawos\u0142awn\u0105 i przej\u015bcie do Ko\u015bcio\u0142a Prawos\u0142awnego Ukrainy. Termin up\u0142yn\u0105\u0142 20 maja - ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nie dostosowali si\u0119 do wymog\u010f\u017c\u02ddw, musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z powa\u017cnymi konsekwencjami prawnymi. To kolejny krok w procesie odchodzenia ukrai\u0144skiego Ko\u015bcio\u0142a od wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw Moskwy, kt\u010f\u017c\u02ddry nabra\u0142 tempa po rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2748271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31957431,szpiedzy-w-sutannach-cerkiew-zwiazana-z-moskwa-pod-lupa-sluzb.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpiedzy w sutannach. Cerkiew zwi\u0105zana z Moskw\u0105 pod lup\u0105 s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:13:48.015498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/77/1e/z31948720M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Coraz bli\u017cej druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025. Niedawno opublikowano sonda\u017c, kt\u010f\u017c\u02ddry po raz pierwszy pokaza\u0142 innego faworyta. - To prawdziwy test dla wyborc\u010f\u017c\u02ddw - tak odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do wynik\u010f\u017c\u02ddw Donald Tusk.",
        "id": 2748272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960590,tusk-zabral-glos-ws-zaskakujacego-sondazu-stawka-jest-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os ws. zaskakuj\u0105cego sonda\u017cu. \"Stawka jest bardzo wysoka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:13:48.169948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/77/1e/z31947792M,Slawomir-Mentzen--Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142osy wyborc\u010f\u017c\u02ddw mniejszych kandydat\u010f\u017c\u02ddw, jak S\u0142awomir Mentzen czy Adrian Zandberg, mog\u0105 zadecydwa\u0107 o tym, kto zostanie nowym prezydentem. Na tych dw\u010f\u017c\u02ddch zag\u0142osowa\u0142o \u0142\u0105cznie niemal 4 mln os\u010f\u017c\u02ddb. Co zrobi\u0105 w drugiej turze? Jest sonda\u017c.",
        "id": 2748273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31960326,na-kogo-zaglosuja-wyborcy-zandberga-i-mentzena-to-moze-zadecydowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo zag\u0142osuj\u0105 wyborcy Zandberga i Mentzena? To mo\u017ce zadecydowa\u0107 o wyniku wybor\u010f\u017c\u02ddw [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T20:13:48.325395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/7a/1e/z31960502M,Szkola--religia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powraca temat lekcji religii w szko\u0142ach. Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142, \u017ce wy\u0142\u0105czenie oceny z religii z liczenia do \u015bredniej jest niezgodne z konstytucj\u0105. Zdaniem TK w tej sprawie powinno by\u0107 zawarte porozumienie z Ko\u015bcio\u0142em.",
        "id": 2748274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31960455,trybunal-konstytucyjny-orzekl-ws-religii-w-szkolach-naruszenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 ws. religii w szko\u0142ach. \"Naruszenie trybu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:50:37.593093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/7a/1e/z31960047M,Co-to-bedzie--Roblox-i-memy--Skrajna-prawica-idzie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak prawicowa ekstrema wykorzystuje internet, \u017ceby przekonywa\u0107 do swojej ideologii bardzo m\u0142odych ludzi? Na czym polega wci\u0105ganie w kolejne stopnie wtajemniczenia? Dlaczego ch\u0142opcy \u0142api\u0105 si\u0119 na to cz\u0119\u015bciej ni\u017c dziewczynki? Jak\u0105 rol\u0119 w tym wszystkim odgrywa kraw\u0119dziowy humor? Na odcinek \"Co to b\u0119dzie\" o tym, jak skrajna prawica radykalizuje dzieci, zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2747656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31958762,chwala-imperatorowi-skrajna-prawica-idzie-po-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chwa\u0142a imperatorowi\". Skrajna prawica idzie po dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:44:38.294632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/7a/1e/z31960402M,Pogoda--burza--IMGW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda w Polsce mo\u017ce nied\u0142ugo naprawd\u0119 zaskoczy\u0107. W wielu miejscach mo\u017cliwe s\u0105 opady deszczu i burze. IMGW wyda\u0142 ju\u017c ostrze\u017cenia pierwszego stopnia.",
        "id": 2746971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31960287,oberwanie-chmury-nad-polska-imgw-wydaje-ostrzezenia-przed-niebezpieczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oberwanie chmury nad Polsk\u0105. IMGW wydaje ostrze\u017cenia przed niebezpieczn\u0105 pogod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:44:38.452096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/7a/1e/z31959698M,Slawomir-Mentzen-i-Karol-Nawrocki-podczas-rozmowy-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Za nami pierwsza z dw\u010f\u017c\u02ddch rozm\u010f\u017c\u02ddw S\u0142awomira Menztena z kandydatami na prezydenta. Na pierwszy ogie\u0144 w czwartek poszed\u0142 Karol Nawrocki. Jak wypad\u0142? - My\u015bl\u0119, \u017ce przekona\u0142 elektorat Konfederacji, nasze \u015brodowiska s\u0105 sobie bliskie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2746972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31960358,nawrocki-u-mentzena-jak-wypadl-karol-jest-bardziej-konfederacki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki u Mentzena. Jak wypad\u0142? \"Karol jest bardziej konfederacki ni\u017c my\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:44:38.608926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/7a/1e/z31960544M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin og\u0142osi\u0142, \u017ce na granicy z Ukrain\u0105 powstanie strefa buforowa - poinformowa\u0142a rosyjska pa\u0144stwowa agencja prasowa TASS. - Nasze si\u0142y ju\u017c pracuj\u0105 nad realizacj\u0105 tego zadania powiedzia\u0142 dyktator.",
        "id": 2746973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31960441,na-granicy-rosyjsko-ukrainskiej-powstanie-strefa-buforowa-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na granicy rosyjsko-ukrai\u0144skiej powstanie strefa buforowa. To decyzja Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Thomas Orchowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:44:38.765310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/79/1e/z31954209M,Gaza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po prawie trzech miesi\u0105cach blokady Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 w ko\u0144cu na wpuszczenie do Strefy Gazy pomocy humanitarnej. W poniedzia\u0142ek wjecha\u0142o tam pi\u0119\u0107 ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwek, dzie\u0144 p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej w\u0142adze w Tel Awiwie zgodzi\u0142y si\u0119 na wjazd stu. Czas goni. ONZ alarmuje, \u017ce w ci\u0105gu dw\u010f\u017c\u02ddch dni w Gazie mo\u017ce umrze\u0107 kilkana\u015bcie tysi\u0119cy dzieci.",
        "id": 2746974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31954161,sojusznicy-odwracaja-sie-od-izraela-maja-dosyc-okrucienstw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy odwracaj\u0105 si\u0119 od Izraela. Maj\u0105 dosy\u0107 okrucie\u0144stw w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:38:37.518114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/78/1e/z31951489M,Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem i podpisa\u0142 deklaracj\u0119 zobowi\u0105zuj\u0105c\u0105 do spe\u0142nienia, po wygranych wyborach, o\u015bmiu postulat\u010f\u017c\u02ddw pos\u0142a Konfederacji. Rozmow\u0119 polityk\u010f\u017c\u02ddw skomentowa\u0142 Adrian Zandberg. Lider Razem skrytykowa\u0142 Nawrockiego.",
        "id": 2746355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31959917,adrian-zandberg-wbija-szpile-karolowi-nawrockiemu-smutny-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrian Zandberg wbija szpil\u0119 Karolowi Nawrockiemu. \"Smutny to by\u0142 pogrzeb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:38:37.675500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/7a/1e/z31959890M,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Rozwi\u0105\u017c z nami quiz w postaci dyktanda. Poczyczka czy po\u017cyczka? Tylko bystrzacha zdob\u0119dzie komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Zdob\u0105d\u017a chocia\u017c 9/13. Powodzenia!",
        "id": 2746356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26415,napisz-z-nami-niezapowiedziane-dyktando-tylko-bystrzacha.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezapowiedziane dyktando. Bystrzacha dostanie komplet. Zdob\u0105d\u017a 9/13",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:38:37.833796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/7a/1e/z31960210M,Brodnica--woj--kujawsko-pomorskie---strzelanina.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Brodnicy dosz\u0142o do strzelaniny. 54-letni m\u0119\u017cczyzna broni\u0105 hukow\u0105 mia\u0142 celowa\u0107 do przechodni\u010f\u017c\u02ddw. Szybko zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. Teraz grozi mu kilka lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2746357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31960022,strzelanina-w-centrum-brodnicy-54-latek-mial-celowac-do-przypadkowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w centrum Brodnicy. 54-latek mia\u0142 celowa\u0107 do przypadkowych ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:32:36.460246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/72/1e/z31925647M,Policja--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W jednej w miejscowo\u015bci w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie kujawsko-pomorskim dosz\u0142o do potr\u0105cenia dzieci niedaleko szko\u0142y. Kierowca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Teraz szuka go policja.",
        "id": 2745625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31960133,dzieci-potracone-niedaleko-szkoly-kierowca-uciekl-szuka-go.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci potr\u0105cone niedaleko szko\u0142y. Kierowca uciek\u0142, szuka go policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:32:36.617071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/7a/1e/z31958566M,Screen-z-wPolsce24.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gazeta.pl nie pozwala na atakowanie naszych dziennikarzy i szarganie dobrego imienia redakcji. Dlatego zdecydowali\u015bmy si\u0119 na wyst\u0105pienie na drog\u0119 prawn\u0105 po materiale telewizji wPolsce24, w kt\u010f\u017c\u02ddrym skandalicznie zaatakowano Grzegorza Wysockiego, a ca\u0142ej redakcji zarzucono manipulacj\u0119.",
        "id": 2745626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31958432,atak-na-naszego-dziennikarza-grzegorza-wysockiego-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na naszego dziennikarza Grzegorza Wysockiego. Gazeta.pl wst\u0119puje na drog\u0119 prawn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:32:36.774423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/7a/1e/z31957391M,Jacek-Kopczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Aktor z serialu \"M jak mi\u0142o\u015b\u0107\" Jacek Kopczy\u0144ski us\u0142ysza\u0142 zarzuty ws. naruszenia nietykalno\u015bci pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS. Teraz przedstawia w\u0142asn\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144. - Nikogo nie uderzy\u0142em, sam te\u017c nie zosta\u0142em uderzony - poinformowa\u0142.",
        "id": 2745627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31959799,awantura-w-sejmie-z-udzialem-aktora-z-m-jak-milosc-kopczynski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Sejmie z udzia\u0142em aktora z \"M jak mi\u0142o\u015b\u0107\". Kopczy\u0144ski przedstawia w\u0142asn\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:32:36.931031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/4a/1e/z31761819M,Wojsko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niedaleko miejscowo\u015bci Augustowo na Podlasiu pocisk z karabinu maszynowego trafi\u0142 w dom. Do incydentu dosz\u0142o podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych - poda\u0142o RMF FM. Spraw\u0119 zbada \u017bandarmeria Wojskowa.",
        "id": 2745628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31960083,podlaskie-incydent-podczas-cwiczen-wojskowych-pocisk-z-karabinu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podlaskie. Incydent podczas \u0107wicze\u0144 wojskowych. Pocisk z karabinu trafi\u0142 w dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:26:07.838245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/78/1e/z31952228M,Copy-of-QUIZ-fotka-glowna---kopia---kopia---2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ten quiz wiedzy dotyka bardzo wielu dziedzin, dlatego to jak odpowiesz, zdradzi nam sporo na temat twojego wykszta\u0142cenia. My\u015blisz, \u017ce sobie poradzisz i odpowiesz bezb\u0142\u0119dnie? Sprawd\u017amy!",
        "id": 2744817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,15000,quiz-12-pytan-z-wiedzy-ogolnej-ktore-powie-nam-wszystko-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz. 12 pyta\u0144 z wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej, kt\u010f\u017c\u02ddre obna\u017c\u0105 twoje wykszta\u0142cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:26:08.039245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/7a/1e/z31959813M,Karol-Nawrocki-u-Slawomira-Mentzena.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Mentzen zaprosi\u0142 Karola Nawrockiego do rozmowy na kanale YouTube. Rozmow\u0119 ch\u0119tnie komentowali politycy i dziennikarze. \"Nawrocki u Mentzena z minuty na minut\u0119 ga\u015bnie\" - napisa\u0142 Krzysztof Brejza.",
        "id": 2744818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31959338,w-sieci-wrze-po-spotkaniu-mentzen-nawrocki-cyrk-jakiego-jeszcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sieci wrze po spotkaniu Mentzen-Nawrocki. \"Cyrk jakiego jeszcze nie by\u0142o\" [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:26:08.226511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/7a/1e/z31959270M,Rozmowa-Karola-Nawrockiego-ze-Slawomirem-Mentzenem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Mentzen podczas rozmowy z Karolem Nawrockim zapyta\u0142 kandydata PiS na prezydenta o jego stosunek wobec akcesji Ukrainy do NATO. Mentzen zacytowa\u0142 wypowiedzi Mateusza Morawieckiego oraz Andrzeja Dudy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy sugerowali, \u017ce to dobre rozwi\u0105zanie.",
        "id": 2744819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31959164,mentzen-zapytal-nawrockiego-o-ukraine-zacytowal-morawieckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen zapyta\u0142 Nawrockiego o Ukrain\u0119. Zacytowa\u0142 Morawieckiego i Dud\u0119. \"To jest rzecz\u0105 nieprzyzwoit\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:26:08.425713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/7a/1e/z31959667M,Slawomir-Mentzen--Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem. Na koniec rozmowy podpisa\u0142 deklaracj\u0119, zgadzaj\u0105c si\u0119 na spe\u0142nienie postulat\u010f\u017c\u02ddw pos\u0142a Konfederacji po wygraniu wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2744820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31959611,karol-nawrocki-zdecydowal-podpisal-deklaracje-mentzena-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zdecydowa\u0142. Podpisa\u0142 deklaracj\u0119 Mentzena. \"By\u0142y te\u017c moimi postulatami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:26:08.616978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/7a/1e/z31959328M,Policja-w-Jaworznie--Policja-zatrzymala-27-latka-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zatrzyma\u0142a 27-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry napad\u0142 na kobiet\u0119 i zerwa\u0142 z niej ubranie z oznaczeniami \"wrogiego\" klubu pi\u0142karskiego. M\u0119\u017cczyzna jest w areszcie.",
        "id": 2744821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31959176,pseudokibic-tymczasowo-aresztowany-za-rozboj-na-kobiecie-zdarl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pseudokibic tymczasowo aresztowany za rozb\u010f\u017c\u02ddj na kobiecie. Zdar\u0142 z niej bluz\u0119 i pobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:34:30.878022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/7a/1e/z31959040M,Aleksander-Kwasniewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To nieporozumienie - tak by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski okre\u015bli\u0142 propozycje S\u0142awomira Mentzena skierowane do kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. By\u0142y kandydat Konfederacji chce, by Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce, podpisali si\u0119 pod jego postulatami.",
        "id": 2743991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31958849,aleksander-kwasniewski-mentzen-nie-jest-rozgrywajacym-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski: Mentzen nie jest rozgrywaj\u0105cym. \"To nieporozumienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:34:31.034558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/7a/1e/z31959167M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-podczas-parady-z-ok.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doradca W\u0142adimira Putina Anton Kobiakow twierdzi, \u017ce z prawnego punktu widzenia Zwi\u0105zek Radziecki nadal istnieje. Kobiakow powiedzia\u0142, dlaczego ta kwestia ma rzekomo istotne znaczenie w kontek\u015bcie wojny w Ukrainie.",
        "id": 2743992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31958738,absurdalna-teoria-doradcy-putina-zwiazek-radziecki-nadal-istnieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdalna teoria doradcy Putina. \"Zwi\u0105zek Radziecki nadal istnieje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:34:31.191543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/32/1e/z31664043M,Quiz-z-rozpoznawaniem-kraju-po-3-slowach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 wyzwanie dla obie\u017cy\u015bwiat\u010f\u017c\u02ddw. Uda ci si\u0119 odgadn\u0105\u0107 kraj po trzech s\u0142owach? Rozwi\u0105\u017c nasz quiz geograficzny i spr\u010f\u017c\u02ddbuj zgarn\u0105\u0107 chocia\u017c 8/11. Tylko prawdziwi podr\u010f\u017c\u02dd\u017cnicy maj\u0105 szans\u0119 na okr\u0105g\u0142y komplet. Jeste\u015b jednym z nich?",
        "id": 2743993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24798,quiz-geograficzny-dla-bystrzakow-rozpoznaj-kraj-po-trzech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz geograficzny dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw! Rozpoznaj kraj po trzech s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:28:26.204062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/7a/1e/z31958735M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceprezydent USA J.D. Vance nie przyleci do Polski na konferencj\u0119 CPAC - ustali\u0142a \"Polityka Insight\". Na t\u0119 wizyt\u0119 i poparcie dla swojego kandydata liczy\u0142 sztab Karola Nawrockiego.",
        "id": 2743497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31958483,vance-nie-przyleci-do-polski-sztab-nawrockiego-liczyl-na-wsparcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance nie przyleci do Polski. Sztab Nawrockiego liczy\u0142 na wsparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:25:00.392399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/7a/1e/z31958687M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jemu [Karolowi Nawrockiemu - red.] ka\u017cda rzecz przejdzie przez gard\u0142o, byle wkupi\u0107 si\u0119 w \u0142aski pana Mentzena. To wygl\u0105da etycznie dwuznacznie - stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk podczas czwartkowej konferencji prasowej.",
        "id": 2742891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31958637,rozmowa-mentzen-nawrocki-tusk-komentuje-jemu-kazda-rzecz-przejdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Mentzen-Nawrocki. Tusk komentuje: Jemu ka\u017cda rzecz przejdzie przez gard\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:25:00.568015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/7a/1e/z31958306M,Donald-Tusk-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polak\u010f\u017c\u02ddw zapytano, czy mocniejsze zaanga\u017cowanie Donalda Tuska w kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego by\u0142oby korzystne dla kandydata KO. Wyniki s\u0105 jednoznaczne zw\u0142aszcza w\u015br\u010f\u017c\u02ddd grupy wyborc\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddra mo\u017ce odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2742892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196950,31958268,tusk-zaszkodzi-czy-pomoze-trzaskowskiemu-w-walce-o-prezydenture.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zaszkodzi czy pomo\u017ce Trzaskowskiemu w walce o prezydentur\u0119? Wymowne wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:25:00.690337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/7a/1e/z31958358M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Grzegorz Braun powinien ju\u017c dawno siedzie\u0107 - oceni\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski na antenie Polskiego Radia. Co jeszcze powiedzia\u0142 polityk?",
        "id": 2742893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31958281,radoslaw-sikorski-ostro-o-grzegorzu-braunie-powinien-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski ostro o Grzegorzu Braunie. \"Powinien ju\u017c dawno siedzie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:13:35.402636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/7a/1e/z31957915M,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Polski nap\u0142ynie front atmosferyczny, kt\u010f\u017c\u02ddry przyniesie intensywne opady deszczu, burze oraz silny wiatr. Mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c opady gradu. Na wielogodzinn\u0105 ulew\u0119 powinni by\u0107 przygotowani przede wszystkim mieszka\u0144cy dw\u010f\u017c\u02ddch region\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2742459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31957767,wielogodzinna-ulewa-i-burze-przetocza-sie-przez-polske-w-tych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielogodzinna ulewa i burze przetocz\u0105 si\u0119 przez Polsk\u0119. W tych regionach opady b\u0119d\u0105 najsilniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:13:35.584862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/3b/1e/z31699667M,Quiz-wiedzy-o-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To naprawd\u0119 ekstremalny quiz wiedzy o Polsce! Ma\u0142o kto b\u0119dzie w stanie sprosta\u0107 wyzwaniu. Zadamy ci wiele rozmaitych pyta\u0144 na temat naszego kraju. Masz okazj\u0119 wykaza\u0107 si\u0119 erudycj\u0105 i zab\u0142ysn\u0105\u0107 intelektem. Zdob\u0119dziesz cho\u0107 po\u0142ow\u0119 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Powodzenia!",
        "id": 2742460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8812,wielki-quiz-wiedzy-o-polsce-polowa-punktow-to-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki quiz wiedzy o Polsce. Po\u0142owa punkt\u010f\u017c\u02ddw to ju\u017c gigantyczny sukces!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:13:35.769304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/5f/1e/z31849972M,Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dostali\u015bmy SMS-a przed wyj\u015bciem pana Trzaskowskiego do medi\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce zaprasza, a potem w tych mediach odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do tego, \u017ce zaprasza i liczy na nasz\u0105 obecno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 Maciej Konieczny. Pose\u0142 Razem przyzna\u0142, \u017ce to niejedyne \"sygna\u0142y\" od przeciwnik\u010f\u017c\u02ddw politycznych do Adriana Zandberga.",
        "id": 2742461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31957725,trzaskowski-wyslal-sms-a-do-zandberga-odpowie-bo-jest-kulturalny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski wys\u0142a\u0142 SMS-a do Zandberga. \"Odpowie, bo jest kulturalny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:13:35.928724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/79/1e/z31954086M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Oszcz\u0119dzili\u015bmy sobie i Szwedom bardzo powa\u017cnych k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 premier Donald Tusk podczas odprawy z dow\u010f\u017c\u02dddztwem Marynarki Wojennej w Gdyni. Podzi\u0119kowa\u0142 za szybk\u0105 interwencj\u0119 w sprawie jednostki z rosyjskiej \"floty cieni\".",
        "id": 2742462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31958068,tusk-o-aktywnosci-rosyjskiej-floty-cieni-na-baltyku-oszczedzilismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o aktywno\u015bci rosyjskiej \"floty cieni\" na Ba\u0142tyku. \"Oszcz\u0119dzili\u015bmy sobie powa\u017cnych k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:04:44.629558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/79/1e/z31956976M,Konferencja-prasowa-kandydata-na-Prezydenta-RP-pre.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie ma osoby w sztabie Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u010f\u017c\u02ddra dzisiaj \u015bpi spokojnie. On sam, wyra\u017anie bez planu, stara si\u0119 \u0142owi\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw, gdzie popadnie. Tymczasem harcownicy Koalicji Obywatelskiej pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 szanta\u017cem zmusi\u0107 nieprzekonanych do g\u0142osowania. Radz\u0119 wzi\u0105\u0107 oddech. Nie t\u0119dy droga. Ale wci\u0105\u017c jest inna - pisze Marta Nowak, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2742075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31956881,jest-sciezka-ratunkowa-dla-trzaskowskiego-i-to-nie-szantaz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest \u015bcie\u017cka ratunkowa dla Trzaskowskiego. I to nie szanta\u017c ani szukanie zdrajc\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:04:44.787475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/7a/1e/z31957720M,Wojna-w-Ukrainie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ukrainie coraz cz\u0119\u015bciej m\u010f\u017c\u02ddwi si\u0119 o nadci\u0105gaj\u0105cej rosyjskiej letniej ofensywie. Wed\u0142ug ekspert\u010f\u017c\u02ddw Rosjanie b\u0119d\u0105 chcieli uderzy\u0107 na kilku odcinkach.",
        "id": 2742076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31957703,letnia-ofensywa-rosji-w-ukrainie-coraz-blizej-armia-putina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Letnia ofensywa Rosji w Ukrainie coraz bli\u017cej. Armia Putina ma uderzy\u0107 na kilku odcinkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:04:44.944269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/7a/1e/z31957671M,Krzysztof-Bosak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Bosak podczas obrad Sejmu podzi\u0119kowa\u0142 obywatelom, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w pierwszej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich zag\u0142osowali na S\u0142awomira Mentzena. Wicemarsza\u0142ek Sejmu powiedzia\u0142 te\u017c, na kogo powinni zag\u0142osowa\u0107 w drugiej turze niezdecydowani wyborcy.",
        "id": 2742077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31957660,krzysztof-bosak-powiedzial-na-kogo-glosowac-w-drugiej-turze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bosak powiedzia\u0142, na kogo g\u0142osowa\u0107 w drugiej turze. \"Wi\u0119ksze zagro\u017cenie dla Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:58:43.950939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/7a/1e/z31957687M,Karol-Nawrocki-odpisal-gen--Piotrowi-Pytlowi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych dosz\u0142o do licytacji na osi\u0105gni\u0119cia si\u0142owe w wyciskaniu sztangi mi\u0119dzy by\u0142ym szefem SKW gen. Piotrem Pytlem i Karolem Nawrockim. Kandydat na prezydenta napisa\u0142 zaskakuj\u0105co m.in. o \"ruskiej w\u010f\u017c\u02dddzie\".",
        "id": 2741718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31957615,nocny-wpis-karola-nawrockiego-pisal-o-ruskiej-wodzie-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wpis Karola Nawrockiego. Pisa\u0142 o \"ruskiej w\u010f\u017c\u02dddzie\". \"Do szeregu generale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:58:44.110639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T06:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/7a/1e/z31957579M,Cyril-Ramaphosa-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce w RPA dochodzi do ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa bia\u0142ych rolnik\u010f\u017c\u02ddw. Podczas spotkania z prezydentem RPA Cyrilem Ramaphos\u0105 pokaza\u0142 film oraz materia\u0142y prasowe, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 rzekomo tego dowodzi\u0107. Ramaphosa odpowiedzia\u0142 na zarzuty Trumpa.",
        "id": 2741719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31957563,spiecie-w-bialym-domu-trump-pokazal-nagranie-prezydentowi-rpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie w Bia\u0142ym Domu. Trump pokaza\u0142 nagranie prezydentowi RPA. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"ludob\u010f\u017c\u02ddjstwie bia\u0142ych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:53:42.386428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/7a/1e/z31957393M,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski skomentowa\u0142 w TVN24 propozycj\u0119 S\u0142awomira Mentzena. Kandydat na prezydenta wskaza\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, z kt\u010f\u017c\u02ddrymi postulatami si\u0119 zgadza, a kt\u010f\u017c\u02ddrych nie podpisze.",
        "id": 2741433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31957297,rafal-trzaskowski-skomentowal-propozycje-mentzena-tego-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski skomentowa\u0142 propozycj\u0119 Mentzena. Tego nie podpisze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:48:28.101311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/7a/1e/z31957547M,USA--Dwoch-pracownikow-ambasady-Izraela-zastrzelon.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dw\u010f\u017c\u02ddch pracownik\u010f\u017c\u02ddw ambasady Izraela w Waszyngtonie zosta\u0142o zastrzelonych w pobli\u017cu gmachu Muzeum \u017bydowskiego. Wiadomo\u015b\u0107 przekaza\u0142a sekretarz bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego Kristi Noem.",
        "id": 2741167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31957540,dwoch-pracownikow-ambasady-izraela-zastrzelonych-w-poblizu-muzeum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwoje pracownik\u010f\u017c\u02ddw ambasady Izraela zastrzelonych w pobli\u017cu Muzeum \u017bydowskiego w Waszyngtonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:48:28.288794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/4e/1e/z31778851M,Papierosy-elektroniczne--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie zakazu sprzeda\u017cy e-papieros\u010f\u017c\u02ddw osobom nieletnim. Tylko jeden pose\u0142 zag\u0142osowa\u0142 przeciwko ustawie. Polityk wyt\u0142umaczy\u0142 si\u0119 ze swojej decyzji.",
        "id": 2741168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31957298,sejm-zdecydowal-ws-e-papierosow-jeden-posel-sie-wylamal-maly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142 ws. e-papieros\u010f\u017c\u02ddw. Jeden pose\u0142 si\u0119 wy\u0142ama\u0142. \"Ma\u0142y protest\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:48:28.484394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/cd/1d/z31249528M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pod koniec mszy w Sanktuarium Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego w Ostrowie Wielkopolskim proboszcz po\u017cegna\u0142 wiernych, wprost nawi\u0105zuj\u0105c do wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Diecezja odnios\u0142a si\u0119 do sprawy.",
        "id": 2741169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31957404,szokujaca-wypowiedz-ksiedza-podczas-ciszy-wyborczej-biskup.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca wypowied\u017a ksi\u0119dza podczas ciszy wyborczej. \"Biskup podejmie rozmow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T06:58:44.386699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T03:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/7a/1e/z31957693M,Jaroslaw-Kaczynski-reaguje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142owa pos\u0142a KO Przemys\u0142awa Witka s\u0105 od wtorkowego wieczoru szeroko komentowane przez polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS. Teraz k\u0105\u015bliwie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do nich Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Tymczasem w\u0142adze klubu KO zapowiadaj\u0105 ukaranie Witka.",
        "id": 2741720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196950,31956883,kaczynski-drwi-z-niefortunnej-wypowiedzi-posla-ko-to-nie-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski drwi z niefortunnej wypowiedzi pos\u0142a KO. \"To nie na zam\u010f\u017c\u02ddwienie naszego sztabu\"",
        "vote": 0
    }
]