[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:40.195627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/8e4414e1f76096-948-568-0-28-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w zaakceptowa\u0142a projekt Programu Ochrony Ludno\u015bci i Obrony Cywilnej, kt\u00f3ry pozwoli skierowa\u0107 do samorz\u0105du oraz innych podmiot\u00f3w znaczne \u015brodki pieni\u0119\u017cne na budow\u0119 systemu ochrony ludno\u015bci - poinformowa\u0142 szef Sta\u0142ego Komitetu Rady Ministr\u00f3w Maciej Berek.</p>",
        "id": 2747675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Berek-Rzad-zaakceptowal-projekt-Programu-Ochrony-Ludnosci-i-Obrony-Cywilnej-8947295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berek: Rz\u0105d zaakceptowa\u0142 projekt Programu Ochrony Ludno\u015bci i Obrony Cywilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:40.602861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/bcda8db9549b8f-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komputronik podpisa\u0142 list intencyjny w sprawie obj\u0119cia akcji i odkupu cz\u0119\u015bci akcji od dotychczasowych akcjonariuszy przez nowego inwestora strategicznego, sp\u00f3\u0142k\u0119 Euvic 2030 - poinformowa\u0142 Komputronik w komunikacie prasowym. \u015arodki z transakcji zostan\u0105 przeznaczone na rozw\u00f3j Komputronika.</p>",
        "id": 2747677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komputronik-podpisal-list-intencyjny-z-potencjalnym-nowym-inwestorem-8947263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komputronik podpisa\u0142 list intencyjny z potencjalnym nowym inwestorem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:39.624106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/f6c3405ad97b2f-948-568-135-13-1665-998.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Syndyk masy upad\u0142o\u015bciowej fabryki Northvolt w Skelleftea na p\u00f3\u0142nocy Szwecji og\u0142osi\u0142 w czwartek zaprzestanie produkcji z ko\u0144cem czerwca. Decyzja oznacza zwolnienie znacznej wi\u0119kszo\u015bci z 900 zatrudnionych w zak\u0142adzie os\u00f3b.</p>",
        "id": 2747672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksze-bankructwo-w-historii-Szwecji-Northvolt-zakonczyl-produkcje-baterii-8947287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze bankructwo w historii Szwecji. Northvolt zako\u0144czy\u0142 produkcj\u0119 baterii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:40.006043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/bce9b8e288724f-948-568-0-64-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Danii zdecydowa\u0142 w czwartek o wyd\u0142u\u017ceniu wieku emerytalnego z obecnych 67 lat do 70 w 2040 roku. Premierka tego kraju Mette Frederiksen obieca\u0142a, \u017ce ju\u017c wi\u0119cej ta granica nie b\u0119dzie podwy\u017cszana, mimo dalszego oczekiwanego wzrostu d\u0142ugo\u015bci \u017cycia.</p>",
        "id": 2747674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-do-grobowej-deski-Dania-podnosi-wiek-emerytalny-do-70-lat-8947304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca do grobowej deski? Dania podnosi wiek emerytalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:41.018319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/37b6adb019e9e4-948-568-101-78-4398-2639.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Joanna Senyszyn zapowiedzia\u0142a w czwartek za\u0142o\u017cenie stowarzyszenia, kt\u00f3re w przysz\u0142o\u015bci mog\u0142oby przekszta\u0142ci\u0107 si\u0119 w parti\u0119 polityczn\u0105. Wed\u0142ug b. pos\u0142anki SLD, kt\u00f3ra kandydowa\u0142a w I turze wybor\u00f3w na prezydenta, mia\u0142oby to by\u0107 demokratyczne ugrupowanie, budowane oddolnie i opieraj\u0105ce si\u0119 na m\u0142odych ludziach.</p>",
        "id": 2747679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senyszyn-z-wlasna-partia-Na-razie-zapowiada-zalozenie-stowarzyszenia-8947288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn z w\u0142asn\u0105 parti\u0105? Na razie zapowiada za\u0142o\u017cenie stowarzyszenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:40.414399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/081a74cf5a8d1a-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niekonstytucyjny jest przepis rozporz\u0105dzenia MEN przewiduj\u0105cy nieuwzgl\u0119dnianie oceny uzyskanej z religii w \u015bredniej ocen ucznia - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Jak wskaza\u0142, przepis zosta\u0142 wprowadzony bez porozumienia ze stron\u0105 ko\u015bcieln\u0105 i zwi\u0105zkami wyznaniowymi.</p>",
        "id": 2747676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TK-nieuwzglednianie-ocen-z-religii-w-sredniej-ocen-ucznia-niekonstytucyjne-8947274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TK: nieuwzgl\u0119dnianie ocen z religii w \u015bredniej ocen ucznia niekonstytucyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:39.434506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/2bea6560bd096f-948-568-8-72-1592-955.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli strona demokratyczna nie b\u0119dzie tak zmobilizowana jak w pa\u017adzierniku 2023 r., to kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski przegra te wybory; je\u017celi b\u0119dzie - wygra - powiedzia\u0142 w czwartek w TVN24 premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2747671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-przegra-wybory-Tusk-apeluje-o-mobilizacje-jak-w-2023-r-8947294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski przegra wybory? Tusk apeluje o mobilizacj\u0119 jak w 2023 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:39.816000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:52:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/0c1dcf347aa65c-948-568-277-0-2625-1575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca maja br. gotowych b\u0119dzie ponad 100 ustaw deregulacyjnych; uchylonych zostanie ok. 120 tys. przepis\u00f3w - zapowiedzia\u0142 w czwartek premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2747673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Do-konca-maja-gotowych-bedzie-ponad-100-ustaw-deregulacyjnych-8947306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Do ko\u0144ca maja gotowych b\u0119dzie ponad 100 ustaw deregulacyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:41.206962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/46fd233c7b0fe4-948-568-0-30-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina przekaza\u0142a Rosji list\u0119 je\u0144c\u00f3w wojennych w ramach planowanej wymiany w wymiarze 1000 na 1000 - powiedzia\u0142 w czwartek agencji Interfax-Ukraina przedstawiciel ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego HUR Andrij Jusow.</p>",
        "id": 2747680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1000-za-1000-Ukraina-planuje-wymiane-jencow-z-Rosja-8947251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1000 za 1000. Ukraina planuje wymian\u0119 je\u0144c\u00f3w z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:41.425265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/b31381faa45d47-948-568-0-82-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrolowany przez Republikan\u00f3w stan Oklahoma wprowadza obowi\u0105zek nauczania w publicznych szko\u0142ach \u015brednich ulubionej teorii spiskowej prezydenta Donalda Trumpa, o tym, \u017ce w 2020 roku \"skradziono\" mu zwyci\u0119stwo w wyborach prezydenckich - przekaza\u0142 w czwartek dziennik \"USA Today\".</p>",
        "id": 2747681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skradzione-wybory-Trumpa-w-2020-r-trafia-do-podrecznikow-Oklahoma-narzuca-obowiazek-nauczania-o-nich-8947247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skradzione wybory Trumpa w 2020 r. trafi\u0105 do podr\u0119cznik\u00f3w. Oklahoma narzuca obowi\u0105zek nauczania o nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T18:52:40.793263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T18:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/f4879a49fc5ff8-948-568-0-9-1510-906.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszyscy chcemy je\u015b\u0107 polskie, zdrowe produkty rolne i chcemy protekcji dla naszego rynku rolnego \u2013 zadeklarowa\u0142 kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry w czwartek spotka\u0142 si\u0119 z rolnikami w gospodarstwie w Niecieczy (Ma\u0142opolskie). Towarzyszy\u0142 mu wicepremier, lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 2747678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnictwo-bezpieczenstwo-i-nie-tylko-Trzaskowski-walczy-o-poparcie-8947226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnictwo, bezpiecze\u0144stwo i nie tylko. Trzaskowski walczy o poparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:46:32.213422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:46:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/d07ea58805354f-948-568-0-311-4608-2764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Develia spodziewa si\u0119 kumulacji przekaza\u0144 pod koniec roku, co jest zgodne z harmonogramem realizowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 projekt\u00f3w i b\u0119dzie budowa\u0142o jej wynik finansowy w ostatnim kwartale 2025 roku - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. Cel zarz\u0105du to przekazanie 2900-3100 mieszka\u0144 w 2025 r.</p>",
        "id": 2747009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Develia-spodziewa-sie-kumulacji-przekazan-pod-koniec-roku-8947221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Develia spodziewa si\u0119 kumulacji przekaza\u0144 pod koniec roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:46:31.408428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:46:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/abeb3d659ddb5d-948-568-0-349-3703-2222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144skie ministerstwo finans\u00f3w og\u0142osi\u0142o w czwartek, \u017ce zam\u00f3wi\u0142o ostatni\u0105 parti\u0119 jednocentowych monet do wybicia, po czym nie b\u0119dzie ju\u017c wi\u0119cej ich zamawia\u0142o. Ma w ten spos\u00f3b zaoszcz\u0119dzi\u0107 56 mln dolar\u00f3w rocznie, bo koszt ich produkcji ponad trzykrotnie przewy\u017csza ich warto\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2747006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-jednocentowek-w-USA-US-Mint-zaprzestanie-produkcji-8947269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec jednocent\u00f3wek w USA. US Mint zaprzestanie produkcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:46:32.023859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:46:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/f78b5ebb61c54c-948-568-0-132-2400-1439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mirbud wypracowa\u0142 w pierwszym kwartale 2025 roku 15 mln z\u0142 zysku netto - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Wynik jest zgodny z wcze\u015bniejszymi szacunkami sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 2747008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mirbud-w-I-kw-25-mial-15-mln-zl-zysku-netto-zgodnie-z-szacunkami-8947239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mirbud w I kw. '25 mia\u0142 15 mln z\u0142 zysku netto. Zgodnie z szacunkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T17:46:31.600018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T17:46:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/4892a1be2fa194-948-568-0-90-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin poinformowa\u0142 w czwartek za po\u015brednictwem \u0142\u0105cza wideo przedstawicieli swojego rz\u0105du, i\u017c podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu \"buforowej strefy bezpiecze\u0144stwa\" wzd\u0142u\u017c granicy z Ukrain\u0105 - poda\u0142a rosyjska  pa\u0144stwowa agencja RIA Nowosti.</p>",
        "id": 2747007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefa-buforowa-na-granicy-z-Ukraina-Putin-zdecydowal-8947284.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa buforowa na granicy z Ukrain\u0105. Putin zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:42:05.894921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:42:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/15438cd7aeb05a-945-560-0-240-1087-652.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug szacunk\u00f3w koszt najbli\u017cszych podwy\u017cek pracownik\u00f3w ochrony zdrowia na etatach wyniesie 9,1 mld z\u0142 w skali roku - poinformowa\u0142 w czwartek Daniel Rutkowski, prezes Agencji Oceny Technologii Medycznych i Taryfikacji. Dyrektorzy szpitali czekaj\u0105 nadal na informacje o \u015brodkach na podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w na kontraktach.</p>",
        "id": 2746424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardy-zlotych-na-podwyzki-dla-personelu-medycznego-Szpitale-czekaja-na-srodki-8947205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy z\u0142otych na podwy\u017cki dla personelu medycznego. Szpitale czekaj\u0105 na \u015brodki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:42:06.125457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:42:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/91e38779de7cb2-945-560-30-56-1470-881.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w czwartek procedur\u0119 o naruszenie prawa UE wobec 14 kraj\u00f3w, w tym Polski, kt\u00f3re nie uzna\u0142y kwalifikacji zawodowych piel\u0119gniarek z Rumunii. Projekt ustawy w tej sprawie przygotowuje Ministerstwo Zdrowia, Rada Ministr\u00f3w ma go przyj\u0105\u0107 w III kw. br.</p>",
        "id": 2746425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pielegniarki-z-Rumunii-na-cenzurowanym-KE-wszczela-procedure-wobec-14-krajow-w-tym-Polski-8947182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piel\u0119gniarki z Rumunii na cenzurowanym. KE wszcz\u0119\u0142a procedur\u0119 wobec 14 kraj\u00f3w, w tym Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T16:42:05.313367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T16:42:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/54d9073f8d7208-945-560-0-90-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To nie by\u0142 dobry dzie\u0144 na GPW. G\u0142\u00f3wne indeksy \u015bwieci\u0142y na czerwono. WIG20 pog\u0142\u0119bi\u0142 korekt\u0119 od szczytu hossy, po tym jak w portfelu indeksu dominowa\u0142y szerokie i wyra\u017ane spadki, a wzrosty by\u0142y nieliczne i minimalne. Po wynikach zanurkowa\u0142 kurs Pepco, a wyra\u017ane zni\u017ckowa\u0142y kursy Orlenu i Allegro. Nieudana premiera gry polskiego studia, zn\u00f3w doprowadzi\u0142a do wyprzeda\u017cy jego akcji na GPW.</p>",
        "id": 2746423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedajacy-zdominowali-sesje-na-WIG20-Kolejna-slaba-premiery-gry-i-wyprzedaz-akcji-Pepco-8947181.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzedaj\u0105cy zdominowali sesj\u0119 na WIG20. Kolejna s\u0142aba premiery gry i wyprzeda\u017c akcji Pepco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:33:37.116532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:33:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f6ce1ea47affce-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Unii Europejskiej powstanie jeden elektroniczny system, za pomoc\u0105 kt\u00f3rego przedsi\u0119biorcy deleguj\u0105cy pracownik\u00f3w do pracy w innych krajach UE b\u0119d\u0105 mogli sk\u0142ada\u0107 deklaracje. System ma zast\u0105pi\u0107 krajowe rozwi\u0105zania, cz\u0119sto wymagaj\u0105ce nadal sk\u0142adania dokument\u00f3w w formie papierowej.</p>",
        "id": 2745666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Delegowanie-pracownikow-bedzie-latwiejsze-UE-ma-plan-8947122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegowanie pracownik\u00f3w b\u0119dzie \u0142atwiejsze. UE ma plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:33:36.926173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:33:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/4c486897939711-948-568-19-9-2970-1782.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyborcy, kt\u00f3rzy jednorazowo zmienili miejsce g\u0142osowania przed I tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich, zag\u0142osuj\u0105 w tym samym, zmienionym miejscu r\u00f3wnie\u017c w II turze, bo zmiana adresu obejmuje dwie tury. Miejsce g\u0142osowania mo\u017cna zmieni\u0107 sk\u0142adaj\u0105c nowy wniosek - przypomina Ministerstwo Cyfryzacji.</p>",
        "id": 2745665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jednorazowa-zmiana-miejsca-glosowania-dziala-na-obie-tury-wyborow-8947119.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednorazowa zmiana miejsca g\u0142osowania dzia\u0142a na obie tury wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T15:33:36.684402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T15:33:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/44e0143ed7840c-948-568-0-292-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prywatny samolot Cessna 550 rozbi\u0142 si\u0119 w czwartek w pobli\u017cu lotniska Montgomery-Gibbs w San Diego na zachodzie USA - poinformowa\u0142a Federalna Administracja Lotnictwa USA. Kilkana\u015bcie dom\u00f3w zosta\u0142o uszkodzonych, ale na razie nie ma informacji o poszkodowanych lub ofiarach \u015bmiertelnych.</p>",
        "id": 2745664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-samolotu-w-San-Diego-Brak-informacji-o-poszkodowanych-8947128.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w San Diego. \"Wiele os\u00f3b zgin\u0119\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:05.855359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/b5e9457cf367c8-948-568-220-0-3633-2179.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Iranu Abbas Aragczi o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce odpowiedzialno\u015b\u0107 za ewentualny atak Izraela na ira\u0144skie instalacje j\u0105drowe b\u0119dzie spoczywa\u0107 na Stanach Zjednoczonych. Ostrzeg\u0142 zarazem, \u017ce Teheran podejmie \"specjalne dzia\u0142ania\" w obronie swoich obiekt\u00f3w nuklearnych.</p>",
        "id": 2744865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-Iranu-USA-odpowiedza-za-ewentualny-atak-Izraela-na-nasze-instalacje-nuklearne-8947026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ Iranu: USA odpowiedz\u0105 za ewentualny atak Izraela na nasze instalacje nuklearne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:04.227465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/7ab7eb0cfd027b-948-568-90-230-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzeba\nodrzuci\u0107 \"Zielony \u0142ad\", \u201eprzyj\u0119cie islamskich imigrant\u00f3w jest zawsze z\u0142e\u201d,\noceniaj\u0105c zamkni\u0119cie gospodarki w czasie pandemii trzeba pami\u0119ta\u0107, \u017ce\nrecenzowanie decyzji jest \u0142atwiejsze ni\u017c ich podejmowanie - zaznacza\u0142 Karol\nNawrocki pytany przez S\u0142awomira Mentzena o sprawy z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS.</p>",
        "id": 2744860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-u-Mentzena-przeciwko-euro-podatkowi-katastralnemu-i-ustawie-o-mowie-nienawisci-8946967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki u Mentzena przeciwko euro, podatkowi katastralnemu i ustawie o mowie nienawi\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:06.372172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/b4f8b73843d94c-948-568-217-142-2575-1544.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Czech Petr Pavel spodziewa si\u0119, \u017ce czerwcowy szczyt Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego potwierdzi art. 5 i jedno\u015b\u0107 NATO. Uzgodni te\u017c dalsze wzmocnienie zdolno\u015bci obronnych. Prezydent spotka\u0142 si\u0119 w czwartek z przedstawicielami najwy\u017cszych w\u0142adz.</p>",
        "id": 2744867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Czech-spodziewam-sie-ze-szczyt-NATO-potwierdzi-art-5-8947038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Czech: spodziewam si\u0119, \u017ce szczyt NATO potwierdzi art. 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:05.459585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/b4c83ad4996a45-948-568-0-420-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed wej\u015bciem do siedziby Centralnej Agencji Wywiadowczej w Langley w Wirginii dosz\u0142o w czwartek nad ranem do strzelaniny, w wyniku kt\u00f3rej postrzelono podejrzan\u0105 kobiet\u0119 - poda\u0142a telewizja NBC. Podejrzana zosta\u0142a zatrzymana.</p>",
        "id": 2744864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strzelanina-przed-siedziba-CIA-w-Langley-Podejrzana-kobieta-postrzelona-8947102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina przed siedzib\u0105 CIA w Langley. Podejrzana kobieta postrzelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:04.783276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/66cb1683ac56a8-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt ustawy podatkowej prezydenta USA Donalda Trumpa zawiera klauzul\u0119, kt\u00f3ra ograniczy w\u0142adz\u0119 s\u0105downicz\u0105, odbieraj\u0105c s\u0119dziom \u015brodek nacisku na rz\u0105d federalny, jakim jest sankcja za obraz\u0119 s\u0105du - pisze w czwartek w newsletterze na Substacku by\u0142y ameryka\u0144ski minister pracy prof. Robert Reich.</p>",
        "id": 2744862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-chce-nizszych-podatkow-i-ograniczenia-wladzy-sadow-8947052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce ni\u017cszych podatk\u00f3w i... ograniczenia w\u0142adzy s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:05.150887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3c3cfecc7da991-948-568-18-0-1481-888.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump mia\u0142 powiedzie\u0107 w rozmowie z europejskimi przyw\u00f3dcami w poniedzia\u0142ek, \u017ce Putin nie chce pokoju, bo my\u015bli, \u017ce wygrywa wojn\u0119 - donosi \"Wall Street Journal\". Jednocze\u015bnie Trump odm\u00f3wi\u0142 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do nowych sankcji przeciwko Rosji.</p>",
        "id": 2744863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WSJ-Trump-powiedzial-europejskim-przywodcom-ze-Putin-nie-chce-pokoju-8947080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump powiedzia\u0142 europejskim przyw\u00f3dcom, \u017ce Putin nie chce pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:06.122657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T14:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3d174c0a52528d-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska sta\u0142a si\u0119 najbardziej pomijan\u0105 pot\u0119g\u0105 militarn\u0105 i ekonomiczn\u0105 Europy, z armi\u0105 wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c ma W.Brytania, Francja czy Niemcy i standardami \u017cycia, kt\u00f3re s\u0105 bliskie przy\u0107mi\u0107 Japoni\u0119 \u2013 zauwa\u017ca \"Economist\". Dodaje, \u017ce wygrana Trzaskowskiego umocni\u0142aby wp\u0142ywy Polski, a Nawrockiego - przeciwnie.</p>",
        "id": 2744866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Economist-wygrana-Trzaskowskiego-umocni-wplywy-Polski-a-Nawrockiego-oslabi-8947078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wygrana Trzaskowskiego umocni wp\u0142ywy Polski, a Nawrockiego os\u0142abi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:06.734458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T13:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/6d51120b4ad519-948-568-576-330-2060-1236.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemcy s\u0105 gotowe broni\u0107 terytorium NATO przed wszelk\u0105 agresj\u0105 \u2013 oznajmi\u0142 kanclerz Friedrich Merz, kt\u00f3ry w czwartek przebywa w Wilnie. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce sytuacja bezpiecze\u0144stwa na wschodniej flance Sojuszu jest bardzo napi\u0119ta.</p>",
        "id": 2744868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-tarcza-Europy-Merz-Jestesmy-gotowi-bronic-terytorium-NATO-przed-wszelka-agresja-8946921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy tarcz\u0105 Europy. Merz: Jeste\u015bmy gotowi broni\u0107 terytorium NATO przed wszelk\u0105 agresj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:51.006397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/b219e745b4a5d9-948-568-62-0-2343-1406.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Renault Banku mo\u017cna otworzy\u0107 lokat\u0119 terminow\u0105 ze stawk\u0105 si\u0119gaj\u0105c\u0105 6,50 proc. w skali roku. Niewiele mniejszy procent towarzyszy Elastycznemu produktowi oszcz\u0119dno\u015bciowemu przypominaj\u0105cemu konto oszcz\u0119dno\u015bciowe. Z oferty mo\u017cna skorzysta\u0107 za po\u015brednictwem platformy Raisin.\n\n\n\n</p>",
        "id": 2744020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-50-na-lokacie-kwartalnej-Renault-Bank-z-korzystna-oferta-na-tle-konkurencji-8946964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6,50% na lokacie kwartalnej. Renault Bank z korzystn\u0105 ofert\u0105 na tle konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:51.637466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e25d2ad9f3e4d6-948-568-0-8-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Komisji Europejskiej Balazs Ujvari poinformowa\u0142 o przyj\u0119ciu w czwartek aktu wykonawczego wprowadzaj\u0105cego rozwi\u0105zania tymczasowe w handlu z Ukrain\u0105. Maj\u0105 one wej\u015b\u0107 w \u017cycie 6 czerwca - dzie\u0144 po wyga\u015bni\u0119ciu obowi\u0105zuj\u0105cego od 2022 r. rozporz\u0105dzenia zwalniaj\u0105cego Ukrain\u0119 z ce\u0142 na eksport do Unii.</p>",
        "id": 2744023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-zdecydowala-Beda-tymczasowe-rozwiazania-w-handlu-z-Ukraina-8946948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE zdecydowa\u0142a. B\u0119d\u0105 tymczasowe rozwi\u0105zania w handlu z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:52.047775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/c271265e14efbb-948-568-24-38-1896-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra zdrowia Izabela Leszczyna podkre\u015bli\u0142a w czwartek, \u017ce nie wyobra\u017ca sobie zamkni\u0119cia jakiegokolwiek szpitala powiatowego. Ka\u017cdy szpital musi zosta\u0107 - powiedzia\u0142a szefowa MZ podczas spotkania z dyrektorami szpitali powiatowych.</p>",
        "id": 2744025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leszczyna-Kazdy-szpital-powiatowy-musi-zostac-8946923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszczyna: Ka\u017cdy szpital powiatowy musi zosta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:51.418215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/8f626d374158b1-948-568-9-19-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Politechnice Wroc\u0142awskiej uruchomiono pi\u0119ciokubitowy, pe\u0142nozakresowy, nadprzewodz\u0105cy komputer kwantowy. \u201eIQM Spark\u201d to pierwsze tego typu urz\u0105dzenie dzia\u0142aj\u0105ce w Polsce, a jego zakup wi\u0105\u017ce si\u0119 z uruchomieniem nowego kierunku studi\u00f3w na tej uczelni.</p>",
        "id": 2744022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-komputer-kwantowy-we-Wroclawiu-Politechnika-Wroclawska-oglasza-sukces-8946926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komputer kwantowy we Wroc\u0142awiu. Politechnika Wroc\u0142awska og\u0142asza sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:50.580013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/491cac8980360b-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nike wraca do jednej z najwi\u0119kszych platform sprzeda\u017cowych na \u015bwiecie po kilkuletniej przerwie. Decyzja ta mo\u017ce znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na rynek e-commerce i strategie innych marek. To tak\u017ce sygna\u0142, \u017ce gigant odzie\u017cy sportowej ponownie redefiniuje swoje podej\u015bcie do sprzeda\u017cy online.</p>",
        "id": 2744019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-latach-nieobecnosci-Nike-wraca-do-bezposredniej-sprzedazy-na-Amazonie-8946922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po latach nieobecno\u015bci Nike wraca do bezpo\u015bredniej sprzeda\u017cy na Amazonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:51.828522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/6c68fc442c88da-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poprawi\u0107 efektywno\u015b\u0107 rz\u0105du mo\u017cna bez przechodzenia od razu do personali\u00f3w \u2013 stwierdzi\u0142 Krzysztof Paszyk (PSL) podczas czwartkowej wizyty w Koninie (woj. wielkopolskie). Minister rozwoju i technologii zaznaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce jest gotowy do uczestniczenia w rozmowach na ten temat.</p>",
        "id": 2744024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekonstrukcja-rzadu-ale-bez-zwolnien-Tak-tez-moza-poprawic-efektywnosc-8946920.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du, ale bez zwolnie\u0144? \"Tak te\u017c mo\u017ca poprawi\u0107 efektywno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T12:37:51.227259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T12:37:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8936406e9876a0-948-568-0-0-4480-2687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komitet Sta\u0142y Rady Ministr\u00f3w przyj\u0105\u0142 projekt wliczaj\u0105cy do sta\u017cu pracy okresy pracy na umowy zlecenie i prowadzenia jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej - poda\u0142 MRPiPS.</p>",
        "id": 2744021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowa-zlecenie-i-JDG-wliczone-do-stazu-pracy-Komitet-Staly-RM-przyjal-projekt-8946965.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa-zlecenie i JDG wliczone do sta\u017cu pracy. Komitet Sta\u0142y RM przyj\u0105\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T14:28:04.574235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/8b5b8efc47e2e3-948-568-0-15-2003-1202.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ryszard Petru (Polska 2050-TD) zapowiedzia\u0142, \u017ce jego klub z\u0142o\u017cy w Sejmie projekt ws. sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w - w kszta\u0142cie zbli\u017conym do przepis\u00f3w zawetowanych przez prezydenta, ze skorygowan\u0105 sk\u0142adk\u0105 dla rycza\u0142towc\u00f3w. Polityk zaproponuje te\u017c, by o zakazie handlu w niedziel\u0119 decydowa\u0142y samorz\u0105dy.</p>",
        "id": 2744861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skladka-zdrowotna-i-zakaz-handlu-w-niedziele-wroca-w-nowej-wersji-Petru-pokaze-projekty-8946844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adka zdrowotna i zakaz handlu w niedziel\u0119 wr\u00f3c\u0105 w nowej wersji. Petru poka\u017ce projekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:31:51.224976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:31:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/8e0cbbb3ffad0f-948-568-0-202-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Znale\u017ali\u015bmy tajemnicze cz\u0119\u015bci w importowanych z zagranicy podzespo\u0142ach infrastruktury energetycznej - poinformowa\u0142a du\u0144ska organizacja Green Power Denmark. Wcze\u015bniej podobne przypadki w sprowadzanych z Chin inwerterach (falownikach) dla farm s\u0142onecznych odnotowano w USA.</p>",
        "id": 2743524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dania-znalazla-podejrzane-czesci-w-podzespolach-montowanych-w-energetyce-8946913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania znalaz\u0142a podejrzane cz\u0119\u015bci w podzespo\u0142ach montowanych w energetyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:31:52.054204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:31:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/1097c2bca90440-948-568-0-60-3037-1822.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister rolnictwa i lider Agrounii Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zaapelowa\u0142, by przed g\u0142osowaniem w II turze wybor\u00f3w prezydenckich spojrze\u0107 na czas rz\u0105d\u00f3w PiS i prezydentury Andrzeja Dudy. Je\u015bli Karol Nawrocki ma tak walczy\u0107 o rolnik\u00f3w, jak robi\u0142 to PiS, to ja dzi\u0119kuj\u0119 za tak\u0105 walk\u0119 - stwierdzi\u0142.</p>",
        "id": 2743527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolodziejczak-Jesli-Nawrocki-ma-walczyc-tak-jak-PiS-to-dziekuje-za-taka-walke-8946896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0142odziejczak: Je\u015bli Nawrocki ma walczy\u0107 tak, jak PiS, to dzi\u0119kuj\u0119 za tak\u0105 walk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:31:51.775770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:31:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/63c2c5c2a4bf73-948-568-36-0-1488-892.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk przekaza\u0142 w czwartek, \u017ce zosta\u0142a podj\u0119ta decyzja o natychmiastowym uruchomieniu realizacji zam\u00f3wienia dron\u00f3w przez Marynark\u0119 Wojenn\u0105. Przy pomocy dron\u00f3w b\u0119dziemy w stanie skutecznie kontrolowa\u0107 to, co si\u0119 dzieje pod wod\u0105, na wodzie i nad wod\u0105\" - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2743526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marynarka-Wojenna-Polski-dostanie-drony-To-zapewni-kontrole-pod-woda-na-wodzie-i-nad-woda-8946903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marynarka Wojenna Polski dostanie drony. To zapewni kontrol\u0119 \"pod wod\u0105, na wodzie i nad wod\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T11:31:51.501647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T11:31:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/fee8eac8119386-948-568-48-0-1544-926.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie b\u0119dzie taniego pr\u0105du dla ludzi i zak\u0142ad\u00f3w bez wielkich inwestycji na Morzu Ba\u0142tyckim - podkre\u015bli\u0142 w czwartek w Gda\u0144sku premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, by Polska sta\u0142a si\u0119 jednym z lider\u00f3w w kwestii offshore, produkcja musi odbywa\u0107 si\u0119 w kraju.</p>",
        "id": 2743525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-taniego-pradu-bez-inwestycji-na-Baltyku-Premier-w-najnowoczesniejszej-fabryce-wiez-wiatrowych-w-Europie-8946874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie taniego pr\u0105du bez inwestycji na Ba\u0142tyku. Premier w najnowocze\u015bniejszej fabryce wie\u017c wiatrowych w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:22.434514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/6f0d5051c17170-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski rz\u0105d opublikowa\u0142 w czwartek raport dotycz\u0105cy gruntownej reformy wymiaru sprawiedliwo\u015bci w zwi\u0105zku z przeludnieniem wi\u0119zie\u0144. Rekomendowana jest m.in. chemiczna kastracja dla przest\u0119pc\u00f3w seksualnych i zwolnienie z zak\u0142ad\u00f3w karnych os\u00f3b skazanych za przemoc domow\u0105 po odbyciu jednej trzeciej kary.</p>",
        "id": 2742921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1-3-kary-dla-domowych-bokserow-Kontrowersyjny-plan-Londynu-na-zmniejszenie-przeludnienia-w-wiezieniach-8946837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1/3 kary dla domowych bokser\u00f3w. Kontrowersyjny plan Londynu na zmniejszenie przeludnienia w wi\u0119zieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:21.793369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/c819f8594910f3-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi Handlowy proponuje po\u017cyczk\u0119 got\u00f3wkow\u0105 nawet do 150 tys. z\u0142 na elastycznych warunkach. Bez prowizji, z pe\u0142nym procesem online i okresem sp\u0142aty si\u0119gaj\u0105cym a\u017c 10 lat. Sprawdzili\u015bmy koszty kredytu oraz dodatkowe warunki.\n\n</p>",
        "id": 2742919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Citi-Handlowy-ruszyl-z-nowym-kredytem-Do-150-tys-zl-bez-prowizji-i-wychodzenia-z-domu-8946744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citi Handlowy ruszy\u0142 z nowym kredytem. Do 150 tys. z\u0142 bez prowizji i wychodzenia z domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:22.159184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/10b723de1a39e3-945-560-38-8-1694-1016.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski popar\u0142 w czwartek w g\u0142osowaniu w Brukseli podniesienie ce\u0142 na nawozy importowane do UE z Rosji i Bia\u0142orusi. Za g\u0142osowa\u0142o 411 europos\u0142\u00f3w, przeciwko by\u0142o 100, wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu 78.</p>",
        "id": 2742920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-trudniej-bedzie-Rosji-i-Bialorusi-sprzedawac-nawozy-UE-podwyzszyla-cla-8946836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz trudniej b\u0119dzie Rosji i Bia\u0142orusi sprzedawa\u0107 nawozy. UE podwy\u017cszy\u0142a c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:21.379939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/6405a243538bd0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Start-up IO za\u0142o\u017cony przez by\u0142ego szefa designu Apple, sir Jony\u2019ego Ive\u2019a zostanie kupiony przez OpenAI za 6,4 miliarda dolar\u00f3w. Celem transakcji ma by\u0107 stworzenie alternatywy wobec smartfon\u00f3w jako dominuj\u0105cych urz\u0105dze\u0144 do korzystania ze sztucznej inteligencji.</p>",
        "id": 2742917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OpenAI-kupuje-startup-za-6-4-mld-dolarow-Stworza-urzadzenie-ktore-ma-zastapic-smartfony-8946818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenAI kupuje startup za 6,4 mld dolar\u00f3w. Stworz\u0105 urz\u0105dzenie, kt\u00f3re ma zast\u0105pi\u0107 smartfony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:20.944785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/36d7e92a8dcf6f-948-568-144-667-1776-1065.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy kwarta\u0142 2025 r. to zarazem ostatni kwarta\u0142 statystycznych paradoks\u00f3w. Sprzeda\u017c kredyt\u00f3w hipotecznych by\u0142a o 25 proc. ni\u017csza ni\u017c rok wcze\u015bniej, a jednocze\u015bnie nie ma mowy o za\u0142amaniu. Odpowiedzi\u0105 na t\u0119 zagadk\u0119 jest oczywi\u015bcie program dop\u0142at, kt\u00f3ry rozp\u0119dem podbi\u0142 jeszcze wyniki z pocz\u0105tku 2024 r.</p>",
        "id": 2742916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stale-procenty-jak-swieze-buleczki-Tuz-przed-obnizka-stop-tak-wybralo-3-4-kredytobiorcow-8946866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142e procenty jak \u015bwie\u017ce bu\u0142eczki. Tu\u017c przed obni\u017ck\u0105 st\u00f3p tak wybra\u0142o 3/4 kredytobiorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T10:29:21.572601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T10:29:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/b556457e2c948c-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kwiecie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 blisko 9-procentowy spadek liczby bud\u00f3w rozpoczynanych przez deweloper\u00f3w \u2013 wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Najni\u017csz\u0105 aktywno\u015bci\u0105 od pi\u0119ciu lat wykaza\u0142y si\u0119 urz\u0119dy, kt\u00f3re wyda\u0142y deweloperom niespe\u0142na 10,7 tys. pozwole\u0144 na budow\u0119.</p>",
        "id": 2742918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-mieszkaniowce-jak-za-oknem-Wiosna-niesmialo-wkracza-na-budowy-deweloperow-8946802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W mieszkani\u00f3wce jak za oknem. Wiosna nie\u015bmia\u0142o wkracza na budowy deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:14:19.006548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:14:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/8195791dc2f6cf-948-568-20-187-2653-1592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy od przesz\u0142o trzech lat koniunktura w\neuropejskim przemy\u015ble by\u0142a lepsza ani\u017celi w sektorze us\u0142ug. Przy czym s\u0142owo \u201elepsza\u201d\nwcale nie oznacza \u201edobra\u201d.</p>",
        "id": 2742485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EuroPMI-przemysl-w-gore-uslugi-w-dol-Ozywienie-w-Europie-wciaz-niepewne-8946801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EuroPMI: przemys\u0142 w g\u00f3r\u0119, us\u0142ugi w d\u00f3\u0142. Sprawa si\u0119 komplikuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:14:19.676024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:14:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/0bffe1c0ff8aec-945-560-159-0-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli przygotowa\u0142a zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez KRRiT ws. przekazania ponad 337 mln z\u0142 do depozytu s\u0105dowego, zamiast do jednostek publicznej radiofonii i telewizji.</p>",
        "id": 2742487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KRRiT-nielegalnie-zamrozila-wplywy-z-abonamentu-NIK-zlozy-zawiadomienie-8946790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KRRiT nielegalnie zamrozi\u0142a wp\u0142ywy z abonamentu? NIK z\u0142o\u017cy zawiadomienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:14:19.283059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:14:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/077b57cc3ad86d-948-568-0-108-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas odprawy w  Centrum Operacji Morskich w Gdyni premier Donald Tusk stwierdzi\u0142, \u017ce Morze Ba\u0142tyckie - podobnie jak wschodnia granica - mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 miejscem permanentnej konfrontacji. Incydenty z udzia\u0142em rosyjskich sabota\u017cyst\u00f3w mog\u0105 powtarza\u0107 si\u0119 coraz intensywniej - doda\u0142.</p>",
        "id": 2742486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niekonczaca-sie-konfrontacja-na-Baltyku-Premier-Incydentow-bedzie-coraz-wiecej-8946800.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 konfrontacja na Ba\u0142tyku. Premier: Incydent\u00f3w b\u0119dzie coraz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:14:20.231708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:14:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/bd21588d71f785-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwa moskiewskie lotniska, Domodiedowo i \u017bukowski, tymczasowo wstrzyma\u0142y w czwartek l\u0105dowania i starty samolot\u00f3w \u2013 powiadomi\u0142 rosyjski urz\u0105d nadzoru lotniczego Rosawiacja. Wcze\u015bniej w\u0142adze rosyjskie informowa\u0142y o atakach ukrai\u0144skich dron\u00f3w na obw\u00f3d moskiewski.</p>",
        "id": 2742489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-odparla-ataki-ukrainskich-dronow-Dwa-lotniska-w-Moskwie-wstrzymaly-prace-8946788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja odpar\u0142a ataki ukrai\u0144skich dron\u00f3w. Dwa lotniska w Moskwie wstrzyma\u0142y prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T09:14:19.982888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T09:14:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/b0eee205865372-948-568-0-320-3690-2213.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny jednog\u0142o\u015bnie odrzuci\u0142 w czwartek wniosek o uniewa\u017cnienie wybor\u00f3w prezydenckich z 18 maja, kt\u00f3re wygra\u0142 niezale\u017cny centrowy burmistrz Bukaresztu Nicusor Dan. S\u0105d poinformowa\u0142 o tym w komunikacie.</p>",
        "id": 2742488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Rumunii-wazne-Sad-Konstytucyjny-odrzucil-wniosek-o-uniewaznienie-8946778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Rumunii wa\u017cne. S\u0105d Konstytucyjny odrzuci\u0142 wniosek o uniewa\u017cnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:34.920428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/9d07df456b218a-945-567-218-321-4373-2624.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs bitcoina osi\u0105gn\u0105\u0142 nowy rekord wszech czas\u00f3w, po raz pierwszy w historii przekraczaj\u0105c poziom 111 000 USD, a optymizm inwestor\u00f3w nie wydaje si\u0119 s\u0142abn\u0105\u0107. Jak twierdzi Bloomberg, u podstaw trwaj\u0105cego rajdu stoi silny instytucjonalny popyt na pierwsz\u0105 kryptowalut\u0119, tymczasem prezydent USA szykuje si\u0119 na kolacj\u0119 z posiadaczami jego memecoina.\n</p>",
        "id": 2742092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-bije-kolejne-rekordy-Pierwsza-kryptowaluta-nigdy-nie-byla-tak-droga-8946662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin bije kolejne rekordy. Pierwsza kryptowaluta nigdy nie by\u0142a tak droga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:35.140097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/00984710a77407-948-568-0-89-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po niezbyt udanej aukcji 20-letnich obligacji rz\u0105du Stan\u00f3w\nZjednoczonych rynek z ostro\u017cno\u015bci\u0105 podchodzi do dzisiejszej aukcji polskiego\nMinisterstwa Finans\u00f3w.</p>",
        "id": 2742093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-zyskuje-dolar-bez-zmian-Rynek-obawia-sie-aukcji-polskiego-dlugu-8946758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro zyskuje, dolar bez zmian. Rynek obawia si\u0119 aukcji polskiego d\u0142ugu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:35.329748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/b6b3202acc81ed-948-568-0-0-3696-2217.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aplikacja, z kt\u00f3rej korzystaj\u0105 setki milion\u00f3w ludzi na ca\u0142ym \u015bwiecie, w\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142a prze\u0142omowy wynik finansowy. W tle jednak toczy si\u0119 powa\u017cna batalia prawna, kt\u00f3ra mo\u017ce zagrozi\u0107 przysz\u0142o\u015bci ca\u0142ego projektu. Sprawa budzi ogromne emocje \u2013 zar\u00f3wno w bran\u017cy technologicznej, jak i w\u015br\u00f3d s\u0142u\u017cb pa\u0144stwowych.</p>",
        "id": 2742094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigantyczny-zysk-Telegramu-W-tle-zarzuty-o-biernosc-wobec-terroryzmu-i-wykorzystywaniu-dzieci-8946732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny zysk Telegramu. W tle zarzuty o bierno\u015b\u0107 wobec terroryzmu i wykorzystywaniu dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:36.039264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/0d0e917d1f4a05-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump ponownie oskar\u017cy\u0142 Republik\u0119 Po\u0142udniowej Afryki (RPA) o dokonywanie ludob\u00f3jstwa na bia\u0142ych rolnikach i zaprezentowa\u0142 fragmentu filmy na ten temat podczas \u015brodowego spotkania z prezydentem Cyrilem Ramaphos\u0105 w Gabinecie Owalnym.</p>",
        "id": 2742097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-starl-sie-z-prezydentem-RPA-Oskarzyl-go-o-ludobojstwo-bialych-8946526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne upokorzenie w Bia\u0142ym Domu. Trump krytykowa\u0142 RPA za ludob\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:35.548585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/6769cc917c50ff-948-568-19-71-1881-1128.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u00f3dka Belvedere, koniak Hennessy oraz szampan Dom P\u00e9rignon \u2013 to znane alkohole produkowane przez francusk\u0105 firm\u0119 Mo\u00ebt Hennessy, nale\u017c\u0105c\u0105 do koncernu LVMH.\u00a0 W\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142a ona zwolnienia grupowe. Prac\u0119 ma straci\u0107 oko\u0142o 1200 os\u00f3b na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 podaje \u201eFinancial Times\".</p>",
        "id": 2742095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moet-Hennessy-zwolni-nawet-1200-osob-Wsrod-produktow-marki-wodka-Belvedere-8946750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent w\u00f3dki Belvedere zwolni nawet 1200 pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:36.649098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/7366cccad5caa3-948-568-0-195-4122-2473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bez w\u0105tpienia dzia\u0142ania podejmowane przez kierownictwo S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie polega\u0142y na n\u0119kaniu i zastraszaniu s\u0119dziego Igora Tuleyi jako pracownika - g\u0142osi uzasadnienie orzeczenia \u0142\u00f3dzkiego s\u0105du, o kt\u00f3rym w czwartek pisze \"Gazeta Wyborcza\".</p>",
        "id": 2742099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sedzia-Igor-Tuleya-byl-nekany-Mobberzy-zawdzieczali-stanowiska-Ziobrze-8946691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Igor Tuleya by\u0142 n\u0119kany. Mobberzy zawdzi\u0119czali stanowiska Ziobrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:36.285889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/86001f89530301-948-568-446-211-1305-783.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nota MSZ do Rosji w sprawie dewastacji upami\u0119tnienia w Miednoje polskich je\u0144c\u00f3w - ofiar zbrodni katy\u0144skiej to kwestia godzin - poinformowa\u0142 w czwartek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Po raz kolejny zaapelowa\u0142 te\u017c do prezesa IPN Karola Nawrockiego o reakcj\u0119 w tej sprawie.</p>",
        "id": 2742098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-zarzuca-IPN-i-jego-szefowi-Karolowi-Narockiemu-brak-reakcji-na-prowokacje-Rosji-8946731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zarzuca IPN i jego szefowi Karolowi Narockiemu brak reakcji na prowokacje Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T08:06:35.749888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T08:06:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/c1f907577555be-948-568-0-54-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowa sprawa dla wszystkich podr\u00f3\u017cuj\u0105cych tanimi liniami lotniczymi. W \u015brod\u0119 do Komisji Europejskiej wp\u0142yn\u0119\u0142a skarga od unijnych organizacji konsumenckich na 7 przewo\u017anik\u00f3w, w tym m.in. na Ryanaira i Wizzaira. Dzia\u0142ania dotycz\u0105 op\u0142at za baga\u017ce podr\u0119czne.</p>",
        "id": 2742096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tanie-latanie-na-cenzurowanym-Jest-skarga-na-doplaty-za-bagaz-8946684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tanie latanie na cenzurowanym. Jest skarga na dop\u0142aty za baga\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:00:19.788222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:00:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/e221480675efd3-948-568-318-370-3129-1877.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprawca ataku, kt\u00f3ry \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 dwoje pracownik\u00f3w ambasady Izraela w Waszyngtonie wznosi\u0142 okrzyki \"wolna Palestyna\" - poinformowa\u0142a w nocy ze \u015brody na czwartek szefowa waszyngto\u0144skiej policji Pamela Smith. Prezydent USA Donald Trump pot\u0119pi\u0142 zamach jako motywowany antysemityzmem.</p>",
        "id": 2741735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izraelscy-dyplomaci-zastrzeleni-w-USA-Netanjahu-Przetrwamy-presje-8946643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelscy dyplomaci zastrzeleni w USA. Netanjahu: Przetrwamy presj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:00:19.245775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:00:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/08c61c57c8d19d-948-568-0-86-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To ju\u017c drugi kwarta\u0142 z rz\u0119du, kiedy Orlen raportuje kilka miliard\u00f3w z\u0142otych zysku. Wynik za pierwsze trzy miesi\u0105ce 2025 r. okaza\u0142 si\u0119 lepszy blisko 55 proc. To pierwszy raport okresowy uwzgl\u0119dniaj\u0105cy nowy podzia\u0142 biznesu wed\u0142ug zaktualizowanej strategii \u201eEnergia jutra zaczyna si\u0119 dzi\u015b\u201d.</p>",
        "id": 2741734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-z-poteznym-wzrostem-zysku-Wyniki-wedlug-nowego-podzial-biznesu-8946685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen z pot\u0119\u017cnym wzrostem zysku. Wyniki wed\u0142ug nowego podzia\u0142 biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:00:20.419727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T07:00:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/7f4a2e83662de8-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szesnastu polskich \u017co\u0142nierzy przechodzi w Korei Po\u0142udniowej dwutygodniowe szkolenie z obs\u0142ugi systemu rakietowego Chunmoo - poinformowa\u0142a w czwartek po\u0142udniowokorea\u0144ska armia. W kwietniu Polska podpisa\u0142a umow\u0119 na dostawy kolejnych 72 modu\u0142\u00f3w tych wyrzutni zwanych w naszym kraju Homar-K.</p>",
        "id": 2741738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-zolnierze-na-szkoleniu-w-Korei-Poludniowej-Cwicza-m-in-uderzenia-nocne-8946681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze na szkoleniu w Korei Po\u0142udniowej. \u0106wicz\u0105 m.in. uderzenia nocne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:29.217860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/4610c41ebd6063-945-560-0-90-3589-2153.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PSL si\u0119 budzi. Ludowcy na finale kampanii wyjd\u0105 daleko poza formalne poparcie kandydata KO. Ju\u017c rozliczaj\u0105 PiS z ob\u0142udy - czytamy w czwartkowej \"Gazecie Wyborczej\".</p>",
        "id": 2741468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedziemy-w-nich-politycznie-bic-i-patrzec-czy-rowno-puchnie-PSL-rozlicza-PiS-8946646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119dziemy w nich politycznie bi\u0107 i patrze\u0107, czy r\u00f3wno puchnie\". PSL rozlicza PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:27.666460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/777b5ac0b8ccca-948-568-52-0-3739-2243.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski resort obrony poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce przyj\u0105\u0142 od Kataru dar w postaci samolotu Boeing 747, kt\u00f3ry ma s\u0142u\u017cy\u0107 do transportu prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Luksusowo wyposa\u017cona maszyna nazywana \"lataj\u0105cym pa\u0142acem\" ma zosta\u0107 przedtem odpowiednio przygotowana do s\u0142u\u017cby jako Air Force One.</p>",
        "id": 2741460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dar-za-400-milionow-dolarow-Katar-podarowal-USA-samolot-dla-prezydenta-8946554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dar za 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Katar podarowa\u0142 USA samolot dla prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:27.476895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/f61c0a7d967c05-948-568-0-39-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koszty obs\u0142ugi d\u0142ugu publicznego poszybowa\u0142y do rekordowo wysokich poziom\u00f3w. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce wzrost wydatk\u00f3w o charakterze spo\u0142ecznym to efekt nieprzerwanej kampanii wyborczej - pisze czwartkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2741459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlug-drozszy-niz-kiedykolwiek-Eksperci-to-efekt-polityki-wyborczej-8946599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug dro\u017cszy ni\u017c kiedykolwiek. Eksperci: to efekt polityki wyborczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:26.816702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/f9fe7035992e71-948-568-22-165-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />A\u017c 90 proc. konsument\u00f3w z powodu skoku cen zmieni\u0142o spos\u00f3b robienia codziennych zakup\u00f3w, na czym zyska\u0142y sieci dyskontowe. Eksperci s\u0105 sceptyczni, czy po opanowaniu inflacji wr\u00f3c\u0105 stare zwyczaje - podaje w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2741456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klienci-sklepow-zmienili-zakupowe-nawyki-Inflacja-spadla-ale-to-wciaz-za-malo-8946676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci sklep\u00f3w zmienili zakupowe nawyki. \"Inflacja spad\u0142a, ale to wci\u0105\u017c za ma\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:27.287409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p>Pochodz\u0105cy z Chin miliarder Justin Sun, oskar\u017cony w 2023 r. o manipulacje na rynku, ujawni\u0142 \u017ce jest najwi\u0119kszym posiadaczem kryptowaluty Donalda Trumpa i b\u0119dzie go\u015bciem prezydenta na kolacji dla najwi\u0119kszych inwestor\u00f3w memecoina $TRUMP. W\u015br\u00f3d go\u015bci b\u0119dzie te\u017c polski inwestor Mateusz Patrowicz, o czym jako pierwszy napisa\u0142 Bankier.pl.</p>",
        "id": 2741458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolacja-za-TRUMPy-Czolowym-goscie-w-USA-ma-byc-miliarder-oskarzony-o-naduzycia-8946648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolacja za $TRUMPy. Czo\u0142owym go\u015bciem w USA ma by\u0107 miliarder oskar\u017cony o nadu\u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:26.595039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/b47435fed27aca-948-568-14-59-2938-1762.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30 dni bez wyznaczania pe\u0142nomocnik\u00f3w z urz\u0119du \u2013 tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 akcja, kt\u00f3ra ma sk\u0142oni\u0107 rz\u0105dz\u0105cych do podwy\u017cszenia wynagrodze\u0144 adwokat\u00f3w i radc\u00f3w - podaje w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2741455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawnicy-planuja-protest-Chca-wywalczyc-podwyzszenie-wynagrodzen-adwokatow-i-radcow-8946644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnicy planuj\u0105 protest. Chc\u0105 wywalczy\u0107 podwy\u017cszenie wynagrodze\u0144 adwokat\u00f3w i radc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:29.027198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/ca2bec8bf05b9e-948-568-452-382-2433-1460.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politycy PSL i Polski 2050 podkre\u015blaj\u0105, \u017ce przyszed\u0142 czas na powa\u017cn\u0105 rozmow\u0119 na temat przysz\u0142o\u015bci Trzeciej Drogi, na zastanowienie si\u0119 co dalej: czy oba ugrupowania maj\u0105 zachowa\u0107 swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 i i\u015b\u0107 swoj\u0105 drog\u0105, czy kontynuowa\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119.</p>",
        "id": 2741467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozwod-PSL-i-Polski-2050-Czeka-nas-powazna-rozmowa-na-temat-przyszlosci-Trzeciej-Drogi-8946628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3d PSL i Polski 2050? \"Czeka nas powa\u017cna rozmowa na temat przysz\u0142o\u015bci Trzeciej Drogi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:28.044849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/362d83b580c256-948-568-0-161-4276-2565.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d wci\u0105\u017c nie przyj\u0105\u0142 projektu ustawy reguluj\u0105cej wydawanie zezwole\u0144 na dzia\u0142alno\u015b\u0107 gie\u0142d i kantor\u00f3w obracaj\u0105cych kryptoaktywami. Z tego powodu coraz wi\u0119cej firm stara si\u0119 o licencj\u0119 poza granicami kraju - wskazuje w czwartkowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2741462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sektor-walut-wirtualnych-ucieka-z-Polski-Nie-doczekali-sie-ustawy-8946602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sektor walut wirtualnych ucieka z Polski. Nie doczekali si\u0119 ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:28.645396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/a72f08b90ee8f8-948-568-28-38-3771-2262.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co pi\u0105ty badany Polak mia\u0142 kiedy\u015b problem z terminow\u0105 sp\u0142at\u0105 rat - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie B2 Impact. Jednocze\u015bnie ponad 42 proc. badanych os\u00f3b oceni\u0142o poziom swojej wiedzy na temat zarz\u0105dzania finansami osobistymi jako \u015bredni.</p>",
        "id": 2741465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Terminowa-splata-rat-trudniejsza-niz-sie-wydaje-Mial-z-nia-problem-co-piaty-badany-8946616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terminowa sp\u0142ata rat trudniejsza ni\u017c si\u0119 wydaje? Mia\u0142 z ni\u0105 problem co pi\u0105ty badany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:28.836201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/690b8f1ed58139-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wyborach prezydenckich ma doj\u015b\u0107 do zmian w rz\u0105dzie, kt\u00f3ry zgodnie z zapowiedzi\u0105 premiera Donalda Tuska b\u0119dzie mniej liczny. Obecnie jest 19 ministerstw; w dziesi\u0119ciu resortach  funkcje ministerialne sprawuj\u0105 osoby zwi\u0105zane lub rekomendowane przez KO.</p>",
        "id": 2741466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-nie-wyklucza-powyborczej-rekonstrukcji-rzadu-W-grze-19-resortow-8946627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk nie wyklucza powyborczej rekonstrukcji rz\u0105du. W grze 19 resort\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:28.264218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/eea484ab8407c2-948-569-515-77-1416-850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najnowsza analiza organizacji Oxfam, kt\u00f3ra walczy z bied\u0105 i niesprawiedliwo\u015bci\u0105 na \u015bwiecie, pokazuje, \u017ce najbogatsi Amerykanie, a w szczeg\u00f3lno\u015bci dziesi\u0119ciu z nich, zarobili w minionym roku fortun\u0119. Powi\u0119kszyli sw\u00f3j maj\u0105tek \u0142\u0105cznie o 365 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2741463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ultrabogaci-staja-sie-coraz-bogatsi-Tylko-186-1-miliarda-dolarow-trafilo-do-Muska-8946621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultrabogaci staj\u0105 si\u0119 coraz bogatsi. Tylko 186,1 miliarda dolar\u00f3w trafi\u0142o do Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T05:55:27.855847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T05:55:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/243825217084b2-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O z\u0142ocie i nowych szczytach hossy pisze si\u0119 du\u017co i cz\u0119sto. Znacznie ciszej jest o innych metalach szlachetnych, kt\u00f3re ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu kryj\u0105 si\u0119 w blasku rzucanym przez kr\u00f3lewski metal - pisze w czwartek \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 2741461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-rekord-srebrna-stagnacja-Inne-metale-szlachetne-zostaja-w-cieniu-8946600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty rekord, srebrna stagnacja. Inne metale szlachetne zostaj\u0105 w cieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:07.511237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/16cbd875508678-948-568-780-0-2833-1700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najbli\u017cszy weekend up\u0142ynie pod znakiem 29 edycji konferencji WallStreet \u2013 najwi\u0119kszego dorocznego spotkania inwestor\u00f3w indywidualnych w Polsce. Przedstawiciele redakcji Bankier.pl b\u0119d\u0105 brali udzia\u0142 w konferencji, a Bankier.pl jest g\u0142\u00f3wnym partnerem medialnym wydarzenia.</p>",
        "id": 2741197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankier-pl-na-WallStreet-29-Wielkie-spotkanie-inwestorow-indywidualnych-w-Karpaczu-8946145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bankier.pl na WallStreet 29. Wielkie spotkanie inwestor\u00f3w indywidualnych w Karpaczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:06.353432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/9325636d965320-948-568-2-7-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal 15,5 tys. spraw dotycz\u0105cych sankcji kredytu darmowego \u2013 takim wynikiem zamkn\u0105\u0142 si\u0119 pierwszy kwarta\u0142 w notowanych na gie\u0142dzie bankach. W ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy przyby\u0142o ponad 3 tys. spor\u00f3w, a niekt\u00f3rzy kredytodawcy informuj\u0105 o utworzeniu rezerw na ryzyko tzw. SKD.</p>",
        "id": 2741191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Darmowy-kredyt-w-sadach-Spraw-przybywa-w-25-procentowym-tempie-8946184.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowy kredyt w s\u0105dach. Spraw przybywa w 25-procentowym tempie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:07.319754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/6847588d4bf11a-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaktualizowane dane Eurostatu wskazuj\u0105 na jeszcze g\u0142\u0119bszy spadek inwestycji w Polsce w 2024 r.</p>",
        "id": 2741196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestycje-w-Polsce-doluja-Dobrze-juz-bylo-8945962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycje w Polsce do\u0142uj\u0105. Dobrze ju\u017c by\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:06.930781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/e02b4a93202cbd-948-568-0-195-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoby zatrudnione na umow\u0119 o prac\u0119 mog\u0105 skorzysta\u0107 z dodatkowego wsparcia finansowego na letni wypoczynek. W ramach tzw. wczas\u00f3w pod grusz\u0105 etatowcy mog\u0105 otrzyma\u0107 kilka tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty. Na wy\u017csze \u015bwiadczenie mog\u0105 liczy\u0107 pracownicy posiadaj\u0105cy dzieci. Aby otrzyma\u0107 pieni\u0105dze, konieczne jest z\u0142o\u017cenie wniosku u pracodawcy, kt\u00f3ry oceni sytuacj\u0119 materialn\u0105 i dost\u0119pno\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w w funduszu.</p>",
        "id": 2741194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kilka-tysiecy-zlotych-na-letni-wypoczynek-Wystarczy-zlozyc-wniosek-u-pracodawcy-8946115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka tysi\u0119cy z\u0142otych na letni wypoczynek. Wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek u pracodawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:07.128717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/2b95804c60357f-948-568-0-211-2916-1749.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d planuje kolejne zmiany w przepisach na korzy\u015b\u0107 podatnik\u00f3w. Projekt zak\u0142ada ni\u017csze grzywny za sp\u00f3\u017anienia i b\u0142\u0119dy w dokumentach podatkowych. Kary maj\u0105 by\u0107 adekwatne do stopnia spo\u0142ecznej szkodliwo\u015bci pope\u0142nionych wykrocze\u0144.</p>",
        "id": 2741195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-polowania-na-podatnikow-Rzad-chce-obnizyc-kary-za-bledy-i-spoznienia-8945885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec polowania na podatnik\u00f3w. Rz\u0105d chce obni\u017cy\u0107 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:05.763117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c87810a977ae5a-891-534-20-0-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Europie przez ostatnie 20 lat przed wybuchem wojny\npanowa\u0142 trend pacyfistyczny. Tkwili\u015bmy w przekonaniu, \u017ce nasz kontynent jest\noaz\u0105 spokoju i jeste\u015bmy bezpieczni, a\u017c przysz\u0142a chwila prawdy. Bez w\u0142asnych\nzdolno\u015bci produkcyjnych amunicji w przypadku rzeczywistego zagro\u017cenia b\u0119dzie\nnam trudno \u2013 m\u00f3wi Andrzej Bulanowski, wiceprezes PGO, sp\u00f3\u0142ki z grupy TDJ, kt\u00f3ra\nprzygotowuje prototyp amunicji 155 mm zaprojektowanej przez Wojskowy Instytut Techniczny Uzbrojenia. </p>",
        "id": 2741188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadchodzi-nowa-era-w-rozwoju-polskiej-amunicji-Bedziemy-miec-wlasne-pociski-artyleryjskie-kalibru-155-mm-8944950.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi nowa era w rozwoju polskiej amunicji. B\u0119dziemy mie\u0107 w\u0142asne pociski artyleryjskie kalibru 155 mm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:06.548627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/7177c412613ee9-948-568-37-37-2262-1357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najlepsze lokaty na rynku kusz\u0105 relatywnie wysokim oprocentowaniem, ale aby z nich skorzysta\u0107, trzeba spe\u0142ni\u0107 wi\u0119cej ni\u017c tylko standardowe formalno\u015bci. Zdarza si\u0119, \u017ce banki wymagaj\u0105 wyra\u017cenia zg\u00f3d marketingowych, kt\u00f3re staj\u0105 si\u0119 warunkiem koniecznym do za\u0142o\u017cenia depozytu. Taki wym\u00f3g maj\u0105 m.in. cztery oferty z samego szczytu ostatniego rankingu z najlepszymi lokatami.</p>",
        "id": 2741192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-chcesz-kontaktu-ze-strony-banku-Mozesz-pozegnac-sie-z-wysokim-procentem-8946192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chcesz kontaktu ze strony banku? Mo\u017cesz po\u017cegna\u0107 si\u0119 z wysokim procentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:05.954248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/19f2de88422bbb-948-568-2-39-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak wygl\u0105da polski rynek z\u0142ota inwestycyjnego w obliczu\nhistorycznych rekord\u00f3w cen kruszcu? Jakie sztabki i monety najcz\u0119\u015bciej\nwybieraj\u0105 Polacy - opowiada Micha\u0142\nTekli\u0144ski, ekspert rynku z\u0142ota z Grupy Goldenmark.</p>",
        "id": 2741189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-kupuja-coraz-wiecej-zlota-A-co-z-ovatowanym-srebrem-8945163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej z\u0142ota. A co z ovatowanym srebrem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:06.740172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/1646c2de9f1d78-948-568-0-71-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eZ dotacji na mar\u017c\u0119, z urz\u0119du w stron\u0119 rentowno\u015bci\u201d \u2013 tak prezes Poczty Polskiej, Sebastian Mikosz, podsumowuje pierwszy rok swojej kadencji. W rozmowie z Bankier.pl m\u00f3wi o zmniejszeniu strat, planie cyfrowej transformacji wartej p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych, trudnych decyzjach kadrowych i rewolucji w modelu dzia\u0142ania sp\u00f3\u0142ki. \u2013 Przestajemy my\u015ble\u0107 jak instytucja, kt\u00f3ra zawsze dostanie pieni\u0105dze z zewn\u0105trz \u2013 podkre\u015bla.</p>",
        "id": 2741193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Poczty-Polskiej-Nie-ograniczymy-liczby-placowek-pocztowych-Chcemy-ja-zwiekszac-i-zarabiac-8946287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Poczty Polskiej: Nie ograniczymy liczby plac\u00f3wek pocztowych. Chcemy j\u0105 zwi\u0119ksza\u0107 i zarabia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:06.160976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/74e9b8d148bb5f-948-568-0-140-2879-1727.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do wakacji ponad 40 sp\u00f3\u0142ek z GPW ustali prawo do dywidendy, ale \u017ceby zebra\u0107 ka\u017cd\u0105, trzeba by\u0142o wyda\u0107 oko\u0142o 3980 z\u0142, po czym konto z tytu\u0142u dywidend zasil\u0105 przelewy na nieco ponad 131,50 z\u0142. Stopa dywidendy dla ca\u0142ego przedwakacyjnego portfela wybranych sp\u00f3\u0142ek wyniesie wi\u0119c 3,3 proc., chocia\u017c zdarzaj\u0105 si\u0119 pojedyncze wyp\u0142aty ze stop\u0105 7 proc., 8 proc., a nawet 16 proc.</p>",
        "id": 2741190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sianokosy-przed-dywidendowymi-zniwami-Nawet-4000-tys-zl-zeby-dostac-106-zl-8946235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sianokosy przed dywidendowymi \u017cniwami. Nawet 4000 z\u0142, \u017ceby dosta\u0107 106 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T04:50:05.571001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T04:50:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/a3ccb76769616b-948-568-31-80-1332-799.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Z\u0142oto fascynuje ludzko\u015b\u0107 od wiek\u00f3w, pe\u0142ni\u0105c rol\u0119 nie tylko cennego kruszcu oraz symbolu bogactwa, ale i\u00a0bezpiecznej przystani w\u00a0czasach niepewno\u015bci gospodarczej. Inwestowanie w\u00a0z\u0142oto sta\u0142o si\u0119 popularn\u0105 strategi\u0105 dywersyfikacji portfela. Najwi\u0119kszy szwajcarski bank UBS zaleca klientom posiadanie 5 proc. swoich aktyw\u00f3w w z\u0142ocie. Jak to robi\u0107 i przede wszystkim, co wybra\u0107? Sztabki, monety, a mo\u017ce opcj\u0105 jest tzw. z\u0142oto papierowe?</p>",
        "id": 2741187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-jako-inwestycja-co-wybrac-Sztabki-monety-ETF-y-roznice-miedzy-zlotem-fizycznym-a-instrumentami-finansowymi-8945329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto jako inwestycja \u2013 co wybra\u0107? Sztabki, monety, ETF-y, r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy z\u0142otem fizycznym a instrumentami finansowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-22T07:00:20.785286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-22T01:32:00+00:00",
        "description": "<p>Premier Indii, Narendra Modi, podpisa\u0142 w maju z prezydentem Angoli, Joao Lourenco, kilka strategicznych porozumie\u0144 w dziedzinie obrony, kt\u00f3re wspar\u0142 kredytem o warto\u015bci 200 mln dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2741739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Angola-modernizuje-armie-za-kredyt-od-Indii-200-mln-dolarow-ma-oslabic-Rosje-w-regionie-8946595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angola modernizuje armi\u0119 za kredyt od Indii. 200 mln dolar\u00f3w ma os\u0142abi\u0107 Rosj\u0119 w regionie",
        "vote": 0
    }
]