[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T22:43:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapowiedzial-odtajnienie-dokumentow-chodzi-o-smierc-ke,nId,7932775\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zapowiedzial-odtajnienie-dokumentow-chodzi-o-smierc-ke/000KRGN293N3ERMV-C321.jpg\" alt=\"Trump zapowiedzia\u0142 odtajnienie dokument\u00f3w. Chodzi o \u015bmier\u0107 Kennedy'ego\" align=\"left\" /></a>Donald Trump wyda\u0142 polecenie odtajnienia dokument\u00f3w dotycz\u0105cych \u015bmierci Johna F. Kennedy'ego. By\u0142y ameryka\u0144ski prezydent w listopadzie 1963 roku zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony w Dallas. Decyzj\u0105 Trumpa \u015bwiat\u0142o dzienne ujrz\u0105 r\u00f3wnie\u017c akta zab\u00f3jstw dw\u00f3ch innych wp\u0142ywowych Amerykan\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2345119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapowiedzial-odtajnienie-dokumentow-chodzi-o-smierc-ke,nId,7932775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiedzia\u0142 odtajnienie dokument\u00f3w. Chodzi o \u015bmier\u0107 Kennedy'ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T21:38:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-nie-chca-ukrainy-w-ue-stawiaja-kluczowy-warunek,nId,7932757\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wegry-nie-chca-ukrainy-w-ue-stawiaja-kluczowy-warunek/000KRGHENPIFO5MR-C321.jpg\" alt=\"W\u0119gry nie chc\u0105 Ukrainy w UE. Stawiaj\u0105 kluczowy warunek\" align=\"left\" /></a>Rosyjska propaganda wskazuje na wielkie tarcia w UE odno\u015bnie do planu ukrai\u0144skiego cz\u0142onkostwa we wsp\u00f3lnocie. Weto postawi\u0142 szef MSZ W\u0119gier, kt\u00f3ry zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na ograniczanie praw w\u0119gierskiej mniejszo\u015bci na Zakarpaciu. - Nie mo\u017ce by\u0107 mowy o \u017cadnym post\u0119pie w negocjacjach dotycz\u0105cych przyst\u0105pienia Ukrainy (do UE - red.), dop\u00f3ki prawa w\u0119gierskiej wsp\u00f3lnoty narodowej nie zostan\u0105 w pe\u0142ni przywr\u00f3cone do formy, w jakiej istnia\u0142y przed 2015 r. - m\u00f3wi\u0142 Peter Szijjarto.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-nie-chca-ukrainy-w-ue-stawiaja-kluczowy-warunek,nId,7932757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry nie chc\u0105 Ukrainy w UE. Stawiaj\u0105 kluczowy warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T21:38:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wstyd-holownia-reaguje-na-ruch-prezydenta-ws-lex-romanowski,nId,7932750\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wstyd-holownia-reaguje-na-ruch-prezydenta-ws-lex-romanowski/000KRGIQWUHW657L-C321.jpg\" alt=\"&quot;Wstyd&quot;. Ho\u0142ownia reaguje na ruch prezydenta ws. lex Romanowski \" align=\"left\" /></a>&quot;Wstyd&quot; - takim s\u0142owem Szymon Ho\u0142ownia oceni\u0142 decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacji ustawy o mandacie pos\u0142a i senatora. Zmiany odbiera\u0142y uposa\u017cenie parlamentarzystom \u015bciganym nakazem aresztowania. &quot;Polacy nie mog\u0105 finansowa\u0107 pos\u0142owi Romanowskiemu wakacji w Budapeszcie&quot; - podkre\u015bli\u0142 marsza\u0142ek Sejmu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wstyd-holownia-reaguje-na-ruch-prezydenta-ws-lex-romanowski,nId,7932750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wstyd\". Ho\u0142ownia reaguje na ruch prezydenta ws. lex Romanowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T20:36:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sceny-przypominaly-horror-ukraincy-relacjonuja-odwrot-z-kurs,nId,7932751\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sceny-przypominaly-horror-ukraincy-relacjonuja-odwrot-z-kurs/000KRGDT8AQU3V8I-C321.jpg\" alt=\"Sceny &quot;przypomina\u0142y horror&quot;. Ukrai\u0144cy relacjonuj\u0105 odwr\u00f3t z Kurska\" align=\"left\" /></a>Zdaniem \u017co\u0142nierzy sceny w obwodzie kurskim &quot;przypomina\u0142y horror&quot; - relacjonuje BBC. Ukrai\u0144skie wojsko wycofuje si\u0119 z terytorium Rosji. Wojskowi zmagali si\u0119 z ci\u0119\u017ckim ostrza\u0142em artylerii i nieustannymi atakami rosyjskich dron\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sceny-przypominaly-horror-ukraincy-relacjonuja-odwrot-z-kurs,nId,7932751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny \"przypomina\u0142y horror\". Ukrai\u0144cy relacjonuj\u0105 odwr\u00f3t z Kurska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T20:36:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-upokarzanie-kobiet-do-pracy-tylko-w-zoltych-sukienkach-i-bez,nId,7932723\"><img src=\"https://i.iplsc.com/upokarzanie-kobiet-do-pracy-tylko-w-zoltych-sukienkach-i-bez/000KRG7WPBIKBVHS-C321.jpg\" alt=\"&quot;Upokarzanie kobiet&quot;. Do pracy tylko w \u017c\u00f3\u0142tych sukienkach i bez makija\u017cu \" align=\"left\" /></a>Zam\u0119\u017cne kobiety w Turkmenistanie musz\u0105 chodzi\u0107 do pracy w \u017c\u00f3\u0142tych sukienkach. Media spekuluj\u0105, \u017ce nieformalny wym\u00f3g mo\u017ce wynika\u0107 z gustu \u017cony i si\u00f3str Gurbangu\u0142y Berdimuchamedowa, czyli by\u0142ego prezydenta kraju, kt\u00f3ry wci\u0105\u017c cieszy si\u0119 pe\u0142ni\u0105 autorytarnej w\u0142adzy. Wcze\u015bniej zatrudnionym w administracji kobietom zakazano u\u017cywania kosmetyk\u00f3w, a m\u0142odym m\u0119\u017cczyznom noszenia brody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-upokarzanie-kobiet-do-pracy-tylko-w-zoltych-sukienkach-i-bez,nId,7932723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Upokarzanie kobiet\". Do pracy tylko w \u017c\u00f3\u0142tych sukienkach i bez makija\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T20:36:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zderzenie-maszyn-wojskowych-w-korei-kleby-dymu-nad-lotniskie,nId,7932741\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zderzenie-maszyn-wojskowych-w-korei-kleby-dymu-nad-lotniskie/000KRGE0T8PWHMPQ-C321.jpg\" alt=\"Zderzenie maszyn wojskowych w Korei. K\u0142\u0119by dymu nad lotniskiem\" align=\"left\" /></a>Dron po\u0142udniowokorea\u0144skiej armii uderzy\u0142 w stacjonuj\u0105cy na lotnisku helikopter, powoduj\u0105c wielki po\u017car. Na miejscu przeprowadzono akcj\u0119 ratunkow\u0105. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie zosta\u0142 poszkodowany, a ogie\u0144 szybko opanowano. Pojawi\u0142y si\u0119 podejrzenia, \u017ce wypadek spowodowa\u0142a Korea P\u00f3\u0142nocna, zag\u0142uszaj\u0105c sygna\u0142 GPS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zderzenie-maszyn-wojskowych-w-korei-kleby-dymu-nad-lotniskie,nId,7932741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie maszyn wojskowych w Korei. K\u0142\u0119by dymu nad lotniskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T20:12:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-media-dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz,nId,7932746\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz/000KRGEBBJTGV2M1-C321.jpg\" alt=\"Media: Dwa plany USA dotycz\u0105ce Krymu. Chc\u0105 wci\u0105gn\u0105\u0107 w to ONZ\" align=\"left\" /></a>Administracja Donalda Trumpa rozwa\u017ca uznanie Krymu za terytorium rosyjskie w ramach przysz\u0142ego porozumienia pokojowego - ustali\u0142 serwis Semafor, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do Bia\u0142ego Domu. Oficjalnego komentarza dziennikarzom odm\u00f3wiono. Temat szeroko opisuj\u0105 prokremlowskie media oraz rz\u0105dowe agencje. Wzmianki pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce w ukrai\u0144skich wydawnictwach. Doniesienia serwisu w programie &quot;Debata Gozdyry&quot; skomentowali eksperci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2344280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-media-dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz,nId,7932746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Dwa plany USA dotycz\u0105ce Krymu. Chc\u0105 wci\u0105gn\u0105\u0107 w to ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:31:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cieta-riposta-bialego-domu-mowiliby-po-niemiecku,nId,7932713\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cieta-riposta-bialego-domu-mowiliby-po-niemiecku/000KRG46XQXINU9S-C321.jpg\" alt=\"Ci\u0119ta riposta Bia\u0142ego Domu. &quot;M\u00f3wiliby po niemiecku&quot;\" align=\"left\" /></a>- Francuzi m\u00f3wiliby po niemiecku, gdyby nie pomoc Stan\u00f3w Zjednoczonych - tak rzeczniczka Bia\u0142ego Domu skwitowa\u0142a niewinny \u017cart francuskiego europos\u0142a. Rapha\u00ebl Glucksmann sugerowa\u0142, \u017ce administracja Donalda Trumpa powinna odda\u0107 Francji Statu\u0119 Wolno\u015bci, bo &quot;opowiedzia\u0142a si\u0119 po stronie tyran\u00f3w&quot; przeciwko Ukrainie. Amerykanie otrzymali s\u0142ynny monument w prezencie blisko 140 lat temu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cieta-riposta-bialego-domu-mowiliby-po-niemiecku,nId,7932713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119ta riposta Bia\u0142ego Domu. \"M\u00f3wiliby po niemiecku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:31:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz,nId,7932746\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Dwa plany USA dotycz\u0105ce Krymu. Chc\u0105 wci\u0105gn\u0105\u0107 w to ONZ\" align=\"left\" /></a>Administracja Donalda Trumpa rozwa\u017ca uznanie Krymu za terytorium rosyjskie w ramach przysz\u0142ego porozumienia pokojowego - ustali\u0142 serwis Semafor, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do Bia\u0142ego Domu. Oficjalnego komentarza dziennikarzom odm\u00f3wiono. Temat szeroko opisuj\u0105 prokremlowskie media oraz rz\u0105dowe agencje.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dwa-plany-usa-dotyczace-krymu-chca-wciagnac-w-to-onz,nId,7932746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa plany USA dotycz\u0105ce Krymu. Chc\u0105 wci\u0105gn\u0105\u0107 w to ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:31:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-nowy-komunikat-watykanu,nId,7932732\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-zdrowia-papieza-franciszka-nowy-komunikat-watykanu/000KRGA87NM5X9GK-C321.jpg\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Nowy komunikat Watykanu\" align=\"left\" /></a>Stan kliniczny papie\u017ca jest stabilny i uleg\u0142 lekkiej poprawie - przekaza\u0142 Watykan w najnowszym komunikacie. To efekt poddawania si\u0119 fizjoterapii oddechowej i motorycznej przez Franciszka. Stolica Apostolska wskazuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce zmniejszono dawki podawanego tlenu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zdrowia-papieza-franciszka-nowy-komunikat-watykanu,nId,7932732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Nowy komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:10:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-przyjal-pelnomocnika-skrzypek-jest-komunikat-kance,nId,7932724\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-przyjal-pelnomocnika-skrzypek-jest-komunikat-kance/000KRG7POVFG2XHN-C321.jpg\" alt=\"Prezydent przyj\u0105\u0142 pe\u0142nomocnika Skrzypek. Jest komunikat kancelarii\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z pe\u0142nomocnikiem zmar\u0142ej w sobot\u0119 Barbary Skrzypek. Kancelaria prezydenta wyda\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym podkre\u015blono, i\u017c jednym z temat\u00f3w spotkania by\u0142 brak zgody prokuratury na udzia\u0142 adwokata by\u0142ej asystentki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w jej przes\u0142uchaniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-przyjal-pelnomocnika-skrzypek-jest-komunikat-kance,nId,7932724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent przyj\u0105\u0142 pe\u0142nomocnika Skrzypek. Jest komunikat kancelarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T18:27:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-partie-polityczna-wyciekly-wrazliwe-dane,nId,7932705\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cyberatak-na-partie-polityczna-wyciekly-wrazliwe-dane/000KRG226B5QCIHU-C321.jpg\" alt=\"Cyberatak na parti\u0119 polityczn\u0105. Wyciek\u0142y wra\u017cliwe dane \" align=\"left\" /></a>Cyberprzest\u0119pcy upublicznili dane cz\u0142onk\u00f3w partii Nowa Nadzieja. Doniesienia potwierdzi\u0142 rzecznik formacji Wojciech Machulski. Do sieci wyciek\u0142y dane wra\u017cliwe - mi\u0119dzy innymi numery PESEL polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-partie-polityczna-wyciekly-wrazliwe-dane,nId,7932705",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na parti\u0119 polityczn\u0105. Wyciek\u0142y wra\u017cliwe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T18:27:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-gacek-brunatny-na-czele-park-narodowy-policzyl-nietoperze,nId,7932546\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gacek-brunatny-na-czele-park-narodowy-policzyl-nietoperze/000KRFOHBXPSVY9E-C321.jpg\" alt=\"Gacek brunatny na czele. Park narodowy policzy\u0142 nietoperze \" align=\"left\" /></a>Le\u015bnicy z Kampinoskiego Parku Narodowego zako\u0144czyli ostatnie w tym sezonie liczenie zimuj\u0105cych nietoperzy. 1648 osobnik\u00f3w reprezentowanych przez osiem gatunk\u00f3w sp\u0119dzi\u0142o minione miesi\u0105ce pod Warszaw\u0105. By\u0142 to trzeci taki wynik w historii KPN.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-gacek-brunatny-na-czele-park-narodowy-policzyl-nietoperze,nId,7932546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gacek brunatny na czele. Park narodowy policzy\u0142 nietoperze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T18:14:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nazwal-bodnara-gangsterem-i-bandyta-ten-zapowiada-pozew,nId,7932534\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nazwal-bodnara-gangsterem-i-bandyta-ten-zapowiada-pozew/000KRFY9UX5XAM8B-C321.jpg\" alt=\"Nazwa\u0142 Bodnara &quot;gangsterem i bandyt\u0105&quot;. Ten zapowiada pozew\" align=\"left\" /></a>Adam Bodnar wkr\u00f3tce ma pozwa\u0107 Zbigniewa Ziobr\u0119 za jego wypowied\u017a w telewizji wPolsce24. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci nazwa\u0142 go &quot;gangsterem i bandyt\u0105&quot;, co zdaniem Prokuratora Generalnego narusza jego dobra osobiste. Wypowied\u017a pad\u0142a w odniesieniu do przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. &quot;B\u0119d\u0119 \u017c\u0105da\u0142 przeprosin oraz zado\u015b\u0107uczynienia na wskazany cel spo\u0142eczny&quot; - napisa\u0142 Bodnar w odpowiedzi na pytanie Interii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2343364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nazwal-bodnara-gangsterem-i-bandyta-ten-zapowiada-pozew,nId,7932534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwa\u0142 Bodnara \"gangsterem i bandyt\u0105\". Ten zapowiada pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T17:21:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejne-grozby-trumpa-zapowiada-straszne-konsekwencje,nId,7932533\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejne-grozby-trumpa-zapowiada-straszne-konsekwencje/000KRFMY67HTOWK4-C321.jpg\" alt=\"Kolejne gro\u017aby Trumpa. Zapowiada &quot;straszne&quot; konsekwencje\" align=\"left\" /></a>Ka\u017cdy strza\u0142 oddany przez ruch Huti b\u0119dzie od tej pory uwa\u017cany za strza\u0142 z broni Iranu - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump. Ameryka\u0144ski prezydent zapowiedzia\u0142 te\u017c &quot;straszne&quot; konsekwencje dla Teheranu za przekazywanie boj\u00f3wce sprz\u0119tu wojskowego, informacji wywiadowczych oraz pieni\u0119dzy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejne-grozby-trumpa-zapowiada-straszne-konsekwencje,nId,7932533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne gro\u017aby Trumpa. Zapowiada \"straszne\" konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T17:21:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-plan-na-pokoj-w-ukrainie-londyn-ma-dlugoterminowa-propozycje,nId,7932509\"><img src=\"https://i.iplsc.com/plan-na-pokoj-w-ukrainie-londyn-ma-dlugoterminowa-propozycje/000KRFGSS0N88EDP-C321.jpg\" alt=\"Plan na pok\u00f3j w Ukrainie. Londyn ma &quot;d\u0142ugoterminow\u0105&quot; propozycj\u0119\" align=\"left\" /></a>Wielka Brytania i cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw Zachodu proponuj\u0105 wys\u0142anie do Ukrainy 30 tys. \u017co\u0142nierzy, aby ci pilnowali pokoju. Jak zaznaczono, propozycja jest &quot;d\u0142ugoterminowa&quot;, a obecno\u015b\u0107 si\u0142 w ramach &quot;koalicji ch\u0119tnych&quot; mo\u017ce trwa\u0107 nawet kilka lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-plan-na-pokoj-w-ukrainie-londyn-ma-dlugoterminowa-propozycje,nId,7932509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan na pok\u00f3j w Ukrainie. Londyn ma \"d\u0142ugoterminow\u0105\" propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T17:17:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-nietypowe-odkrycie-dzikow-saperzy-ruszyli-do-akcji,nId,7932510\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nietypowe-odkrycie-dzikow-saperzy-ruszyli-do-akcji/000KRFJZ2CKUKCXP-C321.jpg\" alt=\"Nietypowe odkrycie dzik\u00f3w. Saperzy ruszyli do akcji\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cnicy le\u015bni natrafili na 21 niewybuch\u00f3w z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej w gminie Damnica w woj. pomorskim. Jak ustalono, pociski odkopa\u0142y dziki. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w le\u015bnych w\u0119dr\u00f3wek o ostro\u017cno\u015b\u0107 i zg\u0142aszanie podejrzanych przedmiot\u00f3w najbli\u017cszym jednostkom policji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-nietypowe-odkrycie-dzikow-saperzy-ruszyli-do-akcji,nId,7932510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowe odkrycie dzik\u00f3w. Saperzy ruszyli do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:17:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-6-latek-z-blonica-walczy-o-zycie-lekarze-przekazali-nowe-inf,nId,7932454\"><img src=\"https://i.iplsc.com/6-latek-z-blonica-walczy-o-zycie-lekarze-przekazali-nowe-inf/000KRDD9IEIDCLXY-C321.jpg\" alt=\"6-latek z b\u0142onic\u0105 walczy o \u017cycie. Lekarze przekazali nowe informacje\" align=\"left\" /></a>&quot;Ci\u0119\u017cki, ale stabilny&quot; - tak opisuj\u0105 stan 6-latka chorego na b\u0142onic\u0119 lekarze z wroc\u0142awskiego szpitala. Dziecko wr\u00f3ci\u0142o z wakacji na Zanzibarze, by\u0142o nieszczepione. W szpitalu przebywa tak\u017ce doros\u0142a osoba, kt\u00f3ra mia\u0142a kontakt z zaka\u017conym ch\u0142opcem. Tymczasem GIS rozpocz\u0105\u0142 dochodzenie epidemiologiczne w tej sprawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-6-latek-z-blonica-walczy-o-zycie-lekarze-przekazali-nowe-inf,nId,7932454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6-latek z b\u0142onic\u0105 walczy o \u017cycie. Lekarze przekazali nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:17:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-bez-setek-tysiecy-zlotych-pkw-odrzuca-sprawozda,nId,7932474\"><img src=\"https://i.iplsc.com/konfederacja-bez-setek-tysiecy-zlotych-pkw-odrzuca-sprawozda/000KRE38LK5YGELV-C321.jpg\" alt=\"Konfederacja bez setek tysi\u0119cy z\u0142otych. PKW odrzuca sprawozdanie\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Konfederacji za wybory do europarlamentu w 2024 roku. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 pose\u0142 Grzegorz P\u0142aczek. Parlamentarzysta zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c z\u0142o\u017cenie skargi na decyzj\u0119 PKW.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konfederacja-bez-setek-tysiecy-zlotych-pkw-odrzuca-sprawozda,nId,7932474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja bez setek tysi\u0119cy z\u0142otych. PKW odrzuca sprawozdanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:17:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-podpalil-marywilska-szef-mswia-nie-ma-watpliwosci,nId,7932512\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kto-podpalil-marywilska-szef-mswia-nie-ma-watpliwosci/000KRF9HPDPG5DF0-C321.jpg\" alt=\"Kto podpali\u0142 Marywilsk\u0105? Szef MSWiA nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Polskie s\u0142u\u017cby posiadaj\u0105 informacje o rosyjskim zleceniu na podpalenie hali przy Marywilskiej w Warszawie - o\u015bwiadczy\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak. Tymczasem Prokuratura Krajowa utrzymuje, \u017ce w sprawie nikomu nie postawiono zarzut\u00f3w, a w\u0105tek podpalenia na rzecz obcego wywiadu &quot;jest powa\u017cnie traktowany&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2342115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-podpalil-marywilska-szef-mswia-nie-ma-watpliwosci,nId,7932512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto podpali\u0142 Marywilsk\u0105? Szef MSWiA nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T15:11:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-lotnisku-w-pyrzowicach-nie-zyje-strazniczka-gran,nId,7932461\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-lotnisku-w-pyrzowicach-nie-zyje-strazniczka-gran/000KRDD82963V8GK-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na lotnisku w Pyrzowicach. Nie \u017cyje stra\u017cniczka graniczna\" align=\"left\" /></a>Na lotnisku w Pyrzowicach stra\u017cniczka graniczna \u015bmiertelnie postrzeli\u0142a si\u0119. Jak przekaza\u0142 nam por. Szymon Mo\u015bcicki ze \u015al\u0105skiego Oddzia\u0142u SG, wst\u0119pnie wykluczono udzia\u0142 os\u00f3b trzecich w zdarzeniu. Teraz przyczyny \u015bmierci kobiety ma wyja\u015bni\u0107 \u015bledztwo prokuratury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragedia-na-lotnisku-w-pyrzowicach-nie-zyje-strazniczka-gran,nId,7932461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na lotnisku w Pyrzowicach. Nie \u017cyje stra\u017cniczka graniczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T15:11:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zawieszenie-broni-w-ukrainie-analitycy-wskazuja-na-ukryty-pl,nId,7932387\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zawieszenie-broni-w-ukrainie-analitycy-wskazuja-na-ukryty-pl/000KRCBDYHLHOYT8-C321.jpg\" alt=\"Zawieszenie broni w Ukrainie. Analitycy wskazuj\u0105 na ukryty plan Rosji\" align=\"left\" /></a>Zawieszenie broni w Ukrainie mo\u017ce da\u0107 czas rosyjskim wojskom na przygotowanie nowej ofensywy, kt\u00f3ra skierowana zostanie na miasta Chark\u00f3w i Zaporo\u017ce - twierdz\u0105 analitycy ISW. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w, bez pomocy pilnej pomocy wojskowej z USA i Europy, Si\u0142y Zbrojne Ukrainy mog\u0105 mie\u0107 powa\u017cne problemy z obron\u0105 znacznej cz\u0119\u015bci terytori\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zawieszenie-broni-w-ukrainie-analitycy-wskazuja-na-ukryty-pl,nId,7932387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni w Ukrainie. Analitycy wskazuj\u0105 na ukryty plan Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T14:06:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-co-polacy-sadza-o-polityce-trumpa-wobec-ukrainy-najnowszy-so,nId,7932325\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-polacy-sadza-o-polityce-trumpa-wobec-ukrainy-najnowszy-so/000KRCXY2G35ELUF-C321.jpg\" alt=\"Co Polacy s\u0105dz\u0105 o polityce Trumpa wobec Ukrainy? Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Ponad 53 proc. Polak\u00f3w negatywnie ocenia polityk\u0119 Donalda Trumpa wobec Ukrainy - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Polsat News. Najbardziej surowi wobec prezydenta USA s\u0105 wyborcy Koalicji Obywatelskiej oraz Nowej Lewicy, przeciwne zdanie maj\u0105 g\u0142osuj\u0105cy na PiS i Konfederacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-co-polacy-sadza-o-polityce-trumpa-wobec-ukrainy-najnowszy-so,nId,7932325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Polacy s\u0105dz\u0105 o polityce Trumpa wobec Ukrainy? Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T14:06:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-ofiara-smiertelna-demokracji-walczacej-kaczynski-o-,nId,7932408\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsza-ofiara-smiertelna-demokracji-walczacej-kaczynski-o/000KRCRHAAK2IGO5-C321.jpg\" alt=\"&quot;Pierwsza ofiara \u015bmiertelna demokracji walcz\u0105cej&quot;. Kaczy\u0144ski o sprawie Skrzypek\" align=\"left\" /></a>- Mamy w Polsce demokracj\u0119 walcz\u0105c\u0105 i mamy pierwsz\u0105 ofiar\u0119 \u015bmierteln\u0105 tej demokracji walcz\u0105cej - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do \u015bmierci Barbary Skrzypek. Zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie wniosk\u00f3w &quot;dyscyplinarnych i karnych&quot; wobec os\u00f3b, kt\u00f3re zajmowa\u0142y si\u0119 jej przes\u0142uchaniem w prokuraturze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsza-ofiara-smiertelna-demokracji-walczacej-kaczynski-o-,nId,7932408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pierwsza ofiara \u015bmiertelna demokracji walcz\u0105cej\". Kaczy\u0144ski o sprawie Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T14:06:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siarczysty-mroz-w-dwoch-powiatach-synoptycy-ostrzegaja,nId,7932420\"><img src=\"https://i.iplsc.com/siarczysty-mroz-w-dwoch-powiatach-synoptycy-ostrzegaja/000KRCSEBYY02A9G-C321.jpg\" alt=\"Siarczysty mr\u00f3z w dw\u00f3ch powiatach. Synoptycy ostrzegaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Noc b\u0119dzie ci\u0119\u017cka. Na samym po\u0142udniu Polski wyst\u0105pi\u0105 silne mrozy. Miejscami specjali\u015bci spodziewaj\u0105 si\u0119 nawet -16 stopni Celsjusza. Zwi\u0105zane z tym ostrze\u017cenia wydano dla po\u0142udniowych kra\u0144c\u00f3w Ma\u0142opolski. Opr\u00f3cz tego w ca\u0142ej Polsce obowi\u0105zuj\u0105 alerty dotycz\u0105ce przymrozk\u00f3w. Nawet pomimo coraz cieplejszych dni po zmroku musimy by\u0107 gotowi na mrozy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siarczysty-mroz-w-dwoch-powiatach-synoptycy-ostrzegaja,nId,7932420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siarczysty mr\u00f3z w dw\u00f3ch powiatach. Synoptycy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T13:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragiczny-wypadek-nastolatkow-poruszajacy-wpis-szkoly,nId,7932359\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-nastolatkow-poruszajacy-wpis-szkoly/000KRBTTQ3A5W3RJ-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek nastolatk\u00f3w. Poruszaj\u0105cy wpis szko\u0142y\" align=\"left\" /></a>15-letnia Laura nie prze\u017cy\u0142a wypadku samochodowego w K\u0119tach (woj. ma\u0142opolskie). Informacj\u0119 o \u015bmierci dziewczyny potwierdzi\u0142a szko\u0142a, do kt\u00f3rej ucz\u0119szcza\u0142a nastolatka. &quot;Nigdy niczego nie oczekiwa\u0142a\u015b. Zawsze dla ciebie najwa\u017cniejsi byli inni&quot; - napisa\u0142a we wzruszaj\u0105cym po\u015bcie wychowawczyni Laury. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2341031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragiczny-wypadek-nastolatkow-poruszajacy-wpis-szkoly,nId,7932359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek nastolatk\u00f3w. Poruszaj\u0105cy wpis szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T13:01:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zolnierze-o-ogromnym-przelomie-ukrainskie-drony-lepsze-niz-z,nId,7932234\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierze-o-ogromnym-przelomie-ukrainskie-drony-lepsze-niz-z/000KRAIVRMUGP6Q6-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierze o &quot;ogromnym prze\u0142omie&quot;. Ukrai\u0144skie drony lepsze ni\u017c zachodnie\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144skie drony s\u0105 o wiele lepsze od zachodnich odpowiednik\u00f3w, je\u015bli chodzi o niszczenie wrogiej infrastruktury - stwierdzi\u0142 ukrai\u0144ski oficer z 14. pu\u0142ku bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych o pseudonimie &quot;Fidel&quot;. Jego zdaniem blisko\u015b\u0107 pola bitwy, sk\u0105d producenci mog\u0105 szybko czerpa\u0107 dane, przek\u0142ada si\u0119 na skuteczno\u015b\u0107 ukrai\u0144skich maszyn. Wojskowi na przestrzeni ostatnich lat m\u00f3wi\u0105 wr\u0119cz o &quot;prze\u0142omie&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2340456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zolnierze-o-ogromnym-przelomie-ukrainskie-drony-lepsze-niz-z,nId,7932234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze o \"ogromnym prze\u0142omie\". Ukrai\u0144skie drony lepsze ni\u017c zachodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:56:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kilkanascie-stopni-mrozu-i-wyrazna-zmiana-wiadomo-jak-zaczni,nId,7932329\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kilkanascie-stopni-mrozu-i-wyrazna-zmiana-wiadomo-jak-zaczni/000KRBMSKK2MY02A-C321.jpg\" alt=\"Kilkana\u015bcie stopni mrozu i wyra\u017ana zmiana. Wiadomo, jak zacznie si\u0119 wiosna\" align=\"left\" /></a>\u015aniegu i mrozu nie zabraknie, jednak nie zdominuj\u0105 one ko\u0144c\u00f3wki zimy. Chocia\u017c w nocy miejscami b\u0119dzie -14 stopni Celsjusza, kolejne dni b\u0119d\u0105 s\u0142oneczne i spokojne. Pierwszy dzie\u0144 kalendarzowej wiosny przyniesie natomiast pogorszenie aury. Wr\u00f3c\u0105 chmury i przelotne opady deszczu. Do ko\u0144ca tygodnia za dnia b\u0119dzie jednak dosy\u0107 ciep\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2340034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kilkanascie-stopni-mrozu-i-wyrazna-zmiana-wiadomo-jak-zaczni,nId,7932329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie stopni mrozu i wyra\u017ana zmiana. Wiadomo, jak zacznie si\u0119 wiosna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:56:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-o-okolicznosciach-smierci-barbary-skrzypek-zgon-,nId,7932327\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokuratura-o-okolicznosciach-smierci-barbary-skrzypek-zgon/000KRBPHRNXR0QQI-C321.jpg\" alt=\"Prokuratura o okoliczno\u015bciach \u015bmierci Barbary Skrzypek. &quot;Zgon nag\u0142y&quot;\" align=\"left\" /></a>Zgon Barbary Skrzypek nasta\u0142 we wczesnych godzinach porannych w sobot\u0119 15 marca z przyczyn nag\u0142ych - przekaza\u0142 prokurator Piotr Skiba. Barbara Skrzypek zmar\u0142a w swoim mieszkaniu, w obecno\u015bci cz\u0142onka rodziny. Jak zaznaczy\u0142 Skiba, rodzina zmar\u0142ej nie twierdzi, by do \u015bmierci przyczyni\u0142y si\u0119 dzia\u0142ania os\u00f3b trzecich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2340033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-o-okolicznosciach-smierci-barbary-skrzypek-zgon-,nId,7932327",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura o okoliczno\u015bciach \u015bmierci Barbary Skrzypek. \"Zgon nag\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:56:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wazna-zmiana-dla-ukrainskiej-armii-mowa-o-dzialaniach-poza-g,nId,7932280\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wazna-zmiana-dla-ukrainskiej-armii-mowa-o-dzialaniach-poza-g/000KRBDK7W3MXR4B-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cna zmiana dla ukrai\u0144skiej armii. Mowa o dzia\u0142aniach poza granicami kraju\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 ustaw\u0119 daj\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wys\u0142ania jednostek ukrai\u0144skiej armii do innych kraj\u00f3w. Znowelizowane przepisy maj\u0105 by\u0107 przeciwdzia\u0142aniem w reakcji na ewentualn\u0105 agresj\u0119 i pomoc\u0105 w obronie suwerenno\u015bci Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2340035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wazna-zmiana-dla-ukrainskiej-armii-mowa-o-dzialaniach-poza-g,nId,7932280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana dla ukrai\u0144skiej armii. Mowa o dzia\u0142aniach poza granicami kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ciezarowki-zdmuchiwalo-z-ulic-tornada-niszczyly-domy-dziesia,nId,7932256\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ciezarowki-zdmuchiwalo-z-ulic-tornada-niszczyly-domy-dziesia/000KRB4PJBYXS8Q2-C321.jpg\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wki zdmuchiwa\u0142o z ulic, tornada niszczy\u0142y domy. Dziesi\u0105tki zabitych\" align=\"left\" /></a>Zacz\u0119\u0142o si\u0119 w pi\u0105tek i wci\u0105\u017c trwa. Pot\u0119\u017cne burze, nios\u0105ce mi\u0119dzy innymi dziesi\u0105tki tornad, przetoczy\u0142y si\u0119 przez siedem ameryka\u0144skich stan\u00f3w. W trzy dni zanotowano prawie tysi\u0105c burz, w tym oko\u0142o 80 tornad. Skala zniszcze\u0144 wed\u0142ug lokalnych w\u0142adz jest &quot;osza\u0142amiaj\u0105ca&quot;. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b, setki tysi\u0119cy nie maj\u0105 pr\u0105du. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ciezarowki-zdmuchiwalo-z-ulic-tornada-niszczyly-domy-dziesia,nId,7932256",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wki zdmuchiwa\u0142o z ulic, tornada niszczy\u0142y domy. Dziesi\u0105tki zabitych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kiedy-pierwszy-dzien-wiosny-kalendarzowa-i-astronomiczna-to-,nId,7930951\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-pierwszy-dzien-wiosny-kalendarzowa-i-astronomiczna-to/000IRVCVSGYE5KFG-C321.jpg\" alt=\"Kiedy pierwszy dzie\u0144 wiosny? Kalendarzowa i astronomiczna to r\u00f3\u017cne daty\" align=\"left\" /></a>W zale\u017cno\u015bci od tego, jak\u0105 definicj\u0119 przyjmiemy, nowa pora roku mo\u017ce zaczyna\u0107 si\u0119 w r\u00f3\u017cnych terminach. W 2025 roku wiosna kalendarzowa, astronomiczna i meteorologiczna rozpocznie si\u0119 w innym czasie. W artykule przedstawiamy szczeg\u00f3\u0142y na temat ka\u017cdej z tych dat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kiedy-pierwszy-dzien-wiosny-kalendarzowa-i-astronomiczna-to-,nId,7930951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy pierwszy dzie\u0144 wiosny? Kalendarzowa i astronomiczna to r\u00f3\u017cne daty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porownali-sondaz-do-wynikow-wyborow-konfederacja-goni-pis-z-,nId,7932260\"><img src=\"https://i.iplsc.com/porownali-sondaz-do-wynikow-wyborow-konfederacja-goni-pis-z/000KRB5O1EV8K67F-C321.jpg\" alt=\"Por\u00f3wnali sonda\u017c do wynik\u00f3w wybor\u00f3w. Konfederacja goni, PiS z k\u0142opotami?\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 dzisiaj, pierwsze miejsce ponownie zaj\u0119\u0142aby Koalicja Obywatelska (31 proc.). Drugie miejsce nale\u017ca\u0142oby do PiS (28 proc.), a trzecie do Konfederacji (16 proc.) - wynika z nowego sonda\u017cu Ipsos. Badanie wykaza\u0142o jednak spor\u0105 zmian\u0119 preferencji wyborc\u00f3w od czasu g\u0142osowania w pa\u017adzierniku 2023 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porownali-sondaz-do-wynikow-wyborow-konfederacja-goni-pis-z-,nId,7932260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por\u00f3wnali sonda\u017c do wynik\u00f3w wybor\u00f3w. Konfederacja goni, PiS z k\u0142opotami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-sztabu-nawrockiego-o-mijance-z-mentzenem-nie-ma-watpliw,nId,7932201\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-sztabu-nawrockiego-o-mijance-z-mentzenem-nie-ma-watpliw/000KRAJ6GB740PHB-C321.jpg\" alt=\"Szef sztabu Nawrockiego o mijance z Mentzenem. Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>- Pami\u0119tajmy, \u017ce to wybory w dw\u00f3ch turach, a forma olimpijska musi by\u0107 tak przygotowana, \u017ceby da\u0142a z\u0142oty medal w trakcie igrzysk, a nie przed czy po nich - m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 Szefernaker, szef sztaby wyborczego Karola Nawrockiego, t\u0142umacz\u0105c, dlaczego nie przejmuje si\u0119 obecnymi sonda\u017cami i krytycznymi uwagami na temat kampanii. Nie ma te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci co do tego, kto znajdzie si\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-sztabu-nawrockiego-o-mijance-z-mentzenem-nie-ma-watpliw,nId,7932201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef sztabu Nawrockiego o mijance z Mentzenem. Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tatrzanski-park-narodowy-zamyka-czesc-szlakow-chodzi-o-zagro,nId,7929270\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tatrzanski-park-narodowy-zamyka-czesc-szlakow-chodzi-o-zagro/000KQI7AO9ANG9XY-C321.jpg\" alt=\"Tatrza\u0144ski Park Narodowy zamyka cz\u0119\u015b\u0107 szlak\u00f3w. Chodzi o zagro\u017cony gatunek\" align=\"left\" /></a>Wiosna zagl\u0105da ju\u017c do naszych okien, a to oznacza nie tylko zmiany w pogodzie, ale r\u00f3wnie\u017c w przyrodzie. Tatrza\u0144ski Park Narodowy poinformowa\u0142 o nowych zasadach, kt\u00f3re maj\u0105 wp\u0142yw na ruch turystyczny. Ich celem jest ochrona zwierz\u0105t zamieszkuj\u0105cych Tatry.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tatrzanski-park-narodowy-zamyka-czesc-szlakow-chodzi-o-zagro,nId,7929270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tatrza\u0144ski Park Narodowy zamyka cz\u0119\u015b\u0107 szlak\u00f3w. Chodzi o zagro\u017cony gatunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:51:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-ustalenia-litewskich-sluzb-w-tle-sprawa-pozaru-w,nId,7932265\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-ustalenia-litewskich-sluzb-w-tle-sprawa-pozaru-w/000KRBBAET0KSC9C-C321.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce ustalenia litewskich s\u0142u\u017cb. W tle sprawa po\u017caru w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Odpowiedzialni za podpalenie sklepu IKEA w Wilnie stoj\u0105 te\u017c za podpaleniami centr\u00f3w handlowych w Polsce - przekaza\u0142 prokurator litewskiej prokuratury generalnej Arturas Urbelis. Wed\u0142ug tamtejszych \u015bledczych za po\u017car w stolicy Litwy, a tak\u017ce hali targowej w Warszawie odpowiada rosyjski wywiad wojskowy. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 wydano kilka mi\u0119dzynarodowych nakaz\u00f3w aresztowania - przekaza\u0142a agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-ustalenia-litewskich-sluzb-w-tle-sprawa-pozaru-w,nId,7932265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce ustalenia litewskich s\u0142u\u017cb. W tle sprawa po\u017caru w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T09:46:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byl-ostatnim-polskim-zolnierzem-walczacym-o-arnhem-zmarl-bol,nId,7932163\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byl-ostatnim-polskim-zolnierzem-walczacym-o-arnhem-zmarl-bol/000KRA5DIREN3IB1-C321.jpg\" alt=\"By\u0142 ostatnim polskim \u017co\u0142nierzem walcz\u0105cym o Arnhem. Zmar\u0142 Boles\u0142aw Ostrowski\" align=\"left\" /></a>W wieku 105 lat zmar\u0142 Boles\u0142aw &quot;Bolek&quot; Ostrowski. By\u0142 ostatnim \u017cyj\u0105cym spadochroniarzem 1. Samodzielnej Brygady Spadochronowej gen. Stanis\u0142awa Sosabowskiego i uczestnikiem operacji &quot;Market Garden&quot; w 1944 roku, znanej tak\u017ce jako bitwa o Arnhem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byl-ostatnim-polskim-zolnierzem-walczacym-o-arnhem-zmarl-bol,nId,7932163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 ostatnim polskim \u017co\u0142nierzem walcz\u0105cym o Arnhem. Zmar\u0142 Boles\u0142aw Ostrowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T09:46:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gest-bialego-domu-wobec-wladimira-putina-wycofuja-sie-ze-sle,nId,7932185\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gest-bialego-domu-wobec-wladimira-putina-wycofuja-sie-ze-sle/000KR9XP3H7J40OD-C321.jpg\" alt=\"Gest Bia\u0142ego Domu wobec W\u0142adimira Putina. Wycofuj\u0105 si\u0119 ze \u015bledztwa\" align=\"left\" /></a>Departament Sprawiedliwo\u015bci USA potajemnie poinformowa\u0142 europejskich urz\u0119dnik\u00f3w, \u017ce Bia\u0142y Dom wycofuje si\u0119 z udzia\u0142u w mi\u0119dzynarodowej grupie badaj\u0105cej przest\u0119pstwa w\u0142adz kraj\u00f3w zaanga\u017cowanych w rosyjsk\u0105 agresj\u0119 w Ukrainie. Decyzja ma zosta\u0107 oficjalnie og\u0142oszona w poniedzia\u0142ek - donosz\u0105 media.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2339236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gest-bialego-domu-wobec-wladimira-putina-wycofuja-sie-ze-sle,nId,7932185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gest Bia\u0142ego Domu wobec W\u0142adimira Putina. Wycofuj\u0105 si\u0119 ze \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T08:41:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwie-pory-roku-w-jednym-dniu-spokojnie-nie-bedzie,nId,7932165\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwie-pory-roku-w-jednym-dniu-spokojnie-nie-bedzie/000KR9R4VQ1WJY74-C321.jpg\" alt=\"Dwie pory roku w jednym dniu. Spokojnie nie b\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>Zima postanowi\u0142a przypomnie\u0107 o sobie. Na po\u0142udniu i p\u00f3\u0142nocy zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o. W reszcie kraju trzeba uwa\u017ca\u0107 na znacz\u0105ce zmiany aury, poniewa\u017c pogoda wymiesza ze sob\u0105 wiosn\u0119 i zim\u0119. Okresy spokojne i s\u0142oneczne przeplot\u0105 si\u0119 z pochmurnymi. W ca\u0142ej Polsce do \u015brody obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alerty pierwszego stopnia z powodu przymrozk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwie-pory-roku-w-jednym-dniu-spokojnie-nie-bedzie,nId,7932165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie pory roku w jednym dniu. Spokojnie nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T08:41:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-barbary-skrzypek-prokurator-ewa-wrzosek-o-szczegolach,nId,7932172\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-barbary-skrzypek-prokurator-ewa-wrzosek-o-szczegolach/000KR9UN03H320T8-C321.jpg\" alt=\"Sprawa Barbary Skrzypek. Prokurator Ewa Wrzosek o szczeg\u00f3\u0142ach przes\u0142uchania\" align=\"left\" /></a>- Gdyby takie okoliczno\u015bci (z\u0142y stan zdrowia - red.) zasz\u0142y, stanowi\u0142yby nie tyle o konieczno\u015bci obecno\u015bci pe\u0142nomocnika w tym przes\u0142uchaniu, co o potrzebie wezwania karetki pogotowia - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek dziennikarzom prokurator Ewa Wrzosek, kt\u00f3ra przes\u0142uchiwa\u0142a blisk\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowniczk\u0119 prezesa PiS. Kobieta zamar\u0142a kilka dni p\u00f3\u017aniej. Do przes\u0142uchania Skrzypek nie dopuszczono jej pe\u0142nomocnika.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-barbary-skrzypek-prokurator-ewa-wrzosek-o-szczegolach,nId,7932172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Barbary Skrzypek. Prokurator Ewa Wrzosek o szczeg\u00f3\u0142ach przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T07:36:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tego-zadaja-od-trumpa-rosja-stawia-warunki-chca-zelaznych-gw,nId,7932117\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tego-zadaja-od-trumpa-rosja-stawia-warunki-chca-zelaznych-gw/000KR96C8E94SQ94-C321.jpg\" alt=\"Tego \u017c\u0105daj\u0105 od Trumpa. Rosja stawia warunki, chc\u0105 &quot;\u017celaznych gwarancji&quot;\" align=\"left\" /></a>NATO wykluczy mo\u017cliwo\u015b\u0107 cz\u0142onkostwa Ukrainy w Sojuszu, a kraj ten &quot;pozostanie neutralny&quot; - takie warunki ewentualnego porozumienia pokojowego stawia wiceminister spraw zagranicznych Rosji Aleksandr Gruszko. Zdaniem polityka Moskwa b\u0119dzie domaga\u0107 si\u0119 od USA &quot;\u017celaznych gwarancji&quot;. O\u015bwiadczenie strony rosyjskiej pojawia si\u0119 po tym, jak Donald Trump zapowiedzia\u0142 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tego-zadaja-od-trumpa-rosja-stawia-warunki-chca-zelaznych-gw,nId,7932117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego \u017c\u0105daj\u0105 od Trumpa. Rosja stawia warunki, chc\u0105 \"\u017celaznych gwarancji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T07:36:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zeznania-barbary-skrzypek-w-prokuraturze-media-dotarly-do-sz,nId,7932130\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zeznania-barbary-skrzypek-w-prokuraturze-media-dotarly-do-sz/000KR9E615LMDXM9-C321.jpg\" alt=\"Zeznania Barbary Skrzypek w prokuraturze. Media dotar\u0142y do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Jej (Barbary Skrzypek - red.) zeznania oznaczaj\u0105, \u017ce Kaczy\u0144ski pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 sfa\u0142szowanym lub co najmniej niewa\u017cnym pe\u0142nomocnictwem. Dla prezesa PiS mo\u017ce to oznacza\u0107 problemy&quot; - informuj\u0105 media, ujawniaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y przes\u0142uchania bliskiej wsp\u00f3\u0142pracownik prezesa PiS. Do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w przes\u0142uchania dotar\u0142a &quot;Gazeta Wyborcza&quot;. Zdaniem lidera PiS zeznania Barbary Skrzypek zosta\u0142y sfa\u0142szowanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zeznania-barbary-skrzypek-w-prokuraturze-media-dotarly-do-sz,nId,7932130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeznania Barbary Skrzypek w prokuraturze. Media dotar\u0142y do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-choruje-ponad-milion-polek-lekarze-brali-mnie-za-wariatke,nId,7930361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/choruje-ponad-milion-polek-lekarze-brali-mnie-za-wariatke/000KQYYK909BUB02-C321.jpg\" alt=\"Choruje ponad milion Polek. &quot;Lekarze brali mnie za wariatk\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>W Polsce ponad milion kobiet choruje na endometrioz\u0119. Spo\u015br\u00f3d prawie siedmiu tysi\u0119cy specjalist\u00f3w po\u0142o\u017cnictwa i ginekologii, tylko cz\u0119\u015b\u0107 potrafi diagnozowa\u0107 i leczy\u0107 t\u0119 chorob\u0119. Lista lekarzy, kt\u00f3rych pacjentki polecaj\u0105 sobie na forach, nie jest d\u0142uga w przeciwie\u0144stwie do czasu oczekiwania na wizyt\u0119. Chore mierz\u0105 si\u0119 z wieloma problemami, na czele z ogromnym b\u00f3lem, kt\u00f3rego do\u015bwiadczaj\u0105 latami. Czy Ministerstwo Zdrowia ma plan, jak poprawi\u0107 sytuacj\u0119 Polek? Eksperci dyskutuj\u0105, a kobiety wci\u0105\u017c cierpi\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-choruje-ponad-milion-polek-lekarze-brali-mnie-za-wariatke,nId,7930361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Choruje ponad milion Polek. \"Lekarze brali mnie za wariatk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-takie-wyniki-trumpa-w-sondazu-najwyzszy-w-calej-kar,nId,7932106\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-takie-wyniki-trumpa-w-sondazu-najwyzszy-w-calej-kar/000KR90JTLIREN6S-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze takie wyniki Trumpa w sonda\u017cu. &quot;Najwy\u017cszy w ca\u0142ej karierze&quot;\" align=\"left\" /></a>Obecny wska\u017anik akceptacji pracy prezydenta USA jest najwy\u017cszy w ca\u0142ej jego karierze politycznej - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez NBC News. Badanie wskazuje jednocze\u015bnie, \u017ce aprobata dla demokrat\u00f3w - parti\u0105 opozycyjn\u0105 - spad\u0142a do 27 proc., co jest najni\u017cszym wynikiem od 1990 roku. W oczy rzucaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce inne zmiany w podej\u015bciu Amerykan\u00f3w do dzia\u0142a\u0144 Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-takie-wyniki-trumpa-w-sondazu-najwyzszy-w-calej-kar,nId,7932106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie wyniki Trumpa w sonda\u017cu. \"Najwy\u017cszy w ca\u0142ej karierze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-macedonii-polnocnej-szokujace-ustalenia-sl,nId,7932094\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-pozar-w-macedonii-polnocnej-szokujace-ustalenia-sl/000KR8SIBVJ2OBIK-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny po\u017car w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Szokuj\u0105ce ustalenia s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>W\u0142a\u015bciciel klubu w Koczani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej, gdzie dosz\u0142o do po\u017caru, nie mia\u0142 odpowiedniej licencji - poinformowa\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych Pancze Toszkowski. Jak doda\u0142, sprawa badana jest pod k\u0105tem korupcji. W\u015br\u00f3d podejrzanych, kt\u00f3rzy trafili do aresztu, s\u0105 byli urz\u0119dnicy tamtejszego resortu gospodarki. W po\u017carze dyskoteki, do kt\u00f3rego dosz\u0142o z soboty na niedziel\u0119, \u017cycie straci\u0142o 59 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-pozar-w-macedonii-polnocnej-szokujace-ustalenia-sl,nId,7932094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Szokuj\u0105ce ustalenia s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T05:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bedzie-rozmowa-trumpa-z-putinem-prezydent-usa-zdradza-szczeg,nId,7932098\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bedzie-rozmowa-trumpa-z-putinem-prezydent-usa-zdradza-szczeg/000KR8Z499HMOM4M-C321.jpg\" alt=\"B\u0119dzie rozmowa Trumpa z Putinem. Prezydent USA zdradza szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Donald Trump planuje porozmawia\u0107 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem we wtorek - przekaza\u0142 reporterom sam prezydent USA na pok\u0142adzie Air Force One. - Chcemy zobaczy\u0107, czy mo\u017cemy zako\u0144czy\u0107 t\u0119 wojn\u0119 - zaznaczy\u0142. Rozmowa ma dotyczy\u0107 proponowanego przez USA 30-dniowego zawieszenia broni na froncie w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bedzie-rozmowa-trumpa-z-putinem-prezydent-usa-zdradza-szczeg,nId,7932098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie rozmowa Trumpa z Putinem. Prezydent USA zdradza szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T05:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wybory-uzupelniajace-w-krakowie-sa-wyniki-glosowania,nId,7932026\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-uzupelniajace-w-krakowie-sa-wyniki-glosowania/000KR8YUWS8S9X05-C321.jpg\" alt=\"Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce w Krakowie. S\u0105 wyniki g\u0142osowania\" align=\"left\" /></a>Kandydatka KO Monika Pi\u0105tkowska wygra\u0142a wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu w okr\u0119gu nr 33 w Krakowie. Zdoby\u0142a 50,14 proc. g\u0142os\u00f3w. G\u0142osowanie odbywa\u0142o si\u0119 w niedziel\u0119 od godz. 7 rano do godz. 21 w 239 okr\u0119gowych komisjach wyborczych. Nowa senator obejmie urz\u0105d po Bogdanie Klichu, kt\u00f3ry zrezygnowa\u0142 ze sprawowanej funkcji po tym, jak zosta\u0142 charg\u00e9 d\u2019affaires ambasady RP w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2338278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wybory-uzupelniajace-w-krakowie-sa-wyniki-glosowania,nId,7932026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce w Krakowie. S\u0105 wyniki g\u0142osowania",
        "vote": 0
    }
]