[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T22:15:24+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy tylko mi si\u0119 wydaje \u017ce ilo\u015b\u0107 temat\u00f3w politycznych przebija dziennie skal\u0119 i wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to kompletnie posty bez warto\u015bci? Dodane s\u0105 jakie\u015b suche teksty typu: &quot;he he Memcen grilluje&quot;, &quot;Czaskoski obra\u017ca facet\u00f3w, hy, hy&quot;. Co innego gdyby to by\u0142y jakie\u015b szczere refleksje autora, zach\u0119ty do dyskusji, ale nie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to po prostu trolling ludzi kt\u00f3rzy wklejaj\u0105 po wyrwanym z kontekstu zdaniu, dodaj\u0105 suchy screen i tyle \u017ce\u015bmy ich widzieli. </p> <p>Czy ja robi\u0119 co\u015b \u017ale \u017ce mi si\u0119 to wy\u015bwietla? Czy tu s\u0105 algorytmy jak na facebooku \u017ce co\u015b mi b\u0119dzie podbija\u0107? Bo ja ju\u017c od jakiego\u015b czasu nawet staram si\u0119 tych temat\u00f3w nie klika\u0107, a nadal to widz\u0119. Da si\u0119 oszuka\u0107 jako\u015b system aby widzie\u0107 apolityczne posty? Wczoraj moderacja mi si\u0119 doczepi\u0142a do dublowania tematu z zach\u0119t\u0105 do dzielenia si\u0119 sucharkami, co rozumiem, ale dok\u0142adnie tego samego dnia, pozwolili na kilka post\u00f3w o Trzasku kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce baby s\u0105 lepsze od facet\u00f3w i to jest",
        "id": 2345394,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdpgy2/za_du\u017co_polityki_na_rpolska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za du\u017co polityki na r/Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T22:12:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u0179r\u00f3d\u0142o: PAP</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tarvvis\"> /u/tarvvis </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdpedn/grzegorz_braun_zosta\u0142_wykluczony_z_obrad/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdpedn/grzegorz_braun_zosta\u0142_wykluczony_z_obrad/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2345395,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdpedn/grzegorz_braun_zosta\u0142_wykluczony_z_obrad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun zosta\u0142 wykluczony z obrad parlamentu europejskiego a\u017c do jesieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:42:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlr2w/\u017cabka_gta/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/LkDU03PTa0IAlUB8riD-mhtyTXAxgh9v4ncc6r6O9BY.jpg\" alt=\"\u017babka GTA\" title=\"\u017babka GTA\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jdlr2w\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlr2w/\u017cabka_gta/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2344155,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlr2w/\u017cabka_gta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/LkDU03PTa0IAlUB8riD-mhtyTXAxgh9v4ncc6r6O9BY.jpg",
        "title": "\u017babka GTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:37:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, zapraszam do dyskusji. Za nami ju\u017c ponad 100 dni kampanii wyborczej, a wci\u0105\u017c nie widzia\u0142em nawet zapowiedzi kandydat\u00f3w w sprawie debaty. W poprzednich wyborach prezydenckich nawet si\u0119 nie odby\u0142a, nie m\u00f3wi\u0119c o jednej parlamentarnej. Chyba nie chodzi nam o przyw\u00f3dc\u00f3w kt\u00f3rzy potrafi\u0105 czyta\u0107 z kartki ? Czy tylko ja zauwa\u017cam brak jakiejkolwiek ch\u0119ci organizacji debaty na poziomie ? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Major-Degree-1885\"> /u/Major-Degree-1885 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlmia/brak_debaty_podczas_kampanii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlmia/brak_debaty_podczas_kampanii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2344589,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlmia/brak_debaty_podczas_kampanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak debaty podczas kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T19:29:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlf2k/druga_to\u017csamo\u015b\u0107_karola_nawrockiego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/IQdVySpJsNCMfhPmRSgugDcB2Aqn5aQBNnp1XY1onws.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d1f085d93baf91287e7c1d296420c8af64691930\" alt=\"Druga to\u017csamo\u015b\u0107 Karola Nawrockiego\" title=\"Druga to\u017csamo\u015b\u0107 Karola Nawrockiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/druga-tozsamosc-karola-nawrockiego-przyznal-sie-po-pytaniach-onetu/xp0n5xh,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlf2k/druga_to\u017csamo\u015b\u0107_karola_nawrockiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2344156,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdlf2k/druga_to\u017csamo\u015b\u0107_karola_nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/IQdVySpJsNCMfhPmRSgugDcB2Aqn5aQBNnp1XY1onws.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d1f085d93baf91287e7c1d296420c8af64691930",
        "title": "Druga to\u017csamo\u015b\u0107 Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T18:25:51+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DoYouLike_Sand_AsIDo\"> /u/DoYouLike_Sand_AsIDo </a> <br/> <span><a href=\"https://dziennikzachodni.pl/elon-musk-notuje-potezny-spadek-tesli-auta-miliardera-nie-sprzedaja-sie-tez-w-wojewodztwie-slaskim/ar/c3p2-27369157\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdjthp/elon_musk_notuje_pot\u0119\u017cny_spadek_tesli_auta/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2343649,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdjthp/elon_musk_notuje_pot\u0119\u017cny_spadek_tesli_auta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk notuje pot\u0119\u017cny spadek Tesli. Auta miliardera nie sprzedaj\u0105 si\u0119 te\u017c w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T17:01:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cz\u0119sto s\u0142ysz\u0119 w Polsce, \u017ce &quot;by\u0142o si\u0119 uczy\u0107&quot;, gdy kto\u015b narzeka na swoj\u0105 sytuacj\u0119 \u017cyciow\u0105. Zastanawiam si\u0119, czy to tylko spos\u00f3b zrzucania odpowiedzialno\u015bci, czy rzeczywi\u015bcie edukacja jest kluczem do sukcesu. </p> <p>Mam w\u0142asne por\u00f3wnanie: w trakcie studi\u00f3w pracowa\u0142em jako magazynier i zauwa\u017cy\u0142em, jak ludzie oceniali mnie na podstawie wykonywanej pracy. Teraz, pracuj\u0105c w IT g\u0142\u00f3wnie zdalnie na w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci, do\u015bwiadczenie pokaza\u0142o mi, jak bardzo zmienia si\u0119 spos\u00f3b postrzegania, gdy zmienia si\u0119 \u015brodowisko zawodowe. Czy naprawd\u0119 dyplom lub konkretny zaw\u00f3d decyduj\u0105 o naszej warto\u015bci?</p> <p>Dodatkowo, co my\u015blicie o motywowaniu dzieci poprzez por\u00f3wnania typu \u201eucz si\u0119, bo sko\u0144czysz jak ta pani\u201d? Czy to w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b, by zach\u0119ci\u0107 do nauki, czy raczej tworzy negatywne skojarzenia?</p> <p>Co o tym s\u0105dzicie? Czy mieli\u015bcie podobne do\u015bwiadczenia lub obserwacje?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user",
        "id": 2343650,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhoio/sk\u0105d_si\u0119_bierze_by\u0142o_si\u0119_uczy\u0107_i_czy_to_uczciwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d si\u0119 bierze \"by\u0142o si\u0119 uczy\u0107\" i czy to uczciwe podej\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:58:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhlsa/za_miesi\u0105c_wielkanoc_w_moich_mazurkach_kr\u00f3luj\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fox1wlab6ape1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9f6e2f8fc5d965d5ee52c146693f98692c650cdf\" alt=\"Za miesi\u0105c Wielkanoc. W moich mazurkach kr\u00f3luj\u0105 migda\u0142y i \u017curawina, powszechnie importowane z USA. Postaram si\u0119 kupi\u0107 z innych kraj\u00f3w - alternatywy dost\u0119pne na polskim rynku.\" title=\"Za miesi\u0105c Wielkanoc. W moich mazurkach kr\u00f3luj\u0105 migda\u0142y i \u017curawina, powszechnie importowane z USA. Postaram si\u0119 kupi\u0107 z innych kraj\u00f3w - alternatywy dost\u0119pne na polskim rynku.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/-NewYork-\"> /u/-NewYork- </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fox1wlab6ape1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhlsa/za_miesi\u0105c_wielkanoc_w_moich_mazurkach_kr\u00f3luj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2343083,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhlsa/za_miesi\u0105c_wielkanoc_w_moich_mazurkach_kr\u00f3luj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fox1wlab6ape1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9f6e2f8fc5d965d5ee52c146693f98692c650cdf",
        "title": "Za miesi\u0105c Wielkanoc. W moich mazurkach kr\u00f3luj\u0105 migda\u0142y i \u017curawina, powszechnie importowane z USA. Postaram si\u0119 kupi\u0107 z innych kraj\u00f3w - alternatywy dost\u0119pne na polskim rynku.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:55:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhiag/w_pe\u0142ni_polskie_po\u0142\u0105czenie_kwantowe_sukces/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/c_7qUNzjf1QJYztMYtq8Iwh3snWY3jRxVmKH8njadto.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2f4bfb6039cf692ce231b8e4734d1dc2f81587ae\" alt=\"W pe\u0142ni polskie po\u0142\u0105czenie kwantowe. Sukces 4-letniego projektu\" title=\"W pe\u0142ni polskie po\u0142\u0105czenie kwantowe. Sukces 4-letniego projektu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z sukcesem przeprowadzono pierwsze w pe\u0142ni polskie po\u0142\u0105czenie kwantowe. To owoc 4-letniego projektu realizowanego przez krajowych naukowc\u00f3w i technologii. Rz\u0105d m\u00f3wi o prawdziwym prze\u0142omie. \u201eTo Polska wymy\u015bli\u0142a najlepszy system po\u0142\u0105cze\u0144 kwantowych\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier i szef MON.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://cyberdefence24.pl/cyberbezpieczenstwo/w-pelni-polsk",
        "id": 2343084,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdhiag/w_pe\u0142ni_polskie_po\u0142\u0105czenie_kwantowe_sukces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/c_7qUNzjf1QJYztMYtq8Iwh3snWY3jRxVmKH8njadto.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2f4bfb6039cf692ce231b8e4734d1dc2f81587ae",
        "title": "W pe\u0142ni polskie po\u0142\u0105czenie kwantowe. Sukces 4-letniego projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:25:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgs0u/wyci\u0119li_las_deszczowy_buduj\u0105_autostrad\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PgUtDaLxWJHNHaEdvkNYH2hohHIsCx45nlm1_4DY0iM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6f5165294e23c78a1d4237c28946a0b6d47640ae\" alt=\"Wyci\u0119li las deszczowy, buduj\u0105 autostrad\u0119. Inwestycja na szczyt klimatyczny\" title=\"Wyci\u0119li las deszczowy, buduj\u0105 autostrad\u0119. Inwestycja na szczyt klimatyczny\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-12/wycieli-las-deszczowy-buduja-autostrade-inwestycja-na-szczyt-klimatyczny/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgs0u/wyci\u0119li_las_deszczowy_buduj\u0105_autostrad\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2343085,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgs0u/wyci\u0119li_las_deszczowy_buduj\u0105_autostrad\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PgUtDaLxWJHNHaEdvkNYH2hohHIsCx45nlm1_4DY0iM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6f5165294e23c78a1d4237c28946a0b6d47640ae",
        "title": "Wyci\u0119li las deszczowy, buduj\u0105 autostrad\u0119. Inwestycja na szczyt klimatyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T16:13:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czesc wszystkim.</p> <p>Dzisiaj dotarly do mnie sondaze i ku mojemu zdziwieniu mentzen dostaje jakies 15-20 procent w zaleznosci od sondazu.</p> <p>Skad to sie wzielo?</p> <p>Sorki jestem nie w temacie nie sledze pityki (nie mieszkam w pl), ale mentzen byl zawsze dla mnie taki ostro autokratyczny co myslalem nie da mu wiecej niz 5%</p> <p>Nie chce dyskusji co jest wlasciwe a co nie, ale jest mi ktos w stanie rozsadnie wytlumaczyc skad sie wzielo u niego tak duze poparcie? I to jeszcze podobno u mlodych ludzi? Czy cos tam sie u niego zmienilo i ma jakies spoko postulaty?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Matteracecall\"> /u/Matteracecall </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgh96/poparcie_mentzena/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgh96/poparcie_mentzena/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2342560,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdgh96/poparcie_mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poparcie mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T14:34:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jde2r1/co_tu_si\u0119_d_niemiecka_propaganda/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/14EqVgCfNzk1IYpeDU2vSrQG7_cA1I2VV1hv_REhtlk.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fc2798a2a7a82ec30cdb4e3392a9ca521801f102\" alt=\"Co tu si\u0119 :D - Niemiecka Propaganda\" title=\"Co tu si\u0119 :D - Niemiecka Propaganda\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/pycior\"> /u/pycior </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=VeN2JfVR8Hg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jde2r1/co_tu_si\u0119_d_niemiecka_propaganda/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2341922,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jde2r1/co_tu_si\u0119_d_niemiecka_propaganda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/14EqVgCfNzk1IYpeDU2vSrQG7_cA1I2VV1hv_REhtlk.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=fc2798a2a7a82ec30cdb4e3392a9ca521801f102",
        "title": "Co tu si\u0119 :D - Niemiecka Propaganda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T14:19:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jddqio/a_ja_my\u015bla\u0142em_\u017ce_foliarze_tylko_w_konfie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pgdsy8szd9pe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bb49936587a533a07d899ebec935e67522cf7a0f\" alt=\"A ja my\u015bla\u0142em, \u017ce foliarze tylko w Konfie\" title=\"A ja my\u015bla\u0142em, \u017ce foliarze tylko w Konfie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pgdsy8szd9pe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jddqio/a_ja_my\u015bla\u0142em_\u017ce_foliarze_tylko_w_konfie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2341340,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jddqio/a_ja_my\u015bla\u0142em_\u017ce_foliarze_tylko_w_konfie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pgdsy8szd9pe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bb49936587a533a07d899ebec935e67522cf7a0f",
        "title": "A ja my\u015bla\u0142em, \u017ce foliarze tylko w Konfie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T13:57:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdd8s7/pkw_odrzuca_sprawozdanie_finansowe_konfederacji/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/R7L4KC1BE9Mp96yp_LLiJYDalHMknSYDEBcgQmx1coA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=76c8c137388ac4e9175ddd4a11bd0d2317dfbeaf\" alt=\"PKW odrzuca sprawozdanie finansowe Konfederacji [NEWS DGP]\" title=\"PKW odrzuca sprawozdanie finansowe Konfederacji [NEWS DGP]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DoYouLike_Sand_AsIDo\"> /u/DoYouLike_Sand_AsIDo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.gazetaprawna.pl/wiadomosci/kraj/artykuly/9759539,pkw-odrzuca-sprawozdanie-finansowe-konfederacji-news-dgp.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdd8s7/pkw_odrzuca_sprawozdanie_finansowe_konfederacji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2341339,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdd8s7/pkw_odrzuca_sprawozdanie_finansowe_konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/R7L4KC1BE9Mp96yp_LLiJYDalHMknSYDEBcgQmx1coA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=76c8c137388ac4e9175ddd4a11bd0d2317dfbeaf",
        "title": "PKW odrzuca sprawozdanie finansowe Konfederacji [NEWS DGP]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T13:38:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdcu3r/upust_za_pr\u0105d_za_kt\u00f3ry_trzeba_zap\u0142aci\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ako6ue5n69pe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=150106f829b54a1c0cb1f89101858cf64926220d\" alt=\"Upust za pr\u0105d za kt\u00f3ry trzeba zap\u0142aci\u0107\" title=\"Upust za pr\u0105d za kt\u00f3ry trzeba zap\u0142aci\u0107\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siema. Spotka\u0142 si\u0119 kto\u015b z czym\u015b takim? Wcze\u015bniejsze upusty PGE normalnie by\u0142y naniesione na faktur\u0119 jako pozycje z minusem. Teraz nie do\u015b\u0107, \u017ce upust jest na plusie, to w szczeg\u00f3\u0142ach nie ma nawet o nim \u015bladu. Jutro mo\u017ce b\u0119d\u0119 mia\u0142 czas, to podjad\u0119 do oddzia\u0142u i si\u0119 mo\u017ce na miejscu czego\u015b dowiem, ale ciekaw jestem skali takich przypadk\u00f3w. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OkAssumption7745\"> /u/OkAssumption7745 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ako6ue5n69pe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska",
        "id": 2341341,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdcu3r/upust_za_pr\u0105d_za_kt\u00f3ry_trzeba_zap\u0142aci\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ako6ue5n69pe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=150106f829b54a1c0cb1f89101858cf64926220d",
        "title": "Upust za pr\u0105d za kt\u00f3ry trzeba zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T12:59:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdc1iy/fotografowa\u0142_si\u0119_z_trzaskowskim_j\u0142_pis_firma/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/D4VmpvaQCCvm6zU3Bo3svj95CUOKg4eaa8KZYcVylqw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ab86f2803669e047c763e7d6a125f7a069cca65b\" alt=\"Fotografowa\u0142 si\u0119 z Trzaskowskim, &quot;j...\u0142 PiS&quot;. Firma Trzci\u0144skiego dosta\u0142a 150 tys. od Ministerstwa Kultury na... podcasty na Zoomie\" title=\"Fotografowa\u0142 si\u0119 z Trzaskowskim, &quot;j...\u0142 PiS&quot;. Firma Trzci\u0144skiego dosta\u0142a 150 tys. od Ministerstwa Kultury na... podcasty na Zoomie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eravier\"> /u/Eravier </a> <br/> <span><a href=\"https://wpolityce.pl/polityka/723972-zdjecia-z-trzaskowskim-jnie-pis-i-150-tys-od-mkidn\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdc1iy/fotografowa\u0142_si\u0119_z_trzaskowskim_j\u0142_pis_firma/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2341923,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdc1iy/fotografowa\u0142_si\u0119_z_trzaskowskim_j\u0142_pis_firma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/D4VmpvaQCCvm6zU3Bo3svj95CUOKg4eaa8KZYcVylqw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ab86f2803669e047c763e7d6a125f7a069cca65b",
        "title": "Fotografowa\u0142 si\u0119 z Trzaskowskim, \"j...\u0142 PiS\". Firma Trzci\u0144skiego dosta\u0142a 150 tys. od Ministerstwa Kultury na... podcasty na Zoomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T12:02:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim, chcia\u0142bym si\u0119 zapyta\u0107 o do\u015bwiadczenia os\u00f3b, kt\u00f3re przeprowadzi\u0142y si\u0119 z miasta wojew\u00f3dzkiego do mniejszego miasta w odleg\u0142o\u015bci ok 50km.</p> <p>Obecnie mam 29 lat, w mie\u015bcie wojew\u00f3dzkim mieszkam ju\u017c oko\u0142o 10 lat. Mam mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeprowadzki na wydzielon\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 domu i rodzic\u00f3w (osobne wej\u015bcia, \u0142azienki, kuchnie - dom w zasadzie podzielony na dwie r\u00f3wne cz\u0119\u015bci g\u00f3ra i d\u00f3\u0142) w miejscowo\u015bci 50km od miasta/1h drogi samochodem lub pociagiem. Pocz\u0105tkowo by\u0142em do\u015b\u0107 przekonany do tej wyprowadzki jednak z czasem przyby\u0142o mi w\u0105tpliwo\u015bci.<br/> Co do mojej sytuacji zawodowej to pracuje hybrydowo, 1-2 dni z biura reszta z domu.<br/> Wst\u0119pnie do przeprowadzki przekona\u0142y mnie kwestie takie jak: brak op\u0142at najmu, \u015bwie\u017ce powietrze, lepszy dost\u0119p do jako\u015bciowego jedzenia. S\u0105 r\u00f3wnie\u017c minusy takie jak zostawienie wielu znajomych bo ci\u0119\u017cko um\u00f3wi\u0107 si\u0119 na spontaniczny basen czy inn\u0105 aktywno\u015b\u0107 jak ma si\u0119 1h drogi.</p> <p>Bardzo ch\u0119tnie przeczyta\u0142bym historie os\u00f3",
        "id": 2341342,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdaz5k/przeprowadzka_50km_od_miasta_wasze_do\u015bwiadczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeprowadzka 50km od miasta - Wasze do\u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:57:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pami\u0119tam \u017ce wygl\u0105da\u0142y prawie identyczne jak zwykle jagody je\u015bli chodzi o kolor i sk\u00f3rk\u0119 ale by\u0142y pod\u0142u\u017cne, kwa\u015bne i ros\u0142y ma do\u015b\u0107 du\u017cym krzaku, o wiele wi\u0119kszym ni\u017c zwyczajne jagody.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Trawpolja\"> /u/Trawpolja </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdavzf/wie_kto\u015b_jak_nazywaj\u0105_si\u0119_takie_pod\u0142u\u017cne_kwa\u015bne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdavzf/wie_kto\u015b_jak_nazywaj\u0105_si\u0119_takie_pod\u0142u\u017cne_kwa\u015bne/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2341924,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdavzf/wie_kto\u015b_jak_nazywaj\u0105_si\u0119_takie_pod\u0142u\u017cne_kwa\u015bne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie kto\u015b jak nazywaj\u0105 si\u0119 takie pod\u0142u\u017cne kwa\u015bne jagody? Kiedy\u015b by\u0142y bardzo popularne na polskich dzia\u0142kach i w ogrodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:45:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdaota/wyciek_danych_osobowych_cz\u0142onk\u00f3w_partii_nowa/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9v3U-LvzBdMQ7LEMS5m9dxIBis0b0D_w74VBM11SvuM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6008b2b8fbf36e39f7a91318e4ba2439d04588ff\" alt=\"Wyciek danych osobowych cz\u0142onk\u00f3w partii Nowa Nadzieja\" title=\"Wyciek danych osobowych cz\u0142onk\u00f3w partii Nowa Nadzieja\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://zaufanatrzeciastrona.pl/post/wyciek-danych-osobowych-czlonkow-partii-nowa-nadzieja/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdaota/wyciek_danych_osobowych_cz\u0142onk\u00f3w_partii_nowa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2340319,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdaota/wyciek_danych_osobowych_cz\u0142onk\u00f3w_partii_nowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9v3U-LvzBdMQ7LEMS5m9dxIBis0b0D_w74VBM11SvuM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6008b2b8fbf36e39f7a91318e4ba2439d04588ff",
        "title": "Wyciek danych osobowych cz\u0142onk\u00f3w partii Nowa Nadzieja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:39:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdakzu/kaczy\u0144ski_zaskakuje_teraz_podwa\u017ca_teorie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xDs0GhDqftAwE26hWGx-HdbgTlDCMHFAejND_udDQXM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a9dbd2ff10f1f6510162b380cc1d8331bb3981be\" alt=\"Kaczy\u0144ski zaskakuje. Teraz podwa\u017ca teorie naukowc\u00f3w. &quot;Zapa\u0142ka zga\u015bnie&quot;\" title=\"Kaczy\u0144ski zaskakuje. Teraz podwa\u017ca teorie naukowc\u00f3w. &quot;Zapa\u0142ka zga\u015bnie&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/noideaforlogin31415\"> /u/noideaforlogin31415 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/kaczynski-o-globalnym-ociepleniu-czlowiek-nie-ma-z-tym-nic-wspolnego-7135824744516224a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdakzu/kaczy\u0144ski_zaskakuje_teraz_podwa\u017ca_teorie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2340318,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdakzu/kaczy\u0144ski_zaskakuje_teraz_podwa\u017ca_teorie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xDs0GhDqftAwE26hWGx-HdbgTlDCMHFAejND_udDQXM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a9dbd2ff10f1f6510162b380cc1d8331bb3981be",
        "title": "Kaczy\u0144ski zaskakuje. Teraz podwa\u017ca teorie naukowc\u00f3w. \"Zapa\u0142ka zga\u015bnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:23:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdabdo/albo_grubo_albo_wcale_17latek_zgin\u0105\u0142_w_aucie_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/IG_pNMempIccP0Y8QmE0jBLthiI745nfukNYeteZCHs.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=140a883cb360fa252069f879513b3e7d7e18c8d4\" alt=\"&quot;Albo grubo, albo wcale&quot;. 17-latek zgin\u0105\u0142 w aucie z tak\u0105 naklejk\u0105\" title=\"&quot;Albo grubo, albo wcale&quot;. 17-latek zgin\u0105\u0142 w aucie z tak\u0105 naklejk\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/motoryzacja/brd24pl/albo-grubo-albo-wcale-zginal-w-aucie-z-taka-naklejka/1x7l7yf,30bc1058\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdabdo/albo_grubo_albo_wcale_17latek_zgin\u0105\u0142_w_aucie_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2340317,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jdabdo/albo_grubo_albo_wcale_17latek_zgin\u0105\u0142_w_aucie_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/IG_pNMempIccP0Y8QmE0jBLthiI745nfukNYeteZCHs.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=140a883cb360fa252069f879513b3e7d7e18c8d4",
        "title": "\"Albo grubo, albo wcale\". 17-latek zgin\u0105\u0142 w aucie z tak\u0105 naklejk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:16:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda7kl/rosyjskie_s\u0142u\u017cby_podpali\u0142y_marywilsk\u0105_44_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xgwZBIQ-T7szjjSkr1QMyfXvzDedQ24TtG-QxZ1K5XI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09187b9284b9ee636241b204a3a1048a08a28e7e\" alt=\"Rosyjskie s\u0142u\u017cby podpali\u0142y Marywilsk\u0105 44 w Warszawie\" title=\"Rosyjskie s\u0142u\u017cby podpali\u0142y Marywilsk\u0105 44 w Warszawie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/2645,rosyjskie-sluzby-podpalily-hale-targowa-w-warszawie-chodzi-o-marywilska-44\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda7kl/rosyjskie_s\u0142u\u017cby_podpali\u0142y_marywilsk\u0105_44_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2340316,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda7kl/rosyjskie_s\u0142u\u017cby_podpali\u0142y_marywilsk\u0105_44_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xgwZBIQ-T7szjjSkr1QMyfXvzDedQ24TtG-QxZ1K5XI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=09187b9284b9ee636241b204a3a1048a08a28e7e",
        "title": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby podpali\u0142y Marywilsk\u0105 44 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T11:05:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda1es/wyniki_wybor\u00f3w_uzupe\u0142niaj\u0105cych_do_senatu_rp_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rbq89dvef8pe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4e2506f35ef15a699ec04a4379e487209f3e7456\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu RP w Krakowie (okr\u0119g nr 33 - po\u0142udnie i zach\u00f3d miasta)\" title=\"Wyniki wybor\u00f3w uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu RP w Krakowie (okr\u0119g nr 33 - po\u0142udnie i zach\u00f3d miasta)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rbq89dvef8pe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda1es/wyniki_wybor\u00f3w_uzupe\u0142niaj\u0105cych_do_senatu_rp_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2339878,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jda1es/wyniki_wybor\u00f3w_uzupe\u0142niaj\u0105cych_do_senatu_rp_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rbq89dvef8pe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4e2506f35ef15a699ec04a4379e487209f3e7456",
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu RP w Krakowie (okr\u0119g nr 33 - po\u0142udnie i zach\u00f3d miasta)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:28:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd9gh1/dlaczego_nie_rozumiesz/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/sx8fngsp88pe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b9dd31b996e3ba5e25aa70c76f50d867d8db9a55\" alt=\"Dlaczego nie rozumiesz?!\" title=\"Dlaczego nie rozumiesz?!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Slavreason\"> /u/Slavreason </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/sx8fngsp88pe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd9gh1/dlaczego_nie_rozumiesz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2339877,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd9gh1/dlaczego_nie_rozumiesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/sx8fngsp88pe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b9dd31b996e3ba5e25aa70c76f50d867d8db9a55",
        "title": "Dlaczego nie rozumiesz?!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:26:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wi\u0119c wracamy do tematu Samsunga! Par\u0119 os\u00f3b prosi\u0142o o aktualizacj\u0119 progresu. Troche si\u0119 wydarzy\u0142o, wi\u0119c lecimy z tematem. Moja reklamacja zosta\u0142a odrzucona ze wzgl\u0119du na &quot;nieodpowiednie u\u017cytkowanie telefonu oraz liczne uszkodzenia mechaniczne ramki&quot;, w sumie 3 miejsca z otarciami, i faktycznie dopatrzyli si\u0119 obok gniazda \u0142adowania jest delikatnie uszkodzona ramka - wgniotka grubo\u015bci paznokcia, sam tego nawet nie zauwa\u017cy\u0142em. Z\u0142o\u017cy\u0142em ponowna reklamacje, kontaktowa\u0142em sie r\u00f3wnie\u017c z rzecznikiem praw konsumenta. Sprawa jest o tyle problematyczna, \u017ce nie ma prawnej definicji uszkodze\u0144 mechanicznych i serwisy jak i producenci definiuj\u0105 to pod siebie aby ponosi\u0107 jak najmniejsze koszty. Sprawa by\u0142aby du\u017co prostsza gdyby gwarantem by\u0142 sprzedawca, zosta\u0142em poinformowany, \u017ce zdarza\u0142o si\u0119 im dogada\u0107 z Samsungiem a je\u015bli si\u0119 nie uda to ew. Pr\u00f3bowa\u0107 w r\u00f3\u017cnych serwisach i za ka\u017cdym razem przy odmowie anga\u017cowa\u0107 rzecznika praw konsumenta. Tak d\u0142ugo a\u017c w ko\u0144c",
        "id": 2339879,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd9fja/samsung_to_\u015bciek_pt2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung to \u015aciek pt2.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T10:16:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, wiem \u017ce dosy\u0107 nietypowe pytanie, ale mam przed sob\u0105 matur\u0119 za chwil\u0119 tak naprawd\u0119 i ostatnio du\u017co si\u0119 zastanawiam co chc\u0119 robi\u0107 w \u017cyciu. D\u0142ugo my\u015bla\u0142am jedynie o informatyce lub dziennikarstwo (przy tym to drugie to raczej plan B). Ostatnio jednak zacz\u0119\u0142am si\u0119 mocno i interesowa\u0107 kryminologi\u0105 i tym jak medycyna pomaga w dociekaniu przyczyn zgonu (inaczej ujmuj\u0105c badaniem zw\u0142ok). Og\u00f3lnie zawsze by\u0142am w jaki\u015b spos\u00f3b zainteresowana medycyn\u0105, ale praca lekarza to jednak o wiele wi\u0119ksza odpowiedzialno\u015b\u0107. Wracaj\u0105c do pytania, s\u0105 tu mo\u017ce jacy\u015b patolodzy s\u0105dowi kt\u00f3rzy chcieliby mi opisa\u0107 dok\u0142adn\u0105 drog\u0119 nauki, kt\u00f3r\u0105 trzeba przeby\u0107? Wiem jedynie \u017ce trzeba i\u015b\u0107 na studia medyczne i wybra\u0107 p\u00f3\u017aniej specjalizacje. Ale chcia\u0142abym si\u0119 te\u017c dowiedzie\u0107 jak dok\u0142adnie wygl\u0105da taka praca? Co robicie poza ogl\u0119dzinami zw\u0142ok i czy ta praca oddzia\u0142owuje jako\u015b na Wasze \u017cycie prywatne? To narazie wszystko, z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za wszystkie odpowiedzi </p> </div><!-- SC_ON --> &#",
        "id": 2339880,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd9a5n/s\u0105_tu_jacy\u015b_patolodzy_s\u0105dowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 tu jacy\u015b patolodzy s\u0105dowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T09:38:46+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Culaio\"> /u/Culaio </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/ujawniamy-wiceprezes-panstwowej-firmy-polityk-po-hejt-i-rzadowa-propaganda-7135065523686016a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd8r19/ujawniamy_wiceprezes_pa\u0144stwowej_firmy_polityk_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2339486,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd8r19/ujawniamy_wiceprezes_pa\u0144stwowej_firmy_polityk_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniamy. Wiceprezes pa\u0144stwowej firmy, polityk PO, hejt i rz\u0105dowa propaganda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T09:23:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Bardzo ciekawy wpis lekarza kt\u00f3ry leczy\u0142 alkoholika: </p> <p>Jedne z najtrudniejszych decyzji dla lekarza \ud83d\ude13 </p> <p>Pacjent - lat 31 - przyj\u0119ty na oddzia\u0142 z powodu ostrej niewydolno\u015bci w\u0105troby. Badania i wywiad\u2026 a w wywiadzie ci\u0119\u017cki alkohol - w\u00f3dka i whisky w ilo\u015bci nie mniej ni\u017c 0,5l dziennie !!! </p> <p>W\u0105troba praktycznie martwa - bez szansy na regeneracj\u0119. Pacjentowi w\u0142\u0105czane s\u0105 drogie, wydajne procedury i decyzja - przeszczep! </p> <p>Tylko tutaj jest warunek - do przeszczepu trzeba mie\u0107 6 miesi\u0119czn\u0105 abstynencj\u0119. </p> <p>No dobrze, pacjent zostaje na oddziale podtrzymywany przy \u017cyciu i czeka. </p> <p>Jednak wyniki w\u0105trobowe nie poprawiaj\u0105 si\u0119 - czasem s\u0105 dziwne, nienaturalne skoki wynik\u00f3w w g\u00f3r\u0119 i w d\u00f3\u0142 - bardzo dziwne, bo leki kt\u00f3re dostaje to pierwsza klasa jako\u015bciowa i finansowa. </p> <p>I pewnego dnia przychodzi jeden z pacjent\u00f3w le\u017c\u0105cych razem z nim w pokoju i m\u00f3wi\u2026 \u201eto jeden z cz\u0142onk\u00f3w rodziny - co jaki\u015b czas przynosi mu \u201ema\u0142pki\u201d\u201d. \ud83d\ude33\ud83e\udd7a </p>",
        "id": 2339484,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd8jta/ciekawy_post_od_lekarza_a_wy_co_by\u015bcie_zrobili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciekawy post od lekarza, a wy co by\u015bcie zrobili?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T09:19:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witajcie.</p> <p>Doniesienia o wielkich zwolnieniach planowanych w PP rz\u0119du 7, 8 tysi\u0119cy os\u00f3b to jednak nie jest pr\u00f3ba zaszkodzenia medialnego, jak si\u0119 czasem da przeczyta\u0107 w komentarzach tu i \u00f3wdzie, jednak coraz bardziej jest widoczny realny wyd\u017awi\u0119k lokalny.</p> <p>Jak niedzisiejsze standardy obs\u0142ugi i technologii prezentuje czy jest sztucznie podtrzymywana przy \u017cyciu ka\u017cdy wie, ale sytuacja diametralnie si\u0119 pogarsza, do\u015bwiadczenia z zesz\u0142ego tygodnia w mikroskali, czyli gminy oddalonej o 15 km od jednego z najwi\u0119kszych miast w Polsce. Do nikogo nie dochodzi absolutnie \u017cadna korespondencja, mieszka\u0144cy nie otrzymuj\u0105 rachunk\u00f3w za media, kart bankowych czy obecnie najbardziej gor\u0105cy temat formularzy PIT-11 niezb\u0119dnych do rocznego rozliczenia z fiskusem, sytuacja trwa od co najmniej miesi\u0105ca.</p> <p>W dobie korespondencji elektronicznej problem wydaje si\u0119 b\u0142ahy i do szybkiego ogarni\u0119cia, ale nie z perspektywy np. senior\u00f3w czy os\u00f3b, kt\u00f3re z aplikacji p",
        "id": 2339485,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd8hsj/poczta_polska_ju\u017c_naprawd\u0119_upada_coraz_bardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska ju\u017c naprawd\u0119 upada, coraz bardziej wp\u0142ywaj\u0105c na komfort \"zwyk\u0142ego\" cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T08:01:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po raz pierwszy wczoraj zdarzy\u0142a mi si\u0119 sytuacja, \u017ce odebra\u0142am telefon z nieznanego polskiego numeru i po drugiej stronie us\u0142ysza\u0142am \u017cywego cz\u0142owieka (prawdopodobnie z Indii s\u0105dz\u0105c z akcentu), kt\u00f3ry chcia\u0142 rozmawia\u0107 ze mn\u0105 po angielsku i przedstawi\u0142 si\u0119 jako przedstawiciel jakiej\u015b tam firmy. Nie wdaje si\u0119 w rozmowy z lud\u017ami dzwoni\u0105cymi, \u017ceby mi co\u015b sprzeda\u0107, wi\u0119c grzecznie si\u0119 po\u017cegna\u0142am i roz\u0142\u0105czy\u0142am, ale jestem mocno zaskoczona, \u017ce telefon po angielsku by\u0142 z polskiego numeru, bo przecie\u017c trafienie na osob\u0119 porozumiewaj\u0105c\u0105 si\u0119 sprawnie po angielsku nie jest oczywisto\u015bci\u0105 w Polsce. Mieli\u015bcie ju\u017c takie sytuacje? Jestem ciekawa tak\u017ce jako nauczycielka angielskiego.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Truscaveczka\"> /u/Truscaveczka </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd7ilx/pierwszy_raz_spamcall_po_angielsku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/",
        "id": 2339487,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd7ilx/pierwszy_raz_spamcall_po_angielsku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy raz spamcall po angielsku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T08:00:11+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/ujawniamy-wiceprezes-panstwowej-firmy-polityk-po-hejt-i-rzadowa-propaganda-7135065523686016a?EFQ=hjqE0gCHAsFAQ5TUkhFUV8SC1tDUFJJWlMTDlNEWg5EXF1HWllDCgxAW1lFXVBHDQ5GUQlLWVxIWl9HWFtBUFAHW0hdSh4YBQ8CHAscGEhLWV1FWltIUFlEFQ\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd7hyp/ujawniamy_wiceprezes_pa\u0144stwowej_firmy_polityk_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2339149,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd7hyp/ujawniamy_wiceprezes_pa\u0144stwowej_firmy_polityk_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniamy. Wiceprezes pa\u0144stwowej firmy, polityk PO, hejt i rz\u0105dowa propaganda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T07:52:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam. Przyszed\u0142em si\u0119 po\u017cali\u0107, a praktycznie tego nie robi\u0119 w internecie. Jednak do sedna. Ostatnio przeszed\u0142em chor\u00f3bsko/przezi\u0119bienie, a tak\u017ce gor\u0105czk\u0119. Obecnie czuj\u0119 si\u0119 ca\u0142kiem w porz\u0105dku, cho\u0107 katar pozosta\u0142. Nie jest on zwyk\u0142y, bo jego symptom w fazie Charnobyla (jak zaczynam to nazywa\u0107) potrafi mnie dobija\u0107 psychicznie. Mog\u0119 oddycha\u0107 przez ka\u017cd\u0105 dziurk\u0119, ale przez du\u017ce nagromadzenie tego syfu w \u015brodku nosa wydala si\u0119 tak\u017ce bardzo nieprzyjemne uczucie. Nie umiem go za bardzo opisa\u0107, bo nie przypomina niczego z czym mog\u0119 go por\u00f3wna\u0107. Mimo wszystko spr\u00f3buj\u0119: swego rodzaju od\u00f3r, kt\u00f3rego \u017ar\u00f3d\u0142em nie jest co\u015b na zewn\u0105trz nosa, a dos\u0142ownie w/w syf (jakim\u015b cudem ten syf wydziela specyficzny zapach, kt\u00f3ry p\u0142ynie od \u015brodka i przy ka\u017cdym oddechu czujesz ten &quot;dynamit&quot;). Dos\u0142ownie pragniesz tylko i wy\u0142\u0105cznie oddycha\u0107 buzi\u0105. Nie \u017cycz\u0119 temu nikomu, nawet najgorszemu wrogowi. Co prawda ten &quot;od\u00f3r&quot; czy cokolwiek to jest na dzie\u0144 dzisiejszy ",
        "id": 2338889,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd7el1/najgorszy_typ_kataru_jaki_istnieje_te\u017c_tak_macie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najgorszy typ kataru jaki istnieje. Te\u017c tak macie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T07:36:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd77ea/trafi\u0142a_mi_si\u0119_jedyneczka_w_tarczynie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pswp24p5e7pe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8e01fa500befbdc43d0a88c712ceeb6f773e6ef3\" alt=\"Trafi\u0142a mi si\u0119 jedyneczka w Tarczynie\" title=\"Trafi\u0142a mi si\u0119 jedyneczka w Tarczynie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W dodatku m\u00f3j ulubiony park Arkadia!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BestDamnMomEver\"> /u/BestDamnMomEver </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pswp24p5e7pe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd77ea/trafi\u0142a_mi_si\u0119_jedyneczka_w_tarczynie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2338888,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd77ea/trafi\u0142a_mi_si\u0119_jedyneczka_w_tarczynie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pswp24p5e7pe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8e01fa500befbdc43d0a88c712ceeb6f773e6ef3",
        "title": "Trafi\u0142a mi si\u0119 jedyneczka w Tarczynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T07:15:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ile kosztuje budowa domu bez wodotrysk\u00f3w? Parterowy, oko\u0142o 100 m2 z rekuperacj\u0105 i klimatyzacj\u0105. Bez gara\u017cu. Bez wliczania dzia\u0142ki i przy\u0142\u0105czy. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/International-Box694\"> /u/International-Box694 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd6xr4/koszt_budowy_domu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd6xr4/koszt_budowy_domu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2338890,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd6xr4/koszt_budowy_domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszt budowy domu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:24:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd69sn/grzegorz_braun_ukarany_w_pe_do_jesieni_jestem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/XbsoHX5U0EtFBB0kXWOvD4_v_cNEoyCTr9Fhi6NSDLA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=57fd72612e8dfbd2bf2f98e169dc1e17e7853a12\" alt=\"Grzegorz Braun ukarany w PE. &quot;Do jesieni jestem wykluczony z posiedze\u0144&quot;\" title=\"Grzegorz Braun ukarany w PE. &quot;Do jesieni jestem wykluczony z posiedze\u0144&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/grzegorz-braun-ukarany-w-pe-do-jesieni-jestem-wykluczony-z-posiedzen/3cgpt4s\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd69sn/grzegorz_braun_ukarany_w_pe_do_jesieni_jestem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2338660,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd69sn/grzegorz_braun_ukarany_w_pe_do_jesieni_jestem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/XbsoHX5U0EtFBB0kXWOvD4_v_cNEoyCTr9Fhi6NSDLA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=57fd72612e8dfbd2bf2f98e169dc1e17e7853a12",
        "title": "Grzegorz Braun ukarany w PE. \"Do jesieni jestem wykluczony z posiedze\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:10:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1jd62t4\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd62t4/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd62t4/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2338661,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd62t4/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T06:01:30+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd5yb5/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd5yb5/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2338662,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd5yb5/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Ekran. Co ostatnio ogl\u0105dali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-17T04:46:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd4u61/pkp_wy\u0142\u0105czy\u0142o_jakiekolwiek_zni\u017cki_w_okolicy/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/ca6XXCD9l8seqEofKHZ1H8SJp2hckOkq0k1EOO2fjXM.jpg\" alt=\"PKP wy\u0142\u0105czy\u0142o jakiekolwiek zni\u017cki w okolicy Wielkanocy\" title=\"PKP wy\u0142\u0105czy\u0142o jakiekolwiek zni\u017cki w okolicy Wielkanocy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest 05:40, sprzeda\u017c bilet\u00f3w na 16 kwietnia otworzy\u0142a si\u0119 ok. 4 godziny temu. Jak wida\u0107 wszystkie bilety w obu klasach s\u0105 ju\u017c w pe\u0142nej cenie. S\u0142owa &quot;Promo&quot; nie stwierdza si\u0119. Jeszcze tydzie\u0144 wcze\u015bniej mo\u017cna by\u0142o na tej trasie kupi\u0107 bilety z takim wyprzedzeniem w kwotach 10-20 z\u0142.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FallenLeaf54\"> /u/FallenLeaf54 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jd4u61\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd4u61/pkp_wy\u0142\u0105czy\u0142o_jakiekolwiek_zni\u017cki_w_okolicy/\"",
        "id": 2338214,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jd4u61/pkp_wy\u0142\u0105czy\u0142o_jakiekolwiek_zni\u017cki_w_okolicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/ca6XXCD9l8seqEofKHZ1H8SJp2hckOkq0k1EOO2fjXM.jpg",
        "title": "PKP wy\u0142\u0105czy\u0142o jakiekolwiek zni\u017cki w okolicy Wielkanocy",
        "vote": 0
    }
]