[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:19:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iil7fs/sabota\u017c_rosji_policja_bada_podejrzan\u0105_akcj\u0119_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/1lPGLlHVDMwE7H6nsFtW4ranlSCt1A7nNo1wJeuufzc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41ca658f6689f0d25946850875c9f67a272a079c\" alt=\"Sabota\u017c Rosji? Policja bada podejrzan\u0105 akcj\u0119 w Niemczech\" title=\"Sabota\u017c Rosji? Policja bada podejrzan\u0105 akcj\u0119 w Niemczech\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://forsal.pl/swiat/artykuly/9727335,sabotaz-rosji-policja-bada-podejrzana-akcje-w-niemczech.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iil7fs/sabota\u017c_rosji_policja_bada_podejrzan\u0105_akcj\u0119_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2050899,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iil7fs/sabota\u017c_rosji_policja_bada_podejrzan\u0105_akcj\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/1lPGLlHVDMwE7H6nsFtW4ranlSCt1A7nNo1wJeuufzc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41ca658f6689f0d25946850875c9f67a272a079c",
        "title": "Sabota\u017c Rosji? Policja bada podejrzan\u0105 akcj\u0119 w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T19:27:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiifqs/zam\u00f3wi\u0142em_1kg_ziemniak\u00f3w_dosta\u0142em_jednego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2tv7sm7ggdhe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bcc19ec04be3cf19ec1e90c1fbaafd4fa3e9345b\" alt=\"Zam\u00f3wi\u0142em 1kg ziemniak\u00f3w. Dosta\u0142em jednego kilogramowego ziemniaka.\" title=\"Zam\u00f3wi\u0142em 1kg ziemniak\u00f3w. Dosta\u0142em jednego kilogramowego ziemniaka.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W sumie tyle, po prostu dawno nie widzia\u0142em takiego bydlaka \ud83e\udd54 i si\u0119 nie spodziewa\u0142em xD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/stonekeep\"> /u/stonekeep </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2tv7sm7ggdhe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiifqs/zam\u00f3wi\u0142em_1kg_ziemniak\u00f3w_dosta\u0142em_jednego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2049997,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiifqs/zam\u00f3wi\u0142em_1kg_ziemniak\u00f3w_dosta\u0142em_jednego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2tv7sm7ggdhe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bcc19ec04be3cf19ec1e90c1fbaafd4fa3e9345b",
        "title": "Zam\u00f3wi\u0142em 1kg ziemniak\u00f3w. Dosta\u0142em jednego kilogramowego ziemniaka.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T19:18:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iii8f0/park_narodowy_odzyska_ziemi\u0119_wyrwan\u0105_przez_rz\u0105d/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/d08pgIx52gY-Q39sURE18ifsSuWw7WeWsfys0_BqsZY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bf378ff663618acc74595b36379acad32d515492\" alt=\"Park narodowy odzyska ziemi\u0119 wyrwan\u0105 przez rz\u0105d PiS dla zakonu. Ale granic nie powi\u0119kszy\" title=\"Park narodowy odzyska ziemi\u0119 wyrwan\u0105 przez rz\u0105d PiS dla zakonu. Ale granic nie powi\u0119kszy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/kielce/swietokrzyski-park-narodowy-odzyska-lysa-gore-wyrwana-z-jego-granic-przez-rzad-pis-ale-powiekszenia-nie-bedzie-st8292358\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iii8f0/park_narodowy_odzyska_ziemi\u0119_wyrwan\u0105_przez_rz\u0105d/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2050438,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iii8f0/park_narodowy_odzyska_ziemi\u0119_wyrwan\u0105_przez_rz\u0105d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/d08pgIx52gY-Q39sURE18ifsSuWw7WeWsfys0_BqsZY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bf378ff663618acc74595b36379acad32d515492",
        "title": "Park narodowy odzyska ziemi\u0119 wyrwan\u0105 przez rz\u0105d PiS dla zakonu. Ale granic nie powi\u0119kszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:50:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Patrz\u0105c na to, co Arthur Bliss Lane opisa\u0142 w I Saw Poland Betrayed, musimy pami\u0119ta\u0107, jak wa\u017cne jest, \u017ceby Zach\u00f3d dalej wspiera\u0142 Ukrain\u0119 w jej walce z Rosj\u0105. Lane opisuje, jak Polska zosta\u0142a zdradzona przez Zach\u00f3d po II wojnie \u015bwiatowej. Cho\u0107 obiecano jej niezale\u017cno\u015b\u0107, po konferencji ja\u0142ta\u0144skiej zostali\u015bmy oddani w r\u0119ce Sowiet\u00f3w. To by\u0142a ogromna zdrada, kt\u00f3ra kosztowa\u0142a Polsk\u0119 lata cierpienia pod rz\u0105dami komunistycznymi.</p> <p>Dzi\u015b Ukraina stoi przed podobnym wyzwaniem. Je\u017celi Zach\u00f3d nie wesprze jej teraz, ryzykujemy, \u017ce Ukraina zostanie podbita przez Rosj\u0119, a ca\u0142a ta walka p\u00f3jdzie na marne. Historia nie mo\u017ce si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107. Gdyby w 1945 roku Zach\u00f3d pom\u00f3g\u0142 Polsce, nasze losy mog\u0142yby wygl\u0105da\u0107 inaczej. Dlatego teraz nie mo\u017cemy pozwoli\u0107, \u017ceby Ukraina zosta\u0142a sama. Musimy dalej dostarcza\u0107 im wsparcie militarne, ekonomiczne i polityczne, bo to nie tylko chodzi o Ukrain\u0119, ale o przysz\u0142o\u015b\u0107 wolnej Europy. Zostawienie Ukrainy na pastw\u0119 Rosji to jak zdrada nasz",
        "id": 2049540,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iig10m/lekcje_z_zdrady_polski_dlaczego_zach\u00f3d_nie_mo\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekcje z zdrady Polski: Dlaczego Zach\u00f3d nie mo\u017ce porzuci\u0107 Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:49:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iig0eh/post_m\u00f3wi_sam_za_siebie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cvd574m0zche1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dcaf55f385cc43217255e2f5759a50e4ac9d03ff\" alt=\"Post m\u00f3wi sam za siebie\" title=\"Post m\u00f3wi sam za siebie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/VEGA3519\"> /u/VEGA3519 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cvd574m0zche1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iig0eh/post_m\u00f3wi_sam_za_siebie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2048973,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iig0eh/post_m\u00f3wi_sam_za_siebie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cvd574m0zche1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dcaf55f385cc43217255e2f5759a50e4ac9d03ff",
        "title": "Post m\u00f3wi sam za siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:40:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iifry9/zielony_strumyk_w_lesie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aTQ2ZzRlYWF4Y2hlMbHyL-7Fnq9EntRsSV1eCE-tojFhwiIHGZbh0-pJ4XMV.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=35da1b0a4d1eaed0fab0a5f4c4069c0d236da589\" alt=\"Zielony strumyk w lesie\" title=\"Zielony strumyk w lesie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kahitan\"> /u/Kahitan </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/0dx7rdaaxche1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iifry9/zielony_strumyk_w_lesie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2048975,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iifry9/zielony_strumyk_w_lesie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aTQ2ZzRlYWF4Y2hlMbHyL-7Fnq9EntRsSV1eCE-tojFhwiIHGZbh0-pJ4XMV.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=35da1b0a4d1eaed0fab0a5f4c4069c0d236da589",
        "title": "Zielony strumyk w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:22:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio troch\u0119 wi\u0119cej siedz\u0119 na Twitterze i co chwil\u0119 pojawiaj\u0105 si\u0119 tam powszechnie serduszkowane wypowiedzi jakoby te nowe 49 Centr\u00f3w Integracji dla Cudzoziemc\u00f3w to by\u0142yby jakie\u015b tajne o\u015brodki zbiorowego zakwaterowania przygotowywane na przyj\u0119cie migrant\u00f3w z Paktu Migranckiego. I rozumiem gdyby to by\u0142a jaka\u015b niszowa teoria spiskowa, ale to jest absolutny mainstream \u2013 i to mnie fascynuje \u2013 jak mo\u017cna tak jawnie k\u0142ama\u0107 bez konsekwencji na temat rzeczy, kt\u00f3ra jest \u0142atwo weryfikowalna?</p> <p>I to nie jest tak, \u017ce o\u015brodki, o kt\u00f3rych tworzenie oskar\u017caj\u0105 te media aktualny rz\u0105d nie istniej\u0105 \u2013 bo istniej\u0105 \u2013 od kilkunastu lat na terenie naszego pa\u0144stwa istniej\u0105 o\u015brodki SOC (Strze\u017cone O\u015brodki dla Cudzoziemc\u00f3w), kt\u00f3re s\u0105 prowadzone przez Stra\u017c Graniczn\u0105. Na pocz\u0105tku lat 2000. Mieszkali tam chocia\u017cby Czeczeni, wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie cz\u0119\u015bciej s\u0105 to niekt\u00f3rzy uchod\u017acy z Tad\u017cykistanu czy Afganistanu (zw\u0142aszcza Ci zwi\u0105zani z poprzednim rz\u0105dem wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cym z NATO, kt\u00f3rzy z",
        "id": 2048974,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iifcbn/dlaczego_jawne_k\u0142amstwo_dotycz\u0105ce_centr\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego jawne k\u0142amstwo dotycz\u0105ce Centr\u00f3w Integracji Cudzoziemc\u00f3w jest bez konsekwencji tak mainstreamowo rozpowszechniane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:04:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siema. O co prawicy chodzi z tym zamachem stanu? Bo czytam/slucham, ze byl &quot;zamach stanu&quot; a zadnych konkretow tylko pusta gadka. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BackgroundLeading986\"> /u/BackgroundLeading986 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiewq6/o_co_chodzi_z_tym_zamachem_stanu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiewq6/o_co_chodzi_z_tym_zamachem_stanu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2048972,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiewq6/o_co_chodzi_z_tym_zamachem_stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O co chodzi z tym zamachem stanu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:00:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiesu2/tuskowi_grozi_od_3_do_25_lat_wi\u0119zienia_lub_100_z\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/lr6onl5cqche1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a266cde2eb024fb636b70630f8563c7c94e94a0b\" alt=\"Tuskowi grozi od 3 do 25 lat wi\u0119zienia lub 100 z\u0142 grzywny\" title=\"Tuskowi grozi od 3 do 25 lat wi\u0119zienia lub 100 z\u0142 grzywny\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/radziu_PL\"> /u/radziu_PL </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/lr6onl5cqche1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiesu2/tuskowi_grozi_od_3_do_25_lat_wi\u0119zienia_lub_100_z\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2048971,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiesu2/tuskowi_grozi_od_3_do_25_lat_wi\u0119zienia_lub_100_z\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/lr6onl5cqche1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a266cde2eb024fb636b70630f8563c7c94e94a0b",
        "title": "Tuskowi grozi od 3 do 25 lat wi\u0119zienia lub 100 z\u0142 grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:36:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iie7pa/ksi\u0105dzgenera\u0142_zatrzymany_jest_oficjalny_komunikat/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-fClipLFli_YEtjO-e1qyq_AoR9MVGFRqBpKGL7cILU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=98870bec63e7db77eaf6ef781fcdf57d38ad6f05\" alt=\"Ksi\u0105dz-genera\u0142 zatrzymany. Jest oficjalny komunikat\" title=\"Ksi\u0105dz-genera\u0142 zatrzymany. Jest oficjalny komunikat\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/ksiadz-general-zatrzymany-jest-oficjalny-komunikat-7122005245872960a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iie7pa/ksi\u0105dzgenera\u0142_zatrzymany_jest_oficjalny_komunikat/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2048471,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iie7pa/ksi\u0105dzgenera\u0142_zatrzymany_jest_oficjalny_komunikat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-fClipLFli_YEtjO-e1qyq_AoR9MVGFRqBpKGL7cILU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=98870bec63e7db77eaf6ef781fcdf57d38ad6f05",
        "title": "Ksi\u0105dz-genera\u0142 zatrzymany. Jest oficjalny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:24:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iidwpp/a\u017c_po\u0142owa_polek_i_polak\u00f3w_zarabia_mniej_ni\u017c_6_tys/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xoWqUJCp3LW2h8-LRPrJK7c-DawaQxFJ6TXzm1SPhm8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cea0949e35df1aea0734d3636d3c03c6fb03ddc3\" alt=\"A\u017c po\u0142owa Polek i Polak\u00f3w zarabia mniej ni\u017c 6 tys. 968 z\u0142 brutto. Dane GUS\" title=\"A\u017c po\u0142owa Polek i Polak\u00f3w zarabia mniej ni\u017c 6 tys. 968 z\u0142 brutto. Dane GUS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/na-zywo/na-zywo-relacja/az-polowa-polek-i-polakow-zarabia-mniej-niz-6-tys-968-zl-brutto-dane-gus\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iidwpp/a\u017c_po\u0142owa_polek_i_polak\u00f3w_zarabia_mniej_ni\u017c_6_tys/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2048472,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iidwpp/a\u017c_po\u0142owa_polek_i_polak\u00f3w_zarabia_mniej_ni\u017c_6_tys",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xoWqUJCp3LW2h8-LRPrJK7c-DawaQxFJ6TXzm1SPhm8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cea0949e35df1aea0734d3636d3c03c6fb03ddc3",
        "title": "A\u017c po\u0142owa Polek i Polak\u00f3w zarabia mniej ni\u017c 6 tys. 968 z\u0142 brutto. Dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:37:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam prawie 23 lata i w sumie to zmarnowa\u0142em swoje ca\u0142e swoje dotychczasowe \u017cycie. Mam problemy z tym \u017ceby wyj\u015b\u0107 do sklepu albo gdzie\u015b zadzwoni\u0107, a znalazienie pracy to ju\u017c jest r\u00f3wnoznacze z wej\u015bciem na K2 w samych gaciach. Og\u00f3lnie nie mam zbytnio si\u0142y \u017ceby si\u0119 tu rozpisywa\u0107 ale jak kto\u015b chce pozna\u0107 bli\u017cej moj\u0105 sytuacje to mo\u017ce poczyta\u0107 moje posty tylko jest do\u015b\u0107 \u017ca\u0142osna lektura.</p> <p>Jutro mam pierwsz\u0105 w \u017cyciu wizyte u psychiatry i powiedzie\u0107 \u017ce jestem zestresowany to nie powiedzie\u0107 nic.</p> <p>Jest tu kto\u015b kto przechodzi\u0142 przez t\u0119 chorob\u0119 i ma jakie\u015b rady? albo kto\u015b kto dalej si\u0119 z tym zmaga i po prostu chcia\u0142by pogada\u0107</p> <p>Mo\u017cecie pisa\u0107 w dm ale nie obra\u017acie si\u0119 jak troche mi zajmie odpowied\u017a bo b\u0119de si\u0119 musia\u0142 zebra\u0107 w sobie(Napisanie i opublikowanie tego posta zaje\u0142o mi tylko kilka godzin \ud83d\udc4d).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NeverMissASoul\"> /u/NeverMissASoul </a> <br/> <span><a href=\"ht",
        "id": 2047897,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iicrd4/fobia_spo\u0142eczna_niszczy_mi_\u017cycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fobia spo\u0142eczna niszczy mi \u017cycie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:18:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co to w og\u00f3le znaczy? W tych czasach je\u015bli jakkolwiek skrytykujesz nawet konstruktywnie co\u015b co w Polsce ci si\u0119 nie podoba to nazw\u0105 ci\u0119 &quot;fajnop0lakiem&quot; albo &quot;fajnop0liniakiem&quot;. Poza tym, \u017ce jako obelga brzmi to zwyczajnie \u017ca\u0142o\u015bnie (wol\u0119 chyba by\u0107 fajnym i u\u015bmiechni\u0119tym ni\u017c nudnym i gburowatym, co nie?)</p> <p>Spotkam to ostatnio ca\u0142y czas. Krytykujesz ko\u015bci\u00f3\u0142 i prymitywny klerykalizm? Fajnopolak. Krytykujesz sebix\u00f3w nacjoli z patroli obywatelskich? Fajnopolak. Obra\u017casz Trumpa i Elona? Fajnopolak. Zale\u017cy ci na budownictwie komunalnym? Lewak, czyli fajnop0lak. Masz przyjaci\u00f3\u0142 obcokrajowc\u00f3w z kt\u00f3rymi gada ci si\u0119 lepiej ni\u017c z Polakami? Obrzydliwy fajnop0liniak. </p> <p>Najlepsze jest to \u017ce sam nie przepadam za &quot;u\u015bmiechni\u0119tymi&quot; i Tuskiem (popieram Razem), a to okre\u015blenie spotykam non stop</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nietwojamatka\"> /u/nietwojamatka </a> <br/> <span><a ",
        "id": 2048473,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iicc4m/fajnopolacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Fajnopolacy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:18:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iicbmp/jeste\u015bmy_liderami_europy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hoqr9cw14bhe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3616128e37c3d1362077d2d6b616a39692b1c9d3\" alt=\"Jeste\u015bmy liderami europy\" title=\"Jeste\u015bmy liderami europy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PutrefiedPlatypus\"> /u/PutrefiedPlatypus </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hoqr9cw14bhe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iicbmp/jeste\u015bmy_liderami_europy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2047898,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iicbmp/jeste\u015bmy_liderami_europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hoqr9cw14bhe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3616128e37c3d1362077d2d6b616a39692b1c9d3",
        "title": "Jeste\u015bmy liderami europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:16:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie pisz\u0119 tego, \u017ceby si\u0119 wy\u017cali\u0107, a raczej zapyta\u0107, jakie s\u0105 drogi wyj\u015bcia z mojej sytuacji. Mam 30 lat i od d\u0142u\u017cszego czasu jestem bezrobotny z powodu choroby. W moim mie\u015bcie dost\u0119pna jest g\u0142\u00f3wnie praca fabryczna, kt\u00f3rej nie mog\u0119 wykonywa\u0107. Nie mam wy\u017cszego wykszta\u0142cenia, poniewa\u017c nie mia\u0142em mo\u017cliwo\u015bci wyjazdu do du\u017cego miasta na studia, a studia zaoczne r\u00f3wnie\u017c nie wchodzi\u0142y w gr\u0119 ze wzgl\u0119du na brak pracy. Moi rodzice nie mieli pieni\u0119dzy, \u017ceby cho\u0107by kupi\u0107 mi bilet na poci\u0105g w jedn\u0105 stron\u0119.</p> <p>Brak pracy i wyjazd wszystkich znajomych sprawi\u0142, \u017ce jedyni ludzie, jakich mo\u017cna tu spotka\u0107, to g\u0142\u00f3wnie osoby po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce. Ka\u017cdy ambitniejszy i z lepiej sytuowanego domu wyjecha\u0142 do wi\u0119kszego miasta. Na moim osiedlu zosta\u0142em praktycznie sam. \u017by\u0142em w izolacji spo\u0142ecznej, bez dost\u0119pu do edukacji, pracy i relacji mi\u0119dzyludzkich \u2013 o zwi\u0105zku czy mi\u0142o\u015bci nawet nie wspominaj\u0105c, bo \u017cadna kobieta nie chcia\u0142aby kogo\u015b w takiej sytuacji. Poza tym te, kt\u00f3re tu z",
        "id": 2047358,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiawiy/30_lat_choroba_brak_pracy_studi\u00f3w_i_perspektyw_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "30 lat, choroba, brak pracy, studi\u00f3w i perspektyw na prowincji.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:15:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiavm4/iceberg_polskich_teorii_spiskowych/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/bf1wt3qgwbhe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=79b5694f985d94f36bdece13a166925d91b3d69f\" alt=\"Iceberg polskich* teorii spiskowych.\" title=\"Iceberg polskich* teorii spiskowych.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AzzysSmartStuff\"> /u/AzzysSmartStuff </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/bf1wt3qgwbhe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiavm4/iceberg_polskich_teorii_spiskowych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2047357,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiavm4/iceberg_polskich_teorii_spiskowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/bf1wt3qgwbhe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=79b5694f985d94f36bdece13a166925d91b3d69f",
        "title": "Iceberg polskich* teorii spiskowych.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:56:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak sobie radzicie z nerwic\u0105, co u was triggeruje negatywne stany emocjonalne? Bierzecie jakie\u015b leki, chodzicie na terapie?</p> <p>Ja troch\u0119 jestem w kropce. Lada chwila ko\u0144cz\u0119 33 lata i pomimo stosowania si\u0119 do chyba wszystkich magicznych porad typu &quot;wyjd\u017a ze sfery komfortu, id\u017a na terapi\u0119, id\u017a na si\u0142owni\u0119, podejmuj ryzyko, spr\u00f3buj tej diety&quot; itp. po prostu utkn\u0105\u0142em. Trzykrotnie zmienia\u0142em prac\u0119, mia\u0142em dw\u00f3ch psychiatr\u00f3w i dw\u00f3ch terapeut\u00f3w, pr\u00f3bowa\u0142em wojska (kiepski pomys\u0142 z nerwic\u0105) wyjecha\u0142em za granic\u0119, pr\u00f3bowa\u0142em podejmowa\u0107 si\u0119 r\u00f3\u017cnych wyzwa\u0144 i od lat ponosz\u0119 pora\u017cki, a moja sytuacja nie polepszy\u0142a si\u0119. Walcz\u0119 z bezsenno\u015bci\u0105, bardzo, bardzo \u017ale znosz\u0119 stres i zm\u0119czenie fizyczne, mam stany l\u0119kowe.</p> <p>Nie mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce jestem sam w tym wszystkim bo wspieraj\u0105 mnie rodzice i przyjaciele. Ale jednocze\u015bnie mam coraz bardziej zgorzknia\u0142y stosunek do \u015bwiata. Nie tyle do ludzi co do \u015bwiata po prostu. Przerasta mnie to.</p> <p>Nie czu",
        "id": 2047359,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1iiaga7/pytanie_do_os\u00f3b_z_nerwicami_i_os\u00f3b_kt\u00f3re_maj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do os\u00f3b z nerwicami i os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 neurotyk\u00f3w w otoczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:26:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii8t7z/tragedia_w_szkole_w_szwecji_ro\u015bnie_liczba_ofiar/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/3os7YcpfGSAdQtU77Oapb4TtqM8GwY2jC53f1VBcSvY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=51e2aca5f4a3c10ea93c20e6237bb627061b7ba7\" alt=\"Tragedia w szkole w Szwecji. Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych strzelaniny\" title=\"Tragedia w szkole w Szwecji. Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych strzelaniny\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Normal-Walk3253\"> /u/Normal-Walk3253 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/swiat/tragedia-w-szkole-w-szwecji-rosnie-liczba-ofiar-smiertelnych-strzelaniny/098q3n1?srcc=undefined&amp;utm_v=2\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii8t7z/tragedia_w_szkole_w_szwecji_ro\u015bnie_liczba_ofiar/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2046905,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii8t7z/tragedia_w_szkole_w_szwecji_ro\u015bnie_liczba_ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/3os7YcpfGSAdQtU77Oapb4TtqM8GwY2jC53f1VBcSvY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=51e2aca5f4a3c10ea93c20e6237bb627061b7ba7",
        "title": "Tragedia w szkole w Szwecji. Ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych strzelaniny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:44:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142a\u015bnie stoj\u0119 przed wiekopomnym momentem budowy domu. Przeszed\u0142em drog\u0119 naprawd\u0119 od A do Z. Od zakupu dzia\u0142ki rolnej, przed odrolnienie, projekt domu, uzyskanie pozwolenia na budow\u0119 a\u017c do rozpocz\u0119cia prac budowlanych za jaki\u015b tydzie\u0144 (je\u015bli pogoda si\u0119 raptem nie za\u0142amie). Je\u015bli macie pytania odno\u015bnie ca\u0142ego tego procesu to ch\u0119tnie opowiem o swoich do\u015bwiadczeniach.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/blackfrost79\"> /u/blackfrost79 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii84yr/budowa_domu_w_2025/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii84yr/budowa_domu_w_2025/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2046488,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii84yr/budowa_domu_w_2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa domu w 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:14:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7pwv/za_20z\u0142_mo\u017cna_kupi\u0107_podr\u00f3bk\u0119_mdowodu_robi\u0105_to/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rmmsazam0bhe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=306849c60389c8535aa162fd6002629b3b6ade61\" alt=\"Za 20z\u0142 mo\u017cna kupi\u0107 podr\u00f3bk\u0119 mDowodu. Robi\u0105 to dzieci, \u017ceby kupowa\u0107 energetyki i alkohol.\" title=\"Za 20z\u0142 mo\u017cna kupi\u0107 podr\u00f3bk\u0119 mDowodu. Robi\u0105 to dzieci, \u017ceby kupowa\u0107 energetyki i alkohol.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem oburzony brakiem zdecydowanych reakcji Rz\u0105du Tuska.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Idea-Flat\"> /u/Idea-Flat </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rmmsazam0bhe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7pwv/za_20z\u0142_mo\u017cna_kupi\u0107_podr\u00f3bk\u0119_mdowodu_robi\u0105_to/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2046035,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7pwv/za_20z\u0142_mo\u017cna_kupi\u0107_podr\u00f3bk\u0119_mdowodu_robi\u0105_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rmmsazam0bhe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=306849c60389c8535aa162fd6002629b3b6ade61",
        "title": "Za 20z\u0142 mo\u017cna kupi\u0107 podr\u00f3bk\u0119 mDowodu. Robi\u0105 to dzieci, \u017ceby kupowa\u0107 energetyki i alkohol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:03:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7k6z/kto\u015b_szyje_na_maszynie_lub_bawi_si\u0119_w_kaletnictwo/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/iref7v8iyahe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6b3e9c7766672876a2111bfd2f46b345828b007f\" alt=\"Kto\u015b szyje na maszynie lub bawi si\u0119 w kaletnictwo ?\" title=\"Kto\u015b szyje na maszynie lub bawi si\u0119 w kaletnictwo ?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NaDwieIgly\"> /u/NaDwieIgly </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/iref7v8iyahe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7k6z/kto\u015b_szyje_na_maszynie_lub_bawi_si\u0119_w_kaletnictwo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2046036,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7k6z/kto\u015b_szyje_na_maszynie_lub_bawi_si\u0119_w_kaletnictwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/iref7v8iyahe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6b3e9c7766672876a2111bfd2f46b345828b007f",
        "title": "Kto\u015b szyje na maszynie lub bawi si\u0119 w kaletnictwo ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:57:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7hdt/r_trzaskowski_o_p\u0142ciach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/p990t18lxahe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=973351e4b484abb6cfb8514312084cf1ca318673\" alt=\"R. Trzaskowski o p\u0142ciach.\" title=\"R. Trzaskowski o p\u0142ciach.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/26idk12\"> /u/26idk12 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/p990t18lxahe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7hdt/r_trzaskowski_o_p\u0142ciach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2046033,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7hdt/r_trzaskowski_o_p\u0142ciach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/p990t18lxahe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=973351e4b484abb6cfb8514312084cf1ca318673",
        "title": "R. Trzaskowski o p\u0142ciach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:57:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7h2h/i_tak_z_po\u0142ow\u0105_mieszka\u0144/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/d5i84r8dxahe1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d8bad34a840ed8c1f4d3efde086d470647ce0a2c\" alt=\"I tak z po\u0142ow\u0105 mieszka\u0144.\" title=\"I tak z po\u0142ow\u0105 mieszka\u0144.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Armageddonis\"> /u/Armageddonis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/d5i84r8dxahe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7h2h/i_tak_z_po\u0142ow\u0105_mieszka\u0144/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2046034,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7h2h/i_tak_z_po\u0142ow\u0105_mieszka\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/d5i84r8dxahe1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=d8bad34a840ed8c1f4d3efde086d470647ce0a2c",
        "title": "I tak z po\u0142ow\u0105 mieszka\u0144.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:54:24+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://dziennikpolski24.pl/dwa-szpitale-z-krakowa-w-srodku-politycznej-awantury-co-z-pieniedzmi-na-onkologie/ar/c1p2-27235017\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7fqt/dwa_szpitale_z_krakowa_w_\u015brodku_politycznej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2046037,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii7fqt/dwa_szpitale_z_krakowa_w_\u015brodku_politycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa szpitale z Krakowa w \u015brodku politycznej awantury. Co z pieni\u0119dzmi na onkologi\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:10:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jako \u017ce nie wymy\u015bli\u0142em pomys\u0142u na siebie, stwierdzi\u0142em \u017ce mo\u017ce zostan\u0119 nauczycielem. Zastanawiam si\u0119 jak wygl\u0105daj\u0105 finanse nauczycieli, z jednej strony widz\u0119 w moim miescie \u017ce nauczyciele je\u017cd\u017c\u0105 do\u015b\u0107 drogimi samochodami, chodz\u0105 w markowych, z info od innych s\u0142ysz\u0119 \u017ce nierzadko s\u0105 blisko drugiego progu podatkowego. Z drugiej w mediach ci\u0105gle tr\u0105bi si\u0119 o tym \u017ce nauczyciele za ma\u0142o zarabiaj\u0105. Praca wydaje si\u0119 do\u015b\u0107 \u0142atwa i przyjemna dlatego my\u015bl\u0119 \u017ce to ca\u0142kiem ciekawa opcja nawet, je\u015bli pieni\u0105dze nie s\u0105 ogromne. Je\u015bli s\u0105 tu jacy\u015b nauczyciele to mog\u0105 opiwedziec jak wygl\u0105da sytuacja </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Top_Rate_2594\"> /u/Top_Rate_2594 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6v0s/jak_to_jest_z_tymi_nauczycielami/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6v0s/jak_to_jest_z_tymi_nauczycielami/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2045672,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6v0s/jak_to_jest_z_tymi_nauczycielami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to jest z tymi nauczycielami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:02:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6r2o/krrit_vs_tv_republika/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/33zpf18nnahe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1fb2714bebff4e20e5d09565ebf480a8a44434b9\" alt=\"KRRiT vs TV Republika\" title=\"KRRiT vs TV Republika\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheTanadu\"> /u/TheTanadu </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/33zpf18nnahe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6r2o/krrit_vs_tv_republika/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2045671,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6r2o/krrit_vs_tv_republika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/33zpf18nnahe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1fb2714bebff4e20e5d09565ebf480a8a44434b9",
        "title": "KRRiT vs TV Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:59:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6ph3/rant_do_czego_doprowadzi\u0142a_tabletozakomputeroza/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/50zhgOgKzQsKyWYgRFzBtj1ka_JD_4-wmZDpphrLjQw.jpg\" alt=\"rant / do czego doprowadzi\u0142a tabletoza/komputeroza samochod\u00f3w na przyk\u0142adzie VW\" title=\"rant / do czego doprowadzi\u0142a tabletoza/komputeroza samochod\u00f3w na przyk\u0142adzie VW\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/kdkxqr58mahe1.jpg?width=2048&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4ef74d789fcde7dec92dfbb8d8ac4b241f2fe1cf\">https://preview.redd.it/kdkxqr58mahe1.jpg?width=2048&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4ef74d789fcde7dec92dfbb8d8ac4b241f2fe1cf</a></p> <p>Volkswagen rocznik 2024.<br/> Po porannej przeja\u017cd\u017cce, spiesz\u0105c si\u0119 do pracy, dzi\u015b m\u00f3j VW postanowi\u0142 porwa\u0107 moj\u0105 uwag\u0119 bo osi\u0105gn\u0105\u0142em nowy kamie\u0144 milowy \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f </p> <p>Poza oczywistym spartoleniem ca\u0142ego infosystemu, szczerze si\u0119 obawiam na co VW postanowi marnowa\u0107 moj\u0105 uwag",
        "id": 2045670,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii6ph3/rant_do_czego_doprowadzi\u0142a_tabletozakomputeroza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/50zhgOgKzQsKyWYgRFzBtj1ka_JD_4-wmZDpphrLjQw.jpg",
        "title": "rant / do czego doprowadzi\u0142a tabletoza/komputeroza samochod\u00f3w na przyk\u0142adzie VW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:08:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii62f1/co_my\u015blicie_o_kanale_nie_wiem_ale_si\u0119_dowiem/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/0SqRrUJZ_Wstqdw3H7ygcSAORvVdGvspU8zX4M9DXrU.jpg\" alt=\"Co my\u015blicie o kanale &quot;Nie wiem, ale si\u0119 dowiem!&quot;?\" title=\"Co my\u015blicie o kanale &quot;Nie wiem, ale si\u0119 dowiem!&quot;?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Generalnie mam nie ufno\u015b\u0107 do tego kana\u0142u nie ogl\u0105da\u0142em za bardzo jego materia\u0142\u00f3w bo czuje si\u0119 zra\u017cony miniaturkami i tytu\u0142ami, czy kto\u015b tutaj robi\u0142 jakie\u015b &quot;fact checking&quot; jego materia\u0142u? Bo kilka filmik\u00f3w wydaje si\u0119 ciekawych, ale jednocze\u015bnie z tego co widzia\u0142em to czuje si\u0119 jakbym ogl\u0105da\u0142 przem\u00f3wienie konfederacji o eko terroryzmie, o tym PiS i KO s\u0105 s\u0142abe..itd. </p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/6vlh83zjdahe1.png?width=820&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=dd8490e8d018ec5e65a16a67a9745894ed5cb3a6\">https://preview.redd.it/6vlh83zjdahe1.png?width=820&amp;format=png&amp;aut",
        "id": 2045381,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii62f1/co_my\u015blicie_o_kanale_nie_wiem_ale_si\u0119_dowiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/0SqRrUJZ_Wstqdw3H7ygcSAORvVdGvspU8zX4M9DXrU.jpg",
        "title": "Co my\u015blicie o kanale \"Nie wiem, ale si\u0119 dowiem!\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:02:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Potrafi\u0119 w zakupy przez internet ale nie mog\u0119 znale\u017a\u0107 zast\u0119pczych listew do stela\u017cu Lonset z Ikea, czy kto\u015b spotka\u0142 si\u0119 z podobnym problemem? Brakuje mi paru sztuk, wola\u0142bym zamienniki ni\u017c kupowa\u0107 nowy stela\u017c ale chyba tak to si\u0119 sko\u0144czy</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/badge11077\"> /u/badge11077 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5zs0/listwy_do_stela\u017cu_\u0142\u00f3zka_z_ikea/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5zs0/listwy_do_stela\u017cu_\u0142\u00f3zka_z_ikea/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2045382,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5zs0/listwy_do_stela\u017cu_\u0142\u00f3zka_z_ikea",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Listwy do stela\u017cu \u0142\u00f3zka z Ikea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T08:02:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5786/kanada_rozwa\u017ca_zbli\u017cenie_z_uni\u0105_europejsk\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6S-xISlGuGBJz958Z9ROO1pH6yK-l2G0EPO4fFzSauA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c6ee8e7cd407da838b1602f47fd9c942a3b3adec\" alt=\"Kanada rozwa\u017ca zbli\u017cenie z Uni\u0105 Europejsk\u0105\" title=\"Kanada rozwa\u017ca zbli\u017cenie z Uni\u0105 Europejsk\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Redhead-in-black\"> /u/Redhead-in-black </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/kanada-rozwaza-zblizenie-z-unia-europejska-kluczowa-rola-polski-7121144237808416a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5786/kanada_rozwa\u017ca_zbli\u017cenie_z_uni\u0105_europejsk\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2045105,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii5786/kanada_rozwa\u017ca_zbli\u017cenie_z_uni\u0105_europejsk\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6S-xISlGuGBJz958Z9ROO1pH6yK-l2G0EPO4fFzSauA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c6ee8e7cd407da838b1602f47fd9c942a3b3adec",
        "title": "Kanada rozwa\u017ca zbli\u017cenie z Uni\u0105 Europejsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T07:36:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii4umj/\u0142ukasiewicz_instytut_lotnictwa_\u0142ukasiewicz_ilot/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/JSu8IPu90O8RyoH4Nc88J6noJSOeToJeJ5OGacoVJLc.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f524a3204ceaec4ea36001860fb73f00755a7f09\" alt=\"\u0141ukasiewicz \u2013 Instytut Lotnictwa (\u0141ukasiewicz \u2013 ILOT), Mieleckie Zak\u0142ady Lotnicze (MZL) oraz DRACO Aircraft podpisa\u0142y listy intencyjne dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy w rozwoju i budowie samolotu DRACO.\" title=\"\u0141ukasiewicz \u2013 Instytut Lotnictwa (\u0141ukasiewicz \u2013 ILOT), Mieleckie Zak\u0142ady Lotnicze (MZL) oraz DRACO Aircraft podpisa\u0142y listy intencyjne dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy w rozwoju i budowie samolotu DRACO.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BK_0123\"> /u/BK_0123 </a> <br/> <span><a href=\"https://mzl.com.pl/lukasiewicz-instytut-lotnictwa-mieleckie-zaklady-lotnicze-i-draco-aircraft-inicjuja-wspolprace-przy-projekcie-i-budowie-samolotu-draco/\">[link]</a></s",
        "id": 2045104,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii4umj/\u0142ukasiewicz_instytut_lotnictwa_\u0142ukasiewicz_ilot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/JSu8IPu90O8RyoH4Nc88J6noJSOeToJeJ5OGacoVJLc.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f524a3204ceaec4ea36001860fb73f00755a7f09",
        "title": "\u0141ukasiewicz \u2013 Instytut Lotnictwa (\u0141ukasiewicz \u2013 ILOT), Mieleckie Zak\u0142ady Lotnicze (MZL) oraz DRACO Aircraft podpisa\u0142y listy intencyjne dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy w rozwoju i budowie samolotu DRACO.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T07:05:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii4fc4/feed_na_facebooku/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/btyg9xg1s9he1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a8cdf96ae1d2cfe0b4deaaa5203ff808b3107059\" alt=\"Feed na Facebooku\" title=\"Feed na Facebooku\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Uwaga, nie wytrzyma\u0142em, mi\u0119sko idzie.</p> <p>\u0141atwo wam powiedzie\u0107 &quot;nie u\u017cywaj Facebooka&quot;. Moje wszelkie hobby s\u0105 &quot;staro\u015bwieckie&quot; i opieraj\u0105 si\u0119 na grupach Facebookowych (modelarstwo, historia, lotnictwo, druk 3D etc), wi\u0119c nie przenios\u0119 si\u0119 na X albo Reddita ot tak, bo poza polityk\u0105 polskich a tym bardziej grup tematycznych za bardzo tu nie ma.</p> <p>Ale ostatnio m\u00f3j feed ju\u017c naprawd\u0119 za przeproszeniem pierdoli. Co jest nie tak? Zuckenberg si\u0119 wkr\u0119ca w negatywne emocje by nacina\u0107 nas na reakcj\u0119?</p> <p>Abstrahuj\u0105c nawet od tego, co za chory umys\u0142 wymy\u015bla takie g\u00f3wno? Jestem in\u017cynierem z pokrewnego tematu, my\u015bla\u0142em \u017ce mi oczy wypali.",
        "id": 2045103,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii4fc4/feed_na_facebooku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/btyg9xg1s9he1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a8cdf96ae1d2cfe0b4deaaa5203ff808b3107059",
        "title": "Feed na Facebooku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T04:40:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja tego, \u017ce dom Testovirona i lokalizacji, gdzie kr\u0119cono Kevina Samego w Domu, dzieli nieca\u0142e 60 mil (~100km)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/quiqk0\"> /u/quiqk0 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii25l0/czego_ciekawego_si\u0119_dowiedzieli\u015bcie_w_ostatnim/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii25l0/czego_ciekawego_si\u0119_dowiedzieli\u015bcie_w_ostatnim/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2044622,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii25l0/czego_ciekawego_si\u0119_dowiedzieli\u015bcie_w_ostatnim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego ciekawego si\u0119 dowiedzieli\u015bcie w ostatnim czasie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T04:11:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam, posiadam pewien problem: Potrzebuje zakupi\u0107 jedn\u0105 rzecz (o warto\u015bci +- 1000z\u0142) od chi\u0144czyk\u00f3w - uda\u0142o si\u0119 za\u0142o\u017cy\u0107 WeChat i zweryfikowa\u0107 konto. Przy u\u017cyciu translatora dogada\u0142em si\u0119 z dan\u0105 firm\u0105 ale pojawi\u0142 si\u0119 problem aka P\u0142atno\u015b\u0107. W Chinach (chyba maj\u0105 dos\u0142ownie wszystko poblokowane) u\u017cywaj\u0105 Alipay jako g\u0142\u00f3wnej platformy p\u0142atniczej. Czytaj\u0105c opinie na Google Play mam spore w\u0105tpliwo\u015bci co do tej aplikacji. Macie/znacie jakie\u015b alternatywne aplikacje aby pan chi\u0144czyk dosta\u0142 moj\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107? Pozdro.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FinnOfTheHorde\"> /u/FinnOfTheHorde </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii1n3x/kupowanie_przedmiotu_bezpo\u015brednio_od_chi\u0144skiej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii1n3x/kupowanie_przedmiotu_bezpo\u015brednio_od_chi\u0144skiej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2044393,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ii1n3x/kupowanie_przedmiotu_bezpo\u015brednio_od_chi\u0144skiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupowanie przedmiotu bezpo\u015brednio od chi\u0144skiej firmy jako osoba prywatna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T02:20:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Teraz b\u0119d\u0119 si\u0119 robi\u0142 biedny jeszcze wolniej. Pod n\u00f3\u017c posz\u0142o Amazon Music, kt\u00f3re tak szczerze to nawet lubi\u0142em. No ale zn\u00f3w podnie\u015bli ceny. Prime jest kolejny jak doko\u0144cz\u0119 sezon Farmy Clarksona i wtedy z abonament\u00f3w zostaje mi ju\u017c tylko telefon i internet, wi\u0119c bardziej si\u0119 obci\u0105\u0107 nie da. </p> <p>Pora rozk\u0142ada\u0107 \u017cagle nawet na muzyk\u0119. Znowu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd9c</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dead-cat\"> /u/dead-cat </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihzi3b/no_i_kolejna_subskrypcja_posz\u0142a_w_pizdu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihzi3b/no_i_kolejna_subskrypcja_posz\u0142a_w_pizdu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2043948,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihzi3b/no_i_kolejna_subskrypcja_posz\u0142a_w_pizdu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "No i kolejna subskrypcja posz\u0142a w pizdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T00:32:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihx8uq/usa_przejm\u0105_kontrol\u0119_nad_stref\u0105_gazy_donald_trump/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/s0JCTfcFyfJfzVWe8q8tT9EYyel78HLVD2Kh-AqJr6E.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=be05a6619b3fa77774c160f8797972c6b654a408\" alt=\"USA przejm\u0105 kontrol\u0119 nad Stref\u0105 Gazy. Donald Trump: zr\u00f3wnamy ten teren z ziemi\u0105\" title=\"USA przejm\u0105 kontrol\u0119 nad Stref\u0105 Gazy. Donald Trump: zr\u00f3wnamy ten teren z ziemi\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JustWantTheOldUi\"> /u/JustWantTheOldUi </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/trump-po-rozmowie-z-binjaminem-netanjahu-usa-przejma-kontrole-nad-strefa-gazy/3ssgptl,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihx8uq/usa_przejm\u0105_kontrol\u0119_nad_stref\u0105_gazy_donald_trump/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2043665,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ihx8uq/usa_przejm\u0105_kontrol\u0119_nad_stref\u0105_gazy_donald_trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/s0JCTfcFyfJfzVWe8q8tT9EYyel78HLVD2Kh-AqJr6E.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=be05a6619b3fa77774c160f8797972c6b654a408",
        "title": "USA przejm\u0105 kontrol\u0119 nad Stref\u0105 Gazy. Donald Trump: zr\u00f3wnamy ten teren z ziemi\u0105",
        "vote": 0
    }
]