[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T22:12:42+00:00",
        "description": "Wygrana w Ekstra Pensji pad\u0142a w regionie.",
        "id": 2050816,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159765-kolejny_szczesciarz_bedzie_dostawal_5000_zl_miesiecznie_przez_20_lat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny szcz\u0119\u015bciarz b\u0119dzie dostawa\u0142 5000 z\u0142 miesi\u0119cznie przez 20 lat!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T22:12:42+00:00",
        "description": "Podano daty.",
        "id": 2050815,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159766-prezydent_wyznaczyl_wazne_cele_zarzadowi_pim_od_tego_ma_zalezec_wynagrodzenie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent wyznaczy\u0142 wa\u017cne cele zarz\u0105dowi PIM. Od tego ma zale\u017ce\u0107 wynagrodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T22:12:42+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 2050814,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159746-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T22:10:00+00:00",
        "description": "Nasz Czytelnik ostrzega przed niepokoj\u0105c\u0105 sytuacj\u0105.",
        "id": 2050817,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159764-ekshibicjonista_w_okolicach_poznanskiego_jeziora_zauwazony_czmycha_w_krzaki_ubiera_sie_i_udaje_ze_biega?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshibicjonista w okolicach pozna\u0144skiego jeziora. &quot;Zauwa\u017cony czmycha w krzaki, ubiera si\u0119 i udaje, \u017ce biega&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "Panattoni uzyska\u0142 finansowanie na realizacj\u0119 pierwszej fazy Panattoni Park Pozna\u0144 XIV .",
        "id": 2050359,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159755-duza_inwestycja_pod_poznaniem_pozyskano_91_mln_euro_na_realizacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca inwestycja pod Poznaniem. Pozyskano 9,1 mln euro na realizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "To zaplanowane dzia\u0142ania.",
        "id": 2050357,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159762-dzialania_sluzb_na_plycie_lotniska_lawica_byla_miedzy_innymi_straz_graniczna_i_policjanci_grupy_realizacyjnej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb na p\u0142ycie lotniska \u0141awica. By\u0142a mi\u0119dzy innymi Stra\u017c Graniczna i policjanci Grupy Realizacyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "To ch\u0142opiec i dziewczynka.",
        "id": 2050356,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159763-pilna_prosba_mopr_w_poznaniu_szukaja_rodziny_zastepczej_dla_blizniat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilna pro\u015bba MOPR w Poznaniu. Szukaj\u0105 rodziny zast\u0119pczej dla bli\u017ani\u0105t!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "Mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie.",
        "id": 2050360,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159760-produkt_ktory_moze_zawierac_fragmenty_metalu_byl_wycofany_z_rynku_ale_ponownie_pojawil_sie_w_sprzedazy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkt, kt\u00f3ry mo\u017ce zawiera\u0107 fragmenty metalu by\u0142 wycofany z rynku, ale ponownie pojawi\u0142 si\u0119 w sprzeda\u017cy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "Mia\u0142 uszkodzi\u0107 i znikn\u0105\u0107.",
        "id": 2050361,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159759-szukaja_kierowcy_tej_taksowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 kierowcy tej taks\u00f3wki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:07:29+00:00",
        "description": "To pomnik  Wyp\u0119dzonych Wielkopolan w czasie II wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 2050358,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159761-tak_nowy_poznanski_pomnik_prezentuje_sie_wieczorem_warto_tam_podejsc_rowniez_po_zmroku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak nowy pozna\u0144ski pomnik prezentuje si\u0119 wieczorem. &quot;Warto tam podej\u015b\u0107 r\u00f3wnie\u017c po zmroku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T20:02:39+00:00",
        "description": "Niebawem odb\u0119dzie si\u0119 9. Pozna\u0144ska Debata o J\u0119zyku.",
        "id": 2049913,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159756-prof_jan_miodek_odwiedzi_poznan_mozna_juz_odbierac_bezplatne_wejsciowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Jan Miodek odwiedzi Pozna\u0144. Mo\u017cna ju\u017c odbiera\u0107 bezp\u0142atne wej\u015bci\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T20:02:39+00:00",
        "description": "W parku Tysi\u0105clecia.",
        "id": 2049912,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159758-wandale_odwiedzili_poznanski_park_z_takimi_widokami_tez_musimy_sie_mierzyc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wandale odwiedzili pozna\u0144ski park. &quot;Z takimi widokami te\u017c musimy si\u0119 mierzy\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T20:02:39+00:00",
        "description": "Sprawdzili\u015bmy jak dzi\u015b wygl\u0105da centrum miasta.",
        "id": 2049911,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159757-z_poznanskich_ulic_powoli_znika_klimat_swiat_ruszyl_demontaz_swiatecznych_iluminacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z pozna\u0144skich ulic powoli znika klimat \u015bwi\u0105t. Ruszy\u0142 demonta\u017c \u015bwi\u0105tecznych iluminacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T20:02:00+00:00",
        "description": "Jest prawomocny wyrok.",
        "id": 2049914,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159754-strzelanina_na_srodce_surowszy_wyrok_dla_mezczyzny_ktory_strzelal_do_policjantow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina na \u015ar\u00f3dce. Surowszy wyrok dla m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry strzela\u0142 do policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T18:57:29+00:00",
        "description": "Policjanci pokazali nagranie.",
        "id": 2049440,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159752-500_zlotych_mandatu_i_15_punktow_karnych_dla_kierowcy_tej_ciezarowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "500 z\u0142otych mandatu i 15 punkt\u00f3w karnych dla kierowcy tej ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T18:57:29+00:00",
        "description": "W miejsce asfaltu posadzone zostan\u0105 drzewa i inne ro\u015bliny odporne na zmiany klimatu. Pojawi\u0105 si\u0119 naturalne place zabaw i ogrody deszczowe.",
        "id": 2049439,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159753-sasiedztwo_dziewieciu_poznanskich_szkol_ma_sie_zmienic_nie_do_poznania_sa_juz_pomysly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siedztwo dziewi\u0119ciu pozna\u0144skich szk\u00f3\u0142 ma si\u0119 zmieni\u0107 nie do Poznania. S\u0105 ju\u017c pomys\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T18:32:00+00:00",
        "description": "Ju\u017c w wakacje.",
        "id": 2051241,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159751-duze_wydarzenie_sportowe_bedzie_odbywac_sie_rowniez_w_poznaniu_to_bardzo_prestizowa_impreza_dlatego_inwestujemy_w_nia_sporo_pieniedzy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce wydarzenie sportowe b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu. &quot;To bardzo presti\u017cowa impreza, dlatego inwestujemy w ni\u0105 sporo pieni\u0119dzy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:52:23+00:00",
        "description": "Ju\u017c w wakacje.",
        "id": 2048850,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159751-duze_wydarzenie_sportowe_bedzie_odbywac_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce wydarzenie sportowe b\u0119dzie odbywa\u0107 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:47:31+00:00",
        "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce na parkingu.",
        "id": 2048353,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159750-widziala_co_zrobil_sasiad_wezwala_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzia\u0142a co zrobi\u0142 s\u0105siad. Wezwa\u0142a policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:45:00+00:00",
        "description": "Szpitalem wojew\u00f3dzkim w Poznaniu b\u0119dzie kierowa\u0142 prof. Dawid Murawa.",
        "id": 2048354,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159748-poznanski_szpital_ma_nowego_dyrektora_to_znany_chirurg_i_onkolog?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski szpital ma nowego dyrektora. To znany chirurg i onkolog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:40:00+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami.",
        "id": 2048355,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159749-samochod_w_ogniu_na_ulicy_serbskiej_ogromny_korek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d w ogniu na ulicy Serbskiej. &quot;Ogromny korek&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:40:00+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami.",
        "id": 2050818,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159749-samochod_w_ogniu_u_zbiegu_naramowickiej_i_serbskiej_ogromny_korek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d w ogniu u zbiegu Naramowickiej i Serbskiej. &quot;Ogromny korek&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:43:23+00:00",
        "description": "B\u0119d\u0105 trwa\u0142y przez ca\u0142y luty.",
        "id": 2047795,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159745-w_poznaniu_ruszyly_bezplatne_szkolenia_na_wiekszosc_z_nich_trzeba_sie_zapisac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu ruszy\u0142y bezp\u0142atne szkolenia. Na wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich trzeba si\u0119 zapisa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:43:23+00:00",
        "description": "Przez prowadzone prace.",
        "id": 2047794,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159747-zwezenie_i_duze_utrudnienia_na_poznanskim_odcinku_autostrady_a2_zator_ma_obecnie_okolo_5_km?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0119\u017cenie i du\u017ce utrudnienia na pozna\u0144skim odcinku autostrady A2. &quot;Zator ma obecnie oko\u0142o 5 km&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Chodzi o Punkt Profilaktyki Intymnej, kt\u00f3ry funkcjonuje w Pozna\u0144skim O\u015brodku Specjalistycznych Us\u0142ug Medycznych.",
        "id": 2047273,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159735-bezplatne_badania_7_dni_w_tygodniu_nawet_dla_nieubezpieczonych_poznanski_punkt_cieszy_sie_ogromnym_zainteresowaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezp\u0142atne badania 7 dni w tygodniu nawet dla nieubezpieczonych. Pozna\u0144ski punkt cieszy si\u0119 ogromnym zainteresowaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Jak podkre\u015bla ZDM, to jedna z ulic o du\u017cym znaczeniu dla lokalnej spo\u0142eczno\u015bci.",
        "id": 2047268,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159744-koniec_kolejnych_prac_w_poznaniu_tak_ulica_prezentuje_sie_po_remoncie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec kolejnych prac w Poznaniu. Tak ulica prezentuje si\u0119 po remoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Sylwestra.",
        "id": 2047269,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159721-kradziez_z_wlamaniem_do_hotelowego_pokoju_przy_polwiejskiej_poznajesz_ich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c z w\u0142amaniem do hotelowego pokoju przy P\u00f3\u0142wiejskiej. Poznajesz ich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Tym razem przed marzn\u0105cymi opadami.",
        "id": 2047271,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159736-ostrzezenie_meteo_dla_czesci_wojewodztwa_moze_byc_slisko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie meteo dla cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa. Mo\u017ce by\u0107 \u015blisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzn zatrzymano na autostradzie A2.",
        "id": 2047270,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159743-pobierali_zaliczki_na_auta_wystawiane_w_popularnym_serwisie_ogloszeniowym_i_kontakt_sie_urywal_wpadli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobierali zaliczki na auta wystawiane w popularnym serwisie og\u0142oszeniowym i kontakt si\u0119 urywa\u0142. Wpadli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Do uszkodze\u0144 dosz\u0142o w ubieg\u0142ym tygodniu na terenie powiatu pleszewskiego.",
        "id": 2047272,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159742-uszkodzone_szyby_i_rolety_w_dwoch_domach_grupa_nastolatkow_w_bmw_bawila_sie_wiatrowka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzone szyby i rolety w dw\u00f3ch domach. Grupa nastolatk\u00f3w w BMW &quot;bawi\u0142a si\u0119&quot; wiatr\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:30:45+00:00",
        "description": "Takiego obrotu spraw si\u0119 nie spodziewa\u0142.",
        "id": 2047274,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159741-wezwal_policjantow_bo_sasiad_wybil_mu_szybe_w_oknie_sam_zostal_zatrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wezwa\u0142 policjant\u00f3w, bo s\u0105siad wybi\u0142 mu szyb\u0119 w oknie. Sam zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:27:00+00:00",
        "description": "Akcj\u0119 przeprowadzono w \u015brod\u0119 rano.",
        "id": 2047275,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159740-duza_akcja_policjantow_w_poznaniu_i_pod_miastem_174_kontrole_i_az_146_ujawnionych_wykroczen?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca akcja policjant\u00f3w w Poznaniu i pod miastem. 174 kontrole i a\u017c 146 ujawnionych wykrocze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w gospodarstwie na terenie gminy Niechanowo w powiecie gnie\u017anie\u0144skim.",
        "id": 2046790,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159738-byk_poturbowal_mezczyzne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byk poturbowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w zaj\u0105\u0142 si\u0119 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 dw\u00f3ch firm z Wysogotowa.",
        "id": 2046789,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159731-dwie_podpoznanskie_firmy_ukarane_za_nieuczciwe_praktyki_na_pokazach_pol_miliona_kary_takze_dla_ich_prezesa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie podpozna\u0144skie firmy ukarane za nieuczciwe praktyki na pokazach. P\u00f3\u0142 miliona kary tak\u017ce dla ich prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "Spraw\u0105 zajmowa\u0142a si\u0119 Stra\u017c Miejska.",
        "id": 2046788,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159739-gemela_na_poznanskim_osiedlu_sprawce_ustalono_dzieki_monitoringowi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Gemela&quot; na pozna\u0144skim osiedlu. Sprawc\u0119 ustalono dzi\u0119ki monitoringowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "G\u00f3rczy\u0144skie Centrum Handlowe ma przej\u015b\u0107 metamorfoz\u0119.",
        "id": 2046787,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159734-ruszyly_wyburzenia_przy_kolejnym_centrum_handlowym_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142y wyburzenia przy kolejnym centrum handlowym w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "Patrolowali teren Le\u015bnictwa Dzikowy B\u00f3r w Nadle\u015bnictwie Czerniejewo.",
        "id": 2046791,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159737-straznicy_lesni_przejezdzali_przez_miejscowosc_na_poboczu_znalezli_rannego_rowerzyste?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cnicy le\u015bni przeje\u017cd\u017cali przez miejscowo\u015b\u0107, na poboczu znale\u017ali rannego rowerzyst\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:25:48+00:00",
        "description": "Mowa o \u015bcie\u017ckach wok\u00f3\u0142 Jeziora Rusa\u0142ka.",
        "id": 2046792,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159729-sciezki_wokol_poznanskiego_jeziora_przejda_renowacje_ulegly_degradacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015acie\u017cki wok\u00f3\u0142 pozna\u0144skiego jeziora przejd\u0105 renowacj\u0119. &quot;Uleg\u0142y degradacji&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:20:53+00:00",
        "description": "Problem wyst\u0119puje od lat.",
        "id": 2046390,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159720-co_dalej_z_koczowiskiem_romow_przy_lechickiej_miasto_chce_walczyc_o_srodki_z_ue_na_mieszkania_dla_tych_ludzi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z koczowiskiem Rom\u00f3w przy Lechickiej? Miasto chce walczy\u0107 o \u015brodki z UE na mieszkania dla tych ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:20:53+00:00",
        "description": "B\u0119dzie to pierwsza inwestycja tego dewelopera w naszym wojew\u00f3dztwie.",
        "id": 2046391,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159726-szykuje_sie_duza_inwestycja_pod_poznaniem_powstanie_park_biznesowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 du\u017ca inwestycja pod Poznaniem. Powstanie park biznesowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:16:00+00:00",
        "description": "Mowa o terenie przy ulicy Kr\u00f3lowej Jadwigi 51.",
        "id": 2045952,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159719-koniec_najstarszego_multikina_w_polsce_ruszyla_sprzedaz_mieszkan_w_jego_miejscu_wiadomo_ile_za_metr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec najstarszego Multikina w Polsce. Ruszy\u0142a sprzeda\u017c mieszka\u0144 w jego miejscu, wiadomo ile za metr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:16:00+00:00",
        "description": "Chodzi o ulic\u0119 Ratajczaka, na kt\u00f3rej od \u015brody obowi\u0105zuje zmieniona organizacja ruchu.",
        "id": 2045953,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159730-masowo_odholowuja_auta_z_ulicy_w_centrum_poznania_11_dyspozycji_od_rana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowo odholowuj\u0105 auta z ulicy w centrum Poznania. &quot;11 dyspozycji od rana&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:16:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Sompolnie na terenie powiatu koni\u0144skiego.",
        "id": 2045954,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159728-w_nocy_zapukali_do_drzwi_domu_obcokrajowcow_podajac_sie_za_policjantow_i_probujac_wymusic_mandat_500_euro_jeden_demonstrowal_kabure_z_atrapa_broni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W nocy zapukali do drzwi domu obcokrajowc\u00f3w podaj\u0105c si\u0119 za policjant\u00f3w i pr\u00f3buj\u0105c wymusi\u0107 mandat 500 euro. Jeden demonstrowa\u0142 kabur\u0119 z atrap\u0105 broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:11:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2045590,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159727-miasto_chce_zabetonowac_czesc_terenu_przy_plazy_nad_poznanskim_jeziorem_i_zrobic_na_nim_parking_rada_osiedla_protestuje_posir_wyjasnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto chce zabetonowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 terenu przy pla\u017cy nad pozna\u0144skim jeziorem i zrobi\u0107 na nim parking? Rada Osiedla protestuje, POSiR wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:11:05+00:00",
        "description": "Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 Policja.",
        "id": 2045591,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159722-napad_na_10_latke_na_poznanskim_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na 10-latk\u0119 na pozna\u0144skim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:05:40+00:00",
        "description": "W szpitalu im. Strusia przy Szwajcarskiej powsta\u0142 Oddzia\u0142 Chirurgii Og\u00f3lnej i Minimalnie Inwazyjnej.",
        "id": 2045312,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159718-nowy_oddzial_w_poznanskim_szpitalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy oddzia\u0142 w pozna\u0144skim szpitalu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:05:40+00:00",
        "description": "W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie po\u017cegnalne m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 2045313,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159717-smierc_28_letniego_streamera_na_bylym_lotnisku_to_nie_byl_wypadek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 28-letniego streamera na by\u0142ym lotnisku. To nie by\u0142 wypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T08:52:00+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy protestuj\u0105.",
        "id": 2045955,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159716-w_niewielkiej_wsi_na_trasie_poznan_szamotuly_ma_powstac_gigantyczne_osiedle_na_nawet_3000_osob_chca_zabudowac_okolice_jeziora?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niewielkiej wsi na trasie Pozna\u0144 - Szamotu\u0142y ma powsta\u0107 gigantyczne osiedle na nawet 3000 os\u00f3b. Chc\u0105 zabudowa\u0107 okolic\u0119 jeziora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T08:03:23+00:00",
        "description": "Ruch na ulicy Hetma\u0144skiej zostanie prze\u0142o\u017cony na wyremontowany wiadukt.",
        "id": 2045058,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159714-duze_zmiany_dla_kierowcow_na_waznej_trasie_w_miescie_juz_od_weekendu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany dla kierowc\u00f3w na wa\u017cnej trasie w mie\u015bcie ju\u017c od weekendu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T08:03:23+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy protestuj\u0105.",
        "id": 2045057,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159716-w_niewielkiej_wsi_na_trasie_poznan_szamotuly_ma_powstac_gigantyczne_osiedle_na_nawet_3000_osob_chca_zabudowac_brzeg_jeziora?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niewielkiej wsi na trasie Pozna\u0144 - Szamotu\u0142y ma powsta\u0107 gigantyczne osiedle na nawet 3000 os\u00f3b. Chc\u0105 zabudowa\u0107 brzeg jeziora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:58:47+00:00",
        "description": "Nowa uchwa\u0142a miejskich radnych ma by\u0107 zgodna z przepisami.",
        "id": 2044823,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159713-droga_rowerowa_na_uzytku_ekologicznym_jednak_ma_szanse_powstac_mimo_protestu_ekologow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Droga rowerowa na u\u017cytku ekologicznym jednak ma szans\u0119 powsta\u0107. Mimo protestu ekolog\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:58:47+00:00",
        "description": "O zdarzeniach informuj\u0105 nas Czytelnicy.",
        "id": 2044822,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159715-wypadkowy_poranek_w_miescie_duze_korki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadkowy poranek w mie\u015bcie. Du\u017ce korki!",
        "vote": 0
    }
]