[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T21:14:59+00:00",
        "description": "W sp\u00f3\u0142ce e-commerce\u2019owej Shoper funkcj\u0119 wiceprezesa obj\u0105\u0142 Jakub Dwernicki, szef firmy cyber_Folks, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie przej\u0119\u0142a kontrolny pakiet akcji Shopera.",
        "id": 2050517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jakub-dwernicki-cyber-folks-prezes-kupil-shoper",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy w\u0142a\u015bciciel, nowy wiceprezes. Zmiana we w\u0142adzach Shopera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T15:43:00+00:00",
        "description": "Robert Mak\u0142owicz zaapelowa\u0142 do widz\u00f3w o wsparcie w walce z fa\u0142szywymi kontami na portalach X oraz TikTok, kt\u00f3re podszywaj\u0105 si\u0119 pod to\u017csamo\u015b\u0107 dziennikarza. Po powrocie do Polski zamierza podj\u0105\u0107 kroki prawne w tej sprawie.",
        "id": 2047988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/robert-maklowicz-tiktok-x-konta-apel-widzowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Mak\u0142owicz apeluje do widz\u00f3w o pomoc. \u201eTo dzia\u0142alno\u015b\u0107 przest\u0119pcza\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:14:00+00:00",
        "description": "Wraz z ko\u0144cem 2024 roku serwisy rekrutacyjne \u2013 RocketJobs i Just Join IT \u2013 przesta\u0142y by\u0107 g\u0142\u00f3wnymi partnerami Kana\u0142u Zero. W\u0142a\u015bciciel serwis\u00f3w podsumowa\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i ujawni\u0142, czy powr\u00f3ci do Krzysztofa Stanowskiego.",
        "id": 2047438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rocket-jobs-przestal-byc-partnerem-kanalem-zero-jego-wlasciciel-ujawnia-dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rocket Jobs przesta\u0142 by\u0107 partnerem Kana\u0142em Zero. Jego w\u0142a\u015bciciel ujawnia dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:03:07+00:00",
        "description": "Szefowie dzia\u0142\u00f3w sprzeda\u017cy reklam w mediach m\u00f3wi\u0105 wprost, \u017ce dzi\u015b trudno znale\u017a\u0107 dobrego, skutecznego handlowca. A tylko do\u015bwiadczony sprzedawca jest w stanie zacz\u0105\u0107 szybko przynosi\u0107 do firmy realne pieni\u0105dze.",
        "id": 2044653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/czy-dobry-handlowiec-w-mediach-to-dobro-luksusowe-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daj mi dobrego handlowca, a ci\u0119 oz\u0142oc\u0119. Dlaczego tak trudno znale\u017a\u0107 dzi\u015b \"accounta\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:03:07+00:00",
        "description": "Portal Wesz\u0142o najprawdopodobniej zostanie sprzedany przez Krzysztofa Stanowskiego, a cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b z redakcji mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119 - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Z serwisem zako\u0144czy\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki Orlen i Totalizator Sportowy.",
        "id": 2044656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-weszlo-fuksiarz-sprzedaz-lotto-orlen-redakcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Stanowski sprzedaje portal. Koniec wsp\u00f3\u0142pracy z Orlenem i Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:03:07+00:00",
        "description": "W minionym roku reklamodawc\u0105, kt\u00f3ry wyemitowa\u0142 najwi\u0119cej reklam w ekosystemie Meta by\u0142o Temu Poland - wynika z analizy Sotrendera. Najbardziej zasi\u0119gow\u0105 reklam\u0105 okaza\u0142 si\u0119 internet \u015bwiat\u0142owodowy od Plusa. Z kolei najbardziej rozchwytywan\u0105 grup\u0105 docelow\u0105 by\u0142y osoby w wieku 25-34 lat \u2013 kierowano do nich niemal 30 proc. komunikat\u00f3w reklamowych.",
        "id": 2044657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-instagram-reklamy-w-polsce-kto-wydaje-najwiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto reklamuje si\u0119 w Polsce na Facebooku i Instagramie? Na czele chi\u0144ski gigant e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:03:07+00:00",
        "description": "Kana\u0142 Sportowy prowadzi w zestawieniu TOP20 kana\u0142\u00f3w o tematyce sportowej na YouTube w naszym kraju. W czo\u0142\u00f3wce znajdziemy tak\u017ce m.in. kana\u0142y najwi\u0119kszych stacji telewizyjnych, jak i nale\u017c\u0105ce do pojedynczych dziennikarzy, jak cho\u0107by Tomasza \u0106wi\u0105ka\u0142y.",
        "id": 2044654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/youtube-top20-kanaly-o-sporcie-kanal-sportowy-tomasz-cwiakala-meczyki-weszlo-tvp-sport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TOP20 kana\u0142\u00f3w o sporcie na YouTube. Jeden dziennikarz lepszy od du\u017cych medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:03:07+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zg\u0142aszania si\u0119 do konkursu Wirtuale. To nowa bran\u017cowa nagroda dla najlepszych medi\u00f3w i ludzi medi\u00f3w w Polsce, kt\u00f3r\u0105 organizujemy jako WirtualneMedia.pl, najwi\u0119kszy serwis o mediach w kraju. Wr\u0119czymy je w 12 r\u00f3\u017cnych kategoriach, kt\u00f3re odzwierciedlaj\u0105 r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142czesnego \u015bwiata medi\u00f3w.",
        "id": 2044655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/trwa-konkurs-wirtuale-w-jakich-kategoriach-mozna-sie-zglosic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa konkurs Wirtuale. W jakich kategoriach mo\u017cna si\u0119 zg\u0142osi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T04:59:27+00:00",
        "description": "Alphabet w czwartym kwartale 2024 roku zwi\u0119kszy\u0142 przychody o prawie 12 proc., chocia\u017c te z reklam wzros\u0142y nieco s\u0142abiej. Za to segment Google Cloud poszed\u0142 w g\u00f3r\u0119 o 30 proc.",
        "id": 2044409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-coraz-bardziej-w-chmurze-10-proc-wiecej-z-reklam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google coraz bardziej w chmurze. 10 proc. wi\u0119cej z reklam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T04:59:27+00:00",
        "description": "Oferuj\u0105ca e-booki i audiobooki sp\u00f3\u0142ka Legimi chce pozyska\u0107 do 8\u202fmln\u202fz\u0142 ze sprzeda\u017cy dwuletnich obligacji. Pod koniec 2024 roku, po zamieszaniu wok\u00f3\u0142 warunk\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracy ze znacz\u0105c\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 wydawc\u00f3w, firma zanotowa\u0142a pierwsz\u0105 strat\u0119 netto od kilku lat.",
        "id": 2044410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/legimi-obligacje-nowe-oprocentowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legimi zn\u00f3w si\u0119 zad\u0142u\u017cy. Kusi wysokimi odsetkami",
        "vote": 0
    }
]