[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T17:30:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPolicja zatrzyma\u0142a Oskara D. \u201eNaturopata\u201d us\u0142ysza\u0142 zarzuty nara\u017cenia pacjentki z nowotworem na utrat\u0119 \u017cycia lub zdrowia oraz udzielanie \u015bwiadcze\u0144 medycznych bez zezwole\u0144. Zarzucono mu tak\u017ce pranie brudnych pieni\u0119dzy i oszustwa podatkowe. W 42. odcinku \u201eZero \u015aciemy\u201d \u0141ukasz Kaca przygl\u0105da si\u0119 postaci Oskara D. \u2013 naturopaty, YouTubera i przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce zna prawdziwe przyczyny chor\u00f3b i leczy je metodami naturalnymi. Jego zwolennicy widz\u0105 w nim wizjonera, krytycy \u2013 niebezpiecznego szarlatana. Jak jest naprawd\u0119? Odcinek nie skupia si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na obalaniu jego teorii, ale na analizie mechanizm\u00f3w, kt\u00f3re sprawi\u0142y, \u017ce zyska\u0142 tak du\u017c\u0105 popularno\u015b\u0107. \u0141ukasz wraz z dietetykiem klinicznym Sebastianem Dzu\u0142\u0105 przygl\u0105da si\u0119 kontrowersyjnym zaleceniom Oskara D. i ich potencjalnym konsekwencjom. Analizuje r\u00f3wnie\u017c jego strategi\u0119 komunikacyjn\u0105 \u2013 jak spos\u00f3b m\u00f3wienia, charyzma i atmosfera spisku sprawiaj\u0105, \u017ce widzowie zaczynaj\u0105 mu ufa\u0107",
        "id": 2048849,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nTZ8GB1P8Yg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nTZ8GB1P8Yg/hqdefault.jpg",
        "title": "OSKAR D. ZOSTA\u0141 ZATRZYMANY. KIM JEST SAMOZWA\u0143CZY, SZKODLIWY NATUROPATA? I ZERO \u015aCIEMY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:21:44+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTomasz Kammel i Tomasz Wolny zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Wojciech Adamczyk - re\u017cyser \"Rancza\"\n\ud83d\udc64Piotr Pr\u0119gowski - aktor, odtw\u00f3rca roli Patryka Pietrka\n\ud83d\udc64Hanna Bieniusiewicz \u2013 aktorka, odtw\u00f3rczyni roli Ewy Majewskiej\n\ud83d\udc64Janusz P\u0142o\u0144ski - wsp\u00f3\u0142scenarzysta \"Alternatyw 4\"\n\ud83d\udc64Barbara Mularczyk - aktorka, odtw\u00f3rczyni roli Marioli Kiepskiej\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #kammel #poranek #serial ",
        "id": 2048351,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7I8GH80QFn8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7I8GH80QFn8/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TOMASZ WOLNY & TOMASZ KAMMEL - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T16:00:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPakt migracyjny jest ju\u017c przyj\u0119ty. To fakt i obowi\u0105zuj\u0105ce prawo. Donald Tusk z kolei zapowiada, \u017ce Polska tego prawa nie b\u0119dzie implementowa\u0107 i \u017caden uchod\u017aca do Polski nie trafi. Ale czy rzeczywi\u015bcie Polsk\u0119 na to sta\u0107? Robert Mazurek w swoim nowym komentarzu rozpisuje mo\u017cliwe scenariusze. A te w ka\u017cdym w\u0142a\u015bciwie wypadku nie s\u0105 dla Polski pomy\u015blne.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/ofic",
        "id": 2048352,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9cmlviSueoU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9cmlviSueoU/hqdefault.jpg",
        "title": "PAKT MIGRACYJNY I UCHOD\u0179CY W POLSCE. MAZUREK: TUSK MO\u017bE K\u0141AMA\u0106 POD WYBORY PREZYDENCKIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T14:01:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump wzi\u0105\u0142 si\u0119 do pracy od pierwszego dnia prezydentury \u2013 to wszystko wiemy. Ale\u2026 w kolejnych tygodniach wcale nie zwalnia. Prezydent USA bardzo szybko zacz\u0105\u0142 meblowa\u0107 \u015bwiatowy \u0142ad pod swoje potrzeby. Rozprawia si\u0119 z s\u0105siadami, czyli Meksykiem i Kanad\u0105, k\u0142adzie r\u0119k\u0119 na ukrai\u0144skich surowcach, a teraz chce wysiedli\u0107 Palesty\u0144czyk\u00f3w. A zniszczone tereny pod swoj\u0105 opiek\u0119 maj\u0105 wzi\u0105\u0107 w\u0142a\u015bnie Amerykanie. O co chodzi Trumpowi i czy w tym szale\u0144stwie jest metoda? O szczeg\u00f3\u0142ach Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialni",
        "id": 2047266,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5DUlEkkDY6Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5DUlEkkDY6Q/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP IDZIE NA CA\u0141O\u015a\u0106. SZALONA PROPOZYCJA DLA PALESTYNY TO PRZYK\u0141AD JEGO DOKTRYNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T13:30:38+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #krzan #sikora #czadoman #muzyka #fluid #poranek #psychologia",
        "id": 2047267,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p_EFS-Crr_U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/p_EFS-Crr_U/hqdefault.jpg",
        "title": "CZADOMAN ZMIENI\u0141 ROCKA NA DISCOPOLO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:30:23+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDzisiejsze konflikty w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci s\u0105 asymetryczne, gdzie jedna strona dysponuje siln\u0105 armi\u0105 i ci\u0119\u017ckim sprz\u0119tem, a druga - mniej lub bardziej zaawansowan\u0105 partyzantk\u0105. Czy jest sens stosowania w takich wojnach czo\u0142g\u00f3w, skoro \u0142atwo je zniszczy\u0107 broni\u0105 przenoszon\u0105 przez dw\u00f3ch ludzi? Jakie pociski s\u0105 najskuteczniejsze w walce z pojazdami opancerzonymi, wyja\u015bnia Jaros\u0142aw Wolski.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\uddba Limitowana edycja bluz Kana\u0142u Zero \u27a1\ufe0f https://cutt.ly/bluza_poranek\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.",
        "id": 2046388,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bMBVAXbGk1k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/bMBVAXbGk1k/hqdefault.jpg",
        "title": "AMUNICJA PRZECIWPANCERNA. CZYM DYSPONUJE \u015aWIAT, A CO MO\u017bE POZYSKA\u0106 POLSKA? MILITARNE ZERO #53",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T11:00:36+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #izrael #mazurek #ambasador #polska #liwne",
        "id": 2046389,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Miz9WSFp-ew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Miz9WSFp-ew/hqdefault.jpg",
        "title": "AMBASADOR IZRAELA NIGDY NIE PRZEPROSI\u0141",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T10:04:48+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #duda #andrzejduda #polityka #polska #prezydent",
        "id": 2045951,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hWr6ENV-x1A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hWr6ENV-x1A/hqdefault.jpg",
        "title": "ROZMOWA Z PREZYDENTEM JU\u017b DZI\u015a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T09:30:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZima to naturalnie najtrudniejszy okres w roku dla ptak\u00f3w, kt\u00f3re zostaj\u0105 w naszych miastach, na przyk\u0142ad kaczek. Ale skoro jest tak ci\u0119\u017cko, to dlaczego te ptaki nie odlatuj\u0105 np. na zach\u00f3d w poszukiwaniu lepszych warunk\u00f3w, tak jak robi\u0142y to w przesz\u0142o\u015bci? Oczywi\u015bcie nauczyli\u015bmy je tego my \u2013 dokarmiaj\u0105c je. Dariusz Dziektarz w nowym odcinku Gatunku Zero t\u0142umaczy, jak robi\u0107 to dobrze i tym zwierz\u0119tom po prostu nie szkodzi\u0107. Przy okazji obala kilka mit\u00f3w: na przyk\u0142ad ten dotycz\u0105cy dokarmiania chlebem.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedz",
        "id": 2045589,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=74mTtmTnA-0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/74mTtmTnA-0/hqdefault.jpg",
        "title": "ZIMA I DOKARMIANIE DZIKICH PTAK\u00d3W. CZY TO DOBRY POMYS\u0141 I JAK ROBI\u0106 TO Z G\u0141OW\u0104? GATUNEK ZERO",
        "vote": 0
    }
]