[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T20:58:16.201638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T20:49:37+00:00",
        "description": "Drony, kt\u00f3re sparali\u017cowa\u0142y ostatnio lotnisko w Kopenhadze - jak donosz\u0105 tamtejsze media - mog\u0142y pochodzi\u0107 z okr\u0119tu powi\u0105zanego z Rosj\u0105. Du\u0144scy dziennikarze bior\u0105 pod uwag\u0119 trzy podejrzane jednostki, kt\u00f3re w czasie pojawienia si\u0119 dron\u00f3w, znajdowa\u0142y si\u0119 w niedalekiej odleg\u0142o\u015bci. Scenariusz wykorzystania jednego ze statk\u00f3w bada du\u0144ska policja.",
        "id": 3648502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-doniesienia-po-incydencie-w-danii-trop-prowadzic-ma-do,nId,22423272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe doniesienia po incydencie w Danii. Trop prowadzi\u0107 ma do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T20:58:16.373689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T20:18:00+00:00",
        "description": "- Nie poddali\u015bmy si\u0119 i nie poddamy si\u0119. Nie ulegli\u015bmy i nie ulegniemy presji w tej sprawie ani w \u017cadnej innej - powiedzia\u0142 najwy\u017cszy przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei o ameryka\u0144skich \u017c\u0105daniach ws. zaprzestania wzbogacania uranu. Chamenei odrzuci\u0142 r\u00f3wnie\u017c sens prowadzenia rozm\u00f3w z USA, zarzucaj\u0105c im nieuczciwo\u015b\u0107 i brak wiarygodno\u015bci. Iran podkre\u015bla, \u017ce jego dzia\u0142ania maj\u0105 charakter cywilny.",
        "id": 3648503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-tej-sprawie-iran-nie-ustapi-negocjacje-z-usa-calkowicie-be,nId,22423261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tej sprawie nie chc\u0105 ust\u0105pi\u0107. \"Negocjacje z USA ca\u0142kowicie bezcelowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T19:50:18.677776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T19:37:11+00:00",
        "description": "- Rosyjska gospodarka jest w z\u0142ym stanie, problem w tym, \u017ce nadal maj\u0105 pieni\u0105dze, cho\u0107 one powoli si\u0119 kurcz\u0105 - m\u00f3wi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w rozmowie z dziennikarzami w Nowym Jorku. Polityk skomentowa\u0142 tak\u017ce ostatnie s\u0142owa Donalda Trumpa o wojnie na Wschodzie. - (Trump) ju\u017c wie, co si\u0119 dzieje - doda\u0142.",
        "id": 3648081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-teraz-juz-wie-co-sie-dzieje-zelenski-reaguje-na-slowa-trumpa,nId,22423270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Teraz ju\u017c wie, co si\u0119 dzieje\". Ze\u0142enski reaguje na s\u0142owa Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T20:58:16.524918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T19:26:34+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Waldemar \u017burek wezwa\u0142 tzw. neos\u0119dzi\u00f3w w S\u0105dzie Najwy\u017cszym, aby przestali narusza\u0107 prawo, maj\u0105c na uwadze negatywne skutki dzia\u0142alno\u015bci Izby - poda\u0142a Prokuratura Generalna. Zdaniem szefa MS \"zapadaj\u0105ce przed Trybuna\u0142em orzeczenia (...) obliguj\u0105 Polsk\u0119 do wyp\u0142aty milionowych odszkodowa\u0144\".",
        "id": 3648504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ruch-ministra-sprawiedliwosci-wystosowal-wezwania,nId,22423258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ruch ministra sprawiedliwo\u015bci. \"Wystosowa\u0142 wezwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T19:50:18.993368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T19:26:34+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Waldemar \u017burek wezwa\u0142 tzw. neos\u0119dzi\u00f3w w S\u0105dzie Najwy\u017cszym, aby przestali narusza\u0107 prawo, maj\u0105c na uwadze negatywne skutki dzia\u0142alno\u015bci Izby. Zdaniem szefa MS \"zapadaj\u0105ce przed Trybuna\u0142em orzeczenia (...) obliguj\u0105 Polsk\u0119 do wyp\u0142aty milionowych odszkodowa\u0144\".",
        "id": 3648082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zurek-wzywa-neosedziow-pisze-o-miliomowych-odszkodowaniach,nId,22423258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017burek wzywa \"neos\u0119dzi\u00f3w\". Pisze o \"miliomowych odszkodowaniach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T19:50:19.240460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T19:09:42+00:00",
        "description": "\"Ukraina, przy wsparciu UE, jest w stanie walczy\u0107 i odzyska\u0107 wszystkie zaj\u0119te przez Rosj\u0119 ziemie\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Donald Trump. Jak doda\u0142 dalej, powr\u00f3t do ukrai\u0144skich granic \"jest jak najbardziej realny\", a Kij\u00f3w \"mo\u017ce posun\u0105\u0107 si\u0119 jeszcze dalej\".",
        "id": 3648083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespodziewany-wpis-donalda-trumpa-wskazal-na-ukraine-i-jej,nId,22423265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany wpis Donalda Trumpa. Wskaza\u0142 na Ukrain\u0119 i jej terytoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T19:50:19.572039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T18:58:21+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa badanych nie zgadza si\u0119 z twierdzeniem, \u017ce Donald Trump jest gwarantem bezpiecze\u0144stwa dla Polski - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Nieco mniej ni\u017c 40 proc. ankietowanych ma przeciwne zdanie. Odpowiedzi r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 zale\u017cnie od tego, kt\u00f3r\u0105 grup\u0119 wyborc\u00f3w spytano. Najwi\u0119cej os\u00f3b ufaj\u0105cych Trumpowi w kwestii bezpiecze\u0144stwa jest w\u015br\u00f3d sympatyk\u00f3w prawicy.",
        "id": 3648084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trump-gwarantem-bezpieczenstwa-polski-sondaz-ujawnil-podzial,nId,22423147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump gwarantem bezpiecze\u0144stwa Polski? Sonda\u017c ujawni\u0142 podzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T19:50:19.864423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T18:39:08+00:00",
        "description": "- Nie s\u0105dz\u0119, \u017ceby ktokolwiek m\u00f3wi\u0142 o zestrzeliwaniu rosyjskich samolot\u00f3w, je\u015bli nie zaatakuj\u0105 - powiedzia\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio, zapytany o tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wobec maszyn naruszaj\u0105cych przestrze\u0144 powietrzn\u0105 NATO. Zaznaczy\u0142, \u017ce procedur\u0105 stosowan\u0105 przez Sojusz jest przechwytywanie takich obiekt\u00f3w. Wcze\u015bniej o mo\u017cliwo\u015bci zestrzeliwania rosyjskich samolot\u00f3w m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 3648085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tusk-deklarowal-zdecydowana-reakcje-odpowiedz-sekretarza-sta,nId,22423238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk deklarowa\u0142 \"zdecydowan\u0105 reakcj\u0119\". Odpowied\u017a sekretarza stanu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T18:39:59.108783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T18:13:01+00:00",
        "description": "Patostreamer Wojciech O., ps. \"Jaszczur\" zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach na rok ograniczenia wolno\u015bci. Wraz z nim konsekwencje swoich ostatnich dzia\u0142a\u0144 ponios\u0142a wsp\u00f3\u0142oskar\u017cona Ewa Sz. Wyrok zwi\u0105zany jest z publicznym nawo\u0142ywaniem do nienawi\u015bci i zniewa\u017cania na tle narodowo\u015bciowym podczas jednego z ich internetowych program\u00f3w.",
        "id": 3647476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaszczur-z-kolejnym-wyrokiem-na-rozprawie-interweniowala-pol,nId,22423250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jaszczur\" z kolejnym wyrokiem. Na rozprawie interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T18:39:59.547659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T17:53:01+00:00",
        "description": "Sze\u015bciu Polak\u00f3w p\u0142ywa\u0142o skuterami wodnymi przez siedem minut po rosyjskiej stronie Zalewu Wi\u015blanego. Podr\u00f3\u017c zako\u0144czy\u0142a si\u0119 interwencj\u0105 Stra\u017cy Granicznej, kt\u00f3ra zatrzyma\u0142a, a nast\u0119pnie ukara\u0142a mandatem uczestnik\u00f3w wodnej zabawy. Ci t\u0142umaczyli funkcjonariuszom, \u017ce nie znali oznakowania granicy pa\u0144stwowej na Zalewie Wi\u015blanym.",
        "id": 3647477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-polacy-nie-wiedzieli-ze-przekraczaja-granice-wplyneli-na-ros,nId,22423239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie wiedzieli, \u017ce przekraczaj\u0105 granic\u0119. Wp\u0142yn\u0119li na rosyjskie wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T18:39:59.995323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T17:39:22+00:00",
        "description": "Kraje NATO powinny zestrzeliwa\u0107 rosyjskie samoloty, je\u015bli wlec\u0105 one w ich przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3647478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-o-zestrzeliwaniu-rosyjskich-samolotow-wskazal-co-powin,nId,22423252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o zestrzeliwaniu rosyjskich samolot\u00f3w. Wskaza\u0142, co powinno robi\u0107 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T17:21:21.563120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T17:11:59+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142toraroczna dziewczynka wypad\u0142a z okna mieszkania na pierwszym pi\u0119trze. Na miejsce zosta\u0142 wezwany helikopter Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Dziecko trafi\u0142o do szpitala. Pomocy medycznej potrzebowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c matka dziewczynki.",
        "id": 3646712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-dziewczynka-wypadla-z-okna-na-miejscu-ladowal-smiglowiec-lpr,nId,22423241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewczynka wypad\u0142a z okna. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T17:21:21.715971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T16:50:40+00:00",
        "description": "Od 1 pa\u017adziernika \"upowa\u017cniona osoba\" na Litwie b\u0119dzie mog\u0142a wyda\u0107 rozkaz zestrzelenia dron\u00f3w, kt\u00f3re narusz\u0105 tamtejsz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. S\u0105siad Polski we wtorek przeg\u0142osowa\u0142 w parlamencie uproszczenie przepis\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych podj\u0119cie wczesnej reakcji w takich przypadkach. - Celem jest mechanizm, kt\u00f3ry pozwoli nam natychmiast reagowa\u0107 - powiedzia\u0142a minister obrony Litwy.",
        "id": 3646713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sasiad-polski-zmienia-przepisy-chodzi-o-zestrzeliwanie-obcyc,nId,22423234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siad Polski zmienia przepisy. Chodzi o zestrzeliwanie obcych dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T17:21:21.869203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T16:25:49+00:00",
        "description": "Szefowa Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi And\u017celika Borys poinformowa\u0142a o spotkaniu z osadzonym w kolonii karnej Andrzejem Poczobutem. Jak przekaza\u0142a, 52-latek, kt\u00f3rego w 2023 roku re\u017cim skaza\u0142 na osiem lat wi\u0119zienia, czuje si\u0119 dobrze psychicznie. Borys poinformowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce poprosi\u0142a Alaksandra \u0141ukaszenk\u0119 o uwolnienie Poczobuta, jednak nie otrzyma\u0142a odpowiedzi.",
        "id": 3646714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-poczobuta-bylo-spotkanie-ap,nId,22423233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o stanie Andrzeja Poczobuta. Odby\u0142o si\u0119 spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:06.680113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T16:03:04+00:00",
        "description": "Podczas 80. Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ Polsk\u0119 reprezentuj\u0105 prezydent Karol Nawrocki wraz z wicepremierem, szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim. Minister zamie\u015bci\u0142 w serwisie X wsp\u00f3ln\u0105 fotografi\u0119, na kt\u00f3rej rozmawiaj\u0105 ze sob\u0105 w towarzystwie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Na wtorkowej sesji obaj b\u0119d\u0105 przedstawia\u0107 wsp\u00f3lne stanowisko dotycz\u0105ce reformy ONZ, ochrony praw cz\u0142owieka, a tak\u017ce utrzymania pokoju na \u015bwiecie.",
        "id": 3645977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-i-nawrocki-ramie-w-ramie-w-nowym-jorku-sesje-czas-z,nId,22423227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski i Nawrocki rami\u0119 w rami\u0119 w Nowym Jorku. \"Sesj\u0119 czas zacz\u0105\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:06.804942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T15:45:10+00:00",
        "description": "Donald Trump w trakcie swojego przem\u00f3wienia na forum ONZ musia\u0142 zmierzy\u0107 si\u0119 z problemem niedzia\u0142aj\u0105cego telepromptera. - Mog\u0119 tylko powiedzie\u0107, \u017ce ktokolwiek, kto obs\u0142uguje teleprompter, ma du\u017ce k\u0142opoty - powiedzia\u0142 prezydent USA na pocz\u0105tku wyst\u0105pienia. Fragment jego mowy w Nowym Jorku zosta\u0142 jednocze\u015bnie po\u015bwi\u0119cony krytyce mi\u0119dzynarodowej organizacji.",
        "id": 3645978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-trudnosci-trumpa-na-poczatku-wystapienia-ma-d,nId,22423228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane trudno\u015bci Trumpa na pocz\u0105tku wyst\u0105pienia. \"Ma du\u017ce k\u0142opoty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T17:21:22.010357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T15:45:10+00:00",
        "description": "Donald Trump w trakcie swojego przem\u00f3wienia na forum ONZ musia\u0142 zmierzy\u0107 si\u0119 z problemem niedzia\u0142aj\u0105cego telepromptera. - Mog\u0119 tylko powiedzie\u0107, \u017ce ktokolwiek, kto obs\u0142uguje teleprompter, ma du\u017ce k\u0142opoty - powiedzia\u0142 prezydent USA na pocz\u0105tku wyst\u0105pienia. Fragment jego mowy w Nowym Jorku zosta\u0142 jednocze\u015bnie po\u015bwi\u0119cony krytyce mi\u0119dzynarodowej organizacji.",
        "id": 3646715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-trudnosci-trumpa-podczas-wystapienia-tak-zare,nId,22423228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany k\u0142opot Trumpa podczas wyst\u0105pienia. Tak zareagowa\u0142 przyw\u00f3dca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:06.987754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T15:40:48+00:00",
        "description": "Rosyjskie w\u0142adze zaprzeczy\u0142y, by mia\u0142y jakikolwiek zwi\u0105zek z pojawieniem si\u0119 dron\u00f3w nad lotniskiem w Kopenhadze. Wed\u0142ug rzecznika Kremla sugerowanie, \u017ce Moskwa mia\u0142a jakikolwiek zwi\u0105zek z tym incydentem, to \"bezpodstawne oskar\u017cenia\".",
        "id": 3645979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drony-nad-lotniskiem-w-kopenhadze-pierwszy-komentarz-kremla,nId,22423224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad lotniskiem w Kopenhadze. Pierwszy komentarz Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:07.180985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T15:14:27+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski statek Heng Yang 9 p\u0142ywaj\u0105cy pod panamsk\u0105 bander\u0105 by\u0142 kilkakrotnie widziany w portach Krymu, dok\u0105d przewo\u017cone s\u0105 towary z okupowanych teren\u00f3w Ukrainy. Wed\u0142ug \u015bledztwa \"Financial Times\" ukrywa\u0142 on swoje trasy, co budzi sprzeciw ze strony Kijowa. Chi\u0144skie MSZ odpowiedzia\u0142o na komentarz Ukrai\u0144c\u00f3w i zaleci\u0142o swoim obywatelom oraz firmom \"unikanie wszelkich kontakt\u00f3w z okupowanymi terytoriami Ukrainy\".",
        "id": 3645980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinski-statek-zacumowal-na-krymie-ukraincy-ostrzegaja-przed,nId,22423209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski statek zacumowa\u0142 na Krymie. Ukrai\u0144cy ostrzegaj\u0105 przed \"ryzykiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:07.418071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T15:02:29+00:00",
        "description": "- Dobrze by by\u0142o, gdyby Europa przyj\u0119\u0142a turecki model reakcji; je\u017celi co\u015b wtargnie w przestrze\u0144 powietrzn\u0105, nale\u017cy uprzedzi\u0107 i zestrzeliwa\u0107 - m\u00f3wi Interii gen. Roman Polko. W pi\u0105tek rano trzy rosyjskie my\u015bliwce MiG-31 wlecia\u0142y w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii. W kolejnych dniach s\u0142yszeli\u015bmy o dronach pojawiaj\u0105cych si\u0119 nad europejskimi lotniskami. Cho\u0107 nie wiadomo, czy bezza\u0142ogowce maj\u0105 zwi\u0105zek z Rosj\u0105, Polko ma nadziej\u0119, \u017ce ostatnie prowokacje stan\u0105 si\u0119 inspiracj\u0105 do \"bardziej przemy\u015blanej i m\u0105drej strategii odstraszania\".",
        "id": 3645981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europa-pod-presja-drony-i-rosyjskie-mysliwce-testuja-nasze-g,nId,22422710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa pod presj\u0105. Drony i rosyjskie my\u015bliwce testuj\u0105 nasze granice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:35.321997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T14:33:21+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego Roberta Metsola skierowa\u0142a w poniedzia\u0142ek do komisji prawnej PE wnioski w sprawie uchylenia immunitet\u00f3w polskich europos\u0142\u00f3w: Grzegorza Brauna (Konfederacja Korony Polskiej), Daniela Obajtka i Patryka Jakiego (PiS). Po przygotowaniu przez komisj\u0119 prawn\u0105 sprawozdania, wnioski zostan\u0105 poddane pod g\u0142osowanie na sesji plenarnej.",
        "id": 3645301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polscy-europoslowie-straca-immunitety-ruszyla-procedura-w-pe,nId,22423182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy europos\u0142owie strac\u0105 immunitety? Ruszy\u0142a procedura w PE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T16:09:07.654234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T14:25:28+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump wyst\u0105pi\u0142 na forum ONZ. Uderzy\u0142 m.in. w swojego poprzednika Joe Bidena czy sam\u0105 ONZ. Poruszy\u0142 tak\u017ce temat sankcji na Rosj\u0119. W tym kontek\u015bcie skomentowa\u0142 ruchy Zachodu. - Sami finansuj\u0105 wojn\u0119 przeciwko sobie (...), to jest \u017cenuj\u0105ce, zawstydzaj\u0105ce - ocenia\u0142, m\u00f3wi\u0105c o zakupie ropy z Rosji. W Europie surowiec ten pozyskuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie W\u0119gry i S\u0142owacja.",
        "id": 3645982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-jest-zenujace-zawstydzajace-trump-w-onz-uderza-w-europe,nId,22423210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jest \u017cenuj\u0105ce, zawstydzaj\u0105ce\". Trump w ONZ uderza w Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:35.598719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T14:25:28+00:00",
        "description": "Trwa przem\u00f3wienie Donalda Trumpa na forum ONZ. Prezydent USA w mowie uderzy\u0142 m.in. w swojego poprzednika Joe Bidena czy sam\u0105 ONZ. Poruszy\u0142 tak\u017ce temat sankcji na Rosj\u0119. W tym kontek\u015bcie skomentowa\u0142 ruchy Zachodu. - Sami finansuj\u0105 wojn\u0119 przeciwko sobie (...), to jest \u017cenuj\u0105ce, zawstydzaj\u0105ce - ocenia\u0142, m\u00f3wi\u0105c o zakupie ropy z Rosji. W Europie surowiec ten pozyskuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie W\u0119gry i S\u0142owacja.",
        "id": 3645302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwa-wystapienie-trumpa-na-forum-uderza-w-onz,nId,22423210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wyst\u0105pienie Trumpa. Na forum uderza w ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:35.826905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T14:03:19+00:00",
        "description": "- Je\u017celi marsza\u0142ek Sejmu b\u0119dzie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci co do stanu pos\u0142a na sali plenarnej, to b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wezwa\u0107 go do badania alkomatem - powiedzia\u0142a parlamentarzystka Polski 2050 Wioleta Tomczak podczas prezentacji projektu nowelizacji, kt\u00f3ry zostanie we wtorek z\u0142o\u017cony w Sejmie. Jak doda\u0142a, je\u015bli pose\u0142 odm\u00f3wi, marsza\u0142ek b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wykluczy\u0107 go z dalszych prac. - Zaczynamy od siebie. Chcemy, aby pos\u0142owie tak\u017ce byli odpowiedzialni w kreowaniu standard\u00f3w - zaznaczy\u0142a Tomczak.",
        "id": 3645303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaczynamy-od-siebie-polska-2050-chce-badac-poslow-alkomatem,nId,22423171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaczynamy od siebie\". Polska 2050 chce bada\u0107 pos\u0142\u00f3w alkomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:36.141518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T13:57:54+00:00",
        "description": "Rosja testuje granice najpot\u0119\u017cniejszego sojuszu wojskowego \u015bwiata. Bezczelnie, konsekwentnie, bezkarnie. Czas, aby Polacy zjednoczyli si\u0119 doko\u0142a budowania w\u0142asnej \u017celaznej kopu\u0142y - Kopu\u0142y Chrobrego.",
        "id": 3645304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-ingerencje-w-przestrzen-nato-budujmy-kopule-chrobrego,nId,22423179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ingerencje w przestrze\u0144 NATO. Budujmy Kopu\u0142\u0119 Chrobrego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:36.370464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T13:54:47+00:00",
        "description": "Ponad 1000 kilometr\u00f3w, by uciec z Afganistanu do Indii. Na taki ruch zdecydowa\u0142 si\u0119 nastolatek, kt\u00f3ry odnaleziony zosta\u0142 na jednym z indyjskich lotnisk. Jak si\u0119 okaza\u0142o, 13-letni ch\u0142opiec z Kabulu do Delhi dosta\u0142 si\u0119, ukrywaj\u0105c w podwoziu samolotu. I mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o wielkim szcz\u0119\u015bciu.",
        "id": 3645305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chcial-uciec-z-kraju-wpadl-na-niebezpieczny-plan-1000-kilome,nId,22423191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 uciec z kraju, wpad\u0142 na niebezpieczny plan. 1000 kilometr\u00f3w \"na gap\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T14:56:36.685064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T13:46:36+00:00",
        "description": "Kreml znalaz\u0142 t\u0142umaczenie dla nietypowego lotu Antonowa An-124, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w poniedzia\u0142ek. Pot\u0119\u017cny samolot transportowy widziany by\u0142 nad ranem tu\u017c nad budynkami w dzielnicach mieszkalnych Moskwy. Za\u0142oga, zdaniem rosyjskich w\u0142adz, mia\u0142a do wykonania \"specyficzn\u0105 misj\u0119\".",
        "id": 3645306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-panika-w-moskwie-samolot-tuz-nad-budynkami-kreml-znalazl-wyt,nId,22423154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panika w Moskwie, samolot tu\u017c nad budynkami. Kreml znalaz\u0142 wyt\u0142umaczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T13:45:27.253520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T13:08:37+00:00",
        "description": "\"Nasza infrastruktura krytyczna jest zagro\u017cona\" - napisa\u0142a Ursula von der Leyen we wpisie na platformie X, odnosz\u0105c si\u0119 do incydentu z dronami nad lotniskiem w Kopenhadze. Te pojawi\u0142y si\u0119 nad portem w poniedzia\u0142ek wieczorem, parali\u017cuj\u0105c ruch lotniczy na kilka godzin. Przewodnicz\u0105ca KE zapowiedzia\u0142a, \u017ce \"Europa odpowie na to zagro\u017cenie si\u0142\u0105 i determinacj\u0105\".",
        "id": 3644638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krytyczna-infrastruktura-zagrozona-szefowa-ke-reaguje,nId,22423183",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Krytyczna infrastruktura zagro\u017cona\". Szefowa KE reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T13:45:27.632056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:58:35+00:00",
        "description": "Radiowozy p\u0142yn\u0105 ulicami, ewakuuj\u0105 szko\u0142y i ratusz. Pot\u0119\u017cne ulewy wr\u00f3ci\u0142y do W\u0142och i spad\u0142y nie tylko na p\u00f3\u0142nocy, lecz r\u00f3wnie\u017c na po\u0142udniu kraju. Potoki wody zakry\u0142y ulice miast na turystycznych wyspach Ischia i Capri. Trwaj\u0105 poszukiwania niemieckiej turystki.",
        "id": 3644639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gwaltowne-nawalnice-uderzyly-we-wlochy-turystyczne-wyspy-zal,nId,22423160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towne nawa\u0142nice uderzy\u0142y we W\u0142ochy. Turystyczne wyspy zalane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T13:45:27.902789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:46:47+00:00",
        "description": "Policja zatrzyma\u0142a we wtorek m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry w sobot\u0119 zaatakowa\u0142 pasa\u017cerk\u0119 w warszawskim autobusie. Kobieta pad\u0142\u0105 ofiar\u0105 napa\u015bci po tym, jak stan\u0119\u0142a w obronie obra\u017canej przez 38-latka Ukrainki. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce poszkodowan\u0105 jest aktywistka, kt\u00f3ra opisa\u0142a ca\u0142e zdarzenie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Mundurowi przekazali, \u017ce zatrzymany jest obywatelem Polski.",
        "id": 3644640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-uderzyl-pasazerke-bo-bronila-ukrainki-38-latek-zatrzymany,nId,22423133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzy\u0142 pasa\u017cerk\u0119, bo broni\u0142a Ukrainki. 38-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T13:45:28.218789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:35:35+00:00",
        "description": "Portal Politico donosi o obawach zachodnich przyw\u00f3dc\u00f3w wobec postawy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Powodem zmiany podej\u015bcia do prezydenta Ukrainy maj\u0105 by\u0107 pr\u00f3by \"centralizacji w\u0142adzy\" w Kijowie. Zachodni liderzy - wed\u0142ug ustale\u0144 - maj\u0105 jednak powstrzymywa\u0107 si\u0119 od publicznej krytyki Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ra mog\u0142aby pos\u0142u\u017cy\u0107 Rosji jako paliwo do siania antyukrai\u0144skiej propagandy.",
        "id": 3644641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosna-obawy-zachodu-wobec-zelenskiego-media-wskazuja-powod,nId,22423089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosn\u0105 obawy Zachodu wobec Ze\u0142enskiego\". Media wskazuj\u0105 pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T12:31:21.048381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:20:40+00:00",
        "description": "Premier poinformowa\u0142 o ponownym otwarciu przej\u015b\u0107 granicznych kolejowych i drogowych z Bia\u0142orusi\u0105. - Jeszcze dzi\u015b szef MSWiA wyda stosowne rozporz\u0105dzenie - przekaza\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 3644056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapadla-decyzja-ws-granicy-z-bialorusia-premier-jeszcze-dzis,nId,22423157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142a decyzja ws. granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Premier: Jeszcze dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T12:31:21.198458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:05:30+00:00",
        "description": "Na p\u00f3\u0142tora roku bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia s\u0105d pierwszej instancji skaza\u0142 we wtorek Grzegorza M. w zwi\u0105zku z potr\u0105ceniem kobiety na pasach. Przez najbli\u017csze siedem lat m\u0119\u017cczyzna nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 prowadzi\u0107 pojazd\u00f3w mechanicznych. Do zdarzenia dosz\u0142o w lutym 2023 roku w Lublinie, gdy kobieta przechodzi\u0142a przez przej\u015bcie dla pieszych, pchaj\u0105c w\u00f3zek z dwuletnim dzieckiem. Niania ch\u0142opca zmar\u0142a. M. usi\u0142owa\u0142 zatuszowa\u0107 zdarzenie, utrzymuj\u0105c, \u017ce kobieta upad\u0142a.",
        "id": 3644057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-niania-z-wozkiem-zginela-na-pasach-sad-zdecydowal-ws-kierowc,nId,22422918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niania z w\u00f3zkiem zgin\u0119\u0142a na pasach. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T12:31:21.316123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T12:04:14+00:00",
        "description": "Debata o debacie mi\u0119dzy Ziobr\u0105 a Morawieckim odgrza\u0142a sta\u0142e podzia\u0142y wewn\u0119trzne w PiS, kt\u00f3re zamieciono pod dywan na czas kampanii prezydenckiej. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce je zdusi\u0107 w zarodku, dlatego \u017cadnej debaty spodziewa\u0107 si\u0119 nie nale\u017cy.",
        "id": 3644058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dlaczego-kaczynski-nie-chce-debaty-morawiecki-ziobro-kulisy,nId,22423094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe-stare napi\u0119cia w PiS. Kaczy\u0144ski m\u00f3wi 'nie' debacie Ziobro-Morawiecki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T12:31:21.430301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T11:49:42+00:00",
        "description": "Scenariusz natowskiego \"desantu\" w Mo\u0142dawii mo\u017ce zosta\u0107 zrealizowany po zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach parlamentarnych - podaje S\u0142u\u017cba Wywiadu Zagranicznego Federacji Rosyjskiej. W czasie gdy kremlowskie s\u0142u\u017cby \"ostrzegaj\u0105\" przed rzekomymi planami NATO, mo\u0142dawska prezydent Maia Sandu bije na alarm w zwi\u0105zku z planami Rosji. Wybory w Mo\u0142dawii odb\u0119d\u0105 si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119.",
        "id": 3644059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-mowi-o-natowskim-desancie-wskazuje-na-europejski-kraj,nId,22423085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja m\u00f3wi o \"natowskim desancie\". Wskazuje na europejski kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T12:31:21.551439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T11:20:51+00:00",
        "description": "Niecodzienne sceny po przem\u00f3wieniu Emmanuela Macrona w ONZ. Prezydent Francji po opuszczeniu siedziby utkn\u0105\u0142 na ulicach Nowego Jorku. Powodem by\u0142y dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb zabezpieczaj\u0105cych przejazd kolumny Donalda Trumpa. Macron wyci\u0105gn\u0105\u0142 telefon i zadzwoni\u0142 do prezydenta USA. - Zgadnij co! Utkn\u0105\u0142em na ulicy przez ciebie! - m\u00f3wi\u0142. Przyw\u00f3dcy rozmawiali ze sob\u0105 przez kilka minut.",
        "id": 3644060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-macron-utknal-na-ulicy-wykonal-jeden-telefon-wszystko-sie-na,nId,22423054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron utkn\u0105\u0142 na ulicy, wykona\u0142 jeden telefon. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T11:24:16.657963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:51:51+00:00",
        "description": "- W tej chwili nasze SOR-y zamieniaj\u0105 si\u0119 w izby wytrze\u017awie\u0144 - powiedzia\u0142a pos\u0142anka Lewicy Joanna Wicha podczas wtorkowego briefingu, po\u015bwi\u0119conego projektowi ustawy ograniczaj\u0105cej dost\u0119p do alkoholu. G\u0142\u00f3wnym celem jest m.in. przeciwdzia\u0142anie promocji trunk\u00f3w. - Bez rozwi\u0105za\u0144 legislacyjnych b\u0119dziemy drepta\u0107 w miejscu - przekonywa\u0142 sekretarz stanu w Ministerstwie Zdrowia Wojciech Konieczny.",
        "id": 3643587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lewica-chce-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-sor-y-niczym-izb,nId,22423074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica chce ograniczenia sprzeda\u017cy alkoholu. \"SOR-y niczym izby wytrze\u017awie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T11:24:16.801312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:40:22+00:00",
        "description": "\"Rosja nie powinna mie\u0107 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci: NATO i sojusznicy wykorzystaj\u0105 wszystkie niezb\u0119dne \u015brodki, aby si\u0119 obroni\u0107\" - przekaza\u0142 Sojusz w stanowisku, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters.",
        "id": 3643588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowane-stanowisko-nato-rosja-nie-powinna-miec-watpliwos,nId,22423093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowane stanowisko NATO. \"Rosja nie powinna mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T11:24:16.943544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:30:11+00:00",
        "description": "Jesie\u0144 jeszcze nas zaskoczy. Cho\u0107 jej pocz\u0105tek przyni\u00f3s\u0142 zdecydowane och\u0142odzenie, a wkr\u00f3tce by\u0107 mo\u017ce b\u0119dziemy musieli si\u0119 pogodzi\u0107 z pierwszymi przymrozkami, pogoda nie zawsze b\u0119dzie nieprzyjemna. Mo\u017cliwe, \u017ce w drugiej po\u0142owie pa\u017adziernika zrobi si\u0119 wyra\u017anie cieplej ni\u017c zazwyczaj. Rosn\u0105 szanse na z\u0142ot\u0105 polsk\u0105 jesie\u0144.",
        "id": 3643589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesien-szykuje-kilka-niespodzianek-niektore-moga-sie-nam-spo,nId,22423072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jesie\u0144 szykuje kilka niespodzianek. Niekt\u00f3re mog\u0105 si\u0119 nam spodoba\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T11:24:17.117235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:27:40+00:00",
        "description": "Zaplanowane na 23 wrze\u015bnia, przy okazji 80. edycji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ w Nowym Jorku, spotkanie Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego mo\u017ce przynie\u015b\u0107 odpowiedzi w kilku kluczowych dla los\u00f3w wojny w Ukrainie kwestiach. B\u0119dzie te\u017c pierwszym spotkaniem obu przyw\u00f3dc\u00f3w po serii rosyjskich prowokacji wojskowych na wschodniej flance NATO.",
        "id": 3643590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przerwac-impas-zachecic-trumpa-docisnac-rosje-trudne-zadanie,nId,22423052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwa\u0107 impas, zach\u0119ci\u0107 Trumpa, docisn\u0105\u0107 Rosj\u0119. Trudne zadanie Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T10:13:13.012019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:06:24+00:00",
        "description": "- Je\u015bli Rosja przejmie kontrol\u0119 nad Mo\u0142dawi\u0105, konsekwencje b\u0119d\u0105 natychmiastowe (\u2026) Europa zatrzyma si\u0119 na granicy Mo\u0142dawii - oceni\u0142a mo\u0142dawska prezydent Maia Sandu przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami. Jak ostrzeg\u0142a, Mo\u0142dawia \"mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 punktem startowym dla wtargni\u0119cia do obwodu odeskiego\". - To s\u0105 ich plany i nie ukrywaj\u0105 ich - wskaza\u0142a.",
        "id": 3643100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-punkt-startowy-do-wtargniecia-sandu-ostrzega-mowi-o-planach,nId,22423026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Punkt startowy do wtargni\u0119cia\". Sandu ostrzega, m\u00f3wi o planach Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T10:13:13.263701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T10:03:49+00:00",
        "description": "- Zdecydowanie zalecamy kobietom ograniczenie stosowania Tylenolu (paracetamolu - red.) w ci\u0105\u017cy, chyba \u017ce jest to konieczne z medycznego punktu widzenia - apeluje Donald Trump, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia Federalnej Agencji ds. \u017bywno\u015bci i Lek\u00f3w. Ta, wed\u0142ug s\u0142\u00f3w prezydenta USA stwierdzi\u0142a powi\u0105zanie popularnego leku ze zwi\u0119kszonym ryzykiem wyst\u0119powania spektrum autyzmu. Lekarze tonuj\u0105 jednak nastroje i wskazuj\u0105, \u017ce wspomniane \"dowody naukowe nie s\u0105 jednoznaczne\".",
        "id": 3643101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nauka-jedno-trump-drugie-apel-do-kobiet-w-ciazy-oburzyl-medy,nId,22423012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauka jedno, Trump drugie. Apel do kobiet w ci\u0105\u017cy oburzy\u0142 medyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T10:13:13.407102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T09:51:40+00:00",
        "description": "Nierzetelne przygotowanie podstaw funkcjonowania Funduszu Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych, wydaj\u0105cego corocznie kilkadziesi\u0105t miliard\u00f3w z\u0142otych, negatywnie wp\u0142ynie na fundamentalny cel jego utworzenia - przyspieszenie modernizacji armii w obliczu rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144 - czytamy w komunikacie Najwy\u017cszej Izby Kontroli.",
        "id": 3643102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fundusz-wsparcia-sil-zbrojnych-pod-lupa-nik-grzmi-o-zagrozen,nId,22423068",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych pod lup\u0105. NIK grzmi o \"zagro\u017ceniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T10:13:13.577965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T09:31:25+00:00",
        "description": "Od 23 wrze\u015bnia do pierwszej po\u0142owy pa\u017adziernika 2025 r. na drogach niemal ca\u0142ego kraju b\u0119dzie mo\u017cna zaobserwowa\u0107 wzmo\u017cony ruch pojazd\u00f3w wojskowych. Ma to zwi\u0105zek z powrotem \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119tu do jednostek po \u0107wiczeniach \u017belazny Obro\u0144ca-25. Wojskowe pojazdy pojawi\u0105 si\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw. Armia poda\u0142a wytyczne dla kierowc\u00f3w, jak zachowywa\u0107 si\u0119 w przypadku spotkania wojskowego konwoju.",
        "id": 3643103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojazdy-wojskowe-wyjada-na-polskie-drogi-dowodztwo-armii-ost,nId,22422997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojazdy wojskowe wyjad\u0105 na polskie drogi. Dow\u00f3dztwo armii ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T09:03:57.962971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T08:55:34+00:00",
        "description": "W\u0119gry nie zrezygnuj\u0105 z rosyjskich \u017ar\u00f3de\u0142 energii - zapowiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych tego kraju Peter Szijjarto. Jak zaznaczy\u0142, \"mi\u0142o jest marzy\u0107\" o zakupie gazu i ropy poza Rosj\u0105, ale \"mo\u017cemy kupowa\u0107 tylko tam, gdzie mamy infrastruktur\u0119\". Wcze\u015bniej odej\u015bcia od rosyjskich \u017ar\u00f3de\u0142 energii ze strony pa\u0144stw NATO domaga\u0142 si\u0119 Donald Trump. Prezydent USA wskaza\u0142 to jako warunek na\u0142o\u017cenia przez Stany na Rosj\u0119 \"powa\u017cnych sankcji\".",
        "id": 3642717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mile-marzenie-zachodnich-fanatykow-wegry-odmawiaja-trumpowi,nId,22422905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mi\u0142e marzenie\" zachodnich \"fanatyk\u00f3w\". W\u0119gry odmawiaj\u0105 Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T09:03:58.229251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T08:54:27+00:00",
        "description": "Najpot\u0119\u017cniejsza burza na Ziemi zmierza wprost na g\u0119sto zaludnione tereny. Supertajfun Ragasa nied\u0142ugo uderzy w po\u0142udniow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Chin. Na zagro\u017conych terenach zamykane s\u0105 szko\u0142y i fabryki, nie kursuje transport publiczny. Zamkni\u0119to r\u00f3wnie\u017c przepraw\u0119 \u0142\u0105cz\u0105c\u0105 Hongkong z Makau. \u017bywio\u0142 zebra\u0142 ju\u017c tragiczne \u017cniwo na Filipinach.",
        "id": 3642718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przez-caly-rok-nie-bylo-takiej-burzy-ragasa-mierzy-w-zaludni,nId,22423019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez ca\u0142y rok nie by\u0142o takiej burzy. Ragasa mierzy w zaludniony teren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T09:03:58.506638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T08:30:55+00:00",
        "description": "Szwecja zestrzeli rosyjskie my\u015bliwce, je\u015bli narusz\u0105 jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - zapowiedzia\u0142 minister obrony P\u00e5l Jonson, odnosz\u0105c si\u0119 do ostatnich wydarze\u0144 m.in. w Estonii i Polsce. Podobn\u0105 deklaracj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 premier Donald Tusk. - Jeste\u015bmy gotowi do ka\u017cdej decyzji - m\u00f3wi\u0142, zaznaczaj\u0105c, \u017ce \"musi mie\u0107 pewno\u015b\u0107 dok\u0142adnie takiego samego stanowiska wszystkich sojusznik\u00f3w\".",
        "id": 3642719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaden-kraj-nie-ma-prawa-deklaracja-szwecji-ws-rosyjskich-sam,nId,22422916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017baden kraj nie ma prawa\". Deklaracja Szwecji ws. rosyjskich samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T09:03:58.841785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T08:13:18+00:00",
        "description": "W szko\u0142ach w ca\u0142ym kraju trwa pierwszy miesi\u0105c zaj\u0119\u0107 z nowego przedmiotu, edukacji zdrowotnej. Rodzice oraz pe\u0142noletni uczniowie maj\u0105 czas do 25 wrze\u015bnia, aby z\u0142o\u017cy\u0107 pisemn\u0105 rezygnacj\u0119 z udzia\u0142u w lekcjach. Po up\u0142ywie tego terminu uczestnictwo w zaj\u0119ciach b\u0119dzie obowi\u0105zkowe do ko\u0144ca roku szkolnego.",
        "id": 3642720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-edukacja-zdrowotna-mija-kluczowy-termin-dla-rodzicow,nId,22422501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna. Mija kluczowy termin dla rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T09:03:59.157254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T08:12:27+00:00",
        "description": "Pojawienie si\u0119 dron\u00f3w w pobli\u017cu lotniska w Kopenhadze to atak na du\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105 - stwierdzi\u0142a we wtorek premier Danii Mette Frederiksen. Szefowa tamtejszego rz\u0105du podkre\u015bli\u0142a, \u017ce \"nie wyklucza si\u0119 \u017cadnych opcji dotycz\u0105cego tego, kto za tym stoi\".",
        "id": 3642721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drony-nad-lotniskiem-w-kopenhadze-premier-danii-to-atak,nId,22423007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad lotniskiem w Kopenhadze. Premier Danii: To atak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T07:57:15.390503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T07:41:02+00:00",
        "description": "Noc\u0105 Rosjanie ostrzelali r\u00f3\u017cne regiony Ukrainy. Sze\u015b\u0107 bomb lotniczych spad\u0142o na Zaporo\u017ce, gdzie spod gruz\u00f3w wyci\u0105gni\u0119to cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Drony nadlecia\u0142y natomiast nad Czernih\u00f3w. Zaatakowano obiekt infrastruktury krytycznej.",
        "id": 3642433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-setki-dronow-bomby-lotnicze-ofensywa-rosjan-pod-oslona-nocy,nId,22422897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki dron\u00f3w, bomby lotnicze. Ofensywa Rosjan pod os\u0142on\u0105 nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T07:57:15.511104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T07:32:45+00:00",
        "description": "W rejonie Zatoki San Francisco odnotowano w poniedzia\u0142ek trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 4,3 - przekaza\u0142a agencja United States Geological Survey. Okoliczni mieszka\u0144cy dostali alerty o konieczno\u015bci znalezienia schronienia. \"Mimo \u017ce wstrz\u0105s nie by\u0142 silny, jego epicentrum znajdowa\u0142o si\u0119 w jednym z najg\u0119\u015bciej zaludnionych obszar\u00f3w Zatoki San Francisco\" - podkre\u015bli\u0142 \"New York Times\".",
        "id": 3642434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieszkancow-obudzil-wstrzas-epicentrum-na-gesto-zaludnionym,nId,22422902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144c\u00f3w obudzi\u0142 wstrz\u0105s. Epicentrum na g\u0119sto zaludnionym obszarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T07:57:15.614320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T06:59:57+00:00",
        "description": "Lato znik\u0142o z Polski bez \u015bladu. Wtorek b\u0119dzie ch\u0142odny i zdecydowanie jesienny, zw\u0142aszcza na po\u0142udniowym wschodzie. Tam zrobi si\u0119 pochmurnie i mokro. Spadek temperatur mocno odczujemy w nocy - wed\u0142ug synoptyk\u00f3w po zachodzie s\u0142o\u0144ca mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 pierwsze w tym sezonie przymrozki.",
        "id": 3642435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-moze-byc-pierwsze-takie-zjawisko-w-sezonie-warto-sie-przy,nId,22422901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 pierwsze takie zjawisko w sezonie. Warto si\u0119 przygotowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T07:57:15.719137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T06:53:50+00:00",
        "description": "Drony, kt\u00f3re zaobserwowano w poniedzia\u0142ek nad lotniskiem w Kopenhadze nadlecia\u0142y z kilku kierunk\u00f3w - przekaza\u0142a we wtorek du\u0144ska policja, dodaj\u0105c, \u017ce bezza\u0142ogowce znikn\u0119\u0142y z ich nieba. Nie wiadomo, kto stoi za ich wys\u0142aniem. \"Na ten moment nie ma \u017cadnych powi\u0105za\u0144 mi\u0119dzy tym incydentem a incydentem z dronami w Norwegii\" - czytamy w komunikacie.",
        "id": 3642436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drony-nad-lotniskiem-w-kopenhadze-policja-przekazala-nowe-in,nId,22422887",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad lotniskiem w Kopenhadze. Policja przekaza\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T06:46:58.352076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T06:32:40+00:00",
        "description": "Jedna z podkarpackich firm domaga si\u0119 od warszawskiego s\u0105du, by ten nakaza\u0142 Donaldowi Tuskowi og\u0142oszenie w Dzienniku Ustaw wskazanego orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". To efekt sporu o niekonstytucyjno\u015b\u0107 przepis\u00f3w. Gazeta ujawni\u0142a fragment pozwu. - Na wyrok trybuna\u0142u czekali\u015bmy niemal cztery lata - m\u00f3wi pe\u0142nomocnik firmy.",
        "id": 3642142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-dostal-nietypowy-pozew-media-ujawniaja-tresc,nId,22422880",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier dosta\u0142 nietypowy pozew. Media ujawniaj\u0105 tre\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T06:46:58.618636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T06:18:04+00:00",
        "description": "B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 wojn\u0119 w Gazie a\u017c do ca\u0142kowitego uwolnienia wszystkich zak\u0142adnik\u00f3w i likwidacji Hamasu - zapowiedzia\u0142 sta\u0142y przedstawiciel Izraela przy ONZ Danny Danon. Uznanie Palestyny przez kolejne pa\u0144stwa, w tym Francj\u0119, nazwa\u0142 \"teatrem, oderwanym od rzeczywisto\u015bci\".",
        "id": 3642143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-dzialania-swiatowych-przywodcow-nazwal-teatrem-izrael-nie-od,nId,22422882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w nazwa\u0142 \"teatrem\". Izrael nie odpuszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T06:46:58.823641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T05:41:41+00:00",
        "description": "Niemal 70 proc. Polak\u00f3w popiera wprowadzenie nocnej prohibicji w ich miejscowo\u015bci - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS. Pomys\u0142 ten popieraj\u0105 zar\u00f3wno ludzie starsi - 81,1 proc, jak i ludzie m\u0142odzi (18-29 lat) - 73,2 proc. Badanie przeprowadzono po zamieszaniu wok\u00f3\u0142 tematu nocnej prohibicji w Warszawie.",
        "id": 3642144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-niemal-jednomyslni-w-sprawie-nocnej-prohibicji-najnow,nId,22422867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy niemal jednomy\u015blni w sprawie nocnej prohibicji. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T05:38:32.386237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T05:04:05+00:00",
        "description": "Prezydent Wenezueli Nicolas Maduro wys\u0142a\u0142 list do prezydenta USA Donalda Trumpa, wyra\u017caj\u0105c gotowo\u015b\u0107 do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w z jego specjalnym wys\u0142annikiem, Richardem Grenellem. Na pismo zareagowa\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu. Jak przekaza\u0142a, zawarte w nim argumenty to \"k\u0142amstwa\". Napi\u0119cie mi\u0119dzy Wenezuel\u0105 a USA narasta w ostatnich tygodniach.",
        "id": 3641796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-atakach-usa-wyslal-list-do-trumpa-bialy-dom-reaguje,nId,22422864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142a\u0142 list do Donalda Trumpa. Proponuje negocjacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T05:38:32.506933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T04:36:28+00:00",
        "description": "O p\u00f3\u0142nocy zamkni\u0119ta zosta\u0142a przestrze\u0144 powietrzna nad lotniskiem w Oslo - poinformowa\u0142a rzecznik portu lotniczego. W okolicy lotniska zauwa\u017cono drona. Samoloty, kt\u00f3re mia\u0142y l\u0105dowa\u0107 w Oslo, zosta\u0142y przekierowane do innych miast. Bezza\u0142ogowiec by\u0142 r\u00f3wnie\u017c widziany nad obiektem wojskowym w stolicy Norwegii. Dwie osoby zosta\u0142y zatrzymane.",
        "id": 3641797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-maszyny-nad-stolica-norwegii-dwie-osoby-zatrzyman,nId,22422863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze maszyny nad stolic\u0105 Norwegii. Dwie osoby zatrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-23T04:31:59.621988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-23T04:08:29+00:00",
        "description": "W gminie Susz (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) wykryto dwa ogniska grypy ptak\u00f3w. W zwi\u0105zku z tym wybito blisko 4 tys. g\u0119si oraz 11 tys. indyk\u00f3w. W zwi\u0105zku z wyst\u0119powaniem choroby s\u0142u\u017cby weterynaryjne wyznaczy\u0142y dwie strefy bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3641572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-ptasia-grypa-na-warmii-i-mazurach-wyznaczono-specjalne-stref,nId,22422856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptasia grypa w Polsce. Wykryto kolejne dwa ogniska choroby",
        "vote": 0
    }
]