[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T22:12:37.303352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T22:12:36+00:00",
        "description": "Teenager Max Dowman gilt als gr\u00f6\u00dftes Talent Englands. Beim FC Arsenal gab der Spielmacher nun sein Deb\u00fct in der Liga \u2013 als zweitj\u00fcngster Spieler der Geschichte. Auch Per Mertesacker hat Anteil an Dowmans Entwicklung.",
        "id": 3402684,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-arsenal-setzt-15-jahre-alten-max-dowman-ein-der-holt-elfmeter-raus-a-8bab9797-fa9a-4082-9524-6ffa7861fc9e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: FC Arsenal setzt 15 Jahre alten Max Dowman ein \u2013 der holt Elfmeter raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:06:43.310722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T21:06:42+00:00",
        "description": "Als SPD-Generalsekret\u00e4r sorgte er sich um seine Sicherheit, jetzt war er monatelang allein unterwegs. In der Natur und mit tierischen Begleitern fand Kevin K\u00fchnert Zeit zum \u00bbNachdenken, Sortieren, Orientieren\u00ab.",
        "id": 3402462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kevin-kuehnert-hat-einen-crush-auf-oesterreich-und-wandert-1000-kilometer-allein-a-23e822ee-a3c5-4aa8-b8a3-28a2fe4b1cd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kevin K\u00fchnert hat einen \u00bbCrush auf \u00d6sterreich\u00ab und wandert 1000 Kilometer allein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:06:42.857457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T21:06:42+00:00",
        "description": "Tennis-Gentleman, Rasenk\u00f6nig \u2013 und nun Milliard\u00e4r: Bei Roger Federer l\u00e4uft die Karriere nach der Karriere pr\u00e4chtig. Er ist allerdings nicht der erste seiner Zunft, der diesen Meilenstein erreicht.",
        "id": 3402460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/roger-federer-ist-jetzt-milliardaer-a-18fbffa8-17af-4c7f-b981-c3384ff2da19#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roger Federer ist jetzt Milliard\u00e4r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:06:43.069919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T21:06:42+00:00",
        "description": "Mit Blumen und Kerzen gedenkt Solingen der Opfer des Terroranschlags vor einem Jahr. Die Botschaft der Veranstaltungen ist klar: Die Menschen lassen sich ihre Lebensfreude nicht nehmen.",
        "id": 3402461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/solingen-ein-jahr-nach-dem-anschlag-wir-finden-zurueck-ins-leben-stueck-fuer-stueck-a-0fdb8e6a-1087-43f4-b111-4837dd0f3085#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solingen, ein Jahr nach dem Anschlag: \u00bbWir finden zur\u00fcck ins Leben, St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:59:05.807218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:59:05+00:00",
        "description": "Matteo Salvini und Emmanuel Macron werden wohl keine Freunde mehr. Italiens Vizeregierungschef sprach schon mehrfach abf\u00e4llig \u00fcber den franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten. Neue Provokationen haben nun diplomatische Folgen.",
        "id": 3402130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-bestellt-botschafterin-aus-italien-ein-wegen-salvini-aeusserung-ueber-macron-a-fbae539f-cd45-4f67-a26b-c095a44b8f59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich bestellt Botschafterin aus Italien ein \u2013 wegen Salvini-\u00c4u\u00dferung \u00fcber Macron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:59:06.238951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:59:05+00:00",
        "description": "Bis kurz vor Schluss lag Dortmund in Hamburg auf Kurs Ausw\u00e4rtssieg, dann flog Deb\u00fctant Filippo Man\u00e9 vom Platz. St. Pauli gelang das Comeback, BVB-Torsch\u00fctze Julian Brandt bem\u00e4ngelte das Kartenproblem seines Klubs.",
        "id": 3402132,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-borussia-dortmund-verspielt-sieg-beim-fc-st-pauli-a-6ee39346-97f4-43b1-a34f-d0c5e1fff08c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Borussia Dortmund verspielt Sieg beim FC St. Pauli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:59:06.664287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:59:05+00:00",
        "description": "Die Promenade des ber\u00fchmten K\u00fcstenorts in Kalifornien geh\u00f6rte zu den pr\u00e4chtigsten Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen Amerikas. Heute herrschen hier Leerstand und Kriminalit\u00e4t. Ein Ortsbesuch.",
        "id": 3402134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-albtraum-santa-monica-ein-ortsbesuch-a-2e473214-4b83-42a4-bf55-acf750bd0f07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Albtraum Santa Monica \u2013 ein Ortsbesuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:59:06.451445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:59:05+00:00",
        "description": "In der schwarz-roten Koalition wird der Ton rauer. CDU-Kanzler Merz will es der SPD \u00bbbewusst nicht leicht\u00ab machen. Die wiederum dr\u00e4ngt auf h\u00f6here Steuern f\u00fcr Reiche \u2013 und nimmt Bundestagspr\u00e4sidentin Kl\u00f6ckner ins Visier.",
        "id": 3402133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-verschaerft-ton-gegenueber-cdu-csu-ich-habe-julia-kloeckner-gewaehlt-aber-ich-muss-schon-sagen-a-278743db-8cfd-494d-abc1-d8d91f20ca21#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD versch\u00e4rft Ton gegen\u00fcber CDU/CSU: \u00bbIch habe Julia Kl\u00f6ckner gew\u00e4hlt. Aber ich muss schon sagen...\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:59:06.025507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:59:05+00:00",
        "description": "Ein Leichenfund auf einem Feld Monate nach der Tat gab der Polizei R\u00e4tsel auf. Bei dem Toten handelte es sich um den mutma\u00dflichen Dreifachm\u00f6rder von Weitefeld \u2013 aber wie war er dorthin gekommen? Nun haben die Beamten eine Theorie.",
        "id": 3402131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/westerwald-mutmasslicher-dreifachmoerder-von-weitefeld-starb-wohl-in-betonrohr-a-670e1bc0-2cd6-4835-967e-8a7b72712a8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Westerwald: Mutma\u00dflicher Dreifachm\u00f6rder von Weitefeld starb wohl in Betonrohr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:06.675862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Zweitligist Preu\u00dfen M\u00fcnster hat gegen N\u00fcrnberg gewonnen \u2013 zuvor allerdings verlie\u00df ein Profi den Platz, der gar nicht ersetzt werden sollte. Jetzt suchen sie beim Tabellenf\u00fcnfzehnten der Vorsaison den Schuldigen.",
        "id": 3401779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-preussen-muenster-wechselt-den-falschen-spieler-aus-a-5f5d6704-6225-4ea3-93eb-d90046d5b29e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Preu\u00dfen M\u00fcnster wechselt den falschen Spieler aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:06.250063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Er wollte einen Streit schlichten und wurde selbst attackiert: Ein 52-j\u00e4hriger Mann ist in einer Berliner Kneipe von einem Unbekannten gew\u00fcrgt worden, er erlitt dabei eine Fraktur des Kehlkopfs.",
        "id": 3401777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-unbekannter-wuergt-kneipengast-bis-zur-bewusstlosigkeit-a-18cb5814-ffa8-45d5-989e-0874956ce149#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Unbekannter w\u00fcrgt Kneipengast bis zur Bewusstlosigkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:07.229941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Vor fast 24 Jahren wurde Elton Praktikant bei Stefan Raabs \u00bbTV Total\u00ab, jetzt k\u00f6nnte es zum gemeinsamen Show-Comeback der Entertainer kommen. Laut einem Zeitungsbericht plant RTL ein neues Prime-Time-Quiz mit den beiden.",
        "id": 3401781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/feiert-stefan-raab-bald-wiedervereinigung-mit-elton-geruechte-ueber-neue-tv-show-a-2098dfaa-1413-416d-b105-597fb320d30a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feiert Stefan Raab bald Wiedervereinigung mit Elton? Ger\u00fcchte \u00fcber neue TV-Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:06.462246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Die Superzahl des Samstags ist die 9. Das steht allerdings nur dank einer Ersatzmaschine fest: Zuvor kam es bei der Ziehung der Gewinnzahlen zu einer doppelten Fehlfunktion.",
        "id": 3401778,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lotto-panne-kugel-der-superzahl-verkantet-sich-gleich-zweimal-a-379add12-482e-42d9-a3bb-b6366ef4a356#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotto-Panne: Kugel der Superzahl verkantet sich gleich zweimal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:06.921580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Erst musste Marco Friedl zum Ligaauftakt eine bittere 1:4-Niederlage hinnehmen, dann verwechselte ihn Sky-Reporterin Katharina Kleinfeldt auch noch mit einem Gegenspieler. Der Werder-Kapit\u00e4n fand es \u00bbein bisschen l\u00e4cherlich\u00ab.",
        "id": 3401780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/marco-friedl-sky-reporterin-verwechselt-werder-bremen-kapitaen-mit-einem-frankfurter-a-84b6b88f-9849-420c-95a9-6cf51c2ad5b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Friedl: Sky-Reporterin verwechselt Werder-Bremen-Kapit\u00e4n mit einem Frankfurter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:06.034694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:52:05+00:00",
        "description": "Im Dezember 2024 fallen in einem Hamburger Brennpunktviertel f\u00fcnf Sch\u00fcsse. Der 20-j\u00e4hrige Eldin stirbt. Seine Freunde schweigen \u2013 Gesetz der Stra\u00dfe. Die Eltern suchen nach Antworten in einem Milieu, das kaum Einblicke gew\u00e4hrt.",
        "id": 3401776,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tod-von-eldin-babic-in-hamburg-muemmelmannsberg-das-ist-gangsterkodex-a-401c0f44-ecdb-4aac-b8f9-1f6e5fef2428#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tod von Eldin Babic in Hamburg-M\u00fcmmelmannsberg: \u00bbDas ist Gangsterkodex\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:07.606102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:03:00+00:00",
        "description": "Zwei Br\u00fcder aus den Niederlanden sind im T\u00fcrkei-Urlaub ums Leben gekommen. Die Polizei ermittelt zu einer m\u00f6glichen Lebensmittelvergiftung.",
        "id": 3401782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/istanbul-jugendliche-aus-den-niederlanden-tot-aufgefunden-moegliche-vergiftung-a-f3463bdd-e88f-4290-a59a-b4e5da7da641#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istanbul: Jugendliche aus den Niederlanden tot aufgefunden - m\u00f6gliche Vergiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:07.835603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:03:00+00:00",
        "description": "Portugal beklagt ein weiteres Opfer der verheerenden Waldbr\u00e4nde. Ein Feuerwehrmann, der schwere Verbrennungen erlitt, ist in einem Krankenhaus gestorben.",
        "id": 3401783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/portugal-feuerwehrmann-stirbt-nach-einsatz-gegen-waldbrand-viertes-todesopfer-a-a6efbfe9-fd5b-49e9-a48d-2ac4cf96a145#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal: Feuerwehrmann stirbt nach Einsatz gegen Waldbrand - viertes Todesopfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:06.303719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Bis in medizinische Fachkreise schaffte es die Behauptung, Hitlers Pers\u00f6nlichkeit habe sich 1918 durch eine Hypnosebehandlung ver\u00e4ndert. Erst dadurch sei er zum fanatischen Politiker geworden. Das steckt dahinter.",
        "id": 3401521,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/machte-eine-psychotherapie-hitler-zum-psychopathen-a-2fcc663a-e938-44e2-a462-9aafc38c97da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adolf Hitler: Machte ihn eine Psychotherapie zum Psychopathen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:06.769444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Zwischen Rostock und Wismar liegt der sogenannte Arschlochpfad. Lebensgro\u00dfe Bronzefiguren von Bush, Erdo\u011fan und Honecker stehen hier in einem Wald. Was soll das?",
        "id": 3401523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/arschlochpfad-an-der-ostsee-wo-trump-und-lenin-sich-im-wald-begegnen-a-bc7e2d8b-aa60-4017-b5de-fa98ff11dff7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbArschlochpfad\u00ab an der Ostsee: Wo Trump und Lenin sich im Wald begegnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:05.870036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Erst musste Marco Friedl zum Ligaauftakt eine bittere 1:4-Niederlage hinnehmen, dann verwechselte ihn Sky-Reporterin Katharina Kleinfeldt auch noch mit einem Gegenspieler. Der Werder-Kapit\u00e4n fand es \u00bbein bisschen l\u00e4cherlich\u00ab.",
        "id": 3401519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bin-werder-bremen-spieler-verwechslung-bei-interview-a-84b6b88f-9849-420c-95a9-6cf51c2ad5b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: \u00bbBin Werder-Bremen-Spieler\u00ab \u2013 Verwechslung bei Interview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:06.515968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Vor fast 24 Jahren wurde Elton Praktikant bei Stefan Raabs \u00bbTV Total\u00ab, jetzt k\u00f6nnte es zum gemeinsamen Show-Comeback der Entertainer kommen. Laut einem Zeitungsbericht plant RTL ein neues Prime-Time-Quiz mit den beiden.",
        "id": 3401522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/geruechte-ueber-neue-tv-show-feiert-stefan-raab-bald-wiedervereinigung-mit-ex-praktikant-elton-a-2098dfaa-1413-416d-b105-597fb320d30a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ger\u00fcchte \u00fcber neue TV-Show: Feiert Stefan Raab bald Wiedervereinigung mit Ex-Praktikant Elton?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:06.086343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Outfit-Checks f\u00fcr den WW3 und \u00dcberlebenstipps f\u00fcr den Atomangriff: Junge Menschen teilen auf Instagram und TikTok Witze \u00fcber den Krieg. Ist das geschmacklos oder genau die richtige Bew\u00e4ltigungsstrategie?",
        "id": 3401520,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/social-media-warum-ich-nicht-ueber-kriegsmemes-lachen-kann-a-a5d0f758-41c3-4b94-9ab8-1ae37fc25c0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Social Media: Warum ich nicht \u00fcber Kriegsmemes lachen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:47:06.986143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:47:05+00:00",
        "description": "Wochenlang ist SPIEGEL TV exklusiv mit der Berliner Polizei unterwegs und dokumentiert den Arbeitsalltag: am Drogen-Hotspot Kottbusser Tor, beim \u00bbStreifendienst K\u00ab und mit den Fahndern vom Kommissariat 44.",
        "id": 3401524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tatort-berlin-ramme-rausch-und-randale-spiegel-tv-unterwegs-mit-berliner-polizei-a-e50a5bd5-2b60-47a4-b62c-a567afec6969#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tatort Berlin: Ramme, Rausch und Randale - SPIEGEL TV unterwegs mit Berliner Polizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:08.222668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:11:00+00:00",
        "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident appelliert an Staaten wie S\u00fcdafrika, ihn bei der Forderung nach Friedensverhandlungen zu unterst\u00fctzen. Russland erobert derweil weitere D\u00f6rfer. Die Ukraine verliert einen ihrer MiG-Kampfjets.",
        "id": 3401784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-selenskyj-ruft-globalen-sueden-zur-unterstuetzung-gegen-wladimir-putin-auf-a-342ee8c8-9f2d-4843-a196-885fb228dbb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Selenskyj ruft Globalen S\u00fcden zur Unterst\u00fctzung gegen Wladimir Putin auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:49.799472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Raufgehen und runterkommen: Bergh\u00fctten sind perfekt f\u00fcr eine Auszeit in der Natur. Warum nicht l\u00e4nger als eine Nacht bleiben? Wir stellen sieben H\u00fctten vor.",
        "id": 3401118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/berghuetten-fuer-einen-kurzurlaub-frueh-aufstehen-natur-pur-kein-schnickschnack-a-7cb2ab32-f6fc-4714-87a2-cdcaa5c74c48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bergh\u00fctten f\u00fcr einen Kurzurlaub: \u00bbFr\u00fch aufstehen, Natur pur, kein Schnickschnack\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:50.265675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Das Hin und Her um einen 300 Jahre alten Stra\u00dfennamen ist beendet. Hunderte feierten in Berlin-Mitte, dass dort nun auch offiziell der afrikanischst\u00e4mmige Philosoph Anton Wilhelm Amo geehrt wird.",
        "id": 3401120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-mohrenstrasse-nach-langem-streit-in-anton-wilhelm-amo-strasse-umbenannt-a-3e669440-eb6f-4423-9aa6-e86e86e87495#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mohrenstra\u00dfe nach langem Streit in Anton-Wilhelm-Amo-Stra\u00dfe umbenannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:48.813743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Sieben Mal habe er in der Welt bereits f\u00fcr Frieden gesorgt, triumphiert Donald Trump. Aber Zweifel sind angebracht. Nicht nur an der Zahl, sondern auch an der Methode des US-Pr\u00e4sidenten.",
        "id": 3401114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-der-instant-friedensstifter-erst-die-show-dann-die-details-a-49b10d6c-096c-4ac5-b121-0dbc60bf8298#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Der Instant-Friedensstifter - erst die Show, dann die Details",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:48.572535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Titelverteidiger FC Bayern legt vor, Vizemeister Leverkusen und Pokalsieger Stuttgart verlieren ihre erste Partie. Und: Ein junger deutscher St\u00fcrmer macht bei seinem Deb\u00fct am ersten Bundesligaspieltag auf sich aufmerksam.",
        "id": 3401113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bayer-leverkusen-und-vfb-stuttgart-patzen-zum-ligaauftakt-a-2cc19cc0-e6b2-468f-b3a4-c1336ce1d368#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Bayer Leverkusen und VfB Stuttgart patzen zum Ligaauftakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:49.129497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Zwei Br\u00fcder aus den Niederlanden sind im T\u00fcrkei-Urlaub ums Leben gekommen. Die Polizei ermittelt zu einer m\u00f6glichen Lebensmittelvergiftung.",
        "id": 3401115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/istanbul-niederlaendische-jugendliche-tot-aufgefunden-moegliche-vergiftung-a-f3463bdd-e88f-4290-a59a-b4e5da7da641#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istanbul: Niederl\u00e4ndische Jugendliche tot aufgefunden - m\u00f6gliche Vergiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:49.588624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "M\u00fcllabkommen gescheitert, Politik ohne Ehrgeiz, \u00d6kothemen unter ferner liefen: Es sieht so aus, als w\u00fcrde sich die Menschheit in ihr Schicksal f\u00fcgen. Das verdeckt, wie viel beharrliche Arbeit am Richtigen geleistet wird.",
        "id": 3401117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/klimawandel-und-krisen-warum-die-menschheit-nicht-aufgibt-a-725cedfd-2d92-446c-87f0-c676a4b2467b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel und Krisen: Warum die Menschheit nicht aufgibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:50.011294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Zu einem tragischen Unfall ist es auf einem Friedhofsparkplatz in Krefeld gekommen. Ein Mann \u00fcberfuhr ein Zwillingspaar mit seinem Pkw, beide kamen ums Leben.",
        "id": 3401119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/krefeld-auto-erfasst-zwillinge-auf-friedhofsparkplatz-beide-tot-a-e26c0709-69f4-4af2-8a33-b534d26087f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krefeld: Auto erfasst Zwillinge auf Friedhofsparkplatz \u2013 beide tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:42:49.370225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:42:48+00:00",
        "description": "Portugal beklagt ein weiteres Opfer der verheerenden Waldbr\u00e4nde. Ein Feuerwehrmann, der schwere Verbrennungen erlitt, ist in einem Krankenhaus gestorben.",
        "id": 3401116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/portugal-feuerwehrmann-stirbt-nach-einsatz-gegen-waldbrand-a-a6efbfe9-fd5b-49e9-a48d-2ac4cf96a145#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal: Feuerwehrmann stirbt nach Einsatz gegen Waldbrand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:08.477975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:18:00+00:00",
        "description": "Gelda Waterboer postete ein Video, in dem sie ihrer Klasse ein Lied \u00fcber Intimbereiche vorsingt und zeigt, wo andere Menschen sie nicht ber\u00fchren d\u00fcrfen. Der Clip erzielte in etwas mehr als einer Woche 92 Millionen Aufrufe.",
        "id": 3401785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/namibia-lehrerin-gelda-waterboer-wird-ueber-nacht-zur-tiktok-sensation-a-f62773de-4185-4723-939a-411814f691d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namibia: Lehrerin Gelda Waterboer wird \u00fcber Nacht zur Tiktok-Sensation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:08.777321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:10:00+00:00",
        "description": "Bei Bayern M\u00fcnchen wurde er nicht gl\u00fccklich, bei Tottenham Hotspur hat sich Joao Palhinha schon bezahlt gemacht. Mit seinem Tor trug er dazu bei, dass Manchester City erstmals in der Saison stolperte.",
        "id": 3401786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-manchester-city-verpatzt-die-heimpremiere-bayern-leihgabe-palhinha-trifft-a-47f4e6b9-9c47-469e-82a3-7034547c1669#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: Manchester City verpatzt die Heimpremiere, Bayern-Leihgabe Palhinha trifft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:37:07.043718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:37:06+00:00",
        "description": "Deutschlands Sozialstaat nennt er \u00bbnicht mehr finanzierbar\u00ab, den Koalitionspartner will Friedrich Merz auf \u00bbmigrationskritisch und industriefreundlich\u00ab umpolen: Nach seinem Urlaub zeigt sich der Kanzler konfliktfreudig.",
        "id": 3400756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-will-es-der-spd-bewusst-nicht-leicht-machen-a-2cbe03d8-04f6-4211-9656-b7da77f1ec14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz will es der SPD \u00bbbewusst nicht leicht\u00ab machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:37:06.834795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:37:06+00:00",
        "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident appelliert an Staaten wie S\u00fcdafrika, ihn bei der Forderung nach Friedensverhandlungen zu unterst\u00fctzen. Russland erobert derweil weitere D\u00f6rfer. Die Ukraine verliert einen ihrer MiG-Kampfjets.",
        "id": 3400755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-selenskyj-ruft-den-globalen-sueden-zur-unterstuetzung-gegen-putin-auf-a-342ee8c8-9f2d-4843-a196-885fb228dbb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: Selenskyj ruft den Globalen S\u00fcden zur Unterst\u00fctzung gegen Putin auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:52:09.307715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:07:00+00:00",
        "description": "Erst am Donnerstag mussten Zelte abgebaut werden, nun hat das Oberverwaltungsgericht entschieden: Der Versammlungscharakter des Pal\u00e4stina-Camps in Berlin sei zu Unrecht aberkannt worden.",
        "id": 3401787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-geraeumtes-palaestina-camp-nahe-kanzleramt-darf-wieder-aufgebaut-werden-a-789e82c0-015e-4de1-9877-22949699674c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Ger\u00e4umtes Pal\u00e4stina-Camp nahe Kanzleramt darf wieder aufgebaut werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:50.593943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Im Alltagstrubel bleibt oft kaum Raum f\u00fcr Freundschaften. Ratgeberautor Felix Wunnike verr\u00e4t, wie wir \u00c4ngste \u00fcberwinden, Menschen ansprechen und echte Verbindungen schaffen.",
        "id": 3400404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/einsamkeit-wie-finde-ich-freunde-podcast-mit-felix-wunnike-a-0ed8a599-fe96-4d31-9090-1fc730999c26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einsamkeit: Wie finde ich Freunde? - Podcast mit Felix Wunnike",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:49.961859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Gelda Waterboer postete ein Video, in dem sie ihrer Klasse ein Lied \u00fcber Intimbereiche vorsingt und zeigt, wo andere Menschen sie nicht ber\u00fchren d\u00fcrfen. Der Clip erzielte in etwas mehr als einer Woche 92 Millionen Aufrufe.",
        "id": 3400401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/gelda-waterboer-afrikanische-lehrerin-wird-ueber-nacht-zur-tiktok-sensation-a-f62773de-4185-4723-939a-411814f691d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gelda Waterboer: Afrikanische Lehrerin wird \u00fcber Nacht zur Tiktok-Sensation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:50.170841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Gut, wenn man als Prominenter andere Promis mit speziellen Hobbys kennt: So l\u00f6st Schauspielstar Ford ein unangenehmes Sanit\u00e4rproblem auf seiner Ranch in Wyoming mithilfe eines Freundes.",
        "id": 3400402,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/harrison-ford-bei-jay-leno-3d-druck-von-toilettensitz-bestellt-a-1a0c0b98-f23f-4a69-9e30-9c65ae9dbf60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harrison Ford: Bei Jay Leno 3D-Druck von Toilettensitz bestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:51.014454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Anas Fteiha arbeitet als Fotograf in Gaza. Ausgerechnet ein Bild, auf dem er selbst zu sehen ist und Hungernde fotografiert, wurde ihm zum Verh\u00e4ngnis. Nun f\u00fcrchtet der Pal\u00e4stinenser um sein Leben.",
        "id": 3400406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kontroverse-um-hunger-bilder-aus-gaza-ploetzlich-selbst-im-fokus-a-ee82fafd-8967-4395-9da5-1ed62eb4acb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontroverse um Hunger-Bilder aus Gaza: Pl\u00f6tzlich selbst im Fokus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:50.379775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Bei Bayern M\u00fcnchen wurde er nicht gl\u00fccklich, bei Tottenham Hotspur hat sich Joao Palhinha schon bezahlt gemacht. Mit seinem Tor trug er dazu bei, dass Manchester City erstmals in der Saison stolperte.",
        "id": 3400403,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mancity-verpatzt-die-heimpremiere-bayern-leihgabe-palhinha-trifft-a-47f4e6b9-9c47-469e-82a3-7034547c1669#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ManCity verpatzt die Heimpremiere, Bayern-Leihgabe Palhinha trifft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:32:50.805204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:32:49+00:00",
        "description": "Die Wanderung durchs Watt birgt Gefahren, immer wieder m\u00fcssen Touristen vor der Flut gerettet werden. Durch den Klimawandel k\u00f6nnte das Abenteuer risikoreicher werden.",
        "id": 3400405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/wattenmeer-an-der-nordsee-klimawandel-erhoeht-risiken-beim-erlebnistourismus-im-watt-a-ad9b230a-b393-4820-b61f-e9889001e61d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wattenmeer an der Nordsee: Klimawandel erh\u00f6ht Risiken beim Erlebnistourismus im Watt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:22.512709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "Erst am Donnerstag mussten Zelte abgebaut werden, nun hat das Oberverwaltungsgericht entschieden: Die Initiatoren d\u00fcrfen ihr Protestcamp f\u00fcr Pal\u00e4stina wieder aufbauen. Der Versammlungscharakter sei zu Unrecht aberkannt worden.",
        "id": 3400045,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-palaestina-camp-nahe-kanzleramt-geraeumt-gericht-widerspricht-polizei-a-789e82c0-015e-4de1-9877-22949699674c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Pal\u00e4stina-Camp nahe Kanzleramt ger\u00e4umt \u2013 Gericht widerspricht Polizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:22.092234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "Titelverteidiger FC Bayern hat mit einem 6:0 vorgelegt, nun starten die Konkurrenten in die Saison. Und: Erstmals l\u00e4uft die Samstagskonferenz bei DAZN. Verfolgen Sie die Spiele im Liveticker.",
        "id": 3400043,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-im-liveticker-so-laeuft-die-erste-samstagskonferenz-der-saison-a-5a2c4a4f-062e-42bf-94f5-0bbba6394104#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga im Liveticker: So l\u00e4uft die erste Samstagskonferenz der Saison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:21.879679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Clinton wollte Russland ernsthaft in die Nato aufnehmen. Europa war strikt dagegen, besonders die Bundesregierung. Bisher unbekannte Dokumente zeigen die doppelb\u00f6dige Strategie von Kanzler Kohl.",
        "id": 3400042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/geheimdokumente-wie-helmut-kohl-eine-nato-mitgliedschaft-russlands-hintertrieb-a-e28ff00c-0674-4806-a536-641249f462dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geheimdokumente: Wie Helmut Kohl eine Nato-Mitgliedschaft Russlands hintertrieb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:22.932092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "Seit neun Monaten kommt der Kilauea kaum zur Ruhe. Nun spuckt der Vulkan wieder. Die US-Erdbebenwarte warnt vor Gesundheitsgefahren.",
        "id": 3400047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hawaii-vulkan-kilauea-spuckt-300-meter-weit-lava-a-a6ad34ff-fdf0-45e9-a11b-581a9b6e48e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hawaii: Vulkan Kilauea spuckt 300 Meter weit Lava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:22.303061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "Die \u00bbMalizia\u00ab-Crew spielt beim Ocean Race Europe bisher kaum eine Rolle. Ohne Skipper Boris Herrmann muss sie zusehen, wie die Segel-Konkurrenz aus Frankreich klar dominiert.",
        "id": 3400044,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/ocean-race-europe-franzosen-dominieren-malizia-segelt-hinterher-a-c8e17ef4-ca5c-42a4-86f7-32bb50d22197#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocean Race Europe: Franzosen dominieren, \u00bbMalizia\u00ab segelt hinterher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:28:22.722546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:28:21+00:00",
        "description": "Der Schl\u00fcssel steckte: In der Nacht zu Samstag hat ein offenbar alkoholisierter 16-J\u00e4hriger im Saalekreis einen Linienbus entwendet und ging auf Spritztour. Weit kam er nicht.",
        "id": 3400046,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-betrunkener-teenager-baut-unfall-mit-geklautem-linienbus-a-72df6460-d2df-4774-a43d-6b2f7e1574b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: Betrunkener Teenager baut Unfall mit geklautem Linienbus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:27.687120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Weit kam Cassiopeia nicht: Der Ausrei\u00dfer schaffte es gerade einmal ein paar G\u00e4rten weiter. Dabei wollte das Kriechtier wohl auf Brautschau.",
        "id": 3399697,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/konstanz-schildkroete-nimmt-reissaus-a-313fad0d-7c5b-4e8d-b8f7-c44e4985e892#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konstanz: Schildkr\u00f6te nimmt Rei\u00dfaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:26.841671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Rosenkrieg und Funkstille: Seit der Scheidung der Eltern brodelt die Ger\u00fcchtek\u00fcche um die Familie Cyrus. Noah Cyrus distanziert sich von den Berichten. Alle Familienmitglieder h\u00e4tten sich lieb, sagt sie.",
        "id": 3399693,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/noah-cyrus-schauspielerin-will-von-den-geruechten-um-ihre-familie-nichts-wissen-a-0ad0beea-bcc8-477b-a114-b82438bf453c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noah Cyrus: Schauspielerin will von den Ger\u00fcchten um ihre Familie nichts wissen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:26.626645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Ein \u00f6sterreichischer Spitzendiplomat soll einen frauenfeindlichen Sado-Maso-Blog betrieben haben \u2013 auch \u00fcber Dienstger\u00e4te. Damit k\u00f6nnte eine massive Sicherheitsl\u00fccke im Au\u00dfenministerium entstanden sein.",
        "id": 3399692,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wie-ein-sado-maso-blog-das-aussenministerium-erschuettert-podcast-a-8cf7d2bf-13ac-4007-ade2-61f9480893ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Wie ein Sado-Maso-Blog das Au\u00dfenministerium ersch\u00fcttert - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:27.476326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Zum ersten Mal seit 1923 d\u00fcrfen die Pariser offiziell wieder in der Seine schwimmen. Der Ansturm ist so gro\u00df, dass die neuen Flussb\u00e4der nun sogar bis in den Herbst offen bleiben k\u00f6nnten.",
        "id": 3399696,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/paris-neue-freibaeder-in-der-seine-koennten-laenger-offen-bleiben-a-8cba8bb5-7d35-4740-a6eb-40920e12b370#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris: Neue Freib\u00e4der in der Seine k\u00f6nnten l\u00e4nger offen bleiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:27.053148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Die Menschen in Spanien k\u00f6nnten nach den historischen Waldbr\u00e4nden bald aufatmen. Mit dem Ende der D\u00fcrre und Hitzewelle sehen die Beh\u00f6rden Anzeichen der Hoffnung. Doch es gibt noch immer 18 Brandherde.",
        "id": 3399694,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/spanien-waldbraende-laut-guardia-civil-vor-dem-ende-a-1f1f2def-7c8c-4757-a77c-2d86465e987b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Waldbr\u00e4nde laut Guardia Civil vor dem Ende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:21:27.265235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:21:26+00:00",
        "description": "Als m\u00f6gliche Sicherheitsgarantie f\u00fcr die Ukraine sind auch Bodentruppen im Gespr\u00e4ch. In Polen \u00fcberzeugt die Idee nur wenige, wie eine Umfrage zeigt. Vor allem M\u00e4nner und J\u00fcngere wollen nicht, dass ihr Land dabei ist.",
        "id": 3399695,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-mehrheit-in-polen-laut-umfrage-gegen-beteiligung-an-friedenstruppe-a-2241dff4-e4b1-41d3-a032-4c363ef80e4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: Mehrheit in Polen laut Umfrage gegen Beteiligung an Friedenstruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:03.262275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:16:02+00:00",
        "description": "Der S\u00e4nger von Tokio Hotel datet offenbar einen Politiker \u2013 das l\u00e4sst zumindest eine Aussage in einem Podcast erahnen. Der Auserw\u00e4hlte ist allerdings auch f\u00fcr andere T\u00e4tigkeiten bekannt.",
        "id": 3399406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/bill-kaulitz-will-first-lady-von-moenchengladbach-werden-a-ba929c67-487f-4e3b-a82d-2b47e0c2d657#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bill Kaulitz will \u00bbFirst Lady von M\u00f6nchengladbach\u00ab werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:03.682492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:16:02+00:00",
        "description": "In Surrey County sind weibliche Cops undercover joggen gegangen, um sexualisierte Gewalt gegen\u00fcber Frauen einzud\u00e4mmen \u2013 mit ersten Erfolgen.",
        "id": 3399408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/catcalling-britische-polizistinnen-erfolgreich-auf-sexismus-jagd-a-47df0f9a-0b47-4cb5-b7d5-b12c97083880#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catcalling: Britische Polizistinnen erfolgreich auf Sexismus-Jagd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:03.044866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:16:02+00:00",
        "description": "Aapo \u00bbThe Angus\u00ab Rautio sichert sich den Weltmeistertitel im Luftgitarre-Spielen. Den Sieg im Heimatland kann er selbst kaum fassen: \u00bbMein Herz ist voll. Meine Augen sind voller Tr\u00e4nen.\u00ab",
        "id": 3399405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/luftgitarren-wm-in-finnland-aapo-the-angus-rautio-gewinnt-a-32777585-322c-4be5-a668-f30f3f76c5ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luftgitarren-WM in Finnland: Aapo \u00bbThe Angus\u00ab Rautio gewinnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:03.472899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:16:02+00:00",
        "description": "Alle Fundamente und die meisten Turbinen stehen schon, doch der d\u00e4nische Staatskonzern \u00d8rsted darf sein Projekt \u00bbRevolution Wind\u00ab nicht fertigstellen. Die USA begr\u00fcnden ihren Eingriff mit der nationalen Sicherheit.",
        "id": 3399407,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/orsted-trump-regierung-verhaengt-baustopp-fuer-offshore-windpark-revolution-wind-a-836d5b99-c42e-41f5-8984-1fd8728034b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d8rsted: Trump-Regierung verh\u00e4ngt Baustopp f\u00fcr Offshore-Windpark Revolution Wind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:02.789086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:16:02+00:00",
        "description": "Nach dem Angriff auf eine Zehnj\u00e4hrige hat die Polizei den mutma\u00dflichen T\u00e4ter in Gewahrsam genommen. Ein Hinweis aus der Bev\u00f6lkerung half offenbar.",
        "id": 3399404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/verdaechtiger-nach-messerattacke-auf-kind-gefasst-a-d6955d0b-53eb-43e5-af5c-9a562b9e34f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verd\u00e4chtiger nach Messerattacke auf Kind gefasst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:04.214355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:13:00+00:00",
        "description": "Mehr als 70.000 Follower hat Samuel Koch auf Instagram. Jetzt zieht sich der Schauspieler von der Plattform zur\u00fcck. K\u00fcnftig soll sein Verein den Account bespielen, mit sozialeren Inhalten.",
        "id": 3399409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/samuel-koch-verabschiedet-sich-von-instagram-form-von-unfreiheit-a-bbed53f7-6bef-4567-a104-7c1bfc2f837e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samuel Koch verabschiedet sich von Instagram: \u00bbForm von Unfreiheit\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:38.245386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:10:37+00:00",
        "description": "Geld ist jetzt da \u2013 aber die Leute fehlen: So lautet die Diagnose prominenter Sozialdemokraten zur Lage der Bundeswehr. Der fr\u00fchere Au\u00dfenminister Gabriel ist deshalb f\u00fcr die R\u00fcckkehr zur Wehrpflicht.",
        "id": 3399106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ex-aussenminister-gabriel-fordert-echte-wehrpflicht-a-33bb29d1-408f-49d2-ac3c-f2c170320d87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ex-Au\u00dfenminister Gabriel fordert echte Wehrpflicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:38.663761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:10:37+00:00",
        "description": "In Augsburg muss Trainer Sandro Wagner seinen eigenen Hype einfangen. Bremen erlebt einen Transfer-Albtraum. Und in Leverkusen endet eine \u00c4ra: Bei diesen Bundesliga-Klubs hat sich \u00fcber den Sommer (fast) alles ver\u00e4ndert.",
        "id": 3399108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-bayer-leverkusen-werder-bremen-fc-augsburg-bei-diesen-klubs-ist-alles-neu-a-58b06a54-3263-4b21-8f74-e1ca1dda55ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Bayer Leverkusen, Werder Bremen, FC Augsburg \u2013 bei diesen Klubs ist alles neu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:38.454271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:10:37+00:00",
        "description": "Wie bekommt man als Gast ein Upgrade? Wie gehen Hoteliers mit n\u00f6rgelnden Kunden um? Bardia Torabi war Chef mehrerer Luxushotels, aktuell f\u00fchrt er ein F\u00fcnfsternehotel auf Ibiza, hier spricht er \u00fcber schwierige Situationen an der Rezeption.",
        "id": 3399107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/luxushotels-deutsche-gaeste-sind-in-der-regel-sehr-pflegeleicht-a-c291016a-f83c-4575-a8be-420e2c0dc979#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luxushotels: \u00bbDeutsche G\u00e4ste sind in der Regel sehr pflegeleicht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:38.036317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:10:37+00:00",
        "description": "Er z\u00e4hlte zu den bedeutendsten zeitgen\u00f6ssischen Lyrikern, Autor Max Frisch nannte ihn einen \u00bbSpracharbeiter\u00ab. In Bolivien zur Welt gekommen, in der Schweiz aufgewachsen, ist Eugen Gomringer nun in Bamberg gestorben.",
        "id": 3399105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/lyrik-dichter-eugen-gomringer-im-alter-von-100-jahren-gestorben-a-ac2f9b55-faba-4246-9cb8-c8dfb3ebdec9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyrik: Dichter Eugen Gomringer im Alter von 100 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:39.057108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:42:00+00:00",
        "description": "Jeffrey Kruse muss offenbar die Leitung der DIA abgeben. Unter seiner F\u00fchrung war jenes Geheimdienstdokument entstanden, das Zweifel an Trumps Aussagen \u00fcber die US-Angriffe auf Atomanlagen in Iran weckte.",
        "id": 3399109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-chef-des-us-militaergeheimdienstes-dia-entlassen-a-d1f59c4f-c26f-41c5-91f0-cbaab92c9b79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Chef des US-Milit\u00e4rgeheimdienstes DIA entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:05:44.078840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:05:43+00:00",
        "description": "Bei der WM der Rhythmischen Sportgymnastik war Olympiasiegerin Darja Varfolomeev wieder die \u00fcberragende Teilnehmerin. Nur die Siegerehrung brachte sie aus dem Konzept.",
        "id": 3398821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/darja-varfolomeev-siegt-bei-wm-in-der-rhythmische-sportgymnastik-und-wird-mit-der-falschen-hymne-geehrt-a-e21e1486-e7de-49b6-b2b3-47d59cb4bafe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darja Varfolomeev siegt bei WM in der Rhythmischen Sportgymnastik und wird mit der falschen Hymne geehrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:05:44.560506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:05:43+00:00",
        "description": "Mehr als 70.000 Follower hat Samuel Koch auf Instagram. Jetzt zieht sich der Schauspieler von der Plattform zur\u00fcck. K\u00fcnftig soll sein Verein den Account bespielen, mit sozialeren Inhalten.",
        "id": 3398823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/form-von-unfreiheit-samuel-koch-verabschiedet-sich-von-instagram-a-bbed53f7-6bef-4567-a104-7c1bfc2f837e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbForm von Unfreiheit\u00ab \u2013 Samuel Koch verabschiedet sich von Instagram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:05:43.832207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:05:43+00:00",
        "description": "Dem Rentensystem droht die \u00dcberlastung, die Sozialabgaben steigen ungebremst. Das trifft vor allem die J\u00fcngeren. Jede Regierung verschleppt n\u00f6tige Reformen aufs Neue, dabei gibt es kluge L\u00f6sungen.",
        "id": 3398820,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rente-so-koennte-deutschland-die-rente-gerechter-machen-a-25e7188e-e4b9-4084-9cf8-43ccec2f7c8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente: So k\u00f6nnte Deutschland die Rente gerechter machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:05:44.330475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:05:43+00:00",
        "description": "Im Ringen um k\u00fcnftige Mehrheiten hat nach dem Repr\u00e4sentantenhaus auch der Senat von Texas der Neuordnung mehrerer Wahlkreise zugestimmt. Die Republikaner hoffen, den Demokraten bei den Wahlen so f\u00fcnf wichtige Parlamentssitze abzunehmen.",
        "id": 3398822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-senat-in-texas-stimmt-fuer-umstrittenen-wahlbezirk-neuzuschnitt-a-0f3ab250-1584-4218-bb11-738f4bdcef2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Senat in Texas stimmt f\u00fcr umstrittenen Wahlbezirk-Neuzuschnitt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:16:04.573583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:45:00+00:00",
        "description": "In M\u00fcnchen ging es vor dem Ligastart vor allem um das Transferveto von Uli Hoene\u00df und Max Eberls schweren Stand. Dann schossen die M\u00fcnchner erst Leipzig aus dem Stadion und stellten sp\u00e4ter Zusammenhalt zur Schau.",
        "id": 3399410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-beim-sieg-ueber-rb-leipzig-der-handschlag-von-muenchen-a-30f7b8f2-f049-4e29-9baa-e6a0e5f71c06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen beim Sieg \u00fcber RB Leipzig: Der Handschlag von M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:39.437414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:23:00+00:00",
        "description": "Wegen Mordes an ihren Eltern sitzen die Menendez-Br\u00fcder seit 35 Jahren in Haft. Nach Erik Menendez wurde nun auch seinem Bruder Lyle die Bew\u00e4hrung verweigert. Er habe sich im Gef\u00e4ngnis nicht angemessen verhalten.",
        "id": 3399110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lyle-menendez-kommt-auch-nicht-frueher-aus-dem-gefaengnis-frei-a-fd81cd8b-6ff3-4ab3-b2ef-f1708c2ae4b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyle Menendez kommt auch nicht fr\u00fcher aus dem Gef\u00e4ngnis frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:39.689992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:17:00+00:00",
        "description": "Laut Institut der deutschen Wirtschaft ist die Schulqualit\u00e4t seit 2015 zur\u00fcckgegangen. Die Politik habe zu wenig Antworten gefunden auf wachsende Sch\u00fclerzahlen. Es gebe aber auch Verbesserungen.",
        "id": 3399111,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bildungsmonitor-erhebung-schulqualitaet-nimmt-weiter-ab-a-5b2d56ba-27f1-4cde-a13a-0063ef236e49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBildungsmonitor\u00ab-Erhebung: Schulqualit\u00e4t nimmt weiter ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:39.943624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:07:00+00:00",
        "description": "Nach Los Angeles und Washington sollen die n\u00e4chsten demokratisch regierten Metropolen folgen: Der US-Pr\u00e4sident k\u00fcndigte an, in Chicago \u00bbaufr\u00e4umen\u00ab zu wollen, mit New York City soll es weitergehen.",
        "id": 3399112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-offenbar-auch-bundespolizisten-nach-chicago-und-new-york-city-schicken-a-6b482edc-fd92-4df8-a2fd-faed66fde6d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will offenbar auch Bundespolizisten nach Chicago und New York City schicken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:01:16.495940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:01:15+00:00",
        "description": "Fast drei Millionen Kinder in Deutschland sind \u00fcbergewichtig oder adip\u00f6s. Jetzt wird diskutiert, ob die Abnehmspritze auch f\u00fcr junge Menschen eine L\u00f6sung sein k\u00f6nnte. Das sagen \u00c4rzte und Betroffene.",
        "id": 3398576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/adipositas-sollen-auch-kinder-schon-die-abnehmspritze-bekommen-a-a2c41320-f68d-40e5-8b9c-f16488763602#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adipositas: Sollen auch Kinder schon die Abnehmspritze bekommen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:01:17.300616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:01:15+00:00",
        "description": "Die Armee im Sudan k\u00e4mpft seit mehr als zwei Jahren gegen die paramilit\u00e4rischen RSF, Millionen Menschen leiden. J\u00e9r\u00f4me Tubiana von \u00c4rzte ohne Grenzen erkl\u00e4rt, was der Hunger mit ihnen macht.",
        "id": 3398579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hunger-im-sudan-die-menschen-essen-blaetter-und-wurzeln-und-tierfutter-a-101fff26-ecb6-4ceb-b03c-3131a38f12f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hunger im Sudan: \u00bbDie Menschen essen Bl\u00e4tter und Wurzeln. Und Tierfutter.\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:01:17.037796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:01:15+00:00",
        "description": "Eine laufende Medienrevolution, Informationsexplosion und Vertrauensverlust, allgemeine Krisenm\u00fcdigkeit und eine Welt in Flammen: Der seri\u00f6se Journalismus ist unter Druck wie nie zuvor. Wie reagiert der SPIEGEL?",
        "id": 3398578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nachrichtenmuedigkeit-der-spiegel-und-die-medienrevolution-a-7d1ff18c-4bd6-45d8-9e5f-30d8f09e0d29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrichtenm\u00fcdigkeit: Die vier Dilemmata des Qualit\u00e4tsjournalismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:01:16.714542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:01:15+00:00",
        "description": "Jeffrey Kruse muss offenbar die Leitung der DIA abgeben. Unter seiner F\u00fchrung war jenes Geheimdienstdokument entstanden, das Zweifel an Trumps Aussagen \u00fcber die US-Angriffe auf Atomanlagen in Iran weckte.",
        "id": 3398577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-jeffrey-kruse-chef-des-us-militaergeheimdienstes-dia-offenbar-entlassen-a-d1f59c4f-c26f-41c5-91f0-cbaab92c9b79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Jeffrey Kruse, Chef des US-Milit\u00e4rgeheimdienstes DIA offenbar entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:40.156350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:50:00+00:00",
        "description": "Bei einem Streit im sauerl\u00e4ndischen Menden ist ein Mann t\u00f6dlich verletzt worden, ein zweiter wurde verletzt. Nun sucht die Polizei mit einem Foto \u00f6ffentlich nach dem mutma\u00dflichen T\u00e4ter.",
        "id": 3399113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/menden-polizei-fahndet-nach-40-jaehrigem-tatverdaechtigen-a-5c4bf40c-4299-44f9-97bd-cd0725c8a86c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menden: Polizei fahndet nach 40-j\u00e4hrigem Tatverd\u00e4chtigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:32.154199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "Laut Institut der deutschen Wirtschaft ist die Schulqualit\u00e4t seit 2015 zur\u00fcckgegangen. Die Politik habe zu wenig Antworten gefunden auf wachsende Sch\u00fclerzahlen. Es gebe aber auch Verbesserungen.",
        "id": 3398341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bildungsmonitor-erhebung-schulqualitaet-sinkt-weiter-a-5b2d56ba-27f1-4cde-a13a-0063ef236e49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBildungsmonitor\u00ab-Erhebung: Schulqualit\u00e4t sinkt weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:31.495147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "In M\u00fcnchen ging es vor dem Ligastart vor allem um das Transferveto von Uli Hoene\u00df und Max Eberls schweren Stand. Dann schossen die M\u00fcnchner erst Leipzig aus dem Stadion und stellten sp\u00e4ter Zusammenhalt zur Schau.",
        "id": 3398338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-fc-bayern-muenchen-beim-sieg-ueber-rb-leipzig-der-handschlag-von-muenchen-a-30f7b8f2-f049-4e29-9baa-e6a0e5f71c06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: FC Bayern M\u00fcnchen beim Sieg \u00fcber RB Leipzig: Der Handschlag von M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:32.383071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "Nach Los Angeles und Washington sollen die n\u00e4chsten demokratisch regierte Metropole folgen: Der US-Pr\u00e4sident k\u00fcndigte an, in Chicago \u00bbaufr\u00e4umen\u00ab zu wollen, mit New York City soll es weitergehen.",
        "id": 3398342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-will-offenbar-auch-bundespolizisten-nach-chicago-schicken-a-6b482edc-fd92-4df8-a2fd-faed66fde6d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident will offenbar auch Bundespolizisten nach Chicago schicken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:31.705779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "Jedes Jahr gehen gro\u00dfe Fl\u00e4chen in Griechenland in Flammen auf. Nun geht die Regierung h\u00e4rter gegen diejenigen vor, die diese Br\u00e4nde legen \u2013 manchmal offenbar nur aus \u00c4rger \u00fcber die Nachbarn.",
        "id": 3398339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/griechenland-nimmt-mehr-als-300-brandstifter-fest-a-8c5472e6-4411-44c6-ba97-01434f9c216d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland nimmt mehr als 300 Brandstifter fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:32.601575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "Bei einem Streit im sauerl\u00e4ndischen Menden ist ein Mann t\u00f6dlich verletzt worden, ein zweiter wurde verletzt. Nun sucht die Polizei mit einem Foto \u00f6ffentlich nach dem mutma\u00dflichen T\u00e4ter.",
        "id": 3398343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/menden-polizei-veroeffentlicht-foto-des-todesschuetzen-a-5c4bf40c-4299-44f9-97bd-cd0725c8a86c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menden: Polizei ver\u00f6ffentlicht Foto des Todessch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:54:31.916052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:54:30+00:00",
        "description": "Wegen des Mords an ihren Eltern sitzen die Menendez-Br\u00fcder seit 35 Jahren in Haft. Nach Erik Menendez wurde nun auch seinem Bruder Lyle die Bew\u00e4hrung verweigert. Er habe sich im Gef\u00e4ngnis nicht angemessen verhalten.",
        "id": 3398340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/menendez-brueder-auch-lyle-menendez-kommt-nicht-frueher-aus-dem-gefaengnis-frei-a-fd81cd8b-6ff3-4ab3-b2ef-f1708c2ae4b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menendez-Br\u00fcder: Auch Lyle Menendez kommt nicht fr\u00fcher aus dem Gef\u00e4ngnis frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:43.729122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:48:42+00:00",
        "description": "Der estnische Hersteller Ampler liefert seine neuen E-Bikes nur mit USB-C-Ladebuchse und dazu ohne Netzteil aus. Experten sind skeptisch, aber im Test zeigen sich vor allem Vorteile.",
        "id": 3398138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/e-bike-ampler-nova-pro-im-test-dieses-e-bike-laesst-sich-mit-einem-handykabel-laden-klappt-das-a-a574575e-263a-4955-afde-936b698c994d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Bike Ampler Nova Pro im Test: Dieses E-Bike l\u00e4sst sich mit einem Handykabel laden \u2013 klappt das?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:43.518413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:48:42+00:00",
        "description": "Unsere Tochter mit Downsyndrom tanzt gern aus der Reihe, ich bin keine Bilderbuchmutter. Deswegen gibt es bei uns b\u00fchnenreife Szenen \u2013 und eine Essm\u00fctze. \u00dcber Konsequenz und Pragmatismus in der Erziehung.",
        "id": 3398137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/leben-mit-downsyndrom-ich-bin-nicht-frau-klawitter-a-73317fba-f569-4d9a-b639-6aa29fbdd4d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leben mit Downsyndrom: Ich bin nicht Frau Klawitter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:43.307298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:48:42+00:00",
        "description": "Hacker hatten Zugriff auf Server der Polizei in Mecklenburg-Vorpommern. Wom\u00f6glich nutzte auch eine chinesische Gruppe die Sicherheitsl\u00fccke. Der Fall zeigt, wie nachl\u00e4ssig \u00f6ffentliche Stellen ihre sensiblen Daten sch\u00fctzen.",
        "id": 3398136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mecklenburg-vorpommern-polizei-war-leichtes-ziel-fuer-hacker-a-63ebdfc7-ec72-4b20-b4a3-6c160482a589#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecklenburg-Vorpommern: Polizei war leichtes Ziel f\u00fcr Hacker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:43.939096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:48:42+00:00",
        "description": "In sozialen Medien wird die Eismaschine von Ninja gefeiert wie ein Popstar. Unser Autor hat getestet, ob das K\u00fcchengadget mit teuren Profiger\u00e4ten mithalten kann. Und ob sie au\u00dfer s\u00fc\u00dfen Leckereien auch andere Tricks draufhat.",
        "id": 3398139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/kueche/ninja-creami-deluxe-10-in-1-eismaschine-im-test-a-fc5f3e30-7318-46b2-8af9-92f3afe46dd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ninja Creami Deluxe 10-in-1: Eismaschine im Test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:44.149936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:48:42+00:00",
        "description": "Senioren machen sich fit f\u00fcrs E-Bike. Neue Nahrung f\u00fcr Bienen. Und: die sch\u00f6nsten Badespots in europ\u00e4ischen Gro\u00dfst\u00e4dten. Das sind die guten Nachrichten der Woche.",
        "id": 3398140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/senioren-im-sattel-und-kuschelnde-fledermaeuse-die-guten-nachrichten-der-woche-a-063040c5-dfea-4454-b49b-bae5b29a384c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senioren im Sattel und kuschelnde Flederm\u00e4use: Die guten Nachrichten der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T04:43:53.772468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T04:43:53+00:00",
        "description": "Donald Trump setzt im Ukrainekrieg mal wieder eine Zwei-Wochen-Frist. G\u00f6tz Aly warnt vor Reformm\u00fcdigkeit der Politik. Und: ein buntes Programm der Bundesregierung. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 3397920,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trumps-irrglaube-an-den-ukraine-frieden-goetz-aly-ueber-die-rechte-gefahr-tag-der-offenen-tuer-bei-der-bundesregierung-a-2fb5e712-b4a1-4280-b067-7daa07d44b03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trumps Irrglaube an den Ukraine-Frieden, G\u00f6tz Aly \u00fcber die rechte Gefahr, Tag der offenen T\u00fcr bei der Bundesregierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:10:40.668205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T04:10:00+00:00",
        "description": "Wegen eines \u00bbadministrativen Fehlers\u00ab wurde Kilmar \u00c1brego Garc\u00eda nach El Salvador abgeschoben. Als er in die USA zur\u00fcckkam, folgte die Inhaftierung. Der Familienvater ist nun wieder auf freiem Fu\u00df.",
        "id": 3399114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kilmar-abrego-garcia-faelschlich-abgeschobener-migrant-aus-u-haft-entlassen-a-f8fa876b-4e19-40fa-b73f-c32f9a33e80f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA - Kilmar \u00c1brego Garcia: F\u00e4lschlich abgeschobener Migrant aus U-Haft entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T03:39:40.118565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T03:39:39+00:00",
        "description": "Unser Reporter hat das getan. Unterwegs im ewigen Eis.",
        "id": 3397737,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/donald-trump-will-groenland-doch-die-inuit-dort-fuehlen-sich-nicht-nur-durch-ihn-bedroht-a-f874a6cc-fe9d-4813-b29e-cdc7cbae649e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will Gr\u00f6nland - doch die Inuit dort f\u00fchlen sich nicht nur durch ihn bedroht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T02:33:36.652150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T02:33:36+00:00",
        "description": "Wegen eines \u00bbadministrativen Fehlers\u00ab wurde Kilmar \u00c1brego Garcia nach El Salvador abgeschoben. Als er in die USA zur\u00fcckkam, folgte die Inhaftierung. Der Familienvater ist nun wieder auf freiem Fu\u00df.",
        "id": 3397569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kilmar-abrego-garcia-faelschlich-abgeschobener-migrant-aus-u-haft-in-den-usa-entlassen-a-f8fa876b-4e19-40fa-b73f-c32f9a33e80f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilmar \u00c1brego Garcia: F\u00e4lschlich abgeschobener Migrant aus U-Haft in den USA entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:48:44.474402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T02:30:00+00:00",
        "description": "John Bolton ist einer der sch\u00e4rfsten Kritiker des US-Pr\u00e4sidenten. Jetzt hat er Besuch vom FBI bekommen. Die Beh\u00f6rden gehen immer rigoroser gegen Menschen vor, die Trump f\u00fcr \u00bbAbschaum\u00ab und \u00bbSch\u00e4dlinge\u00ab h\u00e4lt.",
        "id": 3398141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-john-bolton-razzia-beim-ehemaligen-sicherheitsberater-der-naechste-auf-donald-trumps-racheliste-a-450f0074-9529-4256-94eb-cfa8287f1a9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: John Bolton - Razzia beim ehemaligen Sicherheitsberater: Der n\u00e4chste auf Donald Trumps Racheliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T01:28:08.189040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T01:28:07+00:00",
        "description": "Nach seinem Erstrunden-Aus in Wimbledon hat Alexander Zverev von einem Gef\u00fchl der Einsamkeit in seinem Leben gesprochen. Jetzt gehe es ihm auch dank professioneller Hilfe \u00bbviel besser\u00ab, sagte der Weltranglistendritte.",
        "id": 3397338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/alexander-zverev-spricht-ueber-professionelle-hilfe-wegen-mentaler-probleme-a-e7df9844-de8f-4597-bdb3-5fa460cb59cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Zverev spricht \u00fcber professionelle Hilfe wegen mentaler Probleme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T00:22:14.600931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T00:22:13+00:00",
        "description": "Der Widerspruch der Koalitionspartner CDU und CSU war deutlich, als Lars Klingbeil Steuererh\u00f6hungen f\u00fcr Menschen mit hohen Einkommen und Verm\u00f6gen ins Spiel brachte. Der Finanzminister bleibt aber dabei.",
        "id": 3397126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/lars-klingbeil-verteidigt-vorschlag-fuer-hoehere-steuern-fuer-vermoegende-a-b671b803-2fd2-4756-8ed3-6b75bf77dbec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil verteidigt Vorschlag f\u00fcr h\u00f6here Steuern f\u00fcr Verm\u00f6gende",
        "vote": 0
    }
]