[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:27:17.691988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T21:27:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-skuteczna-strategia-kijowa-ukraincy-zadaja-kremlowi-bolesne-,nId,8013090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skuteczna-strategia-kijowa-ukraincy-zadaja-kremlowi-bolesne/000LID0OI0KUI2PE-C307.jpg\" alt=\"Skuteczna strategia Kijowa. Ukrai\u0144cy zadaj\u0105 Kremlowi bolesne ciosy\" align=\"left\" /></a>Jak donosi ameryka\u0144ska stacja CNN, Ukraina koncentruje ataki na rosyjskich rafineriach ropy naftowej i poci\u0105gach z paliwem. W ten spos\u00f3b Kij\u00f3w szkodzi rosyjskiej machnie wojennej. W rezultacie pomimo zakazu eksportu wzros\u0142y ceny benzyny. Ponadto nie jest ona wsz\u0119dzie dost\u0119pna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3402505,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-skuteczna-strategia-kijowa-ukraincy-zadaja-kremlowi-bolesne-,nId,8013090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/skuteczna-strategia-kijowa-ukraincy-zadaja-kremlowi-bolesne/000LID0OI0KUI2PE-C307.jpg",
        "title": "Skuteczna strategia Kijowa. Ukrai\u0144cy zadaj\u0105 Kremlowi bolesne ciosy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T20:22:20.926718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T20:22:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-gdyni-strazacy-maja-problem-z-zaopatrzeniem-w-wode,nId,8013088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-gdyni-strazacy-maja-problem-z-zaopatrzeniem-w-wode/000LICVQC82O9AK3-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Gdyni. Stra\u017cacy maj\u0105 problem z zaopatrzeniem w wod\u0119\" align=\"left\" /></a>Na granicy Babich Do\u0142\u00f3w w Gdyni i Pog\u00f3rza w powiecie puckim dosz\u0142o do po\u017caru pustostanu. W akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 zaanga\u017cowani zostali stra\u017cacy z Gdyni, powiatu puckiego i Wojskowej Stra\u017cy Po\u017carnej, kt\u00f3rzy mieli jednak problem z zaopatrzeniem w wod\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3402195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-gdyni-strazacy-maja-problem-z-zaopatrzeniem-w-wode,nId,8013088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-gdyni-strazacy-maja-problem-z-zaopatrzeniem-w-wode/000LICVQC82O9AK3-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car w Gdyni. Stra\u017cacy maj\u0105 problem z zaopatrzeniem w wod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T20:22:21.624697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T20:22:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-rusza-us-open-iga-swiatek-ma-chrapke-na-zwyciestwo,nId,8013085\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rusza-us-open-iga-swiatek-ma-chrapke-na-zwyciestwo/000LICW5KD4JBXUH-C307.jpg\" alt=\"Rusza US Open. Iga \u015awi\u0105tek ma chrapk\u0119 na zwyci\u0119stwo\" align=\"left\" /></a>Czworo polskich tenisist\u00f3w wyst\u0105pi w rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w niedziel\u0119 wielkoszlemowym US Open. Tradycyjnie Iga \u015awi\u0105tek jest stawiana w gronie faworytek do zwyci\u0119stwa, ale po wygranym Wimbledonie, turnieju w Cincinnati i awansie Polki do fina\u0142u mikstowego US Open - apetyty na sukces s\u0105 jeszcze wi\u0119ksze ni\u017c zwykle.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3402197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-rusza-us-open-iga-swiatek-ma-chrapke-na-zwyciestwo,nId,8013085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rusza-us-open-iga-swiatek-ma-chrapke-na-zwyciestwo/000LICW5KD4JBXUH-C307.jpg",
        "title": "Rusza US Open. Iga \u015awi\u0105tek ma chrapk\u0119 na zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T20:22:21.136676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T20:22:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-specyficzny-zakup-resortu-dyplomacji-w-tle-kontrola-nik,nId,8013089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/specyficzny-zakup-resortu-dyplomacji-w-tle-kontrola-nik/000LICY667J40M5U-C307.jpg\" alt=\"&quot;Specyficzny zakup&quot; resortu dyplomacji. W tle kontrola NIK\" align=\"left\" /></a>\u200bResort spraw zagranicznych kupi\u0142 specjalistyczne urz\u0105dzenia, maj\u0105ce zabezpieczy\u0107 spotkania przed oprogramowaniem szpiegowskim - pisz\u0119 w sobot\u0119 &quot;Rzeczpospolita&quot;. Gazeta informuje, \u017ce zam\u00f3wienie mia\u0142o by\u0107 tajemnic\u0105 dla os\u00f3b postronnych, ale napisa\u0142a o nim w jawnym dokumencie Najwy\u017csza Izba Kontroli. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3402196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-specyficzny-zakup-resortu-dyplomacji-w-tle-kontrola-nik,nId,8013089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/specyficzny-zakup-resortu-dyplomacji-w-tle-kontrola-nik/000LICY667J40M5U-C307.jpg",
        "title": "\"Specyficzny zakup\" resortu dyplomacji. W tle kontrola NIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:02:31.405124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:02:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-nieprzytomny-mezczyzna-w-plonacym-mieszkaniu-na-ratunek-rusz,nId,8013084\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieprzytomny-mezczyzna-w-plonacym-mieszkaniu-na-ratunek-rusz/000LICPESCBM5SO0-C307.jpg\" alt=\"Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna w p\u0142on\u0105cym mieszkaniu. Na ratunek ruszyli policjanci\" align=\"left\" /></a>\u200bHistoria niczym z filmu akcji. Policjanci z komendy w lubuskim \u017baganiu z nara\u017ceniem zdrowia i \u017cycia uratowali 60-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 nieprzytomny w mieszkaniu, gdy jego wn\u0119trze trawi\u0142 ogie\u0144. S\u0105siadem m\u0119\u017cczyzny okaza\u0142 si\u0119 funkcjonariusz policji, kt\u00f3ry tak\u017ce zareagowa\u0142 na to, co si\u0119 wydarzy\u0142o w mieszkaniu 60-latka. Policja podkre\u015bla, \u017ce trwa ustalanie przyczyn po\u017caru. Ewakuowano w sumie 15 os\u00f3b, cz\u0119\u015b\u0107 z nich po ugaszeniu po\u017caru mog\u0142a wr\u00f3ci\u0107 do swoich mieszka\u0144. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401843,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-nieprzytomny-mezczyzna-w-plonacym-mieszkaniu-na-ratunek-rusz,nId,8013084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nieprzytomny-mezczyzna-w-plonacym-mieszkaniu-na-ratunek-rusz/000LICPESCBM5SO0-C307.jpg",
        "title": "Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna w p\u0142on\u0105cym mieszkaniu. Na ratunek ruszyli policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:02:30.891666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:02:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemniczy-obiekt-powstaje-blisko-granicy-z-polska-co-kombin,nId,8013082\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-obiekt-powstaje-blisko-granicy-z-polska-co-kombin/000LICRMKGMRYKX0-C307.jpg\" alt=\"Tajemniczy obiekt powstaje blisko granicy z Polsk\u0105. Co kombinuj\u0105 Rosjanie?\" align=\"left\" /></a>Zdj\u0119cia satelitarne ujawni\u0142y, \u017ce w obwodzie kr\u00f3lewieckim, w odleg\u0142o\u015bci niespe\u0142na 100 km od granicy z Polsk\u0105 i Litw\u0105, powstaje ogromna instalacja. Analitycy twierdz\u0105, \u017ce Kreml buduje tam zakrojony na szerok\u0105 skal\u0119 o\u015brodek wywiadu elektronicznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401842,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemniczy-obiekt-powstaje-blisko-granicy-z-polska-co-kombin,nId,8013082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-obiekt-powstaje-blisko-granicy-z-polska-co-kombin/000LICRMKGMRYKX0-C307.jpg",
        "title": "Tajemniczy obiekt powstaje blisko granicy z Polsk\u0105. Co kombinuj\u0105 Rosjanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:02:30.615897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:02:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-wybuch-gazu-w-domu-wielorodzinnym-w-srodku-bylo-5-osob,nId,8013087\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-gazu-w-domu-wielorodzinnym-w-srodku-bylo-5-osob/000LICSEVUOU7GN0-C307.jpg\" alt=\"Wybuch gazu w domu wielorodzinnym. W \u015brodku by\u0142o 5 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>W \u015brodku by\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401841,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-wybuch-gazu-w-domu-wielorodzinnym-w-srodku-bylo-5-osob,nId,8013087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-gazu-w-domu-wielorodzinnym-w-srodku-bylo-5-osob/000LICSEVUOU7GN0-C307.jpg",
        "title": "Wybuch gazu w domu wielorodzinnym. W \u015brodku by\u0142o 5 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:57:24.032115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:57:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-akcja-aktywistow-przed-ambasada-rosji-rozlali-farbe-w-barwac,nId,8013078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-aktywistow-przed-ambasada-rosji-rozlali-farbe-w-barwac/000LICN6GH2T2SUU-C307.jpg\" alt=\"Akcja aktywist\u00f3w przed ambasad\u0105 Rosji. Rozlali farb\u0119 w barwach Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144scy i polscy aktywi\u015bci przygotowali w sobot\u0119 niemi\u0142\u0105 niespodziank\u0119 rosyjskim dyplomatom pracuj\u0105cym w Polsce. W dzie\u0144 flagi narodowej Ukrainy rozlali na ulicy przed ambasad\u0105 Rosji w Warszawie kolory \u017c\u00f3\u0142te i niebieskie, symbolizuj\u0105ce narodowe barwy Ukrainy. &quot;Wczoraj Rosja obchodzi\u0142a dzie\u0144 swojej flagi. Nie pozwolimy jednak, \u017ceby przedstawiciele tego zbrodniczego re\u017cimu cieszyli si\u0119 widokiem barw kojarzonych z opresj\u0105, dyktatur\u0105 i ludob\u00f3jstwem. Kiedy wyjrz\u0105 dzisiaj przez okna, zobacz\u0105 tylko kolory oporu i wolno\u015bci, co przypomni im o ich...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-akcja-aktywistow-przed-ambasada-rosji-rozlali-farbe-w-barwac,nId,8013078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-aktywistow-przed-ambasada-rosji-rozlali-farbe-w-barwac/000LICN6GH2T2SUU-C307.jpg",
        "title": "Akcja aktywist\u00f3w przed ambasad\u0105 Rosji. Rozlali farb\u0119 w barwach Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:57:24.245748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:57:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-zolnierz-przedarl-sie-przez-granice-i-poprosil-o-az,nId,8013081\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-zolnierz-przedarl-sie-przez-granice-i-poprosil-o-az/000LICO3YM5W5YGE-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski \u017co\u0142nierz przedar\u0142 si\u0119 przez granic\u0119 i poprosi\u0142 o azyl\" align=\"left\" /></a>\u017bo\u0142nierz Federacji Rosyjskiej z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek azylowy w Norwegii. Wojskowy z armii W\u0142adimira Putina przedar\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek przez granic\u0119 rosyjsko-norwesk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-zolnierz-przedarl-sie-przez-granice-i-poprosil-o-az,nId,8013081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-zolnierz-przedarl-sie-przez-granice-i-poprosil-o-az/000LICO3YM5W5YGE-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski \u017co\u0142nierz przedar\u0142 si\u0119 przez granic\u0119 i poprosi\u0142 o azyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:52:30.032985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:52:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bitwa-powietrzna-nad-finlandia-rafale-zestrzelil-f-35a,nId,8013077\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bitwa-powietrzna-nad-finlandia-rafale-zestrzelil-f-35a/000LICLLBGA4QDO9-C307.jpg\" alt=\"Bitwa powietrzna nad Finlandi\u0105. Rafale &quot;zestrzeli\u0142&quot; F-35A\" align=\"left\" /></a>Podczas mi\u0119dzynarodowych \u0107wicze\u0144 wojskowych Atlantic Trident 25 w Finlandii francuski my\u015bliwiec Rafale zdo\u0142a\u0142 namierzy\u0107 i &quot;zestrzeli\u0107&quot; ameryka\u0144skiego F-35A Lightning II. Opublikowane przez francuskie si\u0142y powietrzne nagranie wywo\u0142a\u0142o szerok\u0105 dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d ekspert\u00f3w i wojskowych na ca\u0142ym \u015bwiecie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401189,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bitwa-powietrzna-nad-finlandia-rafale-zestrzelil-f-35a,nId,8013077",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bitwa-powietrzna-nad-finlandia-rafale-zestrzelil-f-35a/000LICLLBGA4QDO9-C307.jpg",
        "title": "Bitwa powietrzna nad Finlandi\u0105. Rafale \"zestrzeli\u0142\" F-35A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:52:29.751039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:52:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-jednak-nie-spotka-sie-z-zelenskim-kreml-sie-boi,nId,8013075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-jednak-nie-spotka-sie-z-zelenskim-kreml-sie-boi/000LICK7RCDWD80A-C307.jpg\" alt=\"Putin jednak nie spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim? &quot;Kreml si\u0119 boi&quot;\" align=\"left\" /></a>Kreml unika spotkania przyw\u00f3dcy Federacji Rosyjskiej W\u0142adimira Putina z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, bo boi si\u0119, \u017ce takie spotkanie podwa\u017cy\u0142oby wizerunek Putina w kraju - oceni\u0142 ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 w najnowszym raporcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3401188,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-jednak-nie-spotka-sie-z-zelenskim-kreml-sie-boi,nId,8013075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-jednak-nie-spotka-sie-z-zelenskim-kreml-sie-boi/000LICK7RCDWD80A-C307.jpg",
        "title": "Putin jednak nie spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim? \"Kreml si\u0119 boi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:47:27.557345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:47:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-podczas-wycieczki-szkolnej-szesciu-uczniow-utonelo,nId,8013073\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-podczas-wycieczki-szkolnej-szesciu-uczniow-utonelo/000LICHQDAAMBM88-C307.jpg\" alt=\"Dramat podczas wycieczki szkolnej. Sze\u015bciu uczni\u00f3w uton\u0119\u0142o\" align=\"left\" /></a>Sze\u015bciu uczni\u00f3w uton\u0119\u0142o, a 24 zosta\u0142o rannych w egipskiej Aleksandrii. Do tragedii dosz\u0142o w sobot\u0119 rano, gdy grupa m\u0142odzie\u017cy, uczestnicz\u0105ca w wycieczce szkolnej, k\u0105pa\u0142a si\u0119 w morzu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400824,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-podczas-wycieczki-szkolnej-szesciu-uczniow-utonelo,nId,8013073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-podczas-wycieczki-szkolnej-szesciu-uczniow-utonelo/000LICHQDAAMBM88-C307.jpg",
        "title": "Dramat podczas wycieczki szkolnej. Sze\u015bciu uczni\u00f3w uton\u0119\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:47:27.031842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:47:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-pierwszy-mecz-siatkarek-na-ms-najpierw-szok-potem-demolka,nId,8013074\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-mecz-siatkarek-na-ms-najpierw-szok-potem-demolka/000LICJORB9CYT9S-C307.jpg\" alt=\"Pierwszy mecz siatkarek na M\u015a. Najpierw szok, potem demolka\" align=\"left\" /></a>Najpierw szok, potem demolka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-pierwszy-mecz-siatkarek-na-ms-najpierw-szok-potem-demolka,nId,8013074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-mecz-siatkarek-na-ms-najpierw-szok-potem-demolka/000LICJORB9CYT9S-C307.jpg",
        "title": "Pierwszy mecz siatkarek na M\u015a. Najpierw szok, potem demolka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:47:27.327476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:47:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sily-onz-w-ukrainie-pekin-zaskakuje-propozycja,nId,8013070\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sily-onz-w-ukrainie-pekin-zaskakuje-propozycja/000LICIB1AAK1F22-C307.jpg\" alt=\"Si\u0142y ONZ w Ukrainie? Pekin zaskakuje propozycj\u0105\" align=\"left\" /></a>\u200bZaskakuj\u0105ca propozycja pop\u0142yn\u0119\u0142a z Pekinu w obliczu negocjacji o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Z informacji portalu &quot;Welt am Sonntag&quot;, kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 na europejskich dyplomat\u00f3w, wynika, \u017ce Chiny zasygnalizowa\u0142y gotowo\u015b\u0107 do udzia\u0142u w si\u0142ach pokojowych w Ukrainie. Re\u017cim Xi Jinpinga stawia jednak warunek. Musia\u0142aby one by\u0107 rozmieszczone pod mandatem ONZ.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sily-onz-w-ukrainie-pekin-zaskakuje-propozycja,nId,8013070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sily-onz-w-ukrainie-pekin-zaskakuje-propozycja/000LICIB1AAK1F22-C307.jpg",
        "title": "Si\u0142y ONZ w Ukrainie? Pekin zaskakuje propozycj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:43:38.447771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejni-operatorzy-zawieszaja-wysylki-paczek-do-usa,nId,8013071\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejni-operatorzy-zawieszaja-wysylki-paczek-do-usa/000LICFX2VAUC7Y8-C307.jpg\" alt=\"Kolejni operatorzy zawieszaj\u0105 wysy\u0142ki paczek do USA\" align=\"left\" /></a>\u200bNowe ameryka\u0144skie przepisy sprawi\u0142y, \u017ce kolejni europejscy operatorzy pocztowi zawieszaj\u0105 wysy\u0142k\u0119 paczek do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Na taki krok zdecydowa\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 przedsi\u0119biorstwa z Beneluksu - Bpost, PostNL i Post Luxembourg.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejni-operatorzy-zawieszaja-wysylki-paczek-do-usa,nId,8013071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejni-operatorzy-zawieszaja-wysylki-paczek-do-usa/000LICFX2VAUC7Y8-C307.jpg",
        "title": "Kolejni operatorzy zawieszaj\u0105 wysy\u0142ki paczek do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:43:38.023202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-poparzone-75-proc-ciala-zginal-walczac-z-pozarem,nId,8013060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mial-poparzone-75-proc-ciala-zginal-walczac-z-pozarem/000LICEDJBXTA07X-C307.jpg\" alt=\"Mia\u0142 poparzone 75 proc. cia\u0142a. Zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c z po\u017carem\" align=\"left\" /></a>Po\u017cary, kt\u00f3re od lipca trawi\u0105 Portugali\u0119, spowodowa\u0142y ju\u017c \u015bmier\u0107 czterech os\u00f3b. W sobot\u0119 zmar\u0142 45-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w akcji ga\u015bniczej na wschodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-poparzone-75-proc-ciala-zginal-walczac-z-pozarem,nId,8013060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mial-poparzone-75-proc-ciala-zginal-walczac-z-pozarem/000LICEDJBXTA07X-C307.jpg",
        "title": "Mia\u0142 poparzone 75 proc. cia\u0142a. Zgin\u0105\u0142, walcz\u0105c z po\u017carem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:43:38.232938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rocznica-paktu-ribbentrop-molotow-prezydent-niemcy-do-dzisia,nId,8013067\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rocznica-paktu-ribbentrop-molotow-prezydent-niemcy-do-dzisia/000LICE62PCNAFDI-C307.jpg\" alt=\"Rocznica paktu Ribbentrop-Mo\u0142otow. Prezydent: Niemcy do dzisiaj nie zap\u0142aci\u0142y\" align=\"left\" /></a>\u200bW 86. rocznic\u0119 zawarcia paktu Ribbentrop-Mo\u0142otow prezydent Karol Nawrocki zaapelowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o wyci\u0105gni\u0119cie przez ca\u0142y \u015bwiat wniosk\u00f3w z wydarze\u0144 z 1939 roku. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie mo\u017cna pozwoli\u0107 na to, by &quot;chore marzenia o imperium poch\u0142on\u0119\u0142y kolejne ludzkie istnienia&quot;. Tymczasem - jak oceni\u0142 - w Rosji od\u017cywaj\u0105 w\u0142a\u015bnie &quot;resentymenty imperialne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400479,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rocznica-paktu-ribbentrop-molotow-prezydent-niemcy-do-dzisia,nId,8013067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rocznica-paktu-ribbentrop-molotow-prezydent-niemcy-do-dzisia/000LICE62PCNAFDI-C307.jpg",
        "title": "Rocznica paktu Ribbentrop-Mo\u0142otow. Prezydent: Niemcy do dzisiaj nie zap\u0142aci\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:43:37.812271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-tragedia-na-planie-filmu-emily-w-paryzu-zdjecia-wstrzymano,nId,8013059\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-planie-filmu-emily-w-paryzu-zdjecia-wstrzymano/000LIBGL809D3BE0-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na planie filmu &quot;Emily w Pary\u017cu&quot;. Zdj\u0119cia wstrzymano \" align=\"left\" /></a>Na planie zdj\u0119ciowym pi\u0105tego sezonu serialu &quot;Emily w Pary\u017cu&quot; dosz\u0142o do tragicznego zdarzenia. W Wenecji, podczas przygotowa\u0144 do ostatniego uj\u0119cia, nagle zmar\u0142 Diego Borella, asystent re\u017cysera. Mia\u0142 47 lat. Produkcja zosta\u0142a natychmiast wstrzymana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-tragedia-na-planie-filmu-emily-w-paryzu-zdjecia-wstrzymano,nId,8013059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-planie-filmu-emily-w-paryzu-zdjecia-wstrzymano/000LIBGL809D3BE0-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na planie filmu \"Emily w Pary\u017cu\". Zdj\u0119cia wstrzymano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:43:37.488029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wizyta-w-bialym-domu-i-nocleg-w-blair-house-tak-trump-podejm,nId,8013062\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wizyta-w-bialym-domu-i-nocleg-w-blair-house-tak-trump-podejm/000LIBLEO294TRER-C307.jpg\" alt=\"\u200bWizyta w Bia\u0142ym Domu i nocleg w Blair House. Tak Trump podejmie Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>Tak Donald Trump podejmie Karola Nawrockiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400476,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wizyta-w-bialym-domu-i-nocleg-w-blair-house-tak-trump-podejm,nId,8013062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wizyta-w-bialym-domu-i-nocleg-w-blair-house-tak-trump-podejm/000LIBLEO294TRER-C307.jpg",
        "title": "\u200bWizyta w Bia\u0142ym Domu i nocleg w Blair House. Tak Trump podejmie Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:38:18.224234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:38:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-zloto-anna-pulawska-mistrzynia-swiata,nId,8013063\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-zloto-anna-pulawska-mistrzynia-swiata/000LIBIP47R6KEBB-C307.jpg\" alt=\"Mamy z\u0142oto! Anna Pu\u0142awska mistrzyni\u0105 \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Anna Pu\u0142awska mistrzyni\u0105 \u015bwiata!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3400100,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-zloto-anna-pulawska-mistrzynia-swiata,nId,8013063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-zloto-anna-pulawska-mistrzynia-swiata/000LIBIP47R6KEBB-C307.jpg",
        "title": "Mamy z\u0142oto! Anna Pu\u0142awska mistrzyni\u0105 \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:32:48.448387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:32:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alarmujacy-raport-polska-najczesciej-atakowana-przez-hakerow,nId,8013052\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarmujacy-raport-polska-najczesciej-atakowana-przez-hakerow/000LIBDYTQBBNE0T-C307.jpg\" alt=\"Alarmuj\u0105cy raport. Polska najcz\u0119\u015bciej atakowana przez haker\u00f3w w Europie\" align=\"left\" /></a>Polska znalaz\u0142a si\u0119 na pierwszym miejscu najcz\u0119\u015bciej atakowanych pa\u0144stw w ramach tzw. haktywizmu, czyli motywowanych politycznie atak\u00f3w hakerskich, wyprzedzaj\u0105c m.in. Ukrain\u0119 i Izrael. Tak wynika z raportu O\u015brodka Cyberbezpiecze\u0144stwa Przemys\u0142owego (ZIUR) z siedzib\u0105 w baskijskim mie\u015bcie San Sebastian.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alarmujacy-raport-polska-najczesciej-atakowana-przez-hakerow,nId,8013052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alarmujacy-raport-polska-najczesciej-atakowana-przez-hakerow/000LIBDYTQBBNE0T-C307.jpg",
        "title": "Alarmuj\u0105cy raport. Polska najcz\u0119\u015bciej atakowana przez haker\u00f3w w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:32:48.874993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:32:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalny-atak-w-chorzowie-sprawca-byl-kompletnie-pijany,nId,8013047\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-w-chorzowie-sprawca-byl-kompletnie-pijany/000LIBCW9QWFDKSB-C307.jpg\" alt=\"Brutalny atak w Chorzowie. Sprawca by\u0142 kompletnie pijany\" align=\"left\" /></a>Na niedziel\u0119 zaplanowano przes\u0142uchanie mieszka\u0144ca Chorzowa, kt\u00f3ry wczoraj zaatakowa\u0142 no\u017cem m\u0119\u017cczyzn\u0119. Ofiara zmar\u0142a. Zaatakowany to najprawdopodobniej obywatel Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalny-atak-w-chorzowie-sprawca-byl-kompletnie-pijany,nId,8013047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-w-chorzowie-sprawca-byl-kompletnie-pijany/000LIBCW9QWFDKSB-C307.jpg",
        "title": "Brutalny atak w Chorzowie. Sprawca by\u0142 kompletnie pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:32:48.663942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:32:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pierwsze-wystapienie-marty-nawrockiej-w-nowej-roli-mowila-o-,nId,8013054\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zdjeciapierwsze-wystapienie-marty-nawrockiej-w-nowej-roli-mo/000LIBFNW63XGI8L-C307.jpg\" alt=\"ZDJ\u0118CIAPierwsze wyst\u0105pienie Marty Nawrockiej w nowej roli. M\u00f3wi\u0142a o futbolu\" align=\"left\" /></a>W Tarnobrzegu odby\u0142 si\u0119 IV Podkarpacki Festiwal Pi\u0142ki No\u017cnej Kobiecej - jedyny taki turniej w Polsce, podczas kt\u00f3rego pierwsza dama Marta Nawrocka podkre\u015bli\u0142a rol\u0119 kobiet w sporcie i zach\u0119ca\u0142a do dalszego rozwoju pi\u0142ki no\u017cnej w\u015br\u00f3d pa\u0144. &quot;Wasza pasja, energia i waleczno\u015b\u0107 udowadniaj\u0105, \u017ce futbol to nie jest tylko domena m\u0119ska&quot; - zaznaczy\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pierwsze-wystapienie-marty-nawrockiej-w-nowej-roli-mowila-o-,nId,8013054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zdjeciapierwsze-wystapienie-marty-nawrockiej-w-nowej-roli-mo/000LIBFNW63XGI8L-C307.jpg",
        "title": "Pierwsze wyst\u0105pienie Marty Nawrockiej w nowej roli. M\u00f3wi\u0142a o futbolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:32:49.228299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:32:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-rzeszowskim-bloku-ewakuacja-mieszkancow-cztery-osoby,nId,8013049\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-rzeszowskim-bloku-cztery-osoby-w-szpitalu/000LIBDNLS7LFDLT-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w rzeszowskim bloku. Cztery osoby w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z nocnym po\u017carem mieszkania w bloku przy ulicy Siemiradzkiego w Rzeszowie. Z budynku ewakuowano ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0105t os\u00f3b oraz siedem ps\u00f3w. Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala. Przyczyny po\u017caru s\u0105 ustalane. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-rzeszowskim-bloku-ewakuacja-mieszkancow-cztery-osoby,nId,8013049",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-rzeszowskim-bloku-cztery-osoby-w-szpitalu/000LIBDNLS7LFDLT-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car w rzeszowskim bloku. Cztery osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:28:33.635211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:28:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-terapie-genowe-i-komorkowe-ile-nadziei-jakie-perspektywy,nId,8012961\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/terapie-genowe-i-komorkowe-ile-nadziei-jakie-perspektywy/000LIA0JSNWNJOVE-C307.jpg\" alt=\"Terapie genowe i kom\u00f3rkowe. Ile nadziei, jakie perspektywy?\" align=\"left\" /></a>&quot;Prace nad nowymi terapiami z pomoc\u0105 kom\u00f3rek macierzystych nios\u0105 wiele nadziei, ale trzeba zdawa\u0107 sobie spraw\u0119, \u017ce poza nielicznymi wyj\u0105tkami to wci\u0105\u017c eksperymenty, kt\u00f3re nie osi\u0105gn\u0119\u0142y jeszcze zastosowa\u0144 klinicznych&quot; - m\u00f3wi RMF FM prof. Mauro Giacca z King\u2019s College London. Jak podkre\u015bla, opracowanie takich technologii wymaga naprawd\u0119 du\u017co czasu i sporo pieni\u0119dzy. Optymistyczne jest to, \u017ce pacjenci rzadziej nabieraj\u0105 si\u0119 na fa\u0142szywe terapie. O stanie obecnym i perspektywach nowoczesnych terapii kom\u00f3rkowych, a tak\u017ce genowych rozmawiaj\u0105 z...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-terapie-genowe-i-komorkowe-ile-nadziei-jakie-perspektywy,nId,8012961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/terapie-genowe-i-komorkowe-ile-nadziei-jakie-perspektywy/000LIA0JSNWNJOVE-C307.jpg",
        "title": "Terapie genowe i kom\u00f3rkowe. Ile nadziei, jakie perspektywy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:28:32.699113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:28:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-polka-poszukiwana-za-zabojstwo-w-niemczech-zatrzymali-ja-lub,nId,8013042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polka-poszukiwana-za-zabojstwo-w-niemczech-zatrzymali-ja-lub/000LIB8LHV0EYMAK-C307.jpg\" alt=\"Polka poszukiwana za zab\u00f3jstwo w Niemczech. Zatrzymali j\u0105 lubelscy \u0142owcy g\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Lubelscy \u0142owcy g\u0142\u00f3w wytropili i zatrzymali 41-latk\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a poszukiwana Europejskim Nakazem Aresztowania za zab\u00f3jstwo w Niemczech 64-letniego partnera. Kobieta zosta\u0142a tymczasowo aresztowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-polka-poszukiwana-za-zabojstwo-w-niemczech-zatrzymali-ja-lub,nId,8013042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polka-poszukiwana-za-zabojstwo-w-niemczech-zatrzymali-ja-lub/000LIB8LHV0EYMAK-C307.jpg",
        "title": "Polka poszukiwana za zab\u00f3jstwo w Niemczech. Zatrzymali j\u0105 lubelscy \u0142owcy g\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:28:32.949858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:28:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skandal-z-kombinezonami-na-ms-dwoch-norwegow-zdyskwalifikowa,nId,8013045\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-z-kombinezonami-na-ms-dwoch-norwegow-zdyskwalifikowa/000LIBBS8NM7531V-C307.jpg\" alt=\"Skandal z kombinezonami na M\u015a. Dw\u00f3ch Norweg\u00f3w zdyskwalifikowanych\" align=\"left\" /></a>Dwaj czo\u0142owi norwescy skoczkowie narciarscy, Marius Lindvik i Johann Andre Forfang, zostali ukarani trzymiesi\u0119czn\u0105 dyskwalifikacj\u0105 za ingerencj\u0119 w kombinezony podczas mistrzostw \u015bwiata w Trondheim. Decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Mi\u0119dzynarodowa Federacja Narciarska i Snowboardowa po przeprowadzeniu szeroko zakrojonego \u015bledztwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399479,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skandal-z-kombinezonami-na-ms-dwoch-norwegow-zdyskwalifikowa,nId,8013045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-z-kombinezonami-na-ms-dwoch-norwegow-zdyskwalifikowa/000LIBBS8NM7531V-C307.jpg",
        "title": "Skandal z kombinezonami na M\u015a. Dw\u00f3ch Norweg\u00f3w zdyskwalifikowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:28:33.198469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:28:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-putin-skomentowal-spotkanie-z-trumpem-deklaracja-zaskaku,nId,8013041\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-putin-skomentowal-spotkanie-z-trumpem-deklaracja-zaskaku/000LIB8JC6TOWL8E-C307.jpg\" alt=\"Tak Putin skomentowa\u0142 spotkanie z Trumpem. Deklaracja zaskakuje\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin podczas wizyty w rosyjskim o\u015brodku nuklearnym odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ostatniego szczytu z prezydentem Donaldem Trumpem na Alasce. Rosyjski przyw\u00f3dca wyrazi\u0142 ostro\u017cny optymizm co do przysz\u0142o\u015bci stosunk\u00f3w z Waszyngtonem, podkre\u015blaj\u0105c mo\u017cliwo\u015b\u0107 zacie\u015bnienia wsp\u00f3\u0142pracy, zw\u0142aszcza w regionie Arktyki i Alaski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-putin-skomentowal-spotkanie-z-trumpem-deklaracja-zaskaku,nId,8013041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tak-putin-skomentowal-spotkanie-z-trumpem-deklaracja-zaskaku/000LIB8JC6TOWL8E-C307.jpg",
        "title": "Tak Putin skomentowa\u0142 spotkanie z Trumpem. Deklaracja zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:28:32.483849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:28:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zaginelo-niemowle-i-jego-nastoletnia-matka-pilny-apel-policj,nId,8013044\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-niemowle-i-jego-nastoletnia-matka-pilny-apel-policj/000LIBC3WJX3O4JD-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142o niemowl\u0119 i jego nastoletnia matka. Pilny apel policji\" align=\"left\" /></a>Policja z Gliwic poszukuje 5-miesi\u0119cznego ch\u0142opca oraz jego 17-letniej mamy. Od kilku dni nie ma z nimi kontaktu. Funkcjonariusze apeluj\u0105 o wszelkie informacje w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zaginelo-niemowle-i-jego-nastoletnia-matka-pilny-apel-policj,nId,8013044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-niemowle-i-jego-nastoletnia-matka-pilny-apel-policj/000LIBC3WJX3O4JD-C307.jpg",
        "title": "Zagin\u0119\u0142o niemowl\u0119 i jego nastoletnia matka. Pilny apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:22:27.680720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:22:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-krwawy-superksiezyc-juz-wkrotce-na-niebie-czy-zobaczymy-go-w,nId,8013035\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-superksiezyc-juz-wkrotce-na-niebie-czy-zobaczymy-go-w/000LIB7LTHV2LUHW-C307.jpg\" alt=\"&quot;Krwawy superksi\u0119\u017cyc&quot; ju\u017c wkr\u00f3tce na niebie. Czy zobaczymy go w Polsce?\" align=\"left\" /></a>\u200bWe wrze\u015bniu czeka nas niezwyk\u0142e widowisko na nocnym niebie - ca\u0142kowite za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca. To wyj\u0105tkowe zjawisko astronomiczne, podczas kt\u00f3rego Srebrny Glob przybierze intensywnie czerwon\u0105 barw\u0119, b\u0119dzie mo\u017cna obserwowa\u0107 w Polsce ju\u017c za kilka tygodni. Dodatkowym atutem tego za\u0107mienia b\u0119dzie fakt, \u017ce Ksi\u0119\u017cyc znajdzie si\u0119 blisko perygeum swojej orbity, czyli punktu najbli\u017cszego Ziemi, co sprawi, \u017ce jego tarcza b\u0119dzie wi\u0119ksza ni\u017c zwykle. Takie zjawisko okre\u015blane jest mianem superpe\u0142ni lub superksi\u0119\u017cyca. W efekcie na niebie pojawi si\u0119 tzw....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399175,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-krwawy-superksiezyc-juz-wkrotce-na-niebie-czy-zobaczymy-go-w,nId,8013035",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-superksiezyc-juz-wkrotce-na-niebie-czy-zobaczymy-go-w/000LIB7LTHV2LUHW-C307.jpg",
        "title": "\"Krwawy superksi\u0119\u017cyc\" ju\u017c wkr\u00f3tce na niebie. Czy zobaczymy go w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:22:27.432368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:22:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-funkcje-w-mobywatelu-jest-projekt,nId,8013032\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-funkcje-w-mobywatelu-jest-projekt/000LIB6UE8WULFCH-C307.jpg\" alt=\"Nowe funkcje w mObywatelu. Jest projekt\" align=\"left\" /></a>Do wykazu prac legislacyjnych rz\u0105du zosta\u0142 wpisany projekt Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci rozszerzaj\u0105cy funkcje dost\u0119pne w aplikacji mObywatel. W my\u015bl przepis\u00f3w u\u017cytkownicy zyskaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyszukiwania danych z KRS i ksi\u0105g wieczystych po numerze PESEL oraz pobierania elektronicznych dokument\u00f3w z moc\u0105 s\u0105dow\u0105. Nowe przepisy maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 31 marca 2026 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-funkcje-w-mobywatelu-jest-projekt,nId,8013032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-funkcje-w-mobywatelu-jest-projekt/000LIB6UE8WULFCH-C307.jpg",
        "title": "Nowe funkcje w mObywatelu. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:22:27.109508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:22:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynni-mordercy-rodzicow-ponownie-bez-szans-na-wolnosc,nId,8013036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slynni-mordercy-rodzicow-ponownie-bez-szans-na-wolnosc/000LIB83EOACWK4T-C307.jpg\" alt=\"S\u0142ynni mordercy rodzic\u00f3w ponownie bez szans na wolno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Komisja ds. zwolnie\u0144 warunkowych w Kalifornii po raz kolejny odm\u00f3wi\u0142a wypuszczenia na wolno\u015b\u0107 Erika i Lyle\u2019a Menendez\u00f3w, kt\u00f3rzy w brutalny spos\u00f3b zamordowali swoich rodzic\u00f3w w Beverly Hills. Sprawa braci Menendez od lat budzi ogromne emocje i podzia\u0142y w ameryka\u0144skim spo\u0142ecze\u0144stwie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynni-mordercy-rodzicow-ponownie-bez-szans-na-wolnosc,nId,8013036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slynni-mordercy-rodzicow-ponownie-bez-szans-na-wolnosc/000LIB83EOACWK4T-C307.jpg",
        "title": "S\u0142ynni mordercy rodzic\u00f3w ponownie bez szans na wolno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:22:26.883305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:22:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zmiany-na-a2-rusza-remont-wezla-poznan-wschod-sprawdz-objazd,nId,8013029\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-na-a2-rusza-remont-wezla-poznan-wschod-sprawdz-objazd/000LIB6QG7MIRCF4-C307.jpg\" alt=\"Zmiany na A2. Rusza remont w\u0119z\u0142a Pozna\u0144 Wsch\u00f3d, sprawd\u017a objazdy\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b rusza II etap remontu nawierzchni na w\u0119\u017ale autostradowym Pozna\u0144 Wsch\u00f3d na skrzy\u017cowaniu autostrady A2 i drogi S5. Zamkni\u0119ty dla ruchu zostanie zjazd z autostrady zar\u00f3wno z kierunku \u015awiecka, jak i z Warszawy. B\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0142y objazdy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3399172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zmiany-na-a2-rusza-remont-wezla-poznan-wschod-sprawdz-objazd,nId,8013029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-na-a2-rusza-remont-wezla-poznan-wschod-sprawdz-objazd/000LIB6QG7MIRCF4-C307.jpg",
        "title": "Zmiany na A2. Rusza remont w\u0119z\u0142a Pozna\u0144 Wsch\u00f3d, sprawd\u017a objazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:17:40.136116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:17:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-kamil-semeniuk-wzial-slub-na-weselu-bawily-sie-gwiazdy-kadry,nId,8013023\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-semeniuk-wzial-slub-na-weselu-bawily-sie-gwiazdy-kadry/000LIB4THH0HFQFY-C307.jpg\" alt=\"Kamil Semeniuk wzi\u0105\u0142 \u015blub. Na weselu bawi\u0142y si\u0119 gwiazdy kadry\" align=\"left\" /></a>Przyjmuj\u0105cy reprezentacji Polski Kamil Semeniuk ju\u017c nie jest kawalerem. Siatkarz po\u015blubi\u0142 wczoraj swoj\u0105 partnerk\u0119 - Katarzyn\u0119. Szpaler z flagami ZAKSY K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale dla pary przygotowali kibice k\u0119dzierzy\u0144skiego klubu, a na weselu bawi\u0142y si\u0119 gwiazdy kadry - m.in. Tomasz Fornal i Jakub Kochanowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398879,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-kamil-semeniuk-wzial-slub-na-weselu-bawily-sie-gwiazdy-kadry,nId,8013023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-semeniuk-wzial-slub-na-weselu-bawily-sie-gwiazdy-kadry/000LIB4THH0HFQFY-C307.jpg",
        "title": "Kamil Semeniuk wzi\u0105\u0142 \u015blub. Na weselu bawi\u0142y si\u0119 gwiazdy kadry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T09:17:39.778200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:17:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rekordowo-niski-stan-wisly-w-warszawie,nId,8013021\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowo-niski-stan-wisly-w-warszawie/000LIB306FQETYCV-C307.jpg\" alt=\"Rekordowo niski stan Wis\u0142y w Warszawie \" align=\"left\" /></a>Rekordowo niski poziom Wis\u0142y w stolicy. Na stacji pomiarowej Warszawa-Bulwary jest dzi\u015b zaledwie 10 centymetr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rekordowo-niski-stan-wisly-w-warszawie,nId,8013021",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowo-niski-stan-wisly-w-warszawie/000LIB306FQETYCV-C307.jpg",
        "title": "Rekordowo niski stan Wis\u0142y w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:12:23.916781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:12:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-taksowkarz-zraniony-nozem-policja-juz-wie-kto-zaatakowal,nId,8013017\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/taksowkarz-zraniony-nozem-policja-juz-wie-kto-zaatakowal/000LIAZOQ6NS3XKY-C307.jpg\" alt=\"Taks\u00f3wkarz zraniony no\u017cem. Policja ju\u017c wie, kto zaatakowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Policja ju\u017c wie, kto zaatakowa\u0142</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398640,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-taksowkarz-zraniony-nozem-policja-juz-wie-kto-zaatakowal,nId,8013017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/taksowkarz-zraniony-nozem-policja-juz-wie-kto-zaatakowal/000LIAZOQ6NS3XKY-C307.jpg",
        "title": "Taks\u00f3wkarz zraniony no\u017cem. Policja ju\u017c wie, kto zaatakowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T07:07:39.430942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:07:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocna-katastrofa-lotnicza-w-ukrainie-mysliwiec-rozbity-pilot,nId,8013015\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-katastrofa-lotnicza-w-ukrainie-mysliwiec-rozbity-pilot/000LIAWWE38VR9X1-C307.jpg\" alt=\"Nocna katastrofa lotnicza w Ukrainie. My\u015bliwiec rozbity, pilot nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>W nocy po zako\u0144czeniu lotu bojowego w Ukrainie dosz\u0142o do katastrofy samolotu MiG-29. Zgin\u0105\u0142 jego 46-letni pilot.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398416,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nocna-katastrofa-lotnicza-w-ukrainie-mysliwiec-rozbity-pilot,nId,8013015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-katastrofa-lotnicza-w-ukrainie-mysliwiec-rozbity-pilot/000LIAWWE38VR9X1-C307.jpg",
        "title": "Nocna katastrofa lotnicza w Ukrainie. My\u015bliwiec rozbity, pilot nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T07:07:39.137838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:07:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podrozujesz-na-zanzibar-szykuj-sie-na-dodatkowy-wydatek,nId,8013010\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podrozujesz-na-zanzibar-szykuj-sie-na-dodatkowy-wydatek/000LIAVMLMDXNIKA-C307.jpg\" alt=\"Podr\u00f3\u017cujesz na Zanzibar? Szykuj si\u0119 na dodatkowy wydatek\" align=\"left\" /></a>Od 1 listopada 2025 roku podr\u00f3\u017cni przylatuj\u0105cy do Tanzanii b\u0119d\u0105 musieli liczy\u0107 si\u0119 z now\u0105 op\u0142at\u0105. Rz\u0105d tego afryka\u0144skiego kraju og\u0142osi\u0142 wprowadzenie podatku lotniczego, kt\u00f3ry obejmie wszystkich pasa\u017cer\u00f3w, w tym tych wybieraj\u0105cych si\u0119 na popularny Zanzibar. Sprawd\u017a, ile musisz dop\u0142aci\u0107 do biletu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398415,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podrozujesz-na-zanzibar-szykuj-sie-na-dodatkowy-wydatek,nId,8013010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podrozujesz-na-zanzibar-szykuj-sie-na-dodatkowy-wydatek/000LIAVMLMDXNIKA-C307.jpg",
        "title": "Podr\u00f3\u017cujesz na Zanzibar? Szykuj si\u0119 na dodatkowy wydatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T07:07:39.810769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:07:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-to-juz-dzis-nasze-siatkarki-rozpoczynaja-walke-w-ms,nId,8013013\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-juz-dzis-nasze-siatkarki-rozpoczynaja-walke-w-ms/000LIAW13A61M3LP-C307.jpg\" alt=\"To ju\u017c dzi\u015b! Nasze siatkarki rozpoczynaj\u0105 walk\u0119 w M\u015a\" align=\"left\" /></a>Siatkarska reprezentacja Polski rozpocznie dzi\u015b zmagania w mistrzostwach \u015bwiata. Pierwszymi rywalkami Polek b\u0119d\u0105 debiutuj\u0105ce w imprezie tej rangi Wietnamki. Przeciwniczki naszych siatkarek s\u0105 os\u0142abione brakiem najwi\u0119kszej gwiazdy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-to-juz-dzis-nasze-siatkarki-rozpoczynaja-walke-w-ms,nId,8013013",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-juz-dzis-nasze-siatkarki-rozpoczynaja-walke-w-ms/000LIAW13A61M3LP-C307.jpg",
        "title": "To ju\u017c dzi\u015b! Nasze siatkarki rozpoczynaj\u0105 walk\u0119 w M\u015a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T07:07:38.875218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:07:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-traby-wodne-na-baltyku-burze-i-silny-wiatr-imgw-ostrzega,nId,8013014\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/traby-wodne-na-baltyku-burze-i-silny-wiatr-imgw-ostrzega/000LIAWYHC852U7C-C307.jpg\" alt=\"Tr\u0105by wodne na Ba\u0142tyku, burze i silny wiatr. IMGW ostrzega\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed burzami na Pomorzu Zachodnim i silnym wiatrem na zachodzie kraju. Tam w ci\u0105gu dnia porywy wiatru mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 do 70 km/h. Silny wiatr wyst\u0105pi r\u00f3wnie\u017c na znacznej cz\u0119\u015bci Ba\u0142tyku, gdzie mo\u017cliwe s\u0105 tr\u0105by wodne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398414,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-traby-wodne-na-baltyku-burze-i-silny-wiatr-imgw-ostrzega,nId,8013014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/traby-wodne-na-baltyku-burze-i-silny-wiatr-imgw-ostrzega/000LIAWYHC852U7C-C307.jpg",
        "title": "Tr\u0105by wodne na Ba\u0142tyku, burze i silny wiatr. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:03:42.555577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:03:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-byc-fajny-filmik-moga-byc-zarzuty-jest-sledztwo-ws-tanc,nId,8013008\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mial-byc-fajny-filmik-moga-byc-zarzuty-jest-sledztwo-ws-tanc/000LIAVD8NM6YCS0-C307.jpg\" alt=\"Mia\u0142 by\u0107 fajny filmik, mog\u0105 by\u0107 zarzuty. Jest \u015bledztwo ws. ta\u0144ca influencerki\" align=\"left\" /></a>Surowe konsekwencje mog\u0105 spotka\u0107 influencerk\u0119, kt\u00f3ra w sieci umie\u015bci\u0142a filmik pokazuj\u0105cy jak ta\u0144czy na maszcie z tureck\u0105 flag\u0105. Prokuratura w po\u0142o\u017conym w centralnej Turcji Nevsehir wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie przeciwko turystce - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek portal Bianet.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398191,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-byc-fajny-filmik-moga-byc-zarzuty-jest-sledztwo-ws-tanc,nId,8013008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mial-byc-fajny-filmik-moga-byc-zarzuty-jest-sledztwo-ws-tanc/000LIAVD8NM6YCS0-C307.jpg",
        "title": "Mia\u0142 by\u0107 fajny filmik, mog\u0105 by\u0107 zarzuty. Jest \u015bledztwo ws. ta\u0144ca influencerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:03:42.345519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:03:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-odkrycie-setki-martwych-pingwinow-na-plazach-w-bra,nId,8013007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-odkrycie-setki-martwych-pingwinow-na-plazach-w-bra/000LIATYJR6J6C70-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce odkrycie. Setki martwych pingwin\u00f3w na pla\u017cach w Brazylii\" align=\"left\" /></a>W drugiej po\u0142owie sierpnia na pla\u017cach stanu Sao Paulo w po\u0142udniowo-wschodniej Brazylii odkryto ponad 730 martwych pingwin\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to m\u0142ode osobniki. Naukowcy rozpocz\u0119li ju\u017c pierwsze sekcje zw\u0142ok.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398190,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-odkrycie-setki-martwych-pingwinow-na-plazach-w-bra,nId,8013007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-odkrycie-setki-martwych-pingwinow-na-plazach-w-bra/000LIATYJR6J6C70-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie. Setki martwych pingwin\u00f3w na pla\u017cach w Brazylii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:03:42.058277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:03:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-clinton-ksiaze-andrzej-ujawniono-co-sledczym-powiedzia,nId,8013006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-clinton-ksiaze-andrzej-ujawniono-co-sledczym-powiedzia/000LIATMP5H2U40N-C307.jpg\" alt=\"Trump, Clinton, ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej. Ujawniono co \u015bledczym powiedzia\u0142a o nich partnerka Epsteina\" align=\"left\" /></a>Ghislaine Maxwell, odsiaduj\u0105ca wyrok za udzia\u0142 w procederze Jeffreya Epsteina, stanowczo zaprzeczy\u0142a, jakoby by\u0142a \u015bwiadkiem niestosownych zachowa\u0144 seksualnych ze strony Donalda Trumpa. Tak wynika z ujawnionych transkrypt\u00f3w przes\u0142ucha\u0144, kt\u00f3re opublikowa\u0142a ameryka\u0144ska administracja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3398189,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-clinton-ksiaze-andrzej-ujawniono-co-sledczym-powiedzia,nId,8013006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-clinton-ksiaze-andrzej-ujawniono-co-sledczym-powiedzia/000LIATMP5H2U40N-C307.jpg",
        "title": "Trump, Clinton, ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej. Ujawniono co \u015bledczym powiedzia\u0142a o nich partnerka Epsteina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T04:58:08.059493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T04:58:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-autokar-sie-rozbil-i-dachowal-na-autostradzie-w-usa-co-najmn,nId,8013005\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autokar-sie-rozbil-i-dachowal-na-autostradzie-w-usa-co-najmn/000LIASJX755C87C-C307.jpg\" alt=\"Autokar si\u0119 rozbi\u0142 i dachowa\u0142 na autostradzie w USA. Co najmniej pi\u0119\u0107 ofiar\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 40 zosta\u0142o rannych w wyniku katastrofy autokaru na autostradzie mi\u0119dzystanowej nr 90 w stanie Nowy Jork. Pojazd przewo\u017c\u0105cy 54 osoby wraca\u0142 z wycieczki nad wodospad Niagara. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3397978,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-autokar-sie-rozbil-i-dachowal-na-autostradzie-w-usa-co-najmn,nId,8013005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/autokar-sie-rozbil-i-dachowal-na-autostradzie-w-usa-co-najmn/000LIASJX755C87C-C307.jpg",
        "title": "Autokar si\u0119 rozbi\u0142 i dachowa\u0142 na autostradzie w USA. Co najmniej pi\u0119\u0107 ofiar",
        "vote": 0
    }
]