[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T22:04:33.674212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T21:02:05+00:00",
        "description": "Kilka lotnisk w Moskwie w sobot\u0119 czasowo zawiesi\u0142o prac\u0119. To efekt nalotu ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Rosj\u0119. Utrudnienia dotyczy\u0142y r\u00f3wnie\u017c portu lotniczego w Petersburgu. Jeden z bezza\u0142ogowc\u00f3w, kt\u00f3ry zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do Moskwy, zosta\u0142 zestrzelony - przekaza\u0142 mer rosyjskiej stolicy.",
        "id": 3402610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dziesiatki-dronow-nad-rosja-jeden-zblizyl-sie-do-moskwy-zamk,nId,22177339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki dron\u00f3w nad Rosj\u0105, jeden zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do Moskwy. Zamkni\u0119to lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:00:05.631139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T20:52:26+00:00",
        "description": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do dziennikarzy Telewizji Republika \u017c\u0105daj\u0105c, by przestali nachodzi\u0107 jego i jego rodzin\u0119. To reakcja polityka KO na pojawienie si\u0119 telewizji przed jego domem w B\u0142oniu niedaleko Warszawy. O nieruchomo\u015bci zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno w kontek\u015bcie pobieranych przez polityka i jego \u017con\u0119 King\u0119 Gajewsk\u0105 tzw. dodatk\u00f3w na mieszkaniu. Myrcha grozi dziennikarzom podj\u0119ciem krok\u00f3w prawnych.",
        "id": 3402358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiceminister-myrcha-zwrocil-sie-do-telewizji-republika-przes,nId,22177341",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister Myrcha zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Telewizji Republika. \"Przesta\u0144cie nas nachodzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T21:00:05.811158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:53:07+00:00",
        "description": "\"Wygl\u0105da na to, \u017ce atak na rosyjsk\u0105 stacj\u0119 pompuj\u0105c\u0105 rop\u0119 by\u0142 robot\u0105 W\u0119gr\u00f3w. Brawo!\" - napisa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X Rados\u0142aw Sikorski, kontynuuj\u0105c ostr\u0105 wymian\u0119 zda\u0144 ze swoim w\u0119gierskim odpowiednikiem. W odpowiedzi Peter Szijj\u00e1rt\u00f3 wypomnia\u0142 szefowi polskiego MSZ jego kontrowersyjny wpis sprzed lat, dotycz\u0105cy wycieku z gazoci\u0105gu Nord Stream. Do spi\u0119cia dyplomat\u00f3w dosz\u0142o przy okazji ukrai\u0144skiego ataku na ruroci\u0105g \"Przyja\u017a\u0144\".",
        "id": 3402359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymiana-ciosow-na-linii-warszawa-budapeszt-uszczypliwe-wpisy,nId,22177336",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana cios\u00f3w na linii Warszawa - Budapeszt. Uszczypliwe wpisy ministr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T19:50:44.014247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T19:29:47+00:00",
        "description": "17 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy walczy z po\u017carem opuszczonej hali w Pog\u00f3rzu (woj. pomorskie) - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 oficer prasowy KP PSP w Pucku. Ogie\u0144 na razie nie zosta\u0142 opanowany, nie ma te\u017c \u017cadnych informacji o poszkodowanych. W wyniku po\u017caru nad Zatok\u0105 Gda\u0144sk\u0105 unosz\u0105 si\u0119 k\u0142\u0119by dymu.",
        "id": 3402023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-kleby-dymu-nad-zatoka-gdanska-wybuchl-pozar-trwa-akcja-gasni,nId,22177331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Zatok\u0105 Gda\u0144sk\u0105. Wybuch\u0142 po\u017car, trwa akcja ga\u015bnicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:45:20.317858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:38:39+00:00",
        "description": "Co najmniej 12 robotnik\u00f3w nie \u017cyje, a cztery osoby uznano za zaginione po zawaleniu si\u0119 mostu w chi\u0144skiej prowincji Qinghai. Zdj\u0119cia przedstawiaj\u0105 rozmiar wypadku - jeden z fragment\u00f3w przeprawy zwisa w d\u00f3\u0142 do Rzeki \u017b\u00f3\u0142tej (Huang He). Do poszukiwania zaginionych u\u017cyto \u0142odzi, robot\u00f3w i \u015bmig\u0142owca.",
        "id": 3401677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-podczas-budowy-mostu-w-chinach-zginelo-co-najmniej,nId,22177321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas budowy mostu w Chinach. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 12 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:45:20.499571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:22:46+00:00",
        "description": "MSZ zakupi\u0142o specjalistyczne urz\u0105dzenia to ochrony przed szpiegowaniem za ponad 130 tys. z\u0142 - ujawni\u0142a analiza Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w mo\u017ce chodzi\u0107 o skrytki na telefony uniemo\u017cliwiaj\u0105ce przesy\u0142anie z nich danych. \"Rzeczpospolita\" wskazuje, \u017ce to nie pierwszy raz, gdy raport NIK ujawnia dzia\u0142ania, kt\u00f3re pa\u0144stwowe organy uznaj\u0105 za tajne.",
        "id": 3401678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajemniczy-zakup-ministerstwa-spraw-zagranicznych-ujawnila-t,nId,22177324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy zakup ministerstwa spraw zagranicznych. \"Ujawni\u0142a to NIK\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:45:20.676221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:12:07+00:00",
        "description": "Cho\u0107 nie ma swojej frakcji w PiS, jest dzi\u015b na pierwszym miejscu listy os\u00f3b, kt\u00f3re Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski osadzi\u0142by w fotelu premiera. Jak s\u0142yszymy w nowym odcinku \"Politycznego WF-u\", cho\u0107 Tobiasz Boche\u0144ski przegra\u0142 wybory na prezydenta Warszawy i nie ma kontakt\u00f3w z potencjalnym koalicjantem, czyli Konfederacj\u0105, niekoniecznie b\u0119d\u0105 to przeszkody. Tymczasem do szefowania rz\u0105dem chcia\u0142by wr\u00f3ci\u0107 Mateusz Morawiecki. Czy przegra wewn\u0119trzny wy\u015bcig w\u0142a\u015bnie z Boche\u0144skim?",
        "id": 3401679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-znalazl-kandydata-na-premiera-postawil-na-kujona,nId,22177316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS znalaz\u0142 kandydata na premiera. Postawi\u0142 na \"kujona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:45:20.853240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T17:40:27+00:00",
        "description": "Rosja obawia si\u0119 negatywnych konsekwencji wizerunkowych, je\u015bli dojdzie do spotkania W\u0142adimira Putina z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - pisz\u0105 analitycy z Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Eksperci przypominaj\u0105, \u017ce Moskwa od miesi\u0119cy podwa\u017ca legalno\u015b\u0107 rz\u0105d\u00f3w Ze\u0142enskiego w Ukrainie. W ostatnim wywiadzie szef MSZ Rosji Sergiej \u0141awrow krytykowa\u0142 propozycj\u0119 spotkania z osob\u0105 \"podaj\u0105c\u0105 si\u0119 za przyw\u00f3dc\u0119\".",
        "id": 3401680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-obawia-sie-spotkania-z-zelenskim-wskazali-glowny-powod,nId,22177315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin obawia si\u0119 spotkania z Ze\u0142enskim. Wskazali g\u0142\u00f3wny pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:40:26.965493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:58:10+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski uzyska\u0142 31 proc. poparcia w nowym sonda\u017cu prezydenckim w Ukrainie. Po pi\u0119tach depcze mu genera\u0142 Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny , kt\u00f3ry dosta\u0142 25 proc. Blok Ze\u0142enskiego zdoby\u0142by 14 proc. w wyborach parlamentarnych, a ugrupowanie tworzone wok\u00f3\u0142 Za\u0142u\u017cnego 22 proc. - wynika z badania grupy Rating. A\u017c 74 proc. ankietowanych oczekuje, \u017ce na scenie partyjnej w Ukrainie pojawi\u0105 si\u0119 nowi gracze.",
        "id": 3401351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-niepewny-prezydentury-rywal-depcze-mu-po-pietach-no,nId,22177308",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski niepewny prezydentury. Rywal depcze mu po pi\u0119tach, nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:40:27.141710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:35:20+00:00",
        "description": "Chiny zasygnalizowa\u0142y gotowo\u015b\u0107 do udzia\u0142u w si\u0142ach pokojowych w Ukrainie pod warunkiem, \u017ce by\u0142yby rozmieszczone pod mandatem ONZ - przekaza\u0142 w sobot\u0119 portal tygodnika \"Welt am Sonntag\". Cytowany przez gazet\u0119 dyplomata UE wskaza\u0142 w odpowiedzi na ryzyko, \u017ce Chiny b\u0119d\u0105 chcia\u0142y przy tej okazji szpiegowa\u0107 Ukrain\u0119. Wcze\u015bniej Kij\u00f3w zapowiada\u0142, \u017ce nie zgodzi si\u0119 na w\u0142\u0105czenie Pekinu w dzia\u0142ania.",
        "id": 3401352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-sygnaly-z-chin-chodzi-o-obecnosc-wojsk-w-ukra,nId,22177309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane sygna\u0142y z Chin. Chodzi o obecno\u015b\u0107 wojsk w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:33:27.667020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:33:23+00:00",
        "description": "Pierwsza dama Turcji zaapelowa\u0142a do Melanii Trump o interwencj\u0119 w sprawie Strefy Gazy, gdzie mieszka\u0144cy, w tym dzieci, cierpi\u0105 z powodu g\u0142odu - przekaza\u0142 Reuters. \"Wierz\u0119, \u017ce Pa\u0144stwa apel w imieniu Strefy Gazy wype\u0142ni historyczn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 wobec narodu palesty\u0144skiego\" - napisa\u0142a Emine Erdogan do ma\u0142\u017conki prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 3400988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-dama-turcji-apeluje-do-melanii-trump-historyczna-od,nId,22177290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza dama Turcji apeluje do Melanii Trump. Pisze o \"odpowiedzialno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T16:33:27.845464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:30:02+00:00",
        "description": "- Prosz\u0119 zobaczy\u0107, jakie to jest pokr\u0119tne dzia\u0142anie rz\u0105du Donalda Tuska. Skoro jeszcze niedawno polski parlament uchwali\u0142 przepisy, kt\u00f3re pan prezydent w tej chwili skierowa\u0142 do Sejmu, to \u015bwiadczy to wy\u0142\u0105cznie o z\u0142ej woli rz\u0105du i pr\u00f3bie kolejnego szanta\u017cu wobec pana prezydenta. A na tym ucierpi\u0105 obywatele, kt\u00f3rzy po prostu b\u0119d\u0105 wi\u0119cej p\u0142acili za pr\u0105d - m\u00f3wi Interii rzecznik prezydenta Karola Nawrockiego, Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz. Jak dodaje, je\u017celi rz\u0105d zaakceptuje rozwi\u0105zania prezydenta, to od 1 pa\u017adziernika obywatele b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 takie same rachunki, jakie p\u0142ac\u0105 dzisiaj.",
        "id": 3400989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzadzacy-przed-waznym-wyborem-rzecznik-prezydenta-jesli-tego,nId,22177287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dz\u0105cy przed wa\u017cnym wyborem? Rzecznik prezydenta: Je\u015bli tego nie zrobi\u0105, ucierpi\u0105 obywatele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:28:52.073772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T15:10:05+00:00",
        "description": "Sze\u015bciu uczni\u00f3w, uczestnik\u00f3w wycieczki, uton\u0119\u0142o w sobot\u0119 na pla\u017cy Abu Tlat w egipskiej Aleksandrii. 21 ton\u0105cych ocalono, zostali przewiezieni do szpitali - przekaza\u0142o tamtejsze ministerstwo zdrowia. Do tragedii dosz\u0142o w czasie, gdy na pla\u017cy podniesiona by\u0142a czerwona flaga.",
        "id": 3400638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-egipcie-nie-zyje-szesc-osob-ponad-20-w-szpitalu,nId,22177293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Egipcie. Nie \u017cyje sze\u015b\u0107 os\u00f3b, ponad 20 w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:28:52.249801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:45:17+00:00",
        "description": "- Prezydent (Trump - red.) nigdy nie zachowywa\u0142 si\u0119 niestosownie wobec nikogo. W sytuacjach, gdy z nim przebywa\u0142am, by\u0142 d\u017centelmenem pod ka\u017cdym wzgl\u0119dem - zezna\u0142a by\u0142a partnerka Jeffreya Epsteina Ghislaine Maxwell. Ameryka\u0144ska administracja upubliczni\u0142a stenogramy z jej zezna\u0144 celem ograniczenia szk\u00f3d politycznych - pisze Associated Press. Przypomnijmy, Donald Trump, zdaniem niekt\u00f3rych, mia\u0142 si\u0119 znajdowa\u0107 na li\u015bcie klient\u00f3w Epsteina.",
        "id": 3400639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ujawniono-zeznania-partnerki-jeffreya-epsteina-pytano-ja-o-d,nId,22177285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono zeznania partnerki Jeffreya Epsteina. Pytano j\u0105 o Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T15:28:52.427505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:30:01+00:00",
        "description": "Zasi\u0142ek pogrzebowy nie musi trafi\u0107 wy\u0142\u0105cznie do rodziny zmar\u0142ego. Jak przypomina ZUS, uprawnione do pobrania zasi\u0142ku mog\u0105 by\u0107 r\u00f3wnie\u017c inne podmioty. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3400640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zasilek-pogrzebowy-nie-tylko-dla-rodziny-zus-jasno-o-wytyczn,nId,22177028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy nie tylko dla rodziny. ZUS jasno o wytycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:24:15.525976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:02:45+00:00",
        "description": "Wicepremier W\u0142och Matteo Salvini upokarza kraj i przynosi mu wstyd - stwierdzili w sobot\u0119 politycy centrolewicowej opozycji w reakcji na kontrowersyjn\u0105 wypowied\u017a Salviniego pod adresem prezydenta Francji. Gwa\u0142towna reakcja w\u0142oskiego polityka dotyczy\u0142a propozycji Emmanuela Macrona dotycz\u0105cej wys\u0142ania europejskich wojsk do Ukrainy. Ambasador W\u0142och zosta\u0142a wezwana w tej sprawie do MSZ Francji.",
        "id": 3400247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spiecie-na-linii-francja-wlochy-upokarza-swoj-kraj,nId,22177280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie na linii Francja - W\u0142ochy. \"Upokarza sw\u00f3j kraj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:24:15.702632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:30:00+00:00",
        "description": "Zniesienie limitu 100 ml na p\u0142yny przewo\u017cone w baga\u017cu podr\u0119cznym to rewolucja, na kt\u00f3r\u0105 czekali pasa\u017cerowie. Do nowych regulacji unijnych przygotowuj\u0105 si\u0119 lotniska w ca\u0142ej Europie, w tym w Polsce. Kt\u00f3ry polski port mo\u017ce by\u0107 pierwszy?",
        "id": 3400248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cicha-rewolucja-na-lotniskach-europy-gdzie-juz-obowiazuje-zm,nId,22176418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cicha rewolucja na lotniskach Europy. Gdzie ju\u017c obowi\u0105zuje zmiana?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:24:15.896863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:19:48+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Cenckiewicz nazwa\u0142 we wpisie na X Jacka Dobrzy\u0144skiego, rzecznika ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych, \"weteranem bredni, hejtu i g\u0142upoty\". Z kolei Dobrzy\u0144ski zarzuci\u0142 Cenckiewiczowi k\u0142amstwa i wezwa\u0142 do publicznych przeprosin. Obaj urz\u0119dnicy pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o kwesti\u0119 aktu oskar\u017cenia przeciwko Mariuszowi B\u0142aszczakowi, rol\u0119 Cenckiewicza w sprawie i o jego dost\u0119p do informacji niejawnych.",
        "id": 3400249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-bbn-poklocil-sie-z-rzecznikiem-sluzb-specjalnych-wetera,nId,22177276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef BBN pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z rzecznikiem s\u0142u\u017cb specjalnych. \"Weteran g\u0142upoty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:19:43.584149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:49:12+00:00",
        "description": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed burzami na Pomorzu Zachodnim i silnym wiatrem na zachodzie Polski. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w na tym drugim obszarze porywy wiatru mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 nawet 70 km/h. Silne podmuchy wyst\u0105pi\u0105 te\u017c na znacznej cz\u0119\u015bci Ba\u0142tyku, gdzie mo\u017cliwe s\u0105 tr\u0105by wodne. To nie wszystko - w sobot\u0119 temperatura b\u0119dzie znacznie ni\u017csza ni\u017c do tej pory, a w g\u00f3rach mo\u017ce nawet spa\u015b\u0107 \u015bnieg.",
        "id": 3399908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-pokaze-mniej-przyjazne-oblicze-wichury-i-snieg-to-nie,nId,22177259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda poka\u017ce mniej przyjazne oblicze. Wichury i \u015bnieg to nie wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:19:43.763404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:40:12+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch nastoletnich turyst\u00f3w z Holandii zosta\u0142o znalezionych martwych w jednym z hoteli w Stambule - poda\u0142y w sobot\u0119 tureckie media. Przyczyn\u0105 zgonu najprawdopodobniej by\u0142 posi\u0142ek, kt\u00f3ry zjedli w jednej z miejscowych restauracji.",
        "id": 3399909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-stambule-nie-zyje-dwoch-nastoletnich-turystow,nId,22177264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Stambule. Nie \u017cyje dw\u00f3ch nastoletnich turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:19:43.964148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:26:01+00:00",
        "description": "- Rozmowy o potencjalnym wys\u0142aniu \u017co\u0142nierzy NATO na Ukrain\u0119 w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa s\u0105 przedwczesne - stwierdzi\u0142 przewodnicz\u0105cy Komitetu Wojskowego NATO admira\u0142 Giuseppe Cavo Dragone. Jak doda\u0142, \"my w NATO absolutnie o tym nie rozmawiali\u015bmy\". - Jest jasne, \u017ce Ukrai\u0144cy d\u0105\u017c\u0105 do dialogu, ale Rosjanie s\u0105 niech\u0119tni i graj\u0105 na zw\u0142ok\u0119, aby zyska\u0107 na czasie - oceni\u0142.",
        "id": 3399910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowy-sa-przedwczesne-admiral-z-nato-ucina-spekulacje,nId,22177253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozmowy s\u0105 przedwczesne\". Admira\u0142 z NATO ucina spekulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:14:47.523267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:01:11+00:00",
        "description": "- Rosja chce kontynuowa\u0107 wojn\u0119 co najmniej do jesieni, aby zmaksymalizowa\u0107 swoje zdobycze terytorialne - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezydent Finlandii Alexander Stubb. Zaznaczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, i\u017c tylko Donald Trump mo\u017ce zmusi\u0107 W\u0142adimira Putina do pokoju. W tym samym czasie przew\u00f3dca Rosji omawia mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy ze USA w Arktyce i na Alasce. - Przyw\u00f3dcze cechy Trumpa stanowi\u0105 dobr\u0105 gwarancj\u0119 przywr\u00f3cenia relacji - m\u00f3wi\u0142 Putin.",
        "id": 3399586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejski-przywodca-kresli-zamiary-putina-co-najmniej-do-je,nId,22177216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski przyw\u00f3dca kre\u015bli zamiary Putina. \"Co najmniej do jesieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:09:25.906134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:02:23+00:00",
        "description": "Ponad 60 proc. pytanych Polak\u00f3w jest przeciwnych wys\u0142aniu polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 - wynika z badania SW Research dla \"Rzeczpospolitej\". Zwolennikami takiego pomys\u0142u jest z kolei 17,3 proc. badanych. Podkre\u015blmy, \u017ce rz\u0105d sprzeciwia si\u0119 opcji wys\u0142ania naszych wojskowych za wschodni\u0105 granic\u0119.",
        "id": 3399290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zapytali-o-polskie-wojska-w-ukrainie-jest-nowy-sondaz,nId,22177248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o polskie wojska w Ukrainie. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:09:26.084255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T10:02:59+00:00",
        "description": "W USA narasta sp\u00f3r o gerrymandering, czyli o manipulowanie granicami okr\u0119g\u00f3w wyborczych dla zysku politycznego. Cho\u0107 obecne mapy mia\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 do 2030 roku, to w Teksasie parlament stanu zatwierdzi\u0142 ju\u017c ich zmian\u0119. Do podobnych dzia\u0142a\u0144 przymierzaj\u0105 si\u0119 stany: Kalifornia. Missouri, Ohio i Floryda. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce takie dzia\u0142ania podwa\u017caj\u0105 fundamenty demokracji, ograniczaj\u0105 konkurencj\u0119 wyborcz\u0105 i pog\u0142\u0119biaj\u0105 polaryzacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105.",
        "id": 3399291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iskrzy-wokol-politycznego-zjawiska-w-usa-demokraci-nasladuja,nId,22177221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iskrzy wok\u00f3\u0142 politycznego zjawiska w USA. Demokraci na\u015bladuj\u0105 republikan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:04:32.528583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:33:47+00:00",
        "description": "Ma\u0142opolska policja ustali\u0142a to\u017csamo\u015b\u0107 no\u017cownika, kt\u00f3ry w pi\u0105tek w Krakowie zaatakowa\u0142 taks\u00f3wkarza. - Dzia\u0142amy, by go zatrzyma\u0107 - przekaza\u0142a rzecznik tamtejszej KWP podinsp. Katarzyna Cis\u0142o. Przekaza\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce poszkodowany to 41-letni obywatel Uzbekistanu.",
        "id": 3398999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-oblawa-w-krakowie-po-ataku-nozem-policja-wie-kim-jest-napast,nId,22177239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142awa w Krakowie po ataku no\u017cem. Policja wie, kim jest napastnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T10:04:32.706910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T09:17:10+00:00",
        "description": "- Stykamy si\u0119 obecnie z totalitaryzmem w Rosji. Konfrontujemy si\u0119 z nim wsp\u00f3lnie, cho\u0107 oczywi\u015bcie my inaczej ni\u017c Ukrai\u0144cy - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Rogulski, dyrektor Instytutu Europejskiej Sieci Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107. Jak doda\u0142, w\u0142adza na Kremlu sprawi\u0142a, i\u017c w tamtym kraju \"mamy do czynienia z ca\u0142ymi pokoleniami, kt\u00f3re ucz\u0105 si\u0119 zmanipulowanej wersji historii\". W sobot\u0119 przypada Europejski Dzie\u0144 Pami\u0119ci Ofiar Re\u017cim\u00f3w Totalitarnych.",
        "id": 3399000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pranie-mozgow-na-masowa-skale-totalitaryzm-z-rosji-zagraza-i,nId,22177236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pranie m\u00f3zg\u00f3w na masow\u0105 skal\u0119. Totalitaryzm z Rosji zagra\u017ca i Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:20.810747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:33:33+00:00",
        "description": "Marzec 1635 roku. Do Warszawy przybywa moskiewskie poselstwo z misj\u0105 najwy\u017cszej wagi - odzyska\u0107 dokument, kt\u00f3ry dla Rosjan by\u0142 symbolem najwi\u0119kszego upokorzenia w dziejach. Polacy obiecali go odda\u0107. Problem w tym, \u017ce bezcenny r\u0119kopis tajemniczo znikn\u0105\u0142. Przygl\u0105damy si\u0119 dziejom aktu czyni\u0105cego polskiego kr\u00f3lewicza rosyjskim carem.",
        "id": 3398711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-zaginiony-dokument-mogl-zmienic-historie-polacy-nigdy-nie-od,nId,22177190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaginiony dokument m\u00f3g\u0142 zmieni\u0107 histori\u0119. Polacy nigdy nie oddali go Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:20.990213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:03:11+00:00",
        "description": "W Ukrainie dosz\u0142o do katastrofy my\u015bliwca MiG-29, w wyniku, kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 46-letni pilot - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 tamtejsze Si\u0142y Powietrzne. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas podej\u015bcia do l\u0105dowania po powrocie z misji bojowej. To trzecia maszyna wojskowa, kt\u00f3r\u0105 ukrai\u0144skie lotnictwo straci\u0142o od czerwca.",
        "id": 3398712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-katastrofa-mysliwca-w-ukrainie-armia-zegna-pilota,nId,22177229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa my\u015bliwca w Ukrainie. Armia \u017cegna pilota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:21.168323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:00:01+00:00",
        "description": "26 sierpnia Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce obchodzi uroczysto\u015b\u0107 Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej - jednej z najbardziej rozpoznawalnych ikon w naszym kraju. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142o si\u0119 to \u015bwi\u0119to, jak ewoluowa\u0142 sam obraz i dlaczego do dzi\u015b wzbudza tak silne emocje?",
        "id": 3398713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-szczegolny-dzien-dla-polskiego-kosciola-co-wierni-swietuja-2,nId,22174304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczeg\u00f3lny dzie\u0144 dla polskiego Ko\u015bcio\u0142a. Co wierni \u015bwi\u0119tuj\u0105 26 sierpnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T07:54:27.410516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:19:13+00:00",
        "description": "Cho\u0107 projekt oceniono krytycznie w zarz\u0105dzie powiatu makowskiego, ostatecznie trafi\u0142 pod obrady i zosta\u0142 przeg\u0142osowany. Tym samym Jezus Chrystus zosta\u0142 kr\u00f3lem tej jednostki samorz\u0105du terytorialnego. Uchwa\u0142a podj\u0119ta w Makowie Mazowieckim wzbudzi\u0142a du\u017ce kontrowersje - zar\u00f3wno pod k\u0105tem tre\u015bci, jak i formy.",
        "id": 3398482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-jezus-chrystus-zostal-krolem-powiatu-radni-przyjeli-uchwale,nId,22177227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jezus Chrystus zosta\u0142 kr\u00f3lem powiatu. Radni przyj\u0119li uchwa\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:48:06.734497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:45:20+00:00",
        "description": "\"Zaplanowan\u0105 i celow\u0105 prowokacj\u0105\" nazwa\u0142 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski genera\u0142 incydent, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w strefie zdemilitaryzowanej oddzielaj\u0105cej dwie Koree. Jak opisuj\u0105 natomiast w\u0142adze z Po\u0142udnia, \u017co\u0142nierze z s\u0105siedniego kraju przekroczyli granic\u0119, na co odpowiedziano seri\u0105 strza\u0142\u00f3w ostrzegawczych.",
        "id": 3398266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzaly-na-granicy-miedzy-koreami-pjongjang-grzmi-o-niekontr,nId,22177220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y na granicy obu Korei. Pjongjang grzmi o \"niekontrolowanej fazie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:48:06.914335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:00:04+00:00",
        "description": "Do Sejmu trafi\u0142a petycja w sprawie zmian w przepisach o s\u0142u\u017cebno\u015bci mieszkania. Wnioskodawca postuluje m.in. wygaszanie nieu\u017cywanych s\u0142u\u017cebno\u015bci, ograniczenie kr\u0119gu uprawnionych oraz zakaz meldowania os\u00f3b trzecich bez zgody w\u0142a\u015bciciela. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 Komisja do Spraw Petycji.",
        "id": 3398267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-naduzyc-w-sluzebnosci-mieszkania-do-sejmu-wplynela-pe,nId,22175187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec nadu\u017cy\u0107 w s\u0142u\u017cebno\u015bci mieszkania? Do Sejmu wp\u0142yn\u0119\u0142a petycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:43:02.065377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:32:13+00:00",
        "description": "W\u0142adze Ukrainy licz\u0105 na to, \u017ce W\u0119gry ugn\u0105 si\u0119 pod presj\u0105 Unii Europejskiej - oceni\u0142 w pi\u0105tek minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto, cytowany przez tygodnik \"Mandiner\". Doda\u0142 jednak, \u017ce to Budapeszt liczy na wywarcie presji na Kij\u00f3w w sprawie mniejszo\u015bci w\u0119gierskiej na Zakarpaciu.",
        "id": 3398048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-budapeszt-chce-unijnej-presji-na-ukraine-biora-wegrow-za-glu,nId,22177215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budapeszt chce unijnej presji na Ukrain\u0119. \"Bior\u0105 W\u0119gr\u00f3w za g\u0142upc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:43:02.244444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:05:03+00:00",
        "description": "Lider w\u0119gierskiej opozycji P\u00e9ter Magyar og\u0142osi\u0142 koncepcj\u0119 nowych W\u0119gier, kt\u00f3r\u0105 nazwa\u0142 \"planem \u015bwi\u0119tego Stefana\". Szef partii TISZA po raz pierwszy zarysowa\u0142 program na przysz\u0142oroczne wybory parlamentarne w tym kraju. Zawiera on 10 punkt\u00f3w.",
        "id": 3398049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miliard-forintow-dla-kazdej-wsi-lider-opozycji-po-raz-pierws,nId,22177148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe W\u0119gry. Lider opozycji og\u0142osi\u0142 sw\u00f3j program",
        "vote": 0
    }
]