[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T23:10:44.624465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T23:10:43+00:00",
        "description": "Jean-L\u00e9on G\u00e9r\u00f4me - Praca w\u0142asna, Domena publiczna, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=15834340",
        "id": 3402887,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/milosierdzie-przepustka-do-nieba,3243908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/57ba92c53c822d8e533b0001f40f240f/jpg/deon/feed/Gerome%20-%20Wjazd%20do%20Jerozolimy.webp",
        "title": "Mi\u0142osierdzie przepustk\u0105 do nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:26:03.807440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:26:03+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3400267,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/joshua-mercer-katolicy-maja-obowiazek-aktywnego-udzialu-w-zyciu-publicznym,3243872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/e820619502dd7640a036e4700ca6ab2e/jpg/deon/feed/Depositphotos_152563252_L.webp",
        "title": "Joshua Mercer: katolicy maj\u0105 obowi\u0105zek aktywnego udzia\u0142u w \u017cyciu publicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:26:03.556792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:26:03+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3400266,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kardynal-arborlius-wierzacy-moga-wspolpracowac-na-rzecz-pokoju,3243881",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/af6da1cc4bbb573c48d1d17bcaf78be4/jpeg/deon/feed/CARDINALE%20ARBORELIUS%20CONCLAVE%20.webp",
        "title": "Kardyna\u0142 Arbor\u00e9lius: wierz\u0105cy mog\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 na rzecz pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:26:04.013388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T14:26:03+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3400268,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-do-parlamentarzystow-potrzeba-polityki-nadziei-i-ekonomii-nadziei,3243860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/17fa2f7944471b353984128ed294dc6c/jpeg/deon/feed/2025.08.23%20Membri%20dell'International%20Catholic%20Legislators%20Network.webp",
        "title": "Papie\u017c do parlamentarzyst\u00f3w: potrzeba polityki nadziei i ekonomii nadziei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:21:31.607030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:21:31+00:00",
        "description": "(fot. prymaspolski.pl)",
        "id": 3399930,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jadowniki-mokre-pozegnaly-sp-abpa-jozefa-kowalczyka,3243836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/205b57c54733b01d70e3f577db80e716/webp/deon/feed/prymas-polski-apeluje-o-solidarnosc-z-ukraina.webp",
        "title": "Jadowniki Mokre po\u017cegna\u0142y \u015bp. abpa J\u00f3zefa Kowalczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:21:31.839489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:10:11+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3399931,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ponad-380-mln-chrzescijan-przesladowanych--raport-open-doors-2025,3243851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/f71158878c463d60aafb1f7c908f22d8/jpg/deon/feed/Depositphotos_558069954_L.webp",
        "title": "Ponad 380 mln chrze\u015bcijan prze\u015bladowanych \u2013 raport Open Doors 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T12:15:29.505631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:57:11+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3399603,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/i-smieszno-i-straszno-sztuczna-inteligencja-moze-rozpoznawac-zapachy-lepiej-niz-czlowiek,3243611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/ebeec22f71250bd8026ebfd3eef86e9d/jpg/deon/feed/Depositphotos_784855640_XL.webp",
        "title": "I \u015bmieszno, i straszno. Sztuczna inteligencja mo\u017ce rozpoznawa\u0107 zapachy lepiej ni\u017c cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:09:41.412107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:09:40+00:00",
        "description": "Oszczedzanie. Fot. depositphotos",
        "id": 3399301,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ile-trzeba-miec-oszczednosci-by-zyc-z-odsetek-eksperci-podali-kwote,3243026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/22/2fdccd59f758a69b18f3e36a11c3e592/jpg/deon/feed/Depositphotos_50901617_XL.webp",
        "title": "Ile trzeba mie\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci, by \u017cy\u0107 z odsetek? Eksperci podali kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:38.102345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:59:37+00:00",
        "description": "Spotkanie prezydenta USA Donald Trump z prezydentem Ukrainy Petro Poroszenko w Nowym Jorku, 21 wrze\u015bnia 2017 (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3398730,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/czy-polacy-nie-wierza-w-sprawczosc-donalda-trumpa-jest-sondaz-i-jednoznaczna-odpowiedz-,3243308",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/22/9ddaf2c8d926bfa9084de96e789dee2d/jpg/deon/feed/Depositphotos_167387752_XL.webp",
        "title": "Czy Polacy nie wierz\u0105 w sprawczo\u015b\u0107 Donalda Trumpa? Jest sonda\u017c i jednoznaczna odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:38.280880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:59:37+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3398731,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/i-smieszno-i-straszno-sztuczna-inteligencja-jest-w-stanie-rozpoznawac-zapachy-lepiej-niz-czlowiek,3243611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/ebeec22f71250bd8026ebfd3eef86e9d/jpg/deon/feed/Depositphotos_784855640_XL.webp",
        "title": "I \u015bmieszno, i straszno. Sztuczna inteligencja jest w stanie rozpoznawa\u0107 zapachy lepiej ni\u017c cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:37.745713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:59:37+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3398728,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/irlandia-24-godzinna-modlitwa-w-parafiach-w-intencji-pokoju-w-gazie,3243752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/8e1d2967c313a187b95543bdd714bf12/jpeg/deon/feed/2025.06.30%20Gaza%20Romanelli%20(8).webp",
        "title": "Irlandia: 24-godzinna modlitwa w parafiach w intencji pokoju w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:37.924782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:59:37+00:00",
        "description": "Sesja Rady Powiatu makowskiego, Powiat Makowski (Fot. )",
        "id": 3398729,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/jezus-chrystus-zostal-krolem-powiatu-radni-przyjeli-uchwale-ktora-jest-inicjatywa-mieszkancow,3243617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/e964a885a7aeff4b38e5a3d47a2710f3/jpg/deon/feed/Jezus%20powiat.webp",
        "title": "Jezus Chrystus zosta\u0142 kr\u00f3lem powiatu. Radni przyj\u0119li uchwa\u0142\u0119, kt\u00f3ra jest inicjatyw\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T04:38:04.004687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T04:38:03+00:00",
        "description": "Przesta\u0144 by\u0107 narzekaj\u0105cym i skwaszonym m\u0119czennikiem codzienno\u015bci. Fot. Annie Spratt / Unsplash",
        "id": 3397842,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/nie-badz-zaniedbujacym-siebie-meczennikiem-codziennosci-to-nie-po-katolicku,3242732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/22/ae5a34066ddecee4a97d5c60137a6332/png/deon/feed/przestan%20byc%20narzekajacym%20meczennikiem%20codziennosci%20fot%20annie%20spratt%20unsplash.webp",
        "title": "Nie b\u0105d\u017a zaniedbuj\u0105cym siebie m\u0119czennikiem codzienno\u015bci. To nie po katolicku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:59:38.491305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T02:00:00+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3398732,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/pan-napomina-swoich-uczniow-aby-unikali-grzechu-hipokryzji,3243653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/23/9b5e8d09605437beccb2f440b6e3121b/jpg/deon/feed/Depositphotos_302899502_L.webp",
        "title": "Pan napomina swoich uczni\u00f3w, aby unikali grzechu hipokryzji",
        "vote": 0
    }
]