[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T17:37:26.952374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T16:45:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3401304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9869076,mieszkanie-w-spadku-jeden-blad-i-problem-na-lata-da-sie-go-jednak-uniknac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T0IktkuTURBXy9kNzU5YzRkYS02ODQwLTQxNWQtODZjYi0wMmQzZTM5OGUxZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mieszkanie w spadku? Jeden b\u0142\u0105d i problem na lata \u2013 da si\u0119 go jednak unikn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:22:12.561971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:42:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3400226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9869105,trump-skrytykowal-rosyjski-atak-na-amerykanska-firme-w-ukrainie-daje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QuOktkuTURBXy8wOTJmYjhjNi0yYmZmLTQ5Y2YtYThjMS0wYWZiYjEwNjc2N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump skrytykowa\u0142 rosyjski atak na ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 w Ukrainie. \"Daje Putinowi jeszcze kilka tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:16:05.291674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:04:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3399880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9869101,rozmowy-pokojowe-ukrainy-i-rosji-hamuja-ze-zgrzytem-pracownik-admin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KQUktktTURBXy9lMmQwNjhlZC1lMTNkLTQwYTEtOTcwNi1jOTU0NGY0YmRiOGUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rozmowy pokojowe Ukrainy i Rosji \u201ehamuj\u0105 ze zgrzytem\u201d. Pracownik administracji Trumpa nie ma z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:16:05.518044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T12:39:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3399881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9869100,polska-na-czolowej-liscie-hakerskich-celow-wyprzedzamy-nawet-ukraine.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o_qktkuTURBXy9iZmExMmY5ZS0wMDFmLTRjNmItYjA5YS01NGE1YmQ2N2M0NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska na czo\u0142owej li\u015bcie hakerskich cel\u00f3w, wyprzedzamy nawet Ukrain\u0119. Raport ujawnia niepokoj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:33.262526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:23:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817004,zakaz-uzywania-deszczowki-do-podlewania-trawnikow-i-roslin-nie-bedzie-mozna-myc-nia-tarasu-ani-auta-ograniczenia-od-1-lipca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NW-ktktTURBXy8yMjliYzdiMC00NTBiLTQ1ZmMtODBkZC1iOGJjNDdmMjhkOTAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zakaz u\u017cywania deszcz\u00f3wki do podlewania trawnik\u00f3w i ro\u015blin. Nie b\u0119dzie mo\u017cna my\u0107 ni\u0105 tarasu ani auta. Nowe ograniczenia od 1 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:33.446010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:22:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9864055,odszkodowanie-za-slupy-energetyczne-na-dzialce-mozna-otrzymac-wysoka-rekompensate.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jobktkuTURBXy8xYzIwM2U1Ni1hN2RiLTRkM2UtYWI5Ni1kMWZjNDVjMjBlZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odszkodowanie za s\u0142upy energetyczne na dzia\u0142ce \u2013 mo\u017cna uzyska\u0107 wysok\u0105 rekompensat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:33.623433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:22:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9864808,masz-szambo-grozi-ci-nawet-5000-zl-grzywny-gminy-ruszaja-z-kontrolami-a-inspektorzy-zapukaja-nawet-noca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FCfktkuTURBXy82ODMzZGI3Ni01OTYxLTQ2OTQtYmI0My1lNzliYmQxNjQ2NDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz szambo? Grozi Ci nawet 5000 z\u0142 grzywny. Gminy ruszaj\u0105 z kontrolami a inspektorzy zapukaj\u0105 nawet noc\u0105. Jak unikn\u0105\u0107 kar?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:33.833525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:21:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865588,nawet-9-tys-zl-rocznie-taki-podatek-od-mieszkania-zaplaca-polacy-im-wieksza-wartosc-nieruchomosci-tym-wyzsza-zaplata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9QsktkuTURBXy9mZWUyNzJiMy1hZjJjLTRkZjYtOTdlYy1kN2YzZDNmNDE4NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nawet 9 tys. z\u0142 rocznie \u2013 taki podatek od mieszkania zap\u0142ac\u0105 Polacy. Im wi\u0119ksza warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci, tym wy\u017csza danina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:34.012336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:20:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9867410,rachunki-za-ogrzewanie-pojda-w-gore-a-ty-nie-zalapiesz-sie-na-bon-cieplowniczy-progi-dochodowe-na-20252026.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/k6vktktTURBXy9kZTFkNzdlYy1lMTc3LTQxODAtOTViMC0wMzlkMzc2NTQ1MTMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rachunki za ogrzewanie p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 a Ty nie za\u0142apiesz si\u0119 na bon ciep\u0142owniczy. Oto progi dochodowe na 2025/2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:34.190416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T08:20:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9868417,men-zaostrza-zasady-frekwencji-w-szkolach-za-niespelnianie-obowiazku-szkolnego-grozi-nawet-10-tys-zl-kary.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gCWktkuTURBXy9hYWNkNWFlZi1iYWU5LTRlZGYtYmUwZi04YWQwYjZiMjE2ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MEN zaostrza zasady frekwencji w szko\u0142ach. Za niespe\u0142nianie obowi\u0105zku szkolnego grozi nawet 10 tys. z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T08:56:34.402529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T07:55:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9869076,odziedziczysz-mieszkanie-lub-majatek-jezeli-tego-nie-zrobisz-mozesz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T0IktkuTURBXy9kNzU5YzRkYS02ODQwLTQxNWQtODZjYi0wMmQzZTM5OGUxZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odziedziczysz mieszkanie lub maj\u0105tek? Je\u017celi tego nie zrobisz, mo\u017cesz sp\u0142aca\u0107 sw\u00f3j b\u0142\u0105d przez wiele lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T06:45:36.380748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T06:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9796052,zus-ma-mila-niespodzianke-dla-osob-urodzonych-miedzy-1949-a-1969-rokiem-te-osoby-moga-sie-starac-o-specjalna-emeryture.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M8xktkuTURBXy9iYTg2ZDY3NC1lNjc5LTRlNzAtYThmMy03ZDExYmExYmExMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS ma mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119 dla os\u00f3b urodzonych mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem. Te osoby mog\u0105 si\u0119 stara\u0107 o specjaln\u0105 emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T05:40:42.612514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T05:11:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3398036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9869055,nadchodzi-zakaz-ogrzewania-gazem-i-kres-piecow-gazowych-ale-najpierw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZzfktkuTURBXy9hZWRkN2M2Mi0yNDc3LTRiZDMtOTZhNy1kMzk1OGM2MDRiYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nadchodzi zakaz ogrzewania gazem i kres piec\u00f3w gazowych, ale najpierw koszty podwy\u017cszy nowy podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T04:35:38.278991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3397819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9868688,te-osoby-dostana-wezwanie-do-wojska-na-poczatku-przyszlego-roku-wsrod-nich-kobiety-i-osoby-po-50-roku-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y8tktkuTURBXy9kMTA3OTk2ZS1lNjdjLTQxZjYtYjNkMC1iZDU0ZDgxOWViODEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Te osoby dostan\u0105 wezwanie do wojska na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku. W\u015br\u00f3d nich kobiety i osoby po 50. roku \u017cycia",
        "vote": 0
    }
]