[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T18:46:57.231320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T18:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4302901-prezydent-karol-nawrocki-i-powolany-na-szefa-bbn-slawomir-cenckiewicz-ph8589785/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nawrocki mia\u0142 pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, kogo mianuje\"\" />\n    Prezydent Nawrocki mia\u0142 pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, kogo mianuje na szefa BBN - wskaza\u0142a eurodeputowana Lewicy Joanna Scheuring-Wielgus w \"Faktach po Faktach\" w TVN24, pytana o S\u0142awomira Cenckiewicza. - Jak mo\u017cna wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 plany obronne, nie maj\u0105c dost\u0119pu do certyfikatu \u015bci\u015ble tajne albo tajne? - pyta\u0142 z kolei eurodeputowany PO Krzysztof Brejza.",
        "id": 3401719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nawrocki-mial-pelna-swiadomosc-kogo-mianuje-st8613052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4302901-prezydent-karol-nawrocki-i-powolany-na-szefa-bbn-slawomir-cenckiewicz-ph8589785/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nawrocki mia\u0142 pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, kogo mianuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T14:28:28.144087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:23:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79415-milorad-dodik-ph8612652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dca skazany s\u0142usznie? Zdecyduj\u0105 ludzie\" />\n    Obywatele Republiki Serbskiej, cz\u0119\u015bci autonomicznej Bo\u015bni i Hercegowiny, maj\u0105 zdecydowa\u0107 w referendum, czy zgadzaj\u0105 si\u0119 z wyrokiem s\u0105du, na mocy kt\u00f3rego prorosyjski Milorad Dodik zosta\u0142 pozbawiony urz\u0119du prezydenta. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 tamtejszy parlament.",
        "id": 3400318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/przywodca-skazany-slusznie-zdecyduja-ludzie-st8612664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79415-milorad-dodik-ph8612652/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyw\u00f3dca skazany s\u0142usznie? Zdecyduj\u0105 ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:23:49.014737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8008861-praca-praca-zdalna-komputer-laptop-korzystanie-z-internetu-ph8048970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przysz\u0142a studentka chcia\u0142a wynaj\u0105\u0107 mieszkanie, zosta\u0142a oszukana\" />\n    20-latka przed rozpocz\u0119ciem studi\u00f3w w Krakowie chcia\u0142a wynaj\u0105\u0107 mieszkanie. Znalaz\u0142a ofert\u0119, wp\u0142aci\u0142a pieni\u0105dze i zosta\u0142a oszukana. Spraw\u0105 zajmuj\u0105 si\u0119 policjanci z Lubina (Dolno\u015bl\u0105skie).",
        "id": 3399963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-oszustwo-metoda-na-wynajem-mieszkania-przyszla-studentka-stracila-pieniadze-st8612837?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8008861-praca-praca-zdalna-komputer-laptop-korzystanie-z-internetu-ph8048970/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przysz\u0142a studentka chcia\u0142a wynaj\u0105\u0107 mieszkanie, zosta\u0142a oszukana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T13:23:49.192266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T13:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2708548-oszust-zdj-ilustracyjne-ph8398519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kredyt zaci\u0105gni\u0119ty przez oszust\u00f3w. Jest wyrok w sprawie sp\u0142aty\" />\n    S\u0105d uzna\u0142, \u017ce umowa kredytowa zawarta przez oszust\u00f3w na dane w\u0142a\u015bciciela konta bankowego jest niewa\u017cna - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\". Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 3399964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kredyt-zaciagniety-przez-oszustow-jest-wyrok-w-sprawie-splaty-st8609197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2708548-oszust-zdj-ilustracyjne-ph8398519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kredyt zaci\u0105gni\u0119ty przez oszust\u00f3w. Jest wyrok w sprawie sp\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T11:11:28.565903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T11:06:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5990973-drogowcy-remontuja-plac-bankowy-ph8612545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny etap metamorfozy placu Bankowego. Drogowcy zw\u0119\u017c\u0105 jezdni\u0119\" />\n    Drogowcy remontuj\u0105 wschodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 placu Bankowego. Od poniedzia\u0142ku zmieni si\u0119 organizacja ruchu w rejonie B\u0142\u0119kitnego Wie\u017cowca. Kierowcy musz\u0105 uwa\u017ca\u0107 na zw\u0119\u017cenie jezdni alei \"Solidarno\u015bci\" w kierunku tunelu Trasy W-Z.",
        "id": 3399331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kolejny-etap-zielonej-metamorfozy-placu-bankowego-drogowcy-zweza-jezdnie-st8612541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5990973-drogowcy-remontuja-plac-bankowy-ph8612545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejny etap metamorfozy placu Bankowego. Drogowcy zw\u0119\u017c\u0105 jezdni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-23T04:40:45.192680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-23T04:37:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6779954-ukraina-ukrainscy-zolnierze-armia-wojna-w-ukrainie-ph8389310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chc\u0105 kontynuowa\u0107 wojn\u0119 co najmniej do jesieni, aby zmaksymalizowa\u0107 swoje zdobycze terytorialne\"\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1276 dni temu. - Nie ma obecnie \u017cadnych oznak, by Rosja zechcia\u0142a zasi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u negocjacyjnego w celu om\u00f3wienia zawieszenia broni lub pokoju z Ukrain\u0105 - oceni\u0142 prezydent Finlandii Alexander Stubb. Wed\u0142ug niego Rosjanie \"chc\u0105 kontynuowa\u0107 wojn\u0119 co najmniej do jesieni, aby zmaksymalizowa\u0107 swoje zdobycze terytorialne\". Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3397863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-minionej-doby-co-warto-wiedziec-w-sobote-st8612262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6779954-ukraina-ukrainscy-zolnierze-armia-wojna-w-ukrainie-ph8389310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Chc\u0105 kontynuowa\u0107 wojn\u0119 co najmniej do jesieni, aby zmaksymalizowa\u0107 swoje zdobycze terytorialne\"",
        "vote": 0
    }
]