[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:58:51.950630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:58:51+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (80768382)",
        "id": 2576278,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/nie-boj-sie-poczucia-bezradnosci-i-zaleznosci-od-boga,3142697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/8c0291982daec78d0155d7fb80aa080d/jpg/deon/feed/Depositphotos_80768382_XL_20250501174855.webp",
        "title": "Nie b\u00f3j si\u0119 poczucia bezradno\u015bci i zale\u017cno\u015bci od Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:47:42.989574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:47:42+00:00",
        "description": "Zamek w Pieskowej Skale; fot. Jakub Ko\u0142acz SJ",
        "id": 2575106,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/od-1-maja-ruszyla-autobusowa-linia-rekreacyjna-z-krakowa-do-ojcowa,3142682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/d0da89e0beb7f9922c25b54f0a5c0899/jpg/deon/feed/20230929_124432.webp",
        "title": "Od 1 maja ruszy\u0142a autobusowa linia rekreacyjna z Krakowa do Ojcowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:42:51.010821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:42:50+00:00",
        "description": "Ingres abpa Zieli\u0144skiego; fot. episkopat.pl",
        "id": 2574465,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pozostaje-do-waszej-dyspozycji--ingres-abpa-zbigniewa-zielinskiego-do-katedry-poznanskiej,3142667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/fe8ba7359af687473b0685bec98cfbe4/jpg/deon/feed/54489242859_64905999c8_h.webp",
        "title": "\u201ePozostaj\u0119 do waszej dyspozycji\u201d \u2013 ingres abpa Zbigniewa Zieli\u0144skiego do katedry pozna\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:37:48.758926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:37:48+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 2573883,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/takze-w-przeszlosci-liczba-kardynalow-elektorow-przekraczala-120,3142646",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/74141f2be58ab7afca8b17723d93f56b/jpeg/deon/feed/2025.04.29%206\u00c2\u00aa%20Congregazione%20Cardinali%20(6).webp",
        "title": "Tak\u017ce w przesz\u0142o\u015bci liczba kardyna\u0142\u00f3w-elektor\u00f3w przekracza\u0142a 120",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:36.493187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:20:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2576873,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/sw--jozef-rzemieslnik--cichy-i-kompetentny-opiekun-kosciola,3142610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2021/3/16/51484f33eb180ce10eb05898087c6db6/jpg/deon/feed/Jozef%203.webp",
        "title": "\u015aw.  J\u00f3zef rzemie\u015blnik \u2013 cichy i kompetentny opiekun Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:26:58.783442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:26:58+00:00",
        "description": "Msza \u015bw. w intencji papie\u017ca Franciszka; fot. Vatican Media",
        "id": 2572978,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/polacy-podczas-czwartkowej-mszy-sw-modlili-sie-za-papieza-franciszka,3142628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/8be95b9c0eb8eb486f92806c86665b9a/jpeg/deon/feed/WhatsApp%20Image%202025-05-01%20at%2008.14.49.webp",
        "title": "Polacy podczas czwartkowej Mszy \u015bw. modlili si\u0119 za papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:11.080703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2572183,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/sw--jozefa-rzemieslnik--cichy-i-kompetentny-opiekun-kosciola,3142610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2021/3/16/51484f33eb180ce10eb05898087c6db6/jpg/deon/feed/Jozef%203.webp",
        "title": "\u015aw.  J\u00f3zefa rzemie\u015blnik \u2013 cichy i kompetentny opiekun Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T08:11:36.814549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T08:11:36+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 2571904,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nasladujac-zycie-sw-jozefa--cichego-i-pracowitego-opiekuna-maryi-i-jezusa,3142589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/1c89418a2e1d8a9d32398af78ee929c8/jpg/deon/feed/Depositphotos_29421017_L.webp",
        "title": "Na\u015bladuj\u0105c \u017cycie \u015bw. J\u00f3zefa \u2013 cichego i pracowitego opiekuna Maryi i Jezusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:07:33.191680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:07:32+00:00",
        "description": "Fot. ANSA / PAP",
        "id": 2571619,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/sede-vacante-czas-zaloby-nadziei-i-opowiadania-bzdur,3142487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/5dd9c438429e85321a0e393e84a1b720/jpg/deon/feed/epa12065657.webp",
        "title": "Sede vacante: czas \u017ca\u0142oby, nadziei i opowiadania bzdur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:07:33.078680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:07:32+00:00",
        "description": "Wojsko Polskie; fot. PAP",
        "id": 2571618,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wojsko-dementuje-doniesienia-o-polskim-korpusie-i-przygotowaniach-do-interwencji-w-ukrainie,3142571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/1/e61e2850cf9205f4a30cabb67975a8f7/jpg/deon/feed/25428388.webp",
        "title": "Wojsko dementuje doniesienia o polskim korpusie i przygotowaniach do interwencji w Ukrainie",
        "vote": 0
    }
]