[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:58:08.277404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:58:07+00:00",
        "description": "Zajmuj\u0105ca si\u0119 monitoringiem internetu firma Brand24 w pierwszym kwartale 2025 roku osi\u0105gn\u0119\u0142a wzrost przychod\u00f3w o ponad 25 proc. przy niewielkim spadku zyskowno\u015bci. W marcu sp\u00f3\u0142ka wprowadzi\u0142a zmiany w cenniku dla nowych klient\u00f3w.",
        "id": 2575745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/brand24-urosl-o-jedna-czwarta-wprowadza-nowe-narzedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brand24 ur\u00f3s\u0142 o jedn\u0105 czwart\u0105. Wprowadza nowe narz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:32:37.315459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:32:36+00:00",
        "description": "W Finlandii ma powsta\u0107 du\u017ce centrum przetwarzania danych spo\u0142eczno\u015bciowej platformy wideo TikTok, rozwijanej przez chi\u0144sk\u0105 firm\u0119 ByteDance. Inwestycja ma kosztowa\u0107 blisko miliard euro \u2013 poda\u0142a agencja Reutera.",
        "id": 2573016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-centrum-danych-nowe-w-finlandii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok inwestuje w Europie. B\u0119dzie nowe centrum danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T08:17:24.176837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T08:17:23+00:00",
        "description": "\u201eCztery pory roku\u201d to nowy serial Netfliksa inspirowany filmem Alana Aldy o tym samym tytule. Obraz Aldy z 1981 roku oparty by\u0142 na jego osobistych do\u015bwiadczeniach. To historia trzech zaprzyja\u017anionych par po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce, kt\u00f3re sp\u0119dzaj\u0105 wsp\u00f3lny weekend maj\u0105cy na zawsze zmieni\u0107 dynamik\u0119 ich relacji. W serialu ogl\u0105damy m.in. Tin\u0119 Fey, Steve\u2019a Carella i Colmana Domingo.",
        "id": 2571932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-doczekal-sie-wlasnego-bialego-lotosu-recenzja-serialu-cztery-pory-roku-czy-warto-obejrzec-kto-wystepuje-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Netflix doczeka\u0142 si\u0119 w\u0142asnego \u201eBia\u0142ego Lotosu\u201d? Recenzja serialu \u201eCztery pory roku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:12:27.712640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:12:27+00:00",
        "description": "W pierwszym kwartale 2025 roku Meta Platforms osi\u0105gn\u0119\u0142a wzrost przychod\u00f3w o 16 proc., zarabiaj\u0105c na czysto 16,6 mld dolar\u00f3w. Natomiast strata operacyjna pionu obejmuj\u0105cego metawersum i gogle do VR zn\u00f3w przekroczy\u0142a 4 mld dol.",
        "id": 2571639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-instagram-wlasciciel-meta-platforms-ile-zarabia-z-reklam-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook i Instagram rosn\u0105 reklamowo mocniej od Google\u2019a. Metawersum dalej w do\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T03:56:42.525265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:56:42+00:00",
        "description": "Przed nami kilka dni majowego, przyjemnego wypoczynku. W wolnym czasie zach\u0119camy Pa\u0144stwa do nadrobienia naszych d\u0142u\u017cszych, autorskich tekst\u00f3w. Oto nasz kr\u00f3tki, redakcyjny przewodnik po materia\u0142ach, kt\u00f3re warto nadrobi\u0107. A w nim wywiady z ciekawymi lud\u017ami medi\u00f3w, analizy z rynku reklamowego czy l\u017cejsze teksty o bran\u017cy medi\u00f3w.",
        "id": 2570941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/majowka-teksty-do-nadrobienia-o-mediach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka z Wirtualne Media. Te teksty warto nadrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T03:56:42.391970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:56:42+00:00",
        "description": "Harlan Coban prze\u017cywa drug\u0105 m\u0142odo\u015b\u0107 w\u0142asnej literatury dzi\u0119ki opartym na jego tw\u00f3rczo\u015bci serialom Netfliksa i Amazona. Naszym rodzimym Cobenem bywa nazywany Remigiusz Mr\u00f3z, a to wszystko dzi\u0119ki tej samej dyscyplinie pracy i du\u017cej liczbie publikacji. Nie znaczy to, \u017ce tw\u00f3rczo\u015b\u0107 obydwu pisarzy spotyka si\u0119 jedynie z uznaniem. Zapytali\u015bmy ekspert\u00f3w o spos\u00f3b pracy obu autor\u00f3w.",
        "id": 2570940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/fenomen-tworczosci-remigusz-mroz-i-harlan-coben-ile-wydali-powiesci-ekranizacje-seriali-co-mowia-eksperci-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pisz\u0105 tom za tomem. O fenomenie tw\u00f3rczo\u015bci Remigiusza Mroza i Harlana Cobena",
        "vote": 0
    }
]