[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:50:37.158464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:54:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia.jpeg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia-1200x675.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia-1600x900.jpeg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia-770x433.jpeg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia-1536x864.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/ziemia.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>GPS towarzyszy nam od dawna, ale nie oznacza to, \u017ce stanowi technologi\u0119 idealn\u0105. Dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu opracowanie bardziej przydatnych alternatyw doprowadzi\u0142y niedawno do prze\u0142omu, kt\u00f3ry mo\u017ce ca\u0142kowicie zmieni\u0107 oblicze nawiga",
        "id": 2577009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/alternatywa-dla-gps-swiatlo-dzwiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z t\u0105 technologi\u0105 mo\u017cesz zapomnie\u0107 o GPS. Nowe podej\u015bcie do nawigacji zachwyca oryginalno\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:35:38.956911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:01:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oneplus-13t-premiera-specyfikacja-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oneplus-13t-premiera-specyfikacja-4.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oneplus-13t-premiera-specyfikacja-4-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/oneplus-13t-premiera-specyfikacja-4.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Niedawno do oferty OnePlus do\u0142\u0105czy\u0142 nowy model \u2013 kompaktowy flagowiec z ogromn\u0105 bateri\u0105. OnePlus 13T od razu wzbudzi\u0142 spore zainteresowanie i wiele os\u00f3b zacz\u0119\u0142o wyczekiwa\u0107 na informacje o jego globalnej premierze. Niestety okazuje si\u0119, \u017ce producent wcale nie ma zamiaru wprowadzi\u0107 go w naszym regionie. OnePlus 13T omija Stany Zjednoczone i Europ\u0119. ",
        "id": 2575310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/kompaktowy-oneplus-13t-bez-premiery-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spodoba\u0142 si\u0119 wam kompaktowy OnePlus 13T? Mamy z\u0142e wie\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:25:37.833039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-a36-recenzja.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>\u015aredniop\u00f3\u0142kowe propozycje od Samsunga nie maj\u0105 \u0142atwego \u017cycia. Od kilku lat producenci r",
        "id": 2574159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/recenzja-samsung-galaxy-a36-test-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recenzja Samsung Galaxy A36. Przyzwoity smartfon to za ma\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:25:37.988158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Microsoft.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Microsoft.webp 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Microsoft-770x433.webp 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/Microsoft.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Phi-4-reasoning to 14-B-parametrowy model &#8220;ma\u0142ego rozumowania&#8221;. Microsoft wytrenowa\u0142 go poprzez nadzorowane dostrajanie Phi-4 na wyselekcjonowanym zestawie nauczalnych monit\u00f3w generowanych za pomoc\u0105 o3-mini. Microsoft wprowadzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c Phi-4-reasoning-plus, 14-B-parametrowy wariant Phi-4-reasoning, kt\u00f3ry zapewnia jeszcze lepsz\u0105 wydajno\u015b\u0107 poprzez generowanie d\u0142u\u017cszych \u015blad\u00f3w rozumowania. Wed\u0142ug Microsoftu, te nowe modele Phi-4-reasoning przewy\u017cszaj\u0105 kilk",
        "id": 2574160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/microsoft-oglosil-model-phi-4-reasoning",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft og\u0142osi\u0142 Phi-4-reasoning. Model ma zapewnia\u0107 wysok\u0105 wydajno\u015b\u0107 w z\u0142o\u017conych zadaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:20:36.887216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:16:05+00:00",
        "description": "<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/bomba-atomowa.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/bomba-atomowa.jpg 1500w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/bomba-atomowa-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/bomba-atomowa-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/01/bomba-atomowa.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Oficjalnie na \u015bwiecie nie odbywaj\u0105 si\u0119 teraz testy broni atomowej, ale autorzy nowych bada\u0144 sugeruj\u0105, \u017ce gdyby komu\u015b zale\u017ca\u0142o na ukryciu informacji na temat takich pr\u00f3b, to mo\u017cna by\u0142oby tego dokona\u0107. I to z wykorzystaniem naturalnie wyst\u0119puj\u0105cych zjawisk, takich jak trz\u0119sienia ziemi. Autorzy publikacji zamieszczonej w Bulletin of the Seismological Soc",
        "id": 2573582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/proby-jadrowe-ukryte-przez-trzesienia-ziemi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ukrywaj\u0105 przed nami pr\u00f3by j\u0105drowe? Naukowcy wpadli na intryguj\u0105cy trop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:15:38.285835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1023\" height=\"449\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Wikipedia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Wikipedia\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Wikipedia.jpg 1023w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Wikipedia-770x338.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1023px) 100vw, 1023px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Wikipedia.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Fundacja Wikimedia, w\u0142a\u015bciciel popularnej internetowej encyklopedii Wikipedia, poinformowa\u0142a, \u017ce przy\u0142\u0105czy si\u0119 do wy\u015bcigu w dziedzinie sztucznej inteligencji, aby tworzy\u0107 narz\u0119dzia i funkcje, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 pomaga\u0107 ludzkim wolontariuszom, a nie ich zast\u0119powa\u0107. Na czym ma to w\u0142a\u015bciwie polega\u0107? Relacja Wikipedii z AI nie jest niczym nowym, a jej ogromny zbi\u00f3r artyku\u0142\u00f3w pos\u0142u\u017cy\u0142 jako niezr\u00f3wnany zbi\u00f3r danych [&#8230;]</p>",
        "id": 2573162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/wikipedia-wsparcie-od-si-co-sie-zmieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikipedia otrzyma wsparcie od SI. Ale nie rezygnuje z ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:15:38.416921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:26:16+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1703\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Bitcoin\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-1200x798.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-1600x1065.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-770x512.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-1536x1022.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-2048x1363.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/Bitcoin-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zmora zagorza\u0142ych graczy na mocnym sprz\u0119cie i entuzjast\u00f3w kart graficznych, czyli Bitcoin, traci na warto\u015bci wzgl\u0119dem koszt\u00f3w wydobycia, pomim",
        "id": 2573163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/koniec-ery-domowego-kopania-bitcoina-nowe-dane-nie-pozostawiaja-zludzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ery domowego kopania Bitcoina? Nowe dane nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:15:38.548330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:25:24+00:00",
        "description": "<img width=\"1440\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/renault-5-7.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/renault-5-7.jpg 1440w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/renault-5-7-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/renault-5-7-770x578.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/renault-5-7.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Renault 5 E-Tech Electric to samoch\u00f3d, kt\u00f3ry budzi emocje jeszcze zanim usi\u0105dzie si\u0119 za kierownic\u0105. Reaktywacja kultowego modelu z lat 70. i 80. to nie tylko sentymentalna podr\u00f3\u017c w przesz\u0142o\u015b\u0107, ale te\u017c \u015bmia\u0142e spojrzenie w przysz\u0142o\u015b\u0107 motoryzacji \u2014 cz\u0119ste ostatnimi czasy po\u0142\u0105czenie nostalgii z futurystyczn\u0105 wizj\u0105. Podczas pierwszych jazd w Cz\u0119stochowie mia\u0142em okazj\u0119 przekona\u0107 si\u0119, [&#",
        "id": 2573164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/renault-5-e-tech-electric-pierwsza-jazda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza jazda Renault 5 E-Tech Electric. Kultowy maluch powraca w elektrycznym wydaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:05:37.486589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:29:50+00:00",
        "description": "<img width=\"1547\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3.jpg 1547w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3-1200x838.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3-770x538.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3-1536x1072.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1547px) 100vw, 1547px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Korea-Poludniowa-KTSSM-I-test-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Korea Po\u0142udniowa zaprezentowa\u0142a po raz pierwszy ca\u0142emu \u015bwiatu swoj\u0105 stacjonarn\u0105 wyrzutni\u0119 dla taktycznego pocisku balistycznego KTSSM (Korean Tactical Surface-to",
        "id": 2572313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/korea-poludniowa-wyrzutnie-pocisko-ktssm-prezentacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wreszcie pokazali swoj\u0105 najnowsz\u0105 bro\u0144. Tak Korea Po\u0142udniowa buduje pot\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:00:39.691804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T08:27:51+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/AMD-Ryzen-Z2-Series.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>AMD w tym roku nie odpuszcza, ju\u017c od pewnego czasu notuje sukcesy na rynku procesor\u00f3w, konkuruj\u0105c z firm\u0105 Intel. Ponadto, &#8220;czerwoni&#8221; ",
        "id": 2571994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/pierwsze-plotki-o-ukladzie-amd-soc-ryzen-z2-ai-extreme-dla-przenosnych-komputerow-do-gier",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze plotki o uk\u0142adzie AMD SoC Ryzen Z2 AI Extreme dla przeno\u015bnych komputer\u00f3w do gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:00:39.840357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T08:01:57+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick-tendong-6ou8gWpS9ns-unsplash-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/04/fredrick",
        "id": 2571995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/gdzie-znalezc-tansze-waluty-do-gier-i-najkorzystniejsze-oferty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie znale\u017a\u0107 ta\u0144sze waluty do gier i najkorzystniejsze oferty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:55:36.331955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:58:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"727\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/eos-struktura.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/eos-struktura.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/eos-struktura-770x466.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/eos-struktura.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zaledwie 300 lat \u015bwietlnych dzieli nas od pewnego zagadkowego obiektu. Ta dziwaczna chmura zosta\u0142a uwieczniona przez astronom\u00f3w, kt\u00f3rzy postanowili przekona\u0107 si\u0119, z czym mog\u0105 mie\u0107 do czynienia. Wyci\u0105gni\u0119te wnioski opisali na \u0142amach Nature Astronomy. Jak wyja\u015bniaj\u0105, nazwali t\u0119 struktur\u0119 Eos, a jej lokalizacja jest powi\u0105zana z tzw. B\u0105blem Lokalnym. W sk\u0142ad odkrytego niedawno ob\u0142oku wchodz\u0105 [&#8230;]</p>",
        "id": 2571715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/eos-swiecaca-struktura-obok-ukladu-slonecznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiec\u0105ca struktura znajduje si\u0119 tu\u017c obok Uk\u0142adu S\u0142onecznego. Astronomowie nie wiedz\u0105, co to jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:40:37.887204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"893\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Niczym-latajace-dziela-sztuki.-Mysliwiec-szostej-generacji-Tempest-bedzie-wielkim-osiagnieciem.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Niczym-latajace-dziela-sztuki.-Mysliwiec-szostej-generacji-Tempest-bedzie-wielkim-osiagnieciem.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Niczym-latajace-dziela-sztuki.-Mysliwiec-szostej-generacji-Tempest-bedzie-wielkim-osiagnieciem-829x463.jpg 829w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Niczym-latajace-dziela-sztuki.-Mysliwiec-szostej-generacji-Tempest-bedzie-wielkim-osiagnieciem-1536x857.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Niczym-latajace-dziela-sztuki.-Mysliwiec-szostej-generacji-Tempest-bedzie-wielkim-osiagnieciem-352x196.jpg 352w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2",
        "id": 2571054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/samolot-wojskowy-mysliwiec-tempest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tworz\u0105 samolot wojskowy, w kt\u00f3ry trudno uwierzy\u0107. My\u015bliwce F-35 b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 schowa\u0107",
        "vote": 0
    }
]