[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T22:02:30.340178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T22:02:30+00:00",
        "description": "Auch ein starker Auftritt von DFB-Spieler Robin Gosens hat die Niederlage nicht verhindern k\u00f6nnen. Florenz\u2019 Finalserie in der Conference League droht nun zu rei\u00dfen. Chelsea gewann derweil problemlos bei einem Au\u00dfenseiter.",
        "id": 2578012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/conference-league-fc-chelsea-schlaegt-djurgardens-if-ac-florenz-unterliegt-betis-sevilla-a-a3f3e2b8-f057-4535-99e4-6d2156315f28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conference League: FC Chelsea schl\u00e4gt Djurgardens IF, AC Florenz unterliegt Betis Sevilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T22:02:30.753012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T22:02:30+00:00",
        "description": "Als erster norwegischer Klub steht Bod\u00f8/Glimt im Halbfinale eines europ\u00e4ischen Wettbewerbs. Bei Tottenham wurden die Au\u00dfenseiter jedoch kalt erwischt. Und: Manchester United war in Bilbao gnadenlos.",
        "id": 2578015,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/halbfinale-der-europa-league-tottenham-hotspur-schlaegt-aussenseiter-fk-bodo-glimt-manchester-united-gewinnt-bei-athletic-bilbao-a-dda1aca4-a661-4143-beac-34fefb25f61b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Halbfinale der Europa League: Tottenham Hotspur schl\u00e4gt Au\u00dfenseiter FK Bod\u00f8/Glimt, Manchester United gewinnt bei Athletic Bilbao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T22:02:30.620504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T22:02:30+00:00",
        "description": "In einem neuen Interview spricht Popstar Lorde selten offen \u00fcber ihren Kampf mit Essst\u00f6rungen. Die S\u00e4ngerin erz\u00e4hlt von Selbstzweifeln und Reflexion \u2013 und wie sie heute neue Kraft findet.",
        "id": 2578014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lorde-ich-habe-meinen-koerper-sehr-klein-gemacht-a-99184910-9b3d-4877-b3a0-40fd55548bc3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lorde: \u00bbIch habe meinen K\u00f6rper sehr klein gemacht\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T22:02:30.486609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T22:02:30+00:00",
        "description": "Pr\u00e4sident Donald Trump lobt seinen Sicherheitsberater auf den Posten des Uno-Botschafters in New York weg. Die Personalie offenbart einen tieferliegenden Machtkampf im Wei\u00dfen Haus.",
        "id": 2578013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mike-waltz-was-der-sanfte-rauswurf-ueber-den-machtkampf-im-weissen-haus-verraet-a-dd2ccf9b-3a45-4333-8e04-eed18ae1fe22#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mike Waltz: Was der sanfte Rauswurf \u00fcber den Machtkampf im Wei\u00dfen Haus verr\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T20:56:21.170083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T20:56:20+00:00",
        "description": "Am Donnerstag hat die CIA zwei Videos auf Mandarin ver\u00f6ffentlicht, um neue Informanten aus China zu gewinnen. Mit diesem ungew\u00f6hnlichen Vorgehen versucht der US-Geheimdienst, die \u00bbGreat Firewall\u00ab zu durchdringen.",
        "id": 2577517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-cia-will-chinesische-beamte-mit-videos-koedern-a-34114912-79b5-4993-ba74-63451c5cf05f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: CIA will chinesische Beamte mit Videos k\u00f6dern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:51:15.615456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:51:15+00:00",
        "description": "Die Seide kommt aus China, Jeans werden in Afrika gen\u00e4ht: Donald Trumps Z\u00f6lle treffen amerikanische Kleidungshersteller besonders hart. Manche k\u00e4mpfen bereits um ihre Existenz.",
        "id": 2577030,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-und-die-zoelle-us-kleidungshersteller-fuerchten-um-ihre-zukunft-a-dfc8f62b-cf22-437d-932d-9dc5f649496e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Z\u00f6lle: US-Kleidungshersteller f\u00fcrchten um ihre Zukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.624429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Angela Merkel bekennt sich auf dem Evangelischen Kirchentag zur Willkommenskultur von 2015 \u2013 w\u00e4hrend ihre Partei auf harte Landesgrenzen setzt. Auf dem Christentreffen werden mehrere Kontroversen diskutiert.",
        "id": 2576589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-verteidigt-wir-schaffen-das-auf-evangelischem-kirchentag-a-e7202686-9535-43c0-8b98-c1fd19b2d2ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel verteidigt \u00bbWir schaffen das\u00ab auf Evangelischem Kirchentag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.492503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Kapitalismuskritik aus dem Knast: Eine vermummte Person hat auf einer Kundgebung in Kreuzberg ein Statement von Daniela Klette verlesen. Die Ex-RAF-Terroristin muss sich zur Zeit wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten.",
        "id": 2576588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-grusswort-von-ex-raf-terroristin-daniela-klette-bei-demonstration-verlesen-a-43598867-a828-4552-abdd-885108982472#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Gru\u00dfwort von Ex-RAF-Terroristin Daniela Klette bei Demonstration verlesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:14.930593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "In Baden-W\u00fcrttemberg ist ein Einfamilienhaus ausgebrannt. Das Technische Hilfswerk riss die Ruine ab.",
        "id": 2576584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/blaustein-in-baden-wuerttemberg-mann-hantiert-mit-spirituskocher-haus-unbewohnbar-a-cb9e93cd-af16-4627-a91c-7b43621097ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blaustein in Baden-W\u00fcrttemberg: Mann hantiert mit Spirituskocher \u2013 Haus unbewohnbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.331308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Auf dem Platz siegten die M\u00fcnchnerinnen, auf den R\u00e4ngen die Bremer Fans. In einem stimmungsvollen Pokalfinale beendete der FC Bayern das Wolfsburger Jahrzehnt. Nun stellt sich die Frage: Wer f\u00fchrt den Erfolg fort?",
        "id": 2576587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokalsieger-bayern-muenchen-zeit-fuer-eine-neue-aera-doch-es-gibt-ein-problem-a-062863e1-b37c-4c92-bb78-a1e40db1d476#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Pokalsieger Bayern M\u00fcnchen: Zeit f\u00fcr eine neue \u00c4ra, doch es gibt ein Problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:14.796426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Hannes Ocik geh\u00f6rte bis vor Kurzem zu den besten Ruderern der Welt. Jetzt k\u00e4mpft er mit 33 um seinen Platz in der normalen Arbeitswelt \u2013 und wundert sich \u00fcber den Umgang mit Bewerbern.",
        "id": 2576583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/hannes-ocik-ex-ruderer-ueber-den-uebergang-in-die-arbeitswelt-a-fbaefebf-ce87-45c6-9325-84fb13642b9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hannes Ocik: Ex-Ruderer \u00fcber den \u00dcbergang in die Arbeitswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.064333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Peinliche Weltallfl\u00fcge, misslungene Tourauftritte: F\u00fcr Katy Perry l\u00e4uft es im Moment nicht rund. Demontiert hier gerade eine ihren eigenen Status?",
        "id": 2576585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kritik-an-katy-perry-das-gefuehl-das-kein-star-braucht-a-d35261ff-d7b4-4400-b7a3-284f1c03c5df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kritik an Katy Perry: Das Gef\u00fchl, das kein Star braucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:14.530551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Beim FC Bayern pr\u00e4gte Arjen Robben eine \u00c4ra, dann lie\u00df er seine Karriere beim FC Groningen ausklingen. Er versuchte sich erfolgreich als L\u00e4ufer und steht fortan an der Seitenlinie. Aber nicht bei einer Erwachsenenmannschaft.",
        "id": 2576581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/nach-seiner-karriere-lief-arjen-robben-marathons-nun-kehrt-er-als-trainer-zurueck-in-den-fussball-a-c238d555-f6e1-4702-996b-f04ede9ece3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach seiner Karriere lief Arjen Robben Marathons \u2013 nun kehrt er als Trainer zur\u00fcck in den Fu\u00dfball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:14.663520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Sie nennen sich \u00bbDeutsche Jugend voran\u00ab und gelten als erheblich gewaltbereit. Ihr Hass richtet sich gegen Homosexuelle und Andersdenkende. Exklusive Einblicke in die LKA-Ermittlungen gegen die rechtsradikale Schl\u00e4gertruppe.",
        "id": 2576582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nachwuchs-nazis-ermittlungen-gegen-die-neuen-schlaeger-in-der-rechten-szene-spiegel-tv-a-d2f1d7ce-8af4-499d-be16-664c722cd8d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachwuchs-Nazis: Ermittlungen gegen die neuen Schl\u00e4ger in der rechten Szene - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.197690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Elektrowende verschlafen, Kundengeschmack verfehlt: VW, Mercedes und Co. haben in China viel falsch gemacht und K\u00e4ufer verloren. Doch was Messebesucher in Shanghai \u00fcber deutsche Autos sagen, k\u00f6nnte den Herstellern neue Hoffnung geben.",
        "id": 2576586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/shanghai-auto-show-die-deutschen-sind-in-china-doch-noch-nicht-abgemeldet-a-bf556251-c301-4ef0-9e8a-a622c6bb7f7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shanghai Auto Show: Die Deutschen sind in China doch noch nicht abgemeldet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:14.398548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:46:14+00:00",
        "description": "Wolfgang Porsche, Milliard\u00e4r und Enkel des Konzerngr\u00fcnders, will einen Privattunnel zu seiner Salzburger Villa bohren lassen. Seit Monaten tobt in der Stadt ein Streit: Wird hier ein Superreicher privilegiert?",
        "id": 2576580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wolfgang-porsche-umstrittenes-tunnelprojekt-fuer-salzburger-villa-a-88c3b21a-8074-4ca7-8974-a9da4321ad17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfgang Porsche: Umstrittenes Tunnelprojekt f\u00fcr Salzburger Villa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:15.874071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:19:00+00:00",
        "description": "Geht es nach vielen in der SPD, wird Bas in Zukunft Ministerin in der neuen Bundesregierung oder Parteichefin. Sie selbst h\u00e4lt sich noch bedeckt.",
        "id": 2576590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-baerbel-bas-hat-ruf-fuer-das-amt-als-arbeitsministerin-auch-gehoert-a-3b22d5c1-25f4-4972-8747-1d2dd4b281b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: B\u00e4rbel Bas hat Ruf f\u00fcr das Amt als Arbeitsministerin \u00bbauch geh\u00f6rt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.006798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:05:00+00:00",
        "description": "Die f\u00fcr Samstag geplanten Gespr\u00e4che \u00fcber ein Atomabkommen zwischen Washington und Teheran wurden abgesagt. Der Grund sind m\u00f6glicherweise erneute Sanktionen der USA.",
        "id": 2576591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atomverhandlungen-zwischen-iran-und-usa-werden-verschoben-logistische-gruende-a-72ba9745-d20e-4d6e-8611-150e2928a0d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomverhandlungen zwischen Iran und USA werden verschoben: \u00bbLogistische Gr\u00fcnde\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.140373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:56:00+00:00",
        "description": "Die Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern unterstreichen ihre nationale Vormachtstellung und lassen Werder Bremen keine Chance. Besonders die Nationalspielerinnen \u00fcberzeugen und pr\u00e4sentieren sich schon in EM-Form.",
        "id": 2576592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-lea-schueller-fuehrt-fc-bayern-muenchen-mit-drei-toren-zum-finalsieg-ueber-bremen-a-cb1ad86f-f6c8-424c-9d33-2fbafdc11c96#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Pokal: Lea Sch\u00fcller f\u00fchrt FC Bayern M\u00fcnchen mit drei Toren zum Finalsieg \u00fcber Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:21.921872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Angela Merkel bekennt sich auf dem Evangelischen Kirchentag zur Willkommenskultur von 2015 \u2013 w\u00e4hrend ihre Partei auf harte Landesgrenzen setzt. Auf dem Christentreffen werden mehrere Kontroversen diskutiert.",
        "id": 2575991,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-wir-schaffen-das-auf-evangelischem-kirchentag-verteidigt-a-e7202686-9535-43c0-8b98-c1fd19b2d2ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: \u00bbWir schaffen das\u00ab auf Evangelischem Kirchentag verteidigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:22.316485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Unser Autor besitzt einen blauen Anzug von Hugo Boss und er trug ihn nur dreimal in seinem Leben: zu seiner Hochzeit, zum EM-Finale und zur Beerdigung von Papst Franziskus. Gedanken \u00fcber ein seltsames Kleidungsst\u00fcck.",
        "id": 2575994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/der-anzug-eine-uniform-fuer-den-gemeinsamen-koerper-a-e40f9220-e794-4813-b088-e9ca36aa5c34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Anzug, eine Uniform f\u00fcr den gemeinsamen K\u00f6rper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:22.052487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Das Rohstoffabkommen mit der US-Regierung sorgt f\u00fcr Erleichterung in Kyjiw. Pr\u00e4sident Trump ist von seinen Maximalforderungen abger\u00fcckt. Doch bringt der Deal die Ukraine dem Frieden n\u00e4her?",
        "id": 2575992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rohstoffdeal-zwischen-den-usa-und-der-ukraine-fast-ein-happy-end-a-3dac64b6-5db2-4bfe-8e1d-a71335c39399#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rohstoffdeal zwischen den USA und der Ukraine: Fast ein Happy End",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:21.657804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Drei \u00d6sterreicher arbeiten daran, wie Menschen in Zukunft im All leben k\u00f6nnen \u2013 zumindest zeitweise. Hier sprechen sie \u00fcber Tische mit Klettverschluss, Privatsph\u00e4re auf kleinstem Raum und Weltraumtourismus f\u00fcr jedermann.",
        "id": 2575989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/weltraumarchitekten-von-liquifer-drei-oesterreicher-planen-das-leben-im-weltall-a-7cc23343-d953-4e40-8e12-8bcd42a271ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltraumarchitekten von LIQUIFER: Drei \u00d6sterreicher planen das Leben im Weltall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:22.185032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Ein Rettungshubschrauber kann die schwer verletzte Motorradfahrerin nicht ins Krankenhaus fliegen, weil eine Drohne permanent st\u00f6rt. Ein Krankenwagen musste aushelfen.",
        "id": 2575993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/westerwald-drohne-verhindert-start-von-rettungshubschrauber-a-6691e767-a224-48fd-85cc-29a535199054#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Westerwald: Drohne verhindert Start von Rettungshubschrauber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:41:21.790646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:41:21+00:00",
        "description": "Kapitalismuskritik aus dem Knast: Ein vermummte Person hat auf einer Kundgebung in Kreuzberg ein Statement von Daniela Klette verlesen. Die Ex-RAF-Terroristen muss sich zur Zeit wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten.",
        "id": 2575990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/zum-1-mai-grusswort-von-ex-raf-terroristin-daniela-klette-bei-demonstration-in-berlin-verlesen-a-43598867-a828-4552-abdd-885108982472#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zum 1. Mai: Gru\u00dfwort von Ex-RAF-Terroristin Daniela Klette bei Demonstration in Berlin verlesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.330582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:21:00+00:00",
        "description": "Von Kathmandu bis Wien haben sich Menschen am 1. Mai zu Demonstrationen f\u00fcr Arbeiterrechte und soziale Gerechtigkeit versammelt. Das sind die besten Bilder.",
        "id": 2576593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kundgebungen-zum-1-mai-die-welt-sieht-rot-a-a0a3b3a6-08ff-4d38-b556-1a0935ba062e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kundgebungen zum 1. Mai: Die Welt sieht rot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.462353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:20:00+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Orte sollten f\u00fcr den Braunkohleabbau abgerissen werden. Sie wurden umgesiedelt \u2013 und dann doch gerettet. Jetzt gibt es sie doppelt. Die Bewohner suchen deshalb neue Namen und streiten sich: Wer wohnt im richtigen Dorf?",
        "id": 2576594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nrw-umbenennung-von-braunkohle-doerfern-bei-erkelenz-a-2de8928e-a7dd-47f2-87e8-d797987831e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NRW: Umbenennung von Braunkohle-D\u00f6rfern bei Erkelenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.594117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:02:00+00:00",
        "description": "Die Signal-Aff\u00e4re f\u00fchrt zu personellen Konsequenzen im Wei\u00dfen Haus: Laut US-Medienberichten m\u00fcssen Trumps Nationaler Sicherheitsberater und dessen Stellvertreter gehen.",
        "id": 2576595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mike-waltz-sicherheitsberater-von-donald-trump-verliert-wegen-signal-affaere-seinen-posten-a-1bd4e3d2-9c21-4ffe-84bd-6e803283e633#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mike Waltz: Sicherheitsberater von Donald Trump verliert wegen Signal-Aff\u00e4re seinen Posten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.725446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:57:00+00:00",
        "description": "In einer ihrer ersten gr\u00f6\u00dferen Reden seit der US-Wahl fand Kamala Harris deutliche Worte gegen Donald Trump. Sie warf dem US-Pr\u00e4sidenten vor, eine \u00bbengstirnige, eigenn\u00fctzige Vision von Amerika\u00ab zu verfolgen.",
        "id": 2576596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kamala-harris-wirft-donald-trump-vor-ein-regime-der-angst-zu-errichten-a-01d8e3e0-fd8d-4be9-961e-94cd2941dd2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Kamala Harris wirft Donald Trump vor, ein Regime der Angst zu errichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:16.857266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:43:00+00:00",
        "description": "Im Safe des japanischen Kaisers lagern offenbar so gro\u00dfe Bargeldsummen, dass lange nicht auffiel, wie sich ein Mitarbeiter daraus bediente. Der zust\u00e4ndige Beh\u00f6rdenchef versprach, die Disziplin beim Personal zu erh\u00f6hen.",
        "id": 2576597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japan-kaiserpalast-feuert-mitarbeiter-wegen-diebstahls-a-aaccd382-329a-4e68-aa25-cfbadd698a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Kaiserpalast feuert Mitarbeiter wegen Diebstahls",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.263518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Die f\u00fcr Samstag geplanten Gespr\u00e4che \u00fcber ein Atomabkommen zwischen Washington und Teheran wurden abgesagt. Der Grund sind m\u00f6glicherweise erneute Sanktionen der USA.",
        "id": 2575328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atomverhandlungen-zwischen-iran-und-usa-werden-verschoben-a-72ba9745-d20e-4d6e-8611-150e2928a0d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomverhandlungen zwischen Iran und USA werden verschoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.807710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Jedes Bild ein Hingucker: Hier sind die besten Fotos der vergangenen Tage.",
        "id": 2575331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/augenblicke-die-bilder-des-tages-im-mai-a-a819a95d-4953-40e6-b999-9c22751fbd0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Augenblicke: Die Bilder des Tages im Mai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.131997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Geht es nach vielen in der SPD, wird Bas in Zukunft Ministerin in der neuen Bundesregierung oder Parteichefin. Sie selbst h\u00e4lt sich noch bedeckt.",
        "id": 2575327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/baerbel-bas-hat-ruf-fuer-das-amt-als-arbeitsministerin-auch-gehoert-a-3b22d5c1-25f4-4972-8747-1d2dd4b281b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e4rbel Bas hat Ruf f\u00fcr das Amt als Arbeitsministerin \u00bbauch geh\u00f6rt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.528935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Er war der Prototyp des weltgewandten Firmenlenkers, bevor er spektakul\u00e4r vor der japanischen Justiz floh. Heute sitzt der Ex-Chef von Renault-Nissan Carlos Ghosn im Libanon fest, gibt aber immer noch Erfolgstipps.",
        "id": 2575330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/carlos-ghosn-ex-chef-von-renault-nissan-schult-im-libanon-manager-a-b4dff09a-3575-490f-b5c1-08cbe6683e0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlos Ghosn: Ex-Chef von Renault Nissan schult im Libanon Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.396414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Die Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern unterstreichen ihre nationale Vormachtstellung und lassen Werder Bremen keine Chance. Besonders die Nationalspielerinnen \u00fcberzeugen und pr\u00e4sentieren sich schon in EM-Form.",
        "id": 2575329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-lea-schueller-fuehrt-bayern-mit-drei-toren-zum-finalsieg-ueber-bremen-a-cb1ad86f-f6c8-424c-9d33-2fbafdc11c96#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Pokal: Lea Sch\u00fcller f\u00fchrt Bayern mit drei Toren zum Finalsieg \u00fcber Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:36:19.000347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:36:18+00:00",
        "description": "Der Koch soll das tote Tier aus dem Mittagessen gefischt haben: Im Norden Indiens haben mehr als hundert Sch\u00fcler nach einer Mahlzeit gesundheitliche Probleme entwickelt. Die Familien gingen zum Protest auf die Stra\u00dfe.",
        "id": 2575326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-tote-schlange-in-schulessen-mehr-als-hundert-kinder-erkrankt-a-ab4f2068-6631-49f2-9e71-1256cd609d70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Tote Schlange in Schulessen \u2013 mehr als hundert Kinder erkrankt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:17.017537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:55:00+00:00",
        "description": "Mai, ist das sch\u00f6n: Radwege und Bierg\u00e4rten sind am Feiertag in Deutschland voll, viele Menschen genie\u00dfen die Sonnenstrahlen. Von Norden nahen jedoch Regen, Blitz und Donner, sogar Bodenfrost ist bald wieder m\u00f6glich.",
        "id": 2576598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wetter-am-wochenende-sonne-satt-zum-1-mai-a-0da020d4-e4bd-4391-98df-c715b1743b17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter am Wochenende: Sonne satt zum 1. Mai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.970596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "Im Safe des japanischen Kaisers lagern offenbar so gro\u00dfe Bargeldsummen, dass lange nicht auffiel, wie sich ein Mitarbeiter daraus bediente. Der zust\u00e4ndige Beh\u00f6rdenchef versprach, die Disziplin beim Personal zu erh\u00f6hen.",
        "id": 2574781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japans-kaiserpalast-feuert-mitarbeiter-wegen-diebstahls-a-aaccd382-329a-4e68-aa25-cfbadd698a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japans Kaiserpalast feuert Mitarbeiter wegen Diebstahls",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.837399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "In einer ihrer ersten gr\u00f6\u00dferen Reden seit der US-Wahl fand Kamala Harris deutliche Worte gegen Donald Trump. Sie warf dem US-Pr\u00e4sidenten vor, eine \u00bbengstirnige, eigenn\u00fctzige Vision von Amerika\u00ab zu verfolgen.",
        "id": 2574780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamela-harris-wirft-donald-trump-vor-ein-regime-der-angst-zu-errichten-a-01d8e3e0-fd8d-4be9-961e-94cd2941dd2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamala Harris wirft Donald Trump vor, ein Regime der Angst zu errichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.354454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "Von Kathmandu bis Wien haben sich Menschen am 1. Mai zu Demonstrationen f\u00fcr Arbeiterrechte und soziale Gerechtigkeit versammelt. Das sind die besten Bilder.",
        "id": 2574777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kundgebungen-zum-1-mai-die-welt-sieht-rot-bilderstrecke-a-a0a3b3a6-08ff-4d38-b556-1a0935ba062e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kundgebungen zum 1. Mai: Die Welt sieht rot - Bilderstrecke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.686744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "Die Signal-Aff\u00e4re f\u00fchrt zu personellen Konsequenzen im Wei\u00dfen Haus: Laut US-Medienberichten m\u00fcssen Trumps Nationaler Sicherheitsberater und dessen Stellvertreter gehen.",
        "id": 2574779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mike-waltz-sicherheitsberater-von-donald-trump-muss-gehen-a-1bd4e3d2-9c21-4ffe-84bd-6e803283e633#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mike Waltz: Sicherheitsberater von Donald Trump muss gehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.192330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "Sahra Wagenknecht verliert in der eigenen Partei an R\u00fcckhalt. Der offen ausgetragene Machtkampf zwischen ihr und der Th\u00fcringerin Katja Wolf gef\u00e4hrdet die Zukunft der Partei.",
        "id": 2574776,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-machtkampf-mit-katja-wolf-gefaehrdet-parteizukunft-a-734f9dcb-f633-4996-bf63-10a33fdae6c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sahra Wagenknecht: Machtkampf mit Katja Wolf gef\u00e4hrdet Parteizukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:31:23.513007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:22+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Orte sollten f\u00fcr den Braunkohleabbau abgerissen werden. Sie wurden umgesiedelt \u2013 und dann doch gerettet. Jetzt gibt es sie doppelt. Die Bewohner suchen deshalb neue Namen und streiten sich: Wer wohnt im richtigen Dorf?",
        "id": 2574778,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/umbenennung-von-braunkohle-doerfern-bei-erkelenz-a-2de8928e-a7dd-47f2-87e8-d797987831e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umbenennung von Braunkohle-D\u00f6rfern bei Erkelenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T18:46:17.209751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:31:00+00:00",
        "description": "Im neuen Prozess gegen den Hollywoodmogul Harvey Weinstein kommt eine der drei Kl\u00e4gerinnen zu Wort. Die heute 48-J\u00e4hrige schildert vor Gericht beklemmende Szenen.",
        "id": 2576599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-klaegerin-schildert-sexuellen-missbrauch-durch-hollywood-produzent-a-8422fb29-b987-44ac-a9ae-11c57f8330b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvey Weinstein: Kl\u00e4gerin schildert sexuellen Missbrauch durch Hollywood-Produzent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:26:18.003406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:26:17+00:00",
        "description": "Plastik, Keramik, Glas: Vom 1. Mai an d\u00fcrfen sich h\u00f6chstens drei Prozent Fremdstoffe im Biom\u00fcll befinden. Vertreter von Entsorgungsunternehmen erz\u00e4hlen, wie sie das pr\u00fcfen. Und wann es Bu\u00dfgelder gibt.",
        "id": 2574186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/biomuell-neue-regeln-ab-mai-wie-verhindert-man-das-plastik-zwischen-den-bananenschalen-a-446a21f9-0849-484c-9027-2938f1b966d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biom\u00fcll: Neue Regeln ab Mai - Wie verhindert man das Plastik zwischen den Bananenschalen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:26:18.270504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:26:17+00:00",
        "description": "Im neuen Prozess gegen den Hollywoodmogul Harvey Weinstein kommt eine der drei Kl\u00e4gerinnen zu Wort. Die heute 48-J\u00e4hrige schildert vor Gericht beklemmende Szenen.",
        "id": 2574188,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-klaegerin-schildert-sexuellen-missbrauch-durch-hollywood-mogul-a-8422fb29-b987-44ac-a9ae-11c57f8330b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvey Weinstein: Kl\u00e4gerin schildert sexuellen Missbrauch durch Hollywood-Mogul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:26:17.739709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:26:17+00:00",
        "description": "Eine Frau sucht die Konfrontation: Wie sie in einem Interview erz\u00e4hlt, ruft Sheryl Crow jeden Morgen bei republikanischen Abgeordneten aus ihrem Bundesstaat Tennessee an, um ihre Meinung zu sagen.",
        "id": 2574184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/weshalb-sheryl-crow-republikanische-abgeorndete-nervt-a-094acd52-b1ee-4866-9526-48c31a2a987d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sheryl Crow: Weshalb die S\u00e4ngerin republikanische Abgeordnete nervt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:26:18.136479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:26:17+00:00",
        "description": "Die USA gehen mit harschen Abschiebekampagnen nach El Salvador gegen mutma\u00dfliche ausl\u00e4ndische Bandenmitglieder vor. Venezolanische H\u00e4ftlinge in Texas haben nun auf besondere Weise auf ihre Lage aufmerksam gemacht.",
        "id": 2574187,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/texas-usa-venezolanische-haeftlinge-senden-sos-signal-aus-angst-vor-abschiebung-nach-el-salvador-a-c3a651a4-0810-4658-a4fe-b959e5e7c86b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Texas, USA: Venezolanische H\u00e4ftlinge senden SOS-Signal \u2013 aus Angst vor Abschiebung nach El Salvador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:26:17.871832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:26:17+00:00",
        "description": "Mai, ist das sch\u00f6n: Radwege und Bierg\u00e4rten sind am Feiertag in Deutschland voll, viele Menschen genie\u00dfen die Sonnenstrahlen. Von Norden nahen jedoch Regen, Blitz und Donner, sogar Bodenfrost ist bald wieder m\u00f6glich.",
        "id": 2574185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wetter-am-langen-wochenende-sonne-satt-zum-1-mai-a-0da020d4-e4bd-4391-98df-c715b1743b17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter am langen Wochenende: Sonne satt zum 1. Mai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:15.088694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "Zehn Menschen im Einsatz in Gaza. Sie berichten von Hunger, Wassermangel und sterbenden Kindern. Und f\u00fcrchten, dass sie in wenigen Wochen ihre Arbeit einstellen m\u00fcssen, wenn Israel die Blockade fortsetzt.",
        "id": 2573611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-konflikt-helfer-berichten-ueber-blockade-und-drohenden-arbeitsstopp-a-32598159-2d15-431a-b713-9b1339f4b691#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Konflikt: Helfer berichten \u00fcber Blockade und drohenden Arbeitsstopp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:14.424494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "Er war ein gl\u00fchender Fan von Franziskus. Nun wurde bekannt, dass der italo-amerikanische Starregisseur Martin Scorsese einen Film \u00fcber eine Bildungsinitiative des verstorbenen Papstes produziert.",
        "id": 2573606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/martin-scorsese-erweist-papst-franziskus-mit-einem-film-die-letzte-ehre-a-f23e2e27-fb35-459c-8ed8-2bfe92a08b33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin Scorsese erweist Papst Franziskus mit einem Film die letzte Ehre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:14.956364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "In der polnischen Armee dienen mehr als 216.000 Menschen. Aber es sollen noch deutlich mehr werden. Mit Tagesausbildungen m\u00f6chte die Regierung Zivilisten f\u00fcr den Dienst an der Waffe begeistern.",
        "id": 2573610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-tagesausbildung-soll-zivilisten-fuer-die-armee-gewinnen-a-370817e4-b1b4-4b86-9ce8-e0d2ee3a4d73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Tagesausbildung soll Zivilisten f\u00fcr die Armee gewinnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:14.824049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "Das eigene Lieblingsgericht zu erforschen, steht wohl nicht bei vielen Wissenschaftlern auf der To-do-Liste. Doch eine Gruppe italienischer Physiker wollte wissen, wie K\u00e4senudeln mit Pecorino und Pfeffer sicher gelingen.",
        "id": 2573609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/rezept-fuer-cacio-e-pepe-physiker-entwickeln-idiotensichere-rezeptur-a-0fdd05d8-1276-4539-b741-2555c030457f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezept f\u00fcr Cacio e Pepe: Physiker entwickeln \u00bbIdiotensichere\u00ab Rezeptur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:14.692450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "Wiederg\u00e4nger, Nachzehrer, Aufhocker: Die Menschen des Mittelalters f\u00fcrchteten sich vor Besuchern aus dem Jenseits. Ein Fund aus Stade zeigt, wie rabiat sie gegen die angeblich lebenden Leichen k\u00e4mpften.",
        "id": 2573608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/untote-im-mittelalter-wie-die-menschen-gegen-besucher-aus-dem-jenseits-kaempften-a-a74e1e3d-8696-42e5-b1ef-6ae66b924de0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Untote im Mittelalter: Wie die Menschen gegen Besucher aus dem Jenseits k\u00e4mpften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:21:14.558560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:21:14+00:00",
        "description": "Das Werk in Zweckau war der erste VW-Standort, an dem nur vollelektrische Pkw produziert wurden. Nach einer Million Wagen drohen nun Einschnitte, im Gespr\u00e4ch ist der Aufbau eines neuen Gesch\u00e4ftsfelds.",
        "id": 2573607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-werk-zwickau-hat-eine-million-e-autos-gebaut-a-fd971837-d609-44a5-8dd1-aecd6bfb43db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW-Werk Zwickau hat eine Million E-Autos gebaut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.865353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Im Streit um Geb\u00fchren im App Store hat Apple eine schwere Niederlage erlitten. Ein Gericht wirft einem Manager zudem vor, unter Eid gelogen zu haben. Die Staatsanwaltschaft ist eingeschaltet.",
        "id": 2573181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/apple-gegen-epic-games-konzern-soll-richterliche-anordnung-missachtet-haben-a-8d131b31-ca95-4e6e-8219-9333140e2fe8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple gegen Epic Games: Konzern soll richterliche Anordnung missachtet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.467429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Der K\u00f6lner Hauptbahnhof nimmt ein neues Stellwerk in Betrieb und legt zahlreiche Strecken lahm. Pendler m\u00fcssen in den kommenden Wochen auf mehr als hundert Busse im Schienenersatzverkehr ausweichen.",
        "id": 2573178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/koelner-hauptbahnhof-gesperrt-wochenlange-ausfaelle-und-umleitungen-a-f697b6e4-7f12-4bbb-8707-f057f9a4edbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6lner Hauptbahnhof gesperrt: Wochenlange Ausf\u00e4lle und Umleitungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.202957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Alois Rainer soll Bundeslandwirtschaftsminister werden. Noch bevor der CSU-Mann sein Amt antritt, entfacht er eine Kontroverse um Fleischkonsum.",
        "id": 2573176,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landwirtschaftsminister-alois-rainer-wer-ist-der-schwarze-metzger-a-00528c03-7d2d-4c9d-a3bd-b1562d0c3ff9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landwirtschaftsminister Alois Rainer: Wer ist \u00bbder schwarze Metzger\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.335282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Er war der Mann mit der Trommel, begleitete Spaniens Nationalmannschaft zu zehn Weltmeisterschaften. Nun ist Manuel C\u00e1ceres, besser bekannt als Manolo, gestorben. Die Spieler fanden emotionale Worte.",
        "id": 2573177,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/manuel-caceres-ist-tot-spanien-trauert-um-super-fan-manolo-a-d2aebd73-b785-4c44-b7af-99cd783a5cdd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuel C\u00e1ceres ist tot: Spanien trauert um Super-Fan Manolo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.600518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Er wirkte lustlos, fahrig, antwortete oft nur einsilbig: Eine Veranstaltung mit Til Schweiger vor Studierenden endete in einem Fiasko. Ein NDR-Video des Auftritts ist nun aus der Mediathek verschwunden.",
        "id": 2573179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/til-schweiger-irritiert-bei-auftritt-in-rostock-ndr-video-nicht-mehr-abrufbar-a-adc3bd3a-6083-4b5c-af0b-2ebfef5641a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Til Schweiger irritiert bei Auftritt in Rostock \u2013 NDR-Video nicht mehr abrufbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:16:13.733021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:16:13+00:00",
        "description": "Nach einem Urteil des Supreme Court hat der englische Fu\u00dfballverband seine Regeln ge\u00e4ndert. Einige trans Frauen m\u00fcssen sich nun neue Teams suchen.",
        "id": 2573180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/transfrauen-duerfen-in-england-nicht-mehr-in-frauenligen-spielen-a-d5bd4d53-73f8-4c50-8221-e9a1d1e6a25a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfrauen d\u00fcrfen in England nicht mehr in Frauenteams spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:21.125687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:11:20+00:00",
        "description": "In den USA wurden unter Trump immer wieder propal\u00e4stinensische Studenten festgenommen. Einer durfte die Haft nun verlassen, vorerst. Top-Demokraten warnen, auch Kamala Harris \u00e4u\u00dfert sich erstmals wieder.",
        "id": 2572748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-demokraten-warnen-er-ist-ein-moechtegern-diktator-a-c2af9afd-ca87-43c4-ad18-e812fc898557#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Demokraten warnen \u2013 \u00bbEr ist ein M\u00f6chtegern-Diktator\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:21.258445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:11:20+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat sich erneut in den Kurs von Fed-Pr\u00e4sident Jerome Powell eingemischt und verlangt niedrigere Zinsen. Wie lange gilt die Notenbank noch als unabh\u00e4ngig?",
        "id": 2572749,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-will-sich-besser-mit-zinsen-auskennen-als-fed-chef-jerome-powell-a-b90539c6-4f90-40ae-ac3b-d50366c16116#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will sich besser mit Zinsen auskennen als Fed-Chef Jerome Powell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:21.390846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:11:20+00:00",
        "description": "Kanzler d\u00fcrfen w\u00e4hlen, welche Musikst\u00fccke der Stabsmusikchor der Bundeswehr zu ihrem Abschied spielt. Olaf Scholz hat sich nach SPIEGEL-Informationen f\u00fcr zwei Pop-Evergreens und ein Bach-Werk entschieden.",
        "id": 2572750,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-wuenscht-sich-beim-zapfenstreich-respect-a-0829e3f0-031a-495f-aa2a-ae4a34acb613#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz w\u00fcnscht sich beim Zapfenstreich \u00bbRespect\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:06:16.451499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T10:06:15+00:00",
        "description": "Fr\u00fcher teilten sich Cristiano Ronaldo und Lionel Messi Titel und Auszeichnungen untereinander auf, doch im Sp\u00e4therbst ihrer Karrieren scheint die Troph\u00e4enjagd schwieriger: Beide sind mit ihren Klubs ausgeschieden.",
        "id": 2572335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-und-lionel-messi-trophaeenjagd-im-spaetherbst-der-karriere-schwieriger-a-63b2664e-512f-445e-9aa2-fa8a66d4932c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cristiano Ronaldo und Lionel Messi: Troph\u00e4enjagd im Sp\u00e4therbst der Karriere schwieriger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:06:16.132357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T10:06:15+00:00",
        "description": "\u00bbV\u00f6llig losgekoppelt\u00ab: Die Geh\u00e4lter deutscher Spitzenmanager stiegen laut einer Oxfam-Analyse zuletzt 30-mal so stark wie die Reall\u00f6hne aller Besch\u00e4ftigten. Vorstandsbosse bekamen demnach 2024 satte 4,4 Millionen Euro.",
        "id": 2572333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/oxfam-beklagt-starken-anstieg-von-managergehaeltern-a-7d6751b9-0962-4490-85dd-512b3c978dd1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oxfam beklagt starken Anstieg von Managergeh\u00e4ltern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:06:16.295882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T10:06:15+00:00",
        "description": "Wer eine Wohnung oder ein Haus kaufen m\u00f6chte, muss erstmals seit mehr als zwei Jahren deutlich mehr Geld bezahlen. Allerdings gibt es regionale Unterschiede. Mieten steigen vor allem in Ballungsr\u00e4umen ungebremst.",
        "id": 2572334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wohnungen-und-haeuser-verteuern-sich-nach-laengerer-zeit-spuerbar-a-d9033527-61b2-46e5-bab8-f6bd5f72cb63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wohnungen und H\u00e4user verteuern sich nach l\u00e4ngerer Zeit sp\u00fcrbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.672137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Barcelonas 17-j\u00e4hriger Offensivstar Lamine Yamal stellt in der Champions League die italienischen Taktikk\u00fcnstler von Inter Mailand vor unl\u00f6sbare Aufgaben. Da ger\u00e4t sogar der gegnerische Trainer ins Schw\u00e4rmen.",
        "id": 2572018,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-lamine-yamal-vom-fc-barcelona-ein-phaenomen-das-nur-alle-50-jahre-erscheint-a-0f51205e-3aeb-4d80-b626-0c21206ee05e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Lamine Yamal vom FC Barcelona \u2013 Ein Ph\u00e4nomen, das nur alle 50 Jahre erscheint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:16.882580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Mehrere T\u00e4ter griffen im Januar eine Menschengruppe vor einer Chemnitzer Bar an. Im Fokus der Ermittler stehen nun neun Verd\u00e4chtige im Alter zwischen 15 und 21 Jahren.",
        "id": 2572012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/chemnitz-polizei-durchsucht-wohnungen-mutmasslicher-rechtsextremisten-a-2ae5fa4f-9439-44b9-be93-94855d1fe71c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chemnitz: Polizei durchsucht Wohnungen mutma\u00dflicher Rechtsextremisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.014678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Weltretter, Friedensstifter, gerechter Allesk\u00f6nner: Die Erwartungen an den kommenden Papst sind gro\u00df. Was man an der katholischen Basis in Deutschland jetzt fordert.",
        "id": 2572013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/konklave-im-vatikan-was-deutsche-katholiken-vom-neuen-papst-erwarten-a-d3394537-89b3-4d6f-8471-a76d28820cb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konklave im Vatikan: Was deutsche Katholiken vom neuen Papst erwarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.410546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "28 Punkte von Luka Don\u010di\u0107 und 22 von LeBron James waren nicht genug: Die Los Angeles Lakers sind in der ersten Runde der Playoffs gescheitert. H\u00f6rt der 40-j\u00e4hrige Superstar James jetzt auf?",
        "id": 2572016,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/los-angeles-lakers-lebron-james-und-luka-doncic-scheitern-in-erster-playoff-runde-a-e1ad5722-6066-4fb1-ad5f-2ce6b47ed349#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles Lakers: LeBron James und Luka Don\u010di\u0107 scheitern in erster Playoff-Runde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.279495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Weil Yoon Suk-yeol in S\u00fcdkorea das Kriegsrecht ausrief, muss er sich vor Gericht verantworten. Ermittler durchsuchten nun seine Privatresidenz. Derweil tritt der \u00dcbergangspr\u00e4sident zur\u00fcck.",
        "id": 2572015,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-ex-praesident-yoon-suk-yeol-wegen-amtsmissbrauchs-angeklagt-a-b2d2be77-8f04-480b-b907-1b2bb4b57510#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Ex-Pr\u00e4sident Yoon Suk-yeol wegen Amtsmissbrauchs angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.147919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Im zweiten Anlauf haben die USA und die Ukraine ein Rohstoffabkommen vereinbart. Wie wertvoll seltene Erden und andere Mineralien in dem Land sind \u2013 und in welchen Regionen sie liegen: der \u00dcberblick in Grafiken.",
        "id": 2572014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ukraine-welche-seltenen-erden-und-mineralien-das-land-hat-a-9f5c60d4-a765-4597-9940-085f1b06969a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Welche seltenen Erden und Mineralien das Land hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:01:17.541184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:01:16+00:00",
        "description": "Das neue Wirtschaftsabkommen zwischen den USA und der Ukraine regelt den Wiederaufbau in dem Kriegsland, aber auch den Zugang zu wichtigen Rohstoffen. Beide Seiten loben es, doch wer konnte mehr herausholen?",
        "id": 2572017,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-was-der-rohstoffdeal-mit-den-usa-fuer-kyjiw-bedeutet-a-2d8710ad-2833-43fa-aabd-90639736a0b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Was der Rohstoffdeal mit den USA f\u00fcr Kyjiw bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:56:14.462571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:56:13+00:00",
        "description": "Mirko Drotschmann ist vielen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern bekannt als MrWissen2go. Mit Frida, 14, und Johann, 12, sprach er dar\u00fcber, wie seine YouTube-Videos entstehen und wie er mit schlechten Nachrichten umgeht.",
        "id": 2571741,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/mrwissen2go-im-kinder-interview-mich-beruhigt-es-wenn-ich-zusammenhaenge-besser-verstehe-a-796f4e3a-fa1a-4c95-aa57-fd7413d7bfc2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MrWissen2go im Kinder-Interview: \u00bbMich beruhigt es, wenn ich Zusammenh\u00e4nge besser verstehe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:56:14.330255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:56:13+00:00",
        "description": "Ab sofort k\u00f6nnen Ehepaare einen gemeinsamen Doppelnamen w\u00e4hlen. Das ist ein Meilenstein im deutschen Namensrecht. Ein Blick in die Historie zeigt, dass ein rasches Umdenken in den Familien unwahrscheinlich ist.",
        "id": 2571740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/namensrecht-reform-ermoeglicht-ehepaaren-und-kindern-gemeinsamen-doppelnamen-a-2995e7fd-8b5d-4cfc-8862-c903f6225163#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namensrecht: Reform erm\u00f6glicht Ehepaaren und Kindern gemeinsamen Doppelnamen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:56:14.594539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:56:13+00:00",
        "description": "Der Papst, die CDU, diverse Roboter und Juliane Moore als Sirene: Was diesen Monat anl\u00e4uft und welche Klassiker einen zweiten Blick verdient haben.",
        "id": 2571742,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-amazon-prime-disney-neue-serien-und-filme-im-mai-2025-was-sich-jetzt-lohnt-a-4655cdd9-5299-4da2-9128-01ccb4b4007b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Amazon Prime, Disney+: Neue Serien und Filme im Mai 2025 \u2013 was sich jetzt lohnt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:56:14.176364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:56:13+00:00",
        "description": "Airyn De Niro outet sich als trans. Ihr ber\u00fchmter Vater verspricht Liebe und Unterst\u00fctzung wie eh und je. Auf seine Kontakte nach Hollywood will sie trotzdem verzichten.",
        "id": 2571739,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robert-de-niro-versteht-nicht-warum-das-coming-out-seiner-tochter-eine-grosse-sache-sein-sollte-a-8fdc4c30-2f72-474a-9b67-be88def409fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert De Niro versteht nicht, warum das Coming-out seiner Tochter eine gro\u00dfe Sache sein sollte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:56:14.042509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:56:13+00:00",
        "description": "Was haben junge Menschen von der Merz-Regierung? Hier streiten Jette Nietzard von der Gr\u00fcnen Jugend, der Juso Philipp T\u00fcrmer und Johannes Winkel von der Jungen Union \u00fcber Rente, Migrationspolitik und die Ministerliste der Union.",
        "id": 2571738,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spitzengespraech-es-tut-mir-leid-dass-die-waehler-so-krass-verarscht-werden-von-euch-a-5b87dc84-dc6e-43e7-ae32-c86fafebe23d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spitzengespr\u00e4ch: \u00bbEs tut mir Leid, dass die W\u00e4hler so krass verarscht werden von euch\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:22.078688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:49:00+00:00",
        "description": "Bei einem russischen Drohnenangriff auf die ukrainische Hafenstadt Odessa sind nach Angaben \u00f6rtlicher Beh\u00f6rden zwei Menschen get\u00f6tet und f\u00fcnf weitere verletzt worden. Auch in anderen Regionen wurde Luftalarm ausgel\u00f6st.",
        "id": 2572751,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-odessa-unter-starkem-drohnenbeschuss-zwei-tote-gemeldet-a-1adf8ec5-d95b-490c-b793-804befd9af91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Odessa unter starkem Drohnenbeschuss \u2013 zwei Tote gemeldet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:51:13.181750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:51:12+00:00",
        "description": "In seiner zweiten Amtszeit sitzt der US-Pr\u00e4sident einem grundlegenden Missverst\u00e4ndnis auf: Donald Trump glaubt, die W\u00e4hler h\u00e4tten ihm ein Mandat f\u00fcr eine Kulturrevolution erteilt.",
        "id": 2571495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-das-chaos-im-weissen-haus-der-us-praesident-zerstoert-sich-selbst-a-74f8d19a-41e0-4d3c-b1e7-57ec1e90c6a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und das Chaos im Wei\u00dfen Haus: Der US-Pr\u00e4sident zerst\u00f6rt sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:51:13.037502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:51:12+00:00",
        "description": "Teslas Zahlen entwickelten sich schlecht, Firmenchef Elon Musk stand als Trump-Berater in der Kritik. Der E-Auto-Hersteller soll schon \u00fcber eine Abl\u00f6sung nachgedacht haben. Nun kommt es wohl anders.",
        "id": 2571494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-tesla-begann-offenbar-mit-suche-nach-nachfolger-a-20b84776-6123-4992-84e4-ffcece75f2c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Tesla begann offenbar mit Suche nach Nachfolger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:51:12.892335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:51:12+00:00",
        "description": "OnlyFans verbinden viele Menschen mit Erotikinhalten. Doch was erwartet die Nutzerschaft dort wirklich? Zehn Mythen auf dem Pr\u00fcfstand, vom Jugendschutz \u00fcber Kosten bis zu den Plattformregeln.",
        "id": 2571493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/onlyfans-was-potenzielle-nutzer-der-plattform-unbedingt-wissen-sollten-a-df2f9e6e-5b9a-4c7e-824c-34db785c9ed2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OnlyFans: Was potenzielle Nutzer der Plattform unbedingt wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:51:13.325416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:51:12+00:00",
        "description": "Bei einem russischen Drohnenangriff auf die ukrainische Hafenstadt Odessa sind nach Angaben \u00f6rtlicher Beh\u00f6rden zwei Menschen get\u00f6tet und f\u00fcnf weitere verletzt worden. Auch in anderen Regionen wurde Luftalarm ausgel\u00f6st.",
        "id": 2571496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-odessa-unter-starkem-drohnenbeschuss-zwei-tote-gemeldet-a-1adf8ec5-d95b-490c-b793-804befd9af91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Odessa unter starkem Drohnenbeschuss \u2013 zwei Tote gemeldet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T05:46:47.165714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T05:46:46+00:00",
        "description": "Der Tag der Arbeit ist in Deutschland l\u00e4ngst ein gesetzlicher Feiertag. Doch warum haben wir am 1. Mai \u00fcberhaupt frei? Und wie sieht es in anderen L\u00e4ndern aus? Testen Sie Ihr Wissen.",
        "id": 2571252,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/quiz-zum-1-mai-was-wissen-sie-ueber-den-tag-der-arbeit-a-55454909-d71e-4b66-8308-8e5bff3186f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz zum 1. Mai: Was wissen Sie \u00fcber den Tag der Arbeit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T05:46:47.297820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T05:46:46+00:00",
        "description": "Nach dem knapp verpassten Einzug in den Bundestag kann sich das BSW mit zwei Millionen Euro tr\u00f6sten. Der Spender ist kein Unbekannter.",
        "id": 2571253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-bsw-erhaelt-erneut-millionenspende-a-c9ca19d0-e861-493e-ab3a-fc47637b5274#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sahra Wagenknecht: BSW erh\u00e4lt erneut Millionenspende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:22.356666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:45:00+00:00",
        "description": "Im s\u00fcdfranz\u00f6sischen Cadarache soll eine gro\u00dfe Anlage f\u00fcr Kernfusion entstehen. Dem Forschungsprojekt ist nach eigenen Angaben jetzt ein wichtiger Erfolg gelungen.",
        "id": 2572752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/frankreich-forschungsprojekt-iter-weltweit-staerkster-magnet-gefertigt-a-bf9a628a-f2ea-488a-8f54-64b7a1997312#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich - Forschungsprojekt Iter: Weltweit st\u00e4rkster Magnet gefertigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:41:12.768770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:41:12+00:00",
        "description": "Er wurde wegen Protesten gegen den Gazakrieg festgenommen und sollte abgeschoben werden. Jetzt ist Mohsen Mahdawi vorerst auf freiem Fu\u00df. Ihm sei mit der Inhaftierung gro\u00dfer Schaden zugef\u00fcgt worden, befand ein US-Richter.",
        "id": 2571059,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-columbia-student-mohsen-mahdawi-ist-wieder-frei-a-e5996880-327d-419f-a8e6-fe49eefd1dac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Columbia-Student Mohsen Mahdawi ist wieder frei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T03:36:22.444256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:36:21+00:00",
        "description": "Im s\u00fcdfranz\u00f6sischen Cadarache soll eine gro\u00dfe Anlage f\u00fcr Kernfusion entstehen. Dem Forschungsprojekt ist nach eigenen Angaben jetzt ein wichtiger Erfolg gelungen.",
        "id": 2570815,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/forschungsprojekt-iter-weltweit-staerkster-magnet-gefertigt-a-bf9a628a-f2ea-488a-8f54-64b7a1997312#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forschungsprojekt Iter: Weltweit st\u00e4rkster Magnet gefertigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T03:36:22.311012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:36:21+00:00",
        "description": "Nahezu jeder zehnte Deutsche reagiert allergisch auf Hausstaubmilben. Ohne Behandlung kann das l\u00e4stige Leiden schwerwiegende Folgen haben. Diese Tipps und Therapien wirken am effektivsten.",
        "id": 2570814,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/hausstaub-so-koennen-allergiker-endlich-wieder-durchatmen-a-609c9b7b-90df-442a-9f59-5e593fe92fb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hausstaub: So k\u00f6nnen Allergiker endlich wieder durchatmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T03:36:22.176113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:36:21+00:00",
        "description": "Viele Menschen meiden Telefonate, auch unsere Autorin h\u00f6rt lieber Sprachnachrichten ab. Warum Telefonieren belasten kann, wann aus Scheu eine Angstst\u00f6rung wird und was dagegen hilft.",
        "id": 2570813,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/telefonangst-staendig-am-handy-aber-unfaehig-zu-telefonieren-a-44d78a52-b8a1-4785-b4aa-f8c75d5a703d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telefonangst: St\u00e4ndig am Handy, aber unf\u00e4hig zu telefonieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:11:22.487515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T03:29:00+00:00",
        "description": "Inah Canabarro Lucas wurde am 8. Juni 1908 im S\u00fcden Brasiliens geboren und galt seit vergangenem Dezember als der \u00e4lteste Mensch der Welt. Jetzt hat ihr Orden den Tod der Nonne bekannt gegeben.",
        "id": 2572753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brasilien-wohl-aeltester-mensch-der-welt-mit-116-jahren-gestorben-a-ab738a63-88a4-4a2e-931a-80f1711cf94e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Wohl \u00e4ltester Mensch der Welt mit 116 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T02:32:35.969502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T02:32:35+00:00",
        "description": "Inah Canabarro Lucas wurde am 8. Juni 1908 im S\u00fcden Brasiliens geboren und galt seit vergangenem Dezember als der \u00e4lsteste Mensch der Welt. Jetzt hat ihr Orden den Tod der Nonne bekanntgegeben.",
        "id": 2570536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brasilien-wohl-aeltester-mensch-der-welt-im-alter-von-116-jahren-gestorben-a-ab738a63-88a4-4a2e-931a-80f1711cf94e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Wohl \u00e4ltester Mensch der Welt im Alter von 116 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T01:26:16.704871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T01:26:16+00:00",
        "description": "Die EU hat eine Ausnahme innerhalb der Schuldenregeln vorgeschlagen. Dadurch sollen die Mitgliedsl\u00e4nder ihre Verteidigungsausgaben erh\u00f6hen k\u00f6nnen. Mehrere Staaten wollen von dieser M\u00f6glichkeit Gebrauch machen \u2013 auch Deutschland.",
        "id": 2570318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zwoelf-eu-mitgliedslaender-wollen-haushaltsklausel-fuer-verteidigung-aktivieren-a-88ed9034-e2ef-40a4-9782-4d59451c8385#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u00f6lf EU-Mitgliedsl\u00e4nder wollen Haushaltsklausel f\u00fcr Verteidigung aktivieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T00:21:17.294101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T00:21:16+00:00",
        "description": "Der langj\u00e4hrige SPD-Spitzenpolitiker Franz M\u00fcntefering hat vor rund drei Jahren damit begonnen, sich Gedanken \u00fcber die katholische Kirche zu machen. Zuletzt zog er Konsequenzen, wie er jetzt bei \u00bbMaischberger\u00ab berichtete.",
        "id": 2569996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/franz-muentefering-ist-aus-der-katholischen-kirche-ausgetreten-a-3330b4ac-5f26-48c9-9fb6-1213bad932dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franz M\u00fcntefering ist aus der katholischen Kirche ausgetreten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T00:21:17.160855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T00:21:16+00:00",
        "description": "Der Facebook-Konzern Meta ist mit guten Zahlen in das neue Jahr gestartet. Jetzt sollen die Investitionen in Rechenzentren deutlich erh\u00f6ht werden.",
        "id": 2569995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/meta-ueberrascht-mit-guten-zahlen-fuer-das-erste-quartal-a-311d6497-77fa-4af6-ae6a-658086ccf96d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta \u00fcberrascht mit guten Zahlen f\u00fcr das erste Quartal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T00:21:17.425843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T00:20:00+00:00",
        "description": "Die USA haben sich mit der Ukraine auf einen Fonds f\u00fcr den Wiederaufbau des von Russland angegriffenen Landes geeinigt. Washington erh\u00e4lt damit auch Zugang zu wichtigen Rohstoffen.",
        "id": 2569997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-und-ukraine-unterzeichnen-wirtschaftsabkommen-a-c8463fd3-2a65-430a-9dc4-8603cd280888#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA und Ukraine unterzeichnen Wirtschaftsabkommen",
        "vote": 0
    }
]