[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T20:08:16.735511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T20:08:16+00:00",
        "description": "Donald Tusk w or\u0119dziu wyg\u0142oszonym w 21. rocznic\u0119 wej\u015bcia Polski do Unii Europejskiej oferuje nam du\u017c\u0105 porcj\u0119 narodowej dumy w wyst\u0105pieniu, pod kt\u00f3rym m\u00f3g\u0142by swobodnie podpisa\u0107 si\u0119 Mateusz Morawiecki.",
        "id": 2577331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42219711-artur-bartkiewicz-donald-tusk-w-oredziu-mowi-jezykiem-pis-ale-oferuje-cos-jeszcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Donald Tusk w or\u0119dziu m\u00f3wi j\u0119zykiem PiS. Ale oferuje co\u015b jeszcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T20:08:16.515992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T20:08:16+00:00",
        "description": "Zionie dziura po instytucji, kt\u00f3ra zosta\u0142a zlikwidowana, bo trzeba by\u0142o si\u0119 rozliczy\u0107 z poprzednim rz\u0105dem.",
        "id": 2577330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42217631-marek-kozubal-likwidacja-niepodleglej-byla-bledem-w-dzien-flagi-improwizujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: Likwidacja \u201eNiepodleg\u0142ej\u201d by\u0142a b\u0142\u0119dem. W Dzie\u0144 Flagi improwizujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:26.772644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:04:25+00:00",
        "description": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie, w kt\u00f3rym nawi\u0105za\u0142 do przypadaj\u0105cej 1 maja rocznicy przyst\u0105pienia Polski do Unii Europejskiej, a tak\u017ce do Dnia Flagi Rzeczypospolitej Polskiej i \u015awi\u0119ta Konstytucji 3 maja, kt\u00f3re przypadaj\u0105 w kolejnych dniach.",
        "id": 2576864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219671-donald-tusk-wyglosil-oredzie-to-nam-przypadlo-nie-tylko-marzyc-ale-przede-wszystkim-dzialac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. \u201eTo nam przypad\u0142o nie tylko marzy\u0107, ale przede wszystkim dzia\u0142a\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:25.816504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:04:25+00:00",
        "description": "15 dnia lutego 399 roku p.n.e. w\u00a0Atenach odby\u0142 si\u0119 s\u0105d skorupkowy nad Sokratesem. Wybrani obywatele Aten, g\u0142osuj\u0105c za pomoc\u0105 kamyk\u00f3w albo u\u0142amk\u00f3w muszli lub tabliczek, skazali jednego z\u00a0najwa\u017cniejszych filozof\u00f3w w\u00a0dziejach na kar\u0119 \u015bmierci przez wypicie trucizny \u2013 soku z\u00a0cykuty.",
        "id": 2576859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42219351-jak-sokrates-zostal-skazany-na-kare-smierci-cykuta-godna-filozofa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Sokrates zosta\u0142 skazany na kar\u0119 \u015bmierci. Cykuta godna filozofa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:26.339530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:04:25+00:00",
        "description": "Kandydat na prezydenta RP dr Marek Woch jest zwolennikiem posiadania przez Polsk\u0119 broni atomowej, chcia\u0142by te\u017c utworzy\u0107 gwardi\u0119 prezydenck\u0105.",
        "id": 2576862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42217611-kandydat-na-prezydenta-marek-woch-polska-powinna-miec-bron-jadrowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na prezydenta Marek Woch: Polska powinna mie\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:26.158035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:04:25+00:00",
        "description": "Sokrates, wybitny filozof grecki z\u00a0V w. p.n.e., mia\u0142 g\u0142osi\u0107 tez\u0119, \u017ce cnota jest wiedz\u0105, a\u00a0jej warunkiem musi by\u0107 umiej\u0119tno\u015b\u0107 nazwania i\u00a0zdefiniowania cn\u00f3t, ustalenie, co znacz\u0105 terminy: \u201esprawiedliwo\u015b\u0107\u201d, \u201em\u0105dro\u015b\u0107\u201d, \u201eodwaga\u201d etc.",
        "id": 2576861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42219331-sokrates-i-sofisci-pomieszanie-slow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sokrates i\u00a0sofi\u015bci: pomieszanie s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:25.986920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T19:04:25+00:00",
        "description": "Ustawa rz\u0105dowa uchwalona 3 maja 1791 r. by\u0142a wyrazem idei nowoczesnego pa\u0144stwa prawa. Cho\u0107 obowi\u0105zywa\u0142a tylko przez 14\u00a0miesi\u0119cy, to\u00a0jej\u00a0znaczenie symboliczne, moralne i\u00a0ideowe przetrwa\u0142o przez kolejne pokolenia.",
        "id": 2576860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42219321-witaj-majowa-jutrzenko-refleksje-o-konstytucji-3-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWitaj, majowa jutrzenko\u201d \u2013 refleksje o Konstytucji 3 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T20:08:17.126943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:33:00+00:00",
        "description": "Kandydat PiS by\u0142 w Bia\u0142ym Domu gdzie odby\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107 z okazji Narodowego Dnia Modlitwy z udzia\u0142em prezydenta Donalda Trumpa. - Dzi\u0119kuj\u0119 Bia\u0142emu Domowi za zaproszenie. Polska dzisiaj potrzebuje pewno\u015bci, \u017ce przysz\u0142y prezydent zadba o relacje polsko-ameryka\u0144skie - m\u00f3wi\u0142 po spotkaniu Nawrocki.",
        "id": 2577333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219461-karol-nawrocki-w-bialym-domu-wzial-udzial-w-uroczystosci-z-udzialem-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w uroczysto\u015bci z udzia\u0142em Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T21:13:01.613464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T18:33:00+00:00",
        "description": "Kandydat PiS by\u0142 w Bia\u0142ym Domu gdzie odby\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107 z okazji Narodowego Dnia Modlitwy z udzia\u0142em prezydenta Donalda Trumpa. - Dzi\u0119kuj\u0119 Bia\u0142emu Domowi za zaproszenie. Polska dzisiaj potrzebuje pewno\u015bci, \u017ce przysz\u0142y prezydent zadba o relacje polsko-ameryka\u0144skie - m\u00f3wi\u0142 po spotkaniu Nawrocki. Przyzna\u0142 w odpowiedzi na pytania polskich dziennikarzy, \u017ce nie rozmawia\u0142 z prezydentem USA.",
        "id": 2577725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219461-nawrocki-w-bialym-domu-wzial-udzial-w-uroczystosci-z-udzialem-trumpa-ale-z-nim-nie-rozmawial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w uroczysto\u015bci z udzia\u0142em Trumpa, ale z nim nie rozmawia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T17:58:39.549077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:58:39+00:00",
        "description": "Napad, bro\u0144, tabletki usypiaj\u0105ce i skradziony towar wart niemal 10 milion\u00f3w z\u0142otych. Dw\u00f3ch\u00a0m\u0119\u017cczyzn przyzna\u0142o si\u0119 do napadu na transport, jednak to kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki ma ponie\u015b\u0107\u00a0kar\u0119. Tomasz Milewski zosta\u0142 skazany na cztery i p\u00f3\u0142 roku pozbawienia wolno\u015bci, mimo\u00a0wielu w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie.",
        "id": 2576272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42219651-panstwo-w-panstwie-napadniety-kierowca-ciezarowki-moze-stracic-wolnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo w pa\u0144stwie. Napadni\u0119ty kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki mo\u017ce straci\u0107 wolno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T19:04:26.564989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T17:45:00+00:00",
        "description": "Doradca prezydenta Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, Mike Waltz, opu\u015bci swoje stanowisko. Decyzj\u0119 t\u0119 og\u0142osi\u0142 we wpisie na portalu Truth Social prezydent Donald Trump.",
        "id": 2576863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219441-mike-waltz-traci-stanowisko-trump-wydal-oswiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mike Waltz traci stanowisko. Trump wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:53:22.994958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:53:22+00:00",
        "description": "Kandydat PiS jest w Bia\u0142ym Domu gdzie odbywa si\u0119 uroczysto\u015b\u0107 z okazji Narodowego Dnia Modlitwy z udzia\u0142em prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2575637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219461-karol-nawrocki-w-bialym-domu-bierze-udzial-w-uroczystosci-z-udzialem-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Bierze udzia\u0142 w uroczysto\u015bci z udzia\u0142em Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T16:53:23.260815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T16:53:22+00:00",
        "description": "Doradca prezydenta Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, Mike Waltz, prawdopodobnie opu\u015bci swoje stanowisko \u2013 informuj\u0105 ameryka\u0144skie media, w tym Fox News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2575638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219441-nieoficjalnie-mike-waltz-straci-stanowisko-trump-jest-sfrustrowany-jego-dzialaniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Mike Waltz straci stanowisko. Trump jest sfrustrowany jego dzia\u0142aniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:47:32.371408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:47:32+00:00",
        "description": "Doradca prezydenta Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, Mike Waltz, prawdopodobnie opu\u015bci swoje stanowisko - informuje ameryka\u0144ska stacja ABC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2575094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219441-abc-news-mike-waltz-straci-stanowisko-trump-jest-sfrustrowany-jego-dzialaniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABC News: Mike Waltz straci stanowisko. Trump jest sfrustrowany jego dzia\u0142aniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:47:32.780842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:47:32+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w czwartek do ostatnich zachowa\u0144 europos\u0142a i kandydata na prezydenta Grzegorza Brauna. Podkre\u015bli\u0142, i\u017c ekscesy polityka nie pozostan\u0105 bezkarne.",
        "id": 2575096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42219371-adam-bodnar-ekscesy-grzegorza-brauna-nie-pozostana-bezkarne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar: Ekscesy Grzegorza Brauna nie pozostan\u0105 bezkarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T15:47:32.563324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T15:47:32+00:00",
        "description": "Prezes Ryanaira, Michael O\u2019Leary, sygnalizuje gotowo\u015b\u0107 rezygnacji z dostaw boeing\u00f3w, je\u015bli oka\u017ce si\u0119, \u017ce po wprowadzeniu ce\u0142 podro\u017ca\u0142y. A szef Airbusa ostrzega USA: wasze linie zap\u0142ac\u0105 c\u0142a same.",
        "id": 2575095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42219401-ryanair-gotowy-zrezygnowac-z-330-boeingow-to-efekt-cel-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair gotowy zrezygnowa\u0107 z 330 boeing\u00f3w. To efekt ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:42:40.364372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:42:40+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek na PGE Narodowym Pogo\u0144 Szczecin i Legia Warszawa powalcz\u0105 o Puchar Polski. Obie dru\u017cyny potrzebuj\u0105 zwyci\u0119stwa, by by\u0107 pewnym gry w Europie.",
        "id": 2574456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42219341-final-pucharu-polski-na-pge-narodowym-kamil-grosicki-chce-wygrac-dla-corki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 Pucharu Polski na PGE Narodowym. Kamil Grosicki chce wygra\u0107 dla c\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:42:40.707724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:42:40+00:00",
        "description": "28 kwietnia br. kolegium kardynalskie og\u0142osi\u0142o, \u017ce kolejne konklawe rozpocznie si\u0119 7 maja 2025 r. B\u0119dzie to 89. wyb\u00f3r papie\u017ca dokonany w tej formie, ustanowionej w konstytucji \u201eUbi periculum\u201d papie\u017ca Grzegorza X.",
        "id": 2574458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42219311-niewola-awinionska-jak-papieze-nie-odwiedzali-rzymu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNiewola awinio\u0144ska\u201d. Jak papie\u017ce nie odwiedzali Rzymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T14:42:40.534276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T14:42:40+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin zaproponowa\u0142 Aleksandrowi \u0141ukaszence stworzenie w\u0142asnej wersji lotniczego konsorcjum na wz\u00f3r europejskiego Airbusa. Nie jest zaskoczeniem, \u017ce prezydentowi Bia\u0142orusi ten pomys\u0142 przypad\u0142 do gustu.",
        "id": 2574457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42219261-rosjanie-chca-skopiowac-model-airbusa-przekonali-juz-bialorus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie chc\u0105 skopiowa\u0107 model Airbusa. Przekonali ju\u017c Bia\u0142oru\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T13:37:38.792322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T13:37:38+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski przynosi polsk\u0105 flag\u0119 porzucon\u0105 przez Karola Nawrockiego. Patriotyzm staje si\u0119 polem kampanijnej walki, a symbole narodowe \u2013 rekwizytami. Nie dajmy ich zaw\u0142aszczy\u0107 politykom w dora\u017anej kampanii.",
        "id": 2573876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42218861-michal-szuldrzynski-nie-wykrecajcie-nam-rak-patriotyzmem-czyli-wojna-pod-flaga-bialo-czerwona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Nie wykr\u0119cajcie nam r\u0105k patriotyzmem, czyli wojna pod flag\u0105 bia\u0142o-czerwon\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:32:33.523479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:32:33+00:00",
        "description": "Nastroje konsument\u00f3w w d\u00f3\u0142, ale wska\u017anik PMI w g\u00f3r\u0119. - Inwestor\u00f3w ju\u017c nie zaskakuje du\u017ca zmienno\u015b\u0107. Zaskakuj\u0105 za to pomys\u0142y Donalda Trumpa,  gdy Europa si\u0119 budzi, to sprawdza, jak wygl\u0105daj\u0105 indeksy ameryka\u0144skich sp\u00f3\u0142ek \u2013 m\u00f3wi\u0142 Mariusz Zielonka, g\u0142\u00f3wny ekonomista Konfederacji Lewiatan w Magazynie o Biznesie.",
        "id": 2573434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42215421-dlaczego-konsumenci-maja-zle-nastroje-odpowiedzia-jest-wojna-celna-i-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego konsumenci maj\u0105 z\u0142e nastroje? Odpowiedzi\u0105 jest wojna celna i Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:32:33.877639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:32:33+00:00",
        "description": "W Pruszkowie dosz\u0142o do kolejnego \u2013 po napa\u015bci w Szpitalu Uniwersyteckim w Krakowie \u2013 ataku pacjenta na przedstawiciela ochrony zdrowia.",
        "id": 2573436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42219221-kolejny-atak-w-szpitalu-pacjent-pobil-pielegniarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny atak w szpitalu. Pacjent pobi\u0142 piel\u0119gniark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:32:34.070015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:32:33+00:00",
        "description": "Telewizja Russia Today - propagandowa tuba rosyjskiego re\u017cimu, dosta\u0142a w minionym roku rekordow\u0105 kwot\u0119 pieni\u0119dzy bud\u017cetowych. To wi\u0119cej ni\u017c wynosi bud\u017cet wielu rosyjskich region\u00f3w. Rekordowe wsparcie Kremla dla stacji zbieg\u0142o si\u0119 z ameryka\u0144skimi wyborami prezydenckimi jesieni\u0105 2024 r. Bia\u0142y Dom obj\u0105\u0142 wtedy telewizj\u0119 sankcjami za pr\u00f3by wp\u0142ywania na wyborc\u00f3w i pranie brudnych pieni\u0119dzy.",
        "id": 2573437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42219111-rekordowe-wydatki-kremla-na-propagande-za-granica-czy-polska-jest-od-niej-wolna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe wydatki Kremla na propagand\u0119 za granic\u0105. Czy Polska jest od niej wolna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T12:32:33.692771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T12:32:33+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 w niemieckim Landshut rozpocznie si\u0119 31. edycja cyklu Speedway Grand Prix, kt\u00f3ra wy\u0142oni 80. indywidualnego mistrza \u015bwiata na \u017cu\u017clu. Nadchodz\u0105cy sezon niesie ze sob\u0105 niepokoj\u0105ce sygna\u0142y dotycz\u0105ce przysz\u0142o\u015bci ca\u0142ej serii.",
        "id": 2573435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art42219211-rusza-walka-o-mistrzostwo-swiata-na-zuzlu-warszawa-poddaje-sie-ostatnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza walka o mistrzostwo \u015bwiata na \u017cu\u017clu. Warszawa poddaje si\u0119 ostatnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T11:26:44.719841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T11:26:44+00:00",
        "description": "- W 2019 roku przekonali\u015bmy lewicowych wyborc\u00f3w, \u017ce warto na nas zag\u0142osowa\u0107. Czarzasty przekonuje ich teraz, \u017ce na jego ugrupowanie nie warto \u2013 m\u00f3wi Joanna Senyszyn, by\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca SLD, by\u0142a pos\u0142anka i europos\u0142anka, kandydatka na prezydenta RP.",
        "id": 2572973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42218781-joanna-senyszyn-lewica-to-ja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Senyszyn: Lewica to ja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:22:44.030008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T10:22:43+00:00",
        "description": "Anna Krupka, szefowa PiS w \u015awi\u0119tokrzyskiem, ma sta\u0107 za afer\u0105 bezprawnego uniewa\u017cnienia konkursu, kt\u00f3ry wygra\u0142 Jacek Jabrzyk, popierany przez ca\u0142y zesp\u00f3\u0142 teatru. Chaotyczna polityka Krupki kosztowa\u0142a ju\u017c PiS utrat\u0119 w\u0142adzy w dw\u00f3ch powiatach.",
        "id": 2572528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42218871-czy-aniolek-kaczynskiego-wywola-pieklo-w-kieleckim-teatrze-im-zeromskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy \u201eanio\u0142ek Kaczy\u0144skiego\u201d wywo\u0142a piek\u0142o w kieleckim Teatrze im. \u017beromskiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T10:22:44.219501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T10:22:43+00:00",
        "description": "Przez rok kr\u00f3tkoterminowy oprocentowany d\u0142ug deweloperskiej grupy, g\u0142\u00f3wnie wobec bank\u00f3w, zosta\u0142 \u015bci\u0119ty o po\u0142ow\u0119. Zarz\u0105d podtrzymuje, \u017ce przejdzie przez kryzys, a rewidenci ponownie zwracaj\u0105 uwag\u0119 na ryzyko.",
        "id": 2572529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art42218971-grupa-ghelamco-z-mniejszym-dlugiem-i-uwagami-audytorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Ghelamco z mniejszym d\u0142ugiem i uwagami audytor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.181999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Rz\u0105d planuje dop\u0142aca\u0107 do sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne i zdrowotne osobom posiadaj\u0105cym status artysty zawodowego, kt\u00f3re ma\u0142o zarabiaj\u0105. Projekt ustawy w\u0142a\u015bnie trafi\u0142 do konsultacji.",
        "id": 2572172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42217111-budzet-panstwa-pokryje-czesc-skladek-zus-artystow-pomysl-z-oplata-reprograficzna-nieaktualny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet pa\u0144stwa pokryje cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adek ZUS artyst\u00f3w. Pomys\u0142 z op\u0142at\u0105 reprograficzn\u0105 nieaktualny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:01.883198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "S\u0105d krajowy nie jest zobowi\u0105zany do badania z urz\u0119du nieuczciwego charakteru warunk\u00f3w umowy cesji roszcze\u0144 konsumenta na sp\u00f3\u0142k\u0119, kt\u00f3ra skupuje takie roszczenia.",
        "id": 2572170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42218811-handel-roszczeniami-kredytobiorcow-wazny-glos-z-tsue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handel roszczeniami kredytobiorc\u00f3w. Wa\u017cny g\u0142os z TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:01.695179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Podczas wiecu Grzegorza Brauna, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w Bia\u0142ej Podlaskiej, z balkonu urz\u0119du miasta zdj\u0119to ukrai\u0144sk\u0105 flag\u0119, kt\u00f3ra od lutego 2022 roku wisia\u0142a tam jako gest solidarno\u015bci z Ukrain\u0105. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie ze zdarzenia.",
        "id": 2572169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42218991-incydent-na-wiecu-grzegorza-brauna-w-bialej-podlaskiej-skandal-i-wstyd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na wiecu Grzegorza Brauna w Bia\u0142ej Podlaskiej. \u201eSkandal i wstyd\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.369122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Lider Konfederacji Korony Polskiej pozwala sobie na antysemickie, homofobiczne wypowiedzi, a nawet r\u0119koczyny i wci\u0105\u017c czuje si\u0119 bezkarny. Grzegorz Braun jest niebezpieczny i mo\u017ce o\u015bmiela\u0107 innych do tego, \u017ceby poszli krok dalej.",
        "id": 2572173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42217181-jacek-nizinkiewicz-grzegorz-braun-testuje-sile-panstwa-czy-moze-wiecej-i-pozostanie-bezkarny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Grzegorz Braun testuje si\u0142\u0119 pa\u0144stwa. Czy mo\u017ce wi\u0119cej i pozostanie bezkarny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.729699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Kto w maju wybiera si\u0119 samochodem do Niemiec lub musi przekroczy\u0107 niemieck\u0105 granic\u0119 niech przygotuje si\u0119 na wzmo\u017cone kontrole graniczne i d\u0142u\u017cszy czas oczekiwania na granicy.",
        "id": 2572175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art42214861-jedziesz-samochodem-do-niemiec-przygotuj-sie-na-szczegolowe-kontrole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedziesz samochodem do Niemiec? Przygotuj si\u0119 na szczeg\u00f3\u0142owe kontrole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.056064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Mazda wchodzi na rynek z nowym elektrycznym modelem 6e w momencie kiedy sprzeda\u017c Tesli run\u0119\u0142a. Nowa elektryczna Sz\u00f3stka ma wiele cech, kt\u00f3re daj\u0105 jej szans\u0119 zdoby\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 rynku po ameryka\u0144skim bestsellerze.",
        "id": 2572171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/w-salonach/art42218851-mazda-wypelni-luke-po-tesli-nowy-model-z-japonii-ma-szanse-na-sukces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazda wype\u0142ni luk\u0119 po Tesli. Nowy model z Japonii ma szanse na sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.555978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "W wieku 52 lat zmar\u0142 S\u0142awomir Wa\u0142\u0119sa, jeden z syn\u00f3w Lecha Wa\u0142\u0119sy. Jak podaje \u201eSuper Express\u201d, cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny zosta\u0142o znalezione przez s\u0142u\u017cby w jego mieszkaniu.",
        "id": 2572174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42218841-nie-zyje-slawomir-walesa-syn-bylego-prezydenta-mial-52-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje S\u0142awomir Wa\u0142\u0119sa. Syn by\u0142ego prezydenta mia\u0142 52 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:01.476262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci, a obecnie pose\u0142 PiS Zbigniew Ziobro zosta\u0142 przes\u0142uchany w charakterze \u015bwiadka w jednym ze \u015bledztw dotycz\u0105cych Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - informuje RMF FM.",
        "id": 2572168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42218981-nieoficjalnie-prokuratorzy-przesluchali-zbigniewa-ziobre-chodzi-o-list-od-jaroslawa-kaczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Prokuratorzy przes\u0142uchali Zbigniewa Ziobr\u0119. Chodzi o list od Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T09:18:02.855518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T09:18:01+00:00",
        "description": "Ju\u017c trzy czwarte firm w Unii osi\u0105gn\u0119\u0142o w 2024 r. co najmniej podstawowy poziom wykorzystania technologii cyfrowych. To tak\u017ce zas\u0142uga przyspieszenia w Polsce.",
        "id": 2572176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42218801-polskie-firmy-nadrabiaja-dystans-w-cyfryzacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy nadrabiaj\u0105 dystans w cyfryzacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T08:11:27.804354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T08:11:27+00:00",
        "description": "Powa\u017cny kryzys bran\u017cy transportowej odcisn\u0105\u0142 pi\u0119tno na producentach naczep. Grupa Wielton, wiod\u0105cy w Europie gracz tej bran\u017cy, zako\u0144czy\u0142a 2024 rok stratami i znacznym spadkiem produkcji.",
        "id": 2571897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42218731-najwiekszy-producent-naczep-ma-blisko-150-mln-zl-strat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy producent naczep ma blisko 150 mln z\u0142 strat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:07:24.637675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:07:24+00:00",
        "description": "W 20. rocznic\u0119 \u015bmierci Zdzis\u0142awa Beksi\u0144skiego Muzeum Narodowe we Wroc\u0142awiu przypomina w Pawilonie Czterech Kopu\u0142 jego niezwykle ciekawy fotograficzny dorobek artystyczny, uznawany za najwarto\u015bciowsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 jego tw\u00f3rczo\u015bci.",
        "id": 2571614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fotografia/art42217061-fotograficzne-kreacje-czyli-zdzislaw-beksinski-malo-znany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotograficzne kreacje, czyli Zdzis\u0142aw Beksi\u0144ski ma\u0142o znany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:07:24.442100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:07:24+00:00",
        "description": "\u201eStanowczo dementujemy nieuprawnione k\u0142amstwa i manipulacje\u201d - podkre\u015bla w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych (DORSZ). To odpowied\u017a na wpis Romana Fritza \u2013 wsp\u00f3\u0142pracownika Grzegorza Brauna \u2013 kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce \u201ew\u0142adze wojskowe rozpocz\u0119\u0142y przygotowania do interwencji na Ukrainie\u201d.",
        "id": 2571613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art42218371-polska-przygotowuje-sie-do-interwencji-na-ukrainie-jest-komunikat-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska przygotowuje si\u0119 do interwencji na Ukrainie? Jest komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T07:07:24.827738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T07:07:24+00:00",
        "description": "Stowarzyszenie Lex Super Omnia sprzeciwia si\u0119 automatycznemu przywr\u00f3ceniu do zawodu by\u0142ych prokurator\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali tzw. neos\u0119dziami. Punktuje te\u017c Adama Bodnara za bierno\u015b\u0107 w przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci w prokuraturze.",
        "id": 2571615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42205111-zolta-kartka-lex-super-omnia-dla-prokuratora-generalnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u00f3\u0142ta kartka Lex Super Omnia dla prokuratora generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:02:54.393563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:02:53+00:00",
        "description": "2 maja to Dzie\u0144 Flagi Rzeczypospolitej Polskiej, jedno z najm\u0142odszych \u015bwi\u0105t pa\u0144stwowych. Ma na celu zwi\u0119kszenie \u015bwiadomo\u015bci dotycz\u0105cej symboli narodowych. Tego dnia organizowanych jest wiele wydarze\u0144, kt\u00f3re s\u0105 okazj\u0105 do manifestacji patriotyzmu i to\u017csamo\u015bci narodowej.",
        "id": 2571400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42216711-jakie-swieto-obchodzimy-2-maja-czy-to-dzien-wolny-od-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie \u015bwi\u0119to obchodzimy 2 maja? Czy to dzie\u0144 wolny od pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:02:53.986618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:02:53+00:00",
        "description": "Polska polityka wkracza w czas grillowania. Co mo\u017ce by\u0107 tematem w trakcie spotka\u0144 w wielk\u0105 maj\u00f3wk\u0119? Echa debat, geopolityka i by\u0107 mo\u017ce 1000-lecie koronacji Chrobrego. To tematy, kt\u00f3re poruszali rozm\u00f3wcy w kolejnym odcinku \"Politycznych Michalk\u00f3w\".",
        "id": 2571398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42218061-przed-wielka-majowka-trzaskowski-kontratakuje-debaty-graja-w-kampanii-jak-nigdy-wczesniej-podsumowanie-1000-lecia-koronacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed wielk\u0105 maj\u00f3wk\u0105: Trzaskowski kontratakuje, debaty \u201egraj\u0105\u201d w kampanii jak nigdy wcze\u015bniej, podsumowanie 1000-lecia koronacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T06:02:54.176840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T06:02:53+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2571399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42217991-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1163",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:57:32.190740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:57:31+00:00",
        "description": "Nie wszyscy kardyna\u0142owie, kt\u00f3rzy wybior\u0105 papie\u017ca, wejd\u0105 na konklawe do Kaplicy Syksty\u0144skiej. Teoretycznie ci, kt\u00f3rzy sko\u0144czyli 80 lat, prawa g\u0142osu nie maj\u0105, ale maj\u0105 ogromy wp\u0142yw na to, kto nast\u0119pc\u0105 \u015bw. Piotra zostanie. Z ich zdaniem licz\u0105 si\u0119 ci, kt\u00f3rzy faktycznie b\u0119d\u0105 wybiera\u0107.",
        "id": 2571153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42208631-dawni-faworyci-do-papieskiego-tronu-dzis-podpowiadaja-kardynalom-kogo-wybrac-na-papieza-kim-sa-wielcy-elektorzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawni faworyci do papieskiego tronu dzi\u015b podpowiadaj\u0105 kardyna\u0142om, kogo wybra\u0107 na papie\u017ca. Kim s\u0105 wielcy elektorzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:57:32.002333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:57:31+00:00",
        "description": "Magdalena Biejat i Adrian Zandberg rosn\u0105 w si\u0142\u0119, na co dzi\u015b ma\u0142o kto zwraca uwag\u0119. A to b\u0142\u0105d, bo w drugiej turze g\u0142osy lewicowych wyborc\u00f3w b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142decydowa\u0107 o tym, kto zostanie prezydentem Polski. Wiedzia\u0142 to Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, kt\u00f3ry k\u0142ania\u0142 si\u0119 J\u00f3zefowi Oleksemu.",
        "id": 2571152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42216911-jacek-nizinkiewicz-sondaz-pokazuje-ze-debate-wygral-trzaskowski-kandydat-ko-nie-moze-ignorowac-lewicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Sonda\u017c pokazuje, \u017ce debat\u0119 wygra\u0142 Trzaskowski. Kandydat KO nie mo\u017ce ignorowa\u0107 lewicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:57:32.379289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:57:31+00:00",
        "description": "Zar\u00f3wno czwartek 1 maja, jak i sobota 3 maja s\u0105 dniami ustawowo wolnymi od pracy i obowi\u0105zuje wtedy zakaz handlu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 sklep\u00f3w b\u0119dzie w tym czasie zamkni\u0119tych. Gdzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy w dni \u015bwi\u0105teczne?",
        "id": 2571154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42216081-majowka-2025-czy-1-i-3-maja-sklepy-beda-otwarte-gdzie-zrobimy-zakupy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka 2025: Czy 1 i 3 maja sklepy b\u0119d\u0105 otwarte? Gdzie zrobimy zakupy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-01T04:57:31.809045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-01T04:57:31+00:00",
        "description": "\u201eKto Pani/Pana zdaniem wypad\u0142 najlepiej w debacie organizowanej przez \u00bbSuper Express\u00ab?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2571151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42218341-sondaz-kto-wypadl-najlepiej-w-debacie-super-expressu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto wypad\u0142 najlepiej w debacie \u201eSuper Expressu\u201d?",
        "vote": 0
    }
]