[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T23:50:41+00:00",
        "description": "Rozwi\u0105zywanie wyzwa\u0144 globalnych rozpoczyna si\u0119 cz\u0119sto na poziomie lokalnym, na poziomie samorz\u0105d\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Zygmunt Berdychowski, przewodnicz\u0105cy Rady Programowej Fundacji Instytut Studi\u00f3w Wschodnich, kt\u00f3ra organizuje Europejski Kongres Samorz\u0105d\u00f3w.",
        "id": 2060017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41778931-dluga-lista-tematow-do-rozmow-na-eks",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142uga lista temat\u00f3w do rozm\u00f3w na EKS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T23:50:41+00:00",
        "description": "Uczestnicy EEC Trends byli zgodni, \u017ce Europa ma ogromny potencja\u0142, ale nie wykorzystuje go w\u00a0pe\u0142ni. Potrzebuje inwestycji we w\u0142asne technologie, by likwidowa\u0107 dystans do globalnych lider\u00f3w. Konferencja by\u0142a wst\u0119pem do XVII Europejskiego Kongresu Gospodarczego, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w\u00a0Katowicach w\u00a0kwietniu.",
        "id": 2060018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41778901-europa-potrzebuje-konkurencyjnej-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa potrzebuje konkurencyjnej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T23:50:41+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2060016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41777111-kalendarium-piatek-7-lutego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 7 lutego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T22:45:10+00:00",
        "description": "Po wyjazdowym zwyci\u0119stwie 5:0 nad Valenci\u0105 Barcelona jest ju\u017c w p\u00f3\u0142finale Pucharu Kr\u00f3la. Wojciech Szcz\u0119sny mia\u0142 niewiele pracy, Robert Lewandowski w og\u00f3le nie musia\u0142 wchodzi\u0107 na boisko.",
        "id": 2059572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41777381-lekko-latwo-i-przyjemnie-barcelona-w-polfinale-pucharu-krola-robert-lewandowski-odpoczywal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekko, \u0142atwo i przyjemnie. Barcelona w p\u00f3\u0142finale Pucharu Kr\u00f3la, Robert Lewandowski odpoczywa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T22:45:10+00:00",
        "description": "Prezydent Kolumbii Gustavo Petro powiedzia\u0142 podczas spotkania rz\u0105du, \u017ce kokaina \u201enie jest gorsza od whisky\u201d i \u017ce jest nielegalna tylko dlatego, \u017ce pochodzi z Ameryki \u0141aci\u0144skiej.",
        "id": 2059573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41779171-prezydent-kolumbii-proponuje-aby-kokaine-sprzedawac-jak-wino",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Kolumbii proponuje, aby kokain\u0119 sprzedawa\u0107 jak wino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T21:40:05+00:00",
        "description": "W kraju nie mamy ju\u017c du\u017cych firm KEP, kt\u00f3re samodzielnie mog\u0142yby si\u0119 \u0142\u0105czy\u0107. Je\u015bli co\u015b mia\u0142oby si\u0119 zadzia\u0107, to raczej na skal\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 \u2013 europejsk\u0105, a mo\u017ce nawet \u015bwiatow\u0105 \u2013 m\u00f3wi Rafa\u0142 Naw\u0142oka, prezes DPD Polska.",
        "id": 2059128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41763511-rafal-nawloka-prezes-dpd-polska-w-branzy-widac-bardzo-duza-aktywnosc-inwestorow-z-czech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Naw\u0142oka, prezes DPD Polska: W bran\u017cy wida\u0107 bardzo du\u017c\u0105 aktywno\u015b\u0107 inwestor\u00f3w z Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T21:40:05+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142\u0105 swoj\u0105 histori\u0119 Federacja Rosyjska inicjowa\u0142a reformy i pozytywne zmiany dopiero po poniesieniu powa\u017cnych kl\u0119sk militarnych - powiedzia\u0142 w Brukseli podczas spotkania z dziennikarzami minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2059127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41779151-sikorski-nie-zgadzam-sie-ze-putinowi-nalezy-pozwolic-zachowac-twarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: Nie zgadzam si\u0119, \u017ce Putinowi nale\u017cy pozwoli\u0107 \u201ezachowa\u0107 twarz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T20:35:09+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ustanowieniu dnia 14 lutego Narodowym Dniem Pami\u0119ci \u017bo\u0142nierzy AK. Projekt ustawy Sejm i Senat przyj\u0119\u0142y przez aklamacj\u0119.",
        "id": 2058710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41779001-jest-nowe-swieto-panstwowe-14-lutego-narodowym-dniem-pamieci-zolnierzy-ak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowe \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. 14 lutego Narodowym Dniem Pami\u0119ci \u017bo\u0142nierzy AK.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T19:30:18+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podpisze w czwartek zarz\u0105dzenie wykonawcze, nak\u0142adaj\u0105ce sankcje na Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny za \"obranie za cel Stan\u00f3w Zjednoczonych, Izraela i ich sojusznik\u00f3w\".",
        "id": 2058235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-na-swiecie/art41778571-donald-trump-naklada-sankcje-na-miedzynarodowy-trybunal-karny-w-hadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nak\u0142ada sankcje na Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny w Hadze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T19:30:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2058233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41778811-dziennik-ustaw-z-6-lutego-2025-r-poz-154-160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 6 lutego 2025 r. (poz. 154-160)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T19:30:18+00:00",
        "description": "Dost\u0119pne mechanizmy rozstrzygania spor\u00f3w na poziomie mi\u0119dzypa\u0144stwowym nie daj\u0105 skutecznych narz\u0119dzi do dochodzenia swoich praw. Zainteresowanym pozostaje samopomoc w formie ce\u0142 odwetowych.",
        "id": 2058234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41778521-lukasz-gruszczynski-marcin-j-menkes-cla-sankcje-negocjacje-jak-donald-trump-rozgrywa-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Gruszczy\u0144ski, Marcin J. Menkes: C\u0142a, sankcje, negocjacje. Jak Donald Trump rozgrywa \u015bwiat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T19:30:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2058232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41778841-monitor-polski-z-6-lutego-2025-r-poz-114-118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 6 lutego 2025 r. (poz. 114 - 118)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T19:27:18+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 dla polskich tenisistek pierwszy etap bliskowschodniego tenisowego cyklu. W \u0107wier\u0107finale w Abu Zabi Magda Linette (38. WTA) zesz\u0142a z kortu pokonana przez Lind\u0119 Noskov\u0105 (39. WTA). W przysz\u0142ym tygodniu do gry wkracza Iga \u015awi\u0105tek.",
        "id": 2058236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41777231-zysk-magdy-linette-operacja-bliski-wschod-trwa-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk Magdy Linette. Operacja Bliski Wsch\u00f3d trwa dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:25:09+00:00",
        "description": "Na GPW wraca optymizm. Czy uda si\u0119 go utrzyma\u0107 na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119?",
        "id": 2057714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41778061-byki-znow-ruszyly-do-ataku-wig20-mocno-w-gore-kghm-i-banki-w-grze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byki zn\u00f3w ruszy\u0142y do ataku. WIG20 mocno w g\u00f3r\u0119, KGHM i banki w grze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:25:09+00:00",
        "description": "Nowy cennik promocyjny EV9 ko\u0144czy si\u0119 na kwocie 224\u00a0199 z\u0142 netto, co oznacza, \u017ce wszystkie wersje tego 6- lub 7-miejscowego ponad  5-metrowego elektrycznego SUV-a s\u0105 dost\u0119pne w ramach programu rz\u0105dowego \u201eNaszEauto\u201d. Jest haczyk - promocja dotyczy wyprodukowanych w 2023 r. EV9 w najbogatszej wersji wyposa\u017cenia GT-Line.",
        "id": 2057711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41777371-kia-zaszalala-z-cena-elektrycznego-topowego-suv-a-z-doplata-az-115-136-zl-taniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kia zaszala\u0142a z cen\u0105 elektrycznego topowego SUV-a. Z dop\u0142at\u0105 a\u017c 115 136 z\u0142 taniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:25:09+00:00",
        "description": "Umy\u015blne podpalenie, zwarcie instalacji elektrycznej, a tak\u017ce zapr\u00f3szenie ognia \u2013 na dzi\u015b \u015bledczy nie wykluczaj\u0105 \u017cadnej z hipotez co do przyczyny wielkiego po\u017caru hali w Gda\u0144sku.",
        "id": 2057712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41777181-pozar-hali-w-gdansku-co-wiadomo-o-przyczynach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali w Gda\u0144sku. Co wiadomo o przyczynach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:25:09+00:00",
        "description": "We wniosku prezesa TK o wszcz\u0119cie \u015bledztwa ws. \u201eustrojowego zamachu stanu\" mowa jest o zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, a to oznacza, \u017ce mo\u017ce ono trwa\u0107 miesi\u0105cami - uwa\u017ca prof. Jacek Zale\u015bny, konstytucjonalista z Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 2057715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41776741-prof-jacek-zalesny-sledztwo-ws-zamachu-stanu-moze-trwac-miesiacami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Jacek Zale\u015bny: \u015bledztwo ws. \u201ezamachu stanu\u201d mo\u017ce trwa\u0107 miesi\u0105cami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:25:09+00:00",
        "description": "Prezydent Warszawy zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji o piln\u0105 reakcj\u0119 i dzia\u0142anie w sprawie brutalnej przest\u0119pczo\u015bci ze Wschodu, kt\u00f3ra si\u0119 wdar\u0142a do Polski. Rafa\u0142 Trzaskowski spotka si\u0119 w tej sprawie z ministrem spraw wewn\u0119trznych.",
        "id": 2057713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41776791-rafal-trzaskowski-domaga-sie-reakcji-rzadu-i-policji-w-sprawie-gangow-ze-wschodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski domaga si\u0119 reakcji rz\u0105du i policji w sprawie gang\u00f3w ze Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:22:08+00:00",
        "description": "\u201eBardzo mocne dowody\u201d. B\u0142a\u017cej Spychalski, by\u0142y rzecznik prezydenta Andrzeja Dudy, z prokuratorskimi zarzutami.",
        "id": 2057716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41776801-afera-collegium-humanum-pograza-czlowieka-prezydenta-andrzeja-dudy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Collegium Humanum pogr\u0105\u017ca cz\u0142owieka prezydenta Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T18:21:04+00:00",
        "description": "Nancy Leftenant-Colon by\u0142a pierwsz\u0105 czarnosk\u00f3r\u0105 piel\u0119gniark\u0105 w regularnych si\u0142ach zbrojnych USA. Za swoj\u0105 prac\u0119 awansowa\u0142a na stopie\u0144 majora. Zmar\u0142a na pocz\u0105tku 2025 roku.",
        "id": 2057717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41776651-nancy-leftenant-colon-kobieta-ktora-przelamala-bariery-rasowe-w-armii-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nancy Leftenant-Colon: Kobieta, kt\u00f3ra prze\u0142ama\u0142a bariery rasowe w armii USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T17:20:05+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy przes\u0105dzi\u0142, jakiego kuratora dla nieobecnego spadkobiercy ma powo\u0142a\u0107 s\u0105d, aby m\u00f3g\u0142 zadecydowa\u0107, czy przyjmuje spadek, czy go odrzuca.",
        "id": 2057195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41776481-kurator-procesowy-nie-moze-odrzucic-spadku-sad-najwyzszy-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurator procesowy nie mo\u017ce odrzuci\u0107 spadku? S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T17:20:05+00:00",
        "description": "W czwartek opublikowano projekt ustawy, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c w walce z patologiami na polskich drogach. Zak\u0142ada on m.in. podwy\u017cszenie kar, wprowadzanie nowego przest\u0119pstwa oraz zmienia zasady konfiskaty pojazd\u00f3w.",
        "id": 2057198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41776901-rzad-walczy-z-patologiami-na-polskich-drogach-bedzie-nowe-przestepstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d walczy z patologiami na polskich drogach. B\u0119dzie nowe przest\u0119pstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T17:20:05+00:00",
        "description": "Brakuje \u0142adunk\u00f3w do wo\u017cenia, wi\u0119c przewo\u017anicy nie kupuj\u0105 taboru. Utrzymuj\u0105 si\u0119 dwucyfrowe spadki rejestracji ci\u0119\u017car\u00f3wek.",
        "id": 2057197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41777101-unijna-gospodarka-spowalnia-i-razem-z-nia-rejestracje-ciezarowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijna gospodarka spowalnia i razem z ni\u0105 rejestracje ci\u0119\u017car\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T17:20:05+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump nakaza\u0142 prokurator generalnej Pam Bondi utworzenie \u201egrupy zadaniowej\u201d w celu \u201ewykorzenienia antychrze\u015bcija\u0144skich uprzedze\u0144\u201d w Stanach Zjednoczonych i \u015bcigania przypadk\u00f3w \u201eantychrze\u015bcija\u0144skiej przemocy i wandalizmu\u201d.",
        "id": 2057196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41777041-usa-powstanie-grupa-zadaniowa-do-obrony-chrzescijan-antychrzescijanska-przemoc-bedzie-scigana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA. Powstanie grupa zadaniowa do obrony chrze\u015bcijan. \"Antychrze\u015bcija\u0144ska przemoc\" b\u0119dzie \u015bcigana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:35:00+00:00",
        "description": "Skuteczna polityka ograniczania wp\u0142yw\u00f3w Rosji w naszej cz\u0119\u015bci Europy wymaga konsekwencji. Wida\u0107 to szczeg\u00f3lnie w polityce energetycznej, gdzie zn\u00f3w pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy za powrotem do gazu z Rosji i Nord Stream 2.",
        "id": 2057199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41776261-wojciech-jakobik-polityka-uniezalezniania-od-gazu-z-rosji-dziala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Jak\u00f3bik: Polityka uniezale\u017cniania od gazu z Rosji dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Zabitych i rannych po obu stronach trwaj\u0105cego od trzech lat konfliktu liczy si\u0119 ju\u017c w setkach tysi\u0119cy. A ka\u017cda ze stron ma powa\u017cne problemy z mobilizacj\u0105.",
        "id": 2056572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41776321-jedno-wielkie-pole-smierci-ilu-zolnierzy-zginelo-na-wojnie-rosji-z-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno wielkie pole \u015bmierci. Ilu \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o na wojnie Rosji z Ukrain\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "M\u00f6venpick Resort & Spa Karpacz to pierwszy w Polsce pi\u0119ciogwiazdkowy hotel tej szwajcarskiej sieci. Bry\u0142a i wystr\u00f3j obiektu \u0142\u0105cz\u0105 nowoczesny design z akcentami tyrolskimi i regionalnymi.",
        "id": 2056573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art41776771-moevenpick-w-karpaczu-czekoladowym-rytualem-powital-pierwszych-gosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f6venpick w Karpaczu \u201eczekoladowym rytua\u0142em\u201d powita\u0142 pierwszych go\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Danuta Pogroszewska leczy\u0142a si\u0119 psychiatrycznie po \u015bmierci jednego ze swoich syn\u00f3w. Do szpitala w Choroszczy trafi\u0142a we wrze\u015bniu 2024 roku. Kilka dni p\u00f3\u017aniej w niejasnych okoliczno\u015bciach uleg\u0142a tragicznemu wypadkowi. Szpital jednak nie poinformowa\u0142 o tym zdarzeniu policji.",
        "id": 2056574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41776561-panstwo-w-panstwie-pacjentka-wypadla-z-okna-szpital-nie-poinformowal-o-tym-policji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo w pa\u0144stwie. Pacjentka wypad\u0142a z okna \u2013 szpital nie poinformowa\u0142 o tym policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Keith Kellogg, specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa ds. Ukrainy i Rosji, nie przedstawi planu zako\u0144czenia wojny Rosji z Ukrain\u0105 podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa, jak wcze\u015bniej informowa\u0142 Bloomberg.",
        "id": 2056579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41776731-plan-zakonczenia-wojny-poznamy-w-monachium-wyslannik-trumpa-zaprzecza-doniesieniom-bloomberga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan zako\u0144czenia wojny poznamy w Monachium? Wys\u0142annik  Trumpa zaprzecza doniesieniom Bloomberga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Pi\u0142karska kadra zacznie eliminacje mistrzostw \u015bwiata 2026 na PGE Narodowym w Warszawie, ale w tym roku zagra r\u00f3wnie\u017c na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie.",
        "id": 2056575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41776681-pzpn-zdecydowal-gdzie-zagra-w-tym-roku-reprezentacja-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZPN zdecydowa\u0142. Gdzie zagra w tym roku reprezentacja Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "W 2024 r. polscy obywatele podpisali blisko 4,2 tys. akt\u00f3w notarialnych zakupu dom\u00f3w i mieszka\u0144 w Hiszpanii.",
        "id": 2056577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art41776581-rekordowe-zakupy-nieruchomosci-w-hiszpanii-przez-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe zakupy nieruchomo\u015bci w Hiszpanii przez Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "\u2013 Nie ma co prawda takiego konkretnego sonda\u017cu, w kt\u00f3rym pytamy \u201eczy jeste\u015b rozczarowany?\u201d, ale wida\u0107 to jednak w badaniach, to wypadkowa ilu\u015b tam danych \u2013 ocenia \u0141ukasz Paw\u0142owski, prezes Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej. \u2013 \u201eRozczarowanie\u201d b\u0119dzie na samym szczycie zestawienia kluczowych emocji 2025 roku - dodaje.",
        "id": 2056571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41775531-rzecz-w-tym-rozczarowanie-politycznym-slowem-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzecz w tym\": Rozczarowanie politycznym s\u0142owem roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie RPP wyczekuj\u0105 momentu, gdy b\u0119d\u0105 mogli obni\u017ca\u0107 stopy procentowe. Nacisk jest bardzo silny, m.in. ze strony rz\u0105du, kredytobiorc\u00f3w i deweloper\u00f3w. Ale obecnie nie ma ku obni\u017cce \u017cadnych przes\u0142anek \u2013 powiedzia\u0142 prezes NBP Adam Glapi\u0144ski.",
        "id": 2056570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41776711-szef-nbp-adam-glapinski-nie-ma-przeslanek-aby-obnizac-stopy-procentowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NBP Adam Glapi\u0144ski: Nie ma przes\u0142anek, aby obni\u017ca\u0107 stopy procentowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "- Lepiej nie podawa\u0107 \u017cadnych liczb, ni\u017c podawa\u0107 bzdury - oceni\u0142a ukrai\u0144ska deputowana, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, wed\u0142ug kt\u00f3rego na wojnie z Rosj\u0105 zgin\u0119\u0142o dot\u0105d 45 tys. \u017co\u0142nierzy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy.",
        "id": 2056578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41776461-ukraina-zaniza-prawdziwa-liczbe-zabitych-zolnierzy-deputowana-zelenski-jest-oklamywany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zani\u017ca prawdziw\u0105 liczb\u0119 zabitych \u017co\u0142nierzy? Deputowana: Ze\u0142enski jest ok\u0142amywany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T16:14:50+00:00",
        "description": "Skuteczna polityka ograniczania wp\u0142yw\u00f3w Rosji w naszej cz\u0119\u015bci Europy wymaga konsekwencji. Wida\u0107 to szczeg\u00f3lnie w polityce energetycznej, gdzie zn\u00f3w pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy za powrotem do gazu z Rosji i Nord Stream 2.",
        "id": 2056576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41776261-wojciech-jakobik-polityka-uniezalezniania-od-gazu-z-rosji-dziala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Jak\u00f3bik: Polityka uniezale\u017cniania od gazu z Rosji dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "Czeski Bank Narodowy obci\u0105\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 25 pb., do 3,75 proc. Takiej decyzji spodziewali si\u0119 wcze\u015bniej analitycy.",
        "id": 2055986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41776241-czeski-bank-narodowy-wrocil-do-ciecia-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeski Bank Narodowy wr\u00f3ci\u0142 do ci\u0119cia st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "Zmiany w strefach p\u0142atnego parkowania niestrze\u017conego w stolicy i w Poznaniu. Szczecin kupi dwa systemy mobilnej kontroli op\u0142at. Og\u0142oszono na nie przetarg.",
        "id": 2055988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art41776331-jak-od-lutego-zmienila-sie-strefa-platnego-parkowania-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak od lutego zmieni\u0142a si\u0119 strefa p\u0142atnego parkowania w Warszawie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "Prezydent USA, zapowiadaj\u0105c przej\u0119cie Strefy Gazy i wysiedlenie Palesty\u0144czyk\u00f3w, spowodowa\u0142 zaostrzenie stanowiska Saudyjczyk\u00f3w, kluczowych dla budowy nowego Bliskiego Wschodu.",
        "id": 2055990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41776091-jerzy-haszczynski-gaza-dla-trumpa-wschodnia-jerozolima-dla-palestynczykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Gaza dla Trumpa, wschodnia Jerozolima dla Palesty\u0144czyk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c luksusowych, dobrze prosperuj\u0105cych hoteli to rzadko\u015b\u0107. Jednak w tej sytuacji transakcja sprzeda\u017cy jest pr\u00f3b\u0105 wyj\u015bcia z trudnej sytuacji, w kt\u00f3rej znalaz\u0142 si\u0119 w\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci. O\u00a0transakcji informuje Bloomberg.",
        "id": 2055987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art41775021-luksusowy-hotel-w-europie-na-sprzedaz-wlasciciel-probuje-wyjsc-z-dlugow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowy hotel w Europie na sprzeda\u017c. W\u0142a\u015bciciel pr\u00f3buje wyj\u015b\u0107\u00a0z d\u0142ug\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "\u015awiatowa Organizacja Zdrowia opublikowa\u0142a nowe wytyczne dotycz\u0105ce stosowania zamiennik\u00f3w soli. Substytuty zawieraj\u0105 znacznie mniej sodu, kt\u00f3rego wysokie spo\u017cycie jest niekorzystne dla zdrowia. Jakie s\u0105 najnowsze zalecenia?",
        "id": 2055985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41769441-nowe-zalecenia-who-dotyczace-soli-oto-wszystko-co-trzeba-wiedziec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zalecenia WHO dotycz\u0105ce soli. Oto wszystko, co trzeba wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:11:20+00:00",
        "description": "Zwyk\u0142y serwis pok\u0142adowy, kt\u00f3ry polega na ewentualnym podgrzaniu i serwowaniu gotowych da\u0144 pasa\u017cerom samolotu, ma zbyt w\u0105ski charakter, \u017ceby uzna\u0107 go za us\u0142ug\u0119 obj\u0119t\u0105 zerow\u0105 stawk\u0105 VAT.",
        "id": 2055989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41775341-nsa-standardowy-serwis-na-pokladzie-samolotu-nie-korzysta-z-zerowej-stawki-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: standardowy serwis na pok\u0142adzie samolotu nie korzysta z zerowej stawki VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Bank Anglii obci\u0105\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 25 pb., do poziomu 4,5 proc. Ta decyzja by\u0142a zgodna z prognozami analityk\u00f3w.",
        "id": 2055471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41776011-bank-anglii-tnie-stopy-procentowe-inflacja-hamuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Anglii tnie stopy procentowe. Inflacja hamuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Sejm nie odrzuci\u0142 w ca\u0142o\u015bci projektu nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3ry przewiduje wskazywanie wynagrodzenia w ofertach zatrudnienia.",
        "id": 2055470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41775201-beda-dalsze-prace-nad-jawnoscia-wynagrodzen-sejm-nie-odrzucil-projektu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 dalsze prace nad jawno\u015bci\u0105 wynagrodze\u0144. Sejm nie odrzuci\u0142 projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Deweloper CTP wybuduje pod Poznaniem park biznesowy o powierzchni ponad 50 tys. mkw.",
        "id": 2055464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41776111-ctp-kupuje-18-hektarow-ziemi-pod-poznaniem-powstanie-park-biznesowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTP kupuje 18 hektar\u00f3w ziemi pod Poznaniem. Powstanie park biznesowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Policjanci wraz z \u017co\u0142nierzami mieli stworzy\u0107 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 m.in. handlem narkotykami. Mia\u0142o do tego doj\u015b\u0107 w Gi\u017cycku, a zwi\u0105zek ze spraw\u0105 ma mie\u0107 samob\u00f3jstwo policjanta w pobliskim Piszu.",
        "id": 2055467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41776031-gang-zolnierzy-i-policjantow-z-gizycka-mial-handlowac-narkotykami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gang \u017co\u0142nierzy i policjant\u00f3w z Gi\u017cycka mia\u0142 handlowa\u0107 narkotykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Kraje Ameryki Po\u0142udniowej ze swoimi tanimi artyku\u0142ami rolno-spo\u017cywczymi wejd\u0105 dok\u0142adnie w ten sam segment, w kt\u00f3rym konkuruje Polska.",
        "id": 2055469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41775571-jakub-olipra-na-unijnej-umowie-z-mercosurem-polska-moze-stracic-najwiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Olipra: Na unijnej umowie z Mercosurem Polska mo\u017ce straci\u0107 najwi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Krystian Zimerman opublikowa\u0142 na swoim profilu informacj\u0119 o wygranym procesie przed s\u0105dem w Warszawie w sprawie o nierozliczenie jego trasy koncertowej po Polsce przed kilkunastu laty.",
        "id": 2055463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41776141-krystian-zimerman-wygral-w-sadzie-pieniadze-za-dawne-tournee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krystian Zimerman wygra\u0142 w s\u0105dzie pieni\u0105dze za dawne tourn\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "C\u0142a, kt\u00f3re zamierza wprowadza\u0107 Donald Trump, to w ostatnich dniach temat numer jeden na \u015bwiecie. Jakie mog\u0105 mie\u0107 one konsekwencje dla \u015bwiatowej gospodarki? Rozmawiali\u015bmy o tym w programie Rzecz o Biznesie. Go\u015bciem Przemys\u0142awa Tychmanowicza by\u0142a Marcin Luzi\u0144ski, ekonomista Santander Bank Polska.",
        "id": 2055472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41775311-luzinski-to-jeszcze-nie-jest-wojna-celna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luzi\u0144ski: To jeszcze nie jest wojna celna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Podczas rozmowy z Robertem Mazurkiem w Kanale Zero Andrzej Duda unika\u0142 jasnych deklaracji poparcia dla kogokolwiek w wyborach prezydenckich. Jego wypowiedzi sugerowa\u0142y dystans wobec kampanii. Czy ta niejednoznaczno\u015b\u0107 nie dzia\u0142a na korzy\u015b\u0107 kandydatury Stanowskiego?",
        "id": 2055465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41775841-michal-szuldrzynski-czy-andrzej-duda-wsparl-krzysztofa-stanowskiego-niejasne-sygnaly-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czy Andrzej Duda wspar\u0142 Krzysztofa Stanowskiego? Niejasne sygna\u0142y prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Czy zegarek mechaniczny warto nosi\u0107\u00a0w sezonie zimowym? Oczywi\u015bcie, \u017ce tak, co za pytanie. W takim razie jaki zegarek nosi\u0107? W tym wypadku odpowied\u017a brzmi: to zale\u017cy.",
        "id": 2055466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art41774931-omega-seamaster-37-mm-milano-cortina-2026-czas-zimowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Omega Seamaster 37 mm Milano Cortina 2026: czas zimowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:56:05+00:00",
        "description": "Jest bogatszy ni\u017c za\u0142o\u017cyciel Microsoftu, z zasobem kryptowaluty przekraczaj\u0105cym milion bitcoin\u00f3w, wartym ponad 100 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Tropy do ustalenia jego to\u017csamo\u015bci mog\u0105 prowadzi\u0107 do gie\u0142dy Kraken.",
        "id": 2055468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41776071-tworca-bitcoina-juz-bogatszy-niz-bill-gates-kim-jest-satoshi-nakamoto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca bitcoina ju\u017c bogatszy ni\u017c Bill Gates. Kim jest Satoshi Nakamoto?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "Donald Trump w serwisie Truth Social potwierdzi\u0142 sw\u0105 \u015brodow\u0105 deklaracj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przej\u0119cia przez USA kontroli nad Stref\u0105 Gazy.",
        "id": 2054942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41775551-donald-trump-nie-chce-wyslac-zolnierzy-do-strefy-gazy-chce-tam-wyslac-senatora-opozycji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie chce wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Strefy Gazy. Chce tam wys\u0142a\u0107 senatora opozycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "Ka\u017cdego roku uczniowie przyst\u0119puj\u0105cy do matury maj\u0105 obowi\u0105zek zadeklarowa\u0107, jakie przedmioty i na jakim poziomie b\u0119d\u0105 zdawa\u0107 na egzaminie. Decyzja jest ostateczna, bez mo\u017cliwo\u015bci zmiany. Kiedy up\u0142ywa termin sk\u0142adania deklaracji maturalnych?",
        "id": 2054944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art41775501-ostatni-dzwonek-dla-maturzystow-2025-konczy-sie-termin-skladania-deklaracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzwonek dla maturzyst\u00f3w 2025. Ko\u0144czy si\u0119 termin sk\u0142adania deklaracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "O tej dymisji nie wiedziano w rosyjskiej kosmicznej korporacji do dzisiejszego poranka. Og\u0142oszona zosta\u0142a z zaskoczenia, a uzasadnienie Kremla jest m\u0119tne. Prawdziwe powody odwo\u0142ania Jurija Borysowa s\u0105 zupe\u0142nie inne.",
        "id": 2054940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41775511-polecial-szef-roskosmosu-ale-nie-w-kosmos-tylko-ze-stolka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polecia\u0142 szef Roskosmosu. Ale nie w kosmos, tylko ze sto\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "W dniu 3 lutego pracownik TK z\u0142o\u017cy\u0142 zamkni\u0119t\u0105 kopert\u0119 w sekretariacie zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego. To wszystko co oficjalnie wiemy na temat zawiadomienia ws. zawiadomienia dotycz\u0105cego zamachu stanu - przyzna\u0142a rzeczniczka Prokuratora Generalnego prok. Anna Adamiak. Jej zdaniem korespondencja z TK jest korespondencj\u0105 prywatn\u0105 i nie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa.",
        "id": 2054941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41775631-prokuratura-krajowa-o-zawiadomieniu-prezesa-tk-wplynela-prywatna-korespondencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura Krajowa o zawiadomieniu prezesa TK: wp\u0142yn\u0119\u0142a prywatna korespondencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "Do oferty trafi\u0142y mieszkania z kolejnego etapu osiedla przy ul. Paderewskiego w Pog\u00f3rzu k. Gdyni.",
        "id": 2054943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41775591-rosnie-konstelacja-kolo-gdyni-jakie-mieszkania-sa-w-ofercie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie Konstelacja ko\u0142o Gdyni. Jakie mieszkania s\u0105 w ofercie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:51:03+00:00",
        "description": "- Wierni \u017co\u0142nierze Ziobry realizuj\u0105 konkretne polityczne zadania \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa ws. podejrzenia pope\u0142nienia zamachu stanu przez przedstawicieli obecnej w\u0142adzy.",
        "id": 2054945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41775401-wierni-zolnierze-ziobry-adam-bodnar-o-bogdanie-swieczkowskim-michale-ostrowskim-i-zamachu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWierni \u017co\u0142nierze Ziobry\u201d. Adam Bodnar o Bogdanie \u015awi\u0119czkowskim, Michale Ostrowskim i \u201ezamachu stanu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:45:25+00:00",
        "description": "\"Dzi\u015b rano na polecenie \u015al\u0105skiego Wydzia\u0142u Zamiejscowego d/s Przest\u0119pczo\u015b\u0107 Zorganizowanej i Korupcji w Katowicach agenci CBA zatrzymali B\u0142a\u017ceja S., by\u0142ego rzecznika prasowego Prezydenta RP, sekretarza stanu w Kancelarii Prezydenta RP\" - poinformowa\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych.",
        "id": 2054415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41775411-blazej-spychalski-byly-rzecznik-prezydenta-zatrzymany-przez-cba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142a\u017cej Spychalski, by\u0142y rzecznik prezydenta, zatrzymany przez CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:45:25+00:00",
        "description": "Chiny z\u0142o\u017cy\u0142y skarg\u0119 do \u015awiatowej Organizacji Handlu przeciwko 10-procentowym c\u0142om na chi\u0144ski import, na\u0142o\u017conym przez prezydenta USA Donalda Trumpa, oraz anulowaniu zwolnienia z c\u0142a dla przesy\u0142ek o niskiej warto\u015bci. Pekin argumentuje, \u017ce dzia\u0142ania te s\u0105 \u201eprotekcjonistyczne\u201d i naruszaj\u0105 zasady WTO.",
        "id": 2054416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41775391-chiny-zaskarzyly-cla-trumpa-do-wto-pekin-to-dzialania-protekcjonistyczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zaskar\u017cy\u0142y c\u0142a Trumpa do WTO. Pekin: To dzia\u0142ania protekcjonistyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:45:25+00:00",
        "description": "Kamper Dacia Sandman to niestety tylko marzenie o niedrogim kamperze i cyfrowy projekt zaprezentowany na YouTube. A szkoda, bo tani kamper Dacii m\u00f3g\u0142by sta\u0107 si\u0119 hitem sprzeda\u017cy w swoim segmencie.",
        "id": 2054419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art41775051-dacia-jako-tani-kamper-to-moglby-byc-absolutny-hit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dacia jako tani kamper. To m\u00f3g\u0142by by\u0107 absolutny hit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:45:25+00:00",
        "description": "Scena Muzyki Polskiej to program artystyczny realizowany przez Narodowy Instytut Muzyki i Ta\u0144ca we wsp\u00f3\u0142pracy z Filharmoni\u0105 Narodow\u0105, finansowany ze \u015brodk\u00f3w Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Najbli\u017csze koncert ju\u017c 11 lutego w Filharmonii Narodowej.",
        "id": 2054417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41775441-scena-muzyki-polskiej-w-filharmonii-narodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scena Muzyki Polskiej w Filharmonii Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:45:25+00:00",
        "description": "Sabato De Sarno odchodzi ze stanowiska dyrektora kreatywnego domu mody Gucci. Zajmowa\u0142 je przez zaledwie dwa lata.",
        "id": 2054418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41774891-slynna-marka-luksusowa-rozstaje-sie-z-dyrektorem-kreatywnym-przetrwal-dwa-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynna marka luksusowa rozstaje si\u0119 z dyrektorem kreatywnym. Przetrwa\u0142\u00a0dwa lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:23:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku utrzyma\u0142 w mocy wyrok S\u0105du Rejonowego o warunkowym umorzeniu post\u0119powania wobec lidera zespo\u0142u Behemoth Adama Darskiego \"Nergala\" ws. oskar\u017cenia o obraz\u0119 uczu\u0107 religijnych.",
        "id": 2054420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41775191-koniec-sprawy-nergala-sad-wydal-prawomocne-orzeczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sprawy Nergala. S\u0105d wyda\u0142 prawomocne orzeczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio w czasie wizyty w Dominikanie ma og\u0142osi\u0107 zaj\u0119cie przez administracj\u0119 USA samolotu nale\u017c\u0105cego do prezydenta Wenezueli Nicolasa Maduro.",
        "id": 2054036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41775151-administracja-donalda-trumpa-zabierze-samolot-prezydentowi-wenezueli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Donalda Trumpa zabierze samolot prezydentowi Wenezueli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "Pierwsze my\u015bliwce Mirage 2000, kt\u00f3rych przekazanie Ukrainie Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142 6 czerwca 2024 roku, w\u0142a\u015bnie dotar\u0142y nad Dniepr.",
        "id": 2054035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41775181-francuskie-mysliwce-dotarly-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuskie my\u015bliwce dotar\u0142y na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "Budowa pierwszej morskiej farmy wiatrowej poch\u0142onie blisko 5 mld euro. Orlen oraz Northland Power rozpocz\u0119li monta\u017c pierwszych fundament\u00f3w tej instalacji, kt\u00f3ra b\u0119dzie gotowa za rok. Ju\u017c wcze\u015bniej trwa\u0142a budowa cz\u0119\u015bci l\u0105dowej ca\u0142ego projektu, a teraz sp\u00f3\u0142ka wychodzi w morze.",
        "id": 2054032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41775041-grupa-orlen-i-jej-kanadyjski-partner-rozpoczeli-budowe-farmy-wiatrowej-na-baltyku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Orlen i jej kanadyjski partner rozpocz\u0119li budow\u0119 farmy wiatrowej na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "- W \u015brod\u0119 wyda\u0142em postanowienie o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie ustawowego zamachu stanu i wp\u0142ywania gro\u017ab\u0105 i bezprawn\u0105 przemoc\u0105 na konstytucyjne organy prawa, takie jak Trybuna\u0142 Konstytucyjny, Krajowa Rada S\u0105downictwa, S\u0105d Najwy\u017cszy, s\u0105dy powszechne, a tak\u017ce Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji - poinformowa\u0142 w czwartek zast\u0119pca Prokuratora Generalnego prokurator Micha\u0142 Ostrowski.",
        "id": 2054038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41775061-prokurator-michal-ostrowski-wszczalem-sledztwo-ws-zamachu-stanu-adam-bodnar-nie-moze-mi-go-odebrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Micha\u0142 Ostrowski: wszcz\u0105\u0142em \u015bledztwo ws. zamachu stanu, Adam Bodnar nie mo\u017ce mi go odebra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "Rosja poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce cofn\u0119\u0142a akredytacj\u0119 moskiewskiemu korespondentowi \u201eLe Monde\u201d z powodu odmowy wydania wizy rosyjskiemu reporterowi przez Pary\u017c.",
        "id": 2054037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41775121-rosja-wyrzuca-moskiewskiego-korespondenta-le-monde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wyrzuca moskiewskiego korespondenta \u201eLe Monde\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczni policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, podejrzanego o ostrzelanie autobusu w Warszawie. To 36-letni obywatel Polski, w przesz\u0142o\u015bci notowany w zwi\u0105zku ze zniewa\u017ceniami i posiadaniem narkotyk\u00f3w.",
        "id": 2054033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41775091-stoleczna-policja-zatrzymala-36-latka-podejrzanego-o-ostrzelanie-autobusu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sto\u0142eczna policja zatrzyma\u0142a 36-latka podejrzanego o ostrzelanie autobusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:40:59+00:00",
        "description": "W 2024 r. Grupa mBank zarobi\u0142a 2,24 mld z\u0142, podczas gdy rok wcze\u015bniej by\u0142o to tylko 24 mln z\u0142. Bank nadal ponosi wysokie koszty sagi frankowej.",
        "id": 2054034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41775211-zysk-mbanku-liczony-w-koncu-w-miliardach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk mBanku liczony w ko\u0144cu w miliardach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:36:06+00:00",
        "description": "W IV kwartale bank zarobi\u0142 1,3 mld z\u0142, a w ca\u0142ym 2024 r. \u2013 4,37 mld z\u0142. I cho\u0107 nie s\u0105 to warto\u015bci rekordowe, to akcjonariusze powinni by\u0107 zadowoleni.",
        "id": 2053744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41774811-ing-bsk-75-proc-zysku-trafi-na-dywidendy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ING BSK: 75 proc. zysku trafi na dywidendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:36:06+00:00",
        "description": "Za spacer po wystawie sta\u0142ej Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci z prezydent Gda\u0144ska Aleksandr\u0105 Dulkiewicz, w roli przewodnika, trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 6,4 tys. z\u0142.",
        "id": 2053743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41774911-ponad-50-tys-zl-za-gotowanie-z-rafalem-trzaskowskim-samorzadowcy-zbierali-na-wosp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 50 tys. z\u0142 za gotowanie z Rafalem Trzaskowskim. Samorz\u0105dowcy zbierali na WO\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:36:06+00:00",
        "description": "Mocniejszy dolar na globalnym rynku zn\u00f3w przeszkadza z\u0142otemu. Czy to si\u0119 zmieni w drugiej cz\u0119\u015bci dnia?",
        "id": 2053742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41774771-slabszy-poczatek-dnia-zlotego-rynek-czeka-na-adama-glapinskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142abszy pocz\u0105tek dnia z\u0142otego. Rynek czeka na Adama Glapi\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:36:06+00:00",
        "description": "Polska Agencja Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci uruchomi\u0142a XXVI edycj\u0119 konkursu \u201ePolski Produkt Przysz\u0142o\u015bci\u201d. Na zwyci\u0119zc\u00f3w czekaj\u0105 nagrody pieni\u0119\u017cne, a tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 prezentacji produktu podczas EXPO 2025 w Osace.",
        "id": 2053741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41752531-zawalczyc-o-tytul-polskiego-produktu-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawalczy\u0107 o tytu\u0142 \u201ePolskiego Produktu Przysz\u0142o\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:35:49+00:00",
        "description": "Dopiero za dwa lata ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie elektroniczny list przewozowy e-CMR, op\u00f3\u017anione s\u0105 prace legislacyjne, wiele pracy przed administracjami kraj\u00f3w i przewo\u017anikami.",
        "id": 2053745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art41774831-elektronizacja-dokumentow-transportowych-z-dwuletnim-poslizgiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronizacja dokument\u00f3w transportowych z dwuletnim po\u015blizgiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:24:00+00:00",
        "description": "Nasze samopoczucie i kondycja psychiczna ulegaj\u0105 wahaniom w r\u00f3\u017cnych porach dnia. Do takiego wniosku doszli naukowcy z Wielkiej Brytanii. Ich badania wskaza\u0142y, kiedy czujemy si\u0119 najlepiej, a tak\u017ce kiedy mamy najgorszy nastr\u00f3j.",
        "id": 2053746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41770131-kiedy-czujemy-sie-najbardziej-szczesliwi-naukowcy-wskazali-konkretna-pore-dnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy czujemy si\u0119 najbardziej szcz\u0119\u015bliwi? Naukowcy wskazali konkretn\u0105 por\u0119 dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:21:00+00:00",
        "description": "- W nagraniu Donalda Tuska brakuje tylko lamparciej sk\u00f3ry, \u017ceby to by\u0142 filmik jakby z jakiej\u015b afryka\u0144skiej satrapii - powiedzia\u0142 w RMF FM prezes TK Bogdan \u015awi\u0119czkowski, komentuj\u0105c reakcj\u0119 premiera na oskar\u017cenie obecnej w\u0142adzy o \u201ezamach stanu\u201d.",
        "id": 2053747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41774611-bogdan-swieczkowski-wieszczy-wojsko-na-polskich-ulicach-w-ciagu-pol-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski wieszczy wojsko na polskich ulicach w ci\u0105gu p\u00f3\u0142 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:31:22+00:00",
        "description": "Gdy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski grzmi o zamachu stanu, premier Donald Tusk gra w ping-ponga. Gdy prokuratura stawia kolejne zarzuty by\u0142emu wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci Marcinowi Romanowskiemu, ten je gulasz na W\u0119grzech. Budowa gmach\u00f3w alternatywnych rzeczywisto\u015bci trwa w Polsce w najlepsze.",
        "id": 2053485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41774461-artur-bartkiewicz-ping-pong-i-zamach-stanu-czyli-niebezpieczna-gra-w-dwie-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Ping-pong i zamach stanu, czyli niebezpieczna gra w dwie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:31:22+00:00",
        "description": "Nasze samopoczucie i kondycja psychiczna ulegaj\u0105 wahaniom w r\u00f3\u017cnych porach dnia. Do takiego wniosku doszli naukowcy z Wielkiej Brytanii. Ich badania wskaza\u0142y, kiedy czujemy si\u0119 najlepiej, a tak\u017ce kiedy mamy najgorszy nastr\u00f3j.",
        "id": 2053484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41770131-kiedy-czujemy-sie-najszczesliwsi-naukowcy-wskazali-konkretna-pore-dnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy czujemy si\u0119 najszcz\u0119\u015bliwsi? Naukowcy wskazali konkretn\u0105 por\u0119 dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:31:22+00:00",
        "description": "Minister obrony Izraela Izrael Kac nakaza\u0142 izraelskiej armii przygotowanie planu, kt\u00f3ry umo\u017cliwi \u201edobrowolny wyjazd\u201d Palesty\u0144czyk\u00f3w ze Strefy Gazy.",
        "id": 2053486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41774561-minister-z-izraela-niech-hiszpania-albo-norwegia-przyjma-palestynczykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister z Izraela: Niech Hiszpania albo Norwegia przyjm\u0105 Palesty\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:31:22+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy dwoma faworytami w wy\u015bcigu prezydenckim to a\u017c 8 punkt\u00f3w procentowych - wynika z najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego, zrealizowanego przez pracowni\u0119 Opinia24 dla Radia ZET.",
        "id": 2053488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41774501-najnowszy-sondaz-az-8-punktow-roznicy-miedzy-faworytami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. A\u017c 8 punkt\u00f3w r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy faworytami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:31:22+00:00",
        "description": "Do po\u0142owy lutego wyja\u015bni si\u0119 kto kupi Talgo. W grze jest ca\u0142y czas Pesa, cho\u0107 baskijski rz\u0105d preferuje lokalnych inwestor\u00f3w.",
        "id": 2053487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41774601-rzad-baskijski-podbija-stawke-przejecia-talgo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d baskijski podbija stawk\u0119 przej\u0119cia Talgo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:17:30+00:00",
        "description": "Ja te\u017c to traktuj\u0119 ma\u0142o powa\u017cnie - przyzna\u0142 w RMF24 prof. Zbigniew \u0106wi\u0105kalski komentuj\u0105c zawiadomienie, jakie prezes TK Bogdan \u015awi\u0119czkowski wys\u0142a\u0142 do zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci doda\u0142, \u017ce \"o \u017cadnym zamachu stanu nie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107\".",
        "id": 2053236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41774481-ja-tez-to-traktuje-malo-powaznie-zbigniew-cwiakalski-o-ruchu-prezesa-tk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ja te\u017c to traktuj\u0119 ma\u0142o powa\u017cnie\". Zbigniew \u0106wi\u0105kalski o ruchu prezesa TK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:17:30+00:00",
        "description": "Zakres danych osobowych by\u0142ego klienta, jakie mog\u0105 by\u0107 przetwarzane ze wzgl\u0119du na przes\u0142ank\u0119 niezb\u0119dno\u015bci, zale\u017cy od indywidualnej oceny, czy jest to konieczne dla realizacji prawnie uzasadnionych interes\u00f3w. Chodzi o takie dane, jak nazwisko, adres, numery czy skany dowodu i prawa jazdy.",
        "id": 2053239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41770371-jak-dlugo-mozna-przetwarzac-dane-bylego-klienta-wazny-wyrok-nsa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak d\u0142ugo mo\u017cna przetwarza\u0107 dane by\u0142ego klienta? Wa\u017cny wyrok NSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:17:30+00:00",
        "description": "Komisja Europejska podejmuje dzia\u0142ania w sprawie chi\u0144skich platform e-commerce, kolej w Polsce zyskuje na popularno\u015bci, a inwestycje w IKE bij\u0105 rekordy. Tymczasem Dania zaostrza kontrol\u0119 tankowc\u00f3w przewo\u017c\u0105cych rosyjsk\u0105 rop\u0119. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze z czwartku, 6 lutego.",
        "id": 2053238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41774431-ke-walczy-z-chinskim-importem-kolej-w-polsce-w-gore-rekordowe-wyniki-ike",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE walczy z chi\u0144skim importem, kolej w Polsce w g\u00f3r\u0119, rekordowe wyniki IKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:17:30+00:00",
        "description": "Najnowsze plany resortu zdrowia dotycz\u0105ce reformy szpitali przedstawi\u0142 w podca\u015bcie Rzecz o Zdrowiu \u201eRzeczpospolitej\u201d wiceminister zdrowia Jerzy Szafranowicz.\nDecyzj\u0119 o likwidacji oddzia\u0142u ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczego ma podejmowa\u0107 dyrektor szpitala w porozumieniu z organem za\u0142o\u017cycielskim, np. starost\u0105 powiatowym.",
        "id": 2053237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41772121-nie-bedzie-przymusowego-zamykania-porodowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie przymusowego zamykania porod\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:16:26+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie pociski balistyczne, u\u017cywane przez rosyjsk\u0105 armi\u0119 na Ukrainie, od ko\u0144ca grudnia 2024 roku s\u0105 znacznie precyzyjniejsze ni\u017c te, wykorzystywane do atak\u00f3w przez wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 2024 roku - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a na Ukrainie.",
        "id": 2053240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41774391-ukraina-pociski-z-korei-polnocnej-zaczynaja-spadac-blizej-celu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina: Pociski z Korei P\u00f3\u0142nocnej zaczynaj\u0105 spada\u0107 bli\u017cej celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:12:33+00:00",
        "description": "\u015awiadczenie wychowawcze 800 plus przys\u0142uguje na ka\u017cde dziecko do uko\u0144czenia 18. roku \u017cycia. Od tej regu\u0142y s\u0105 jednak wyj\u0105tki. Niedawno poszerzy\u0142a si\u0119 lista os\u00f3b, kt\u00f3re nie s\u0105 do niego uprawnione. W okre\u015blonych sytuacjach rodzice mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c straci\u0107 przyznane \u015bwiadczenie.",
        "id": 2052975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41764391-prawo-do-800-plus-mozna-stracic-komu-nie-przysluguje-swiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do 800 plus mo\u017cna straci\u0107. Komu nie przys\u0142uguje \u015bwiadczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:12:33+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy w karierze Hubert Hurkacz (21. ATP) zagra w \u0107wier\u0107finale ABN Amro Open w Rotterdamie. W drugiej rundzie rywal polskiego tenisisty Jiri Lehecka (24. ATP) dozna\u0142 kontuzji i podda\u0142 mecz przy wyniku 5:7, 0:2.",
        "id": 2052976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41774281-turniej-atp-w-rotterdamie-nocna-straz-huberta-hurkacza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej ATP w Rotterdamie. Nocna stra\u017c Huberta Hurkacza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:12:33+00:00",
        "description": "Osoby cz\u0119\u015bciowo lub ca\u0142kowicie niezdolne do pracy mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o wsparcie finansowe. ZUS przyznaje \u015bwiadczenie m.in. osobom niezdolnym do pracy na skutek schorze\u0144 powi\u0105zanych z chorob\u0105 alkoholow\u0105. Czym jest renta alkoholowa? Komu przys\u0142uguje?",
        "id": 2052977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41769621-zmiany-w-rencie-alkoholowej-2025-od-1-marca-swiadczenie-wzrosnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rencie alkoholowej 2025. Od 1 marca \u015bwiadczenie wzro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:17:00+00:00",
        "description": "Proponowane regulacje dotycz\u0105ce temperatur krytykuj\u0105 nie tylko przedstawiciele firm, ale te\u017c zwi\u0105zki zawodowe. Wskazuj\u0105 m.in. na zbyt szeroki katalog wy\u0142\u0105cze\u0144 od wprowadzanych zasad.",
        "id": 2052978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art41770641-maksymalna-temperatura-w-pracy-projekt-przepisow-nikogo-nie-satysfakcjonuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maksymalna temperatura w pracy. Projekt przepis\u00f3w nikogo nie satysfakcjonuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:10:00+00:00",
        "description": "Od kiedy liczy\u0107 okres wypowiedzenia, gdy nie mo\u017cemy za\u0142atwi\u0107 formalno\u015bci osobi\u015bcie i korzystamy z us\u0142ug poczty? Nowe orzecznictwo mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na dotychczasow\u0105 praktyk\u0119 pracodawc\u00f3w.",
        "id": 2052979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768951-nie-jest-jasne-kiedy-umowa-rozwiaze-sie-jesli-wysylamy-wypowiedzenie-poleconym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie jest jasne, kiedy umowa rozwi\u0105\u017ce si\u0119, je\u015bli wysy\u0142amy wypowiedzenie poleconym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Ben Dawkins, polityk zasiadaj\u0105cy w Izbie Wy\u017cszej parlamentu Australii Zachodniej, przed zaplanowanymi na 8 marca wyborami do stanowego parlamentu, zmieni\u0142 nazwisko.",
        "id": 2052720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41774361-australijski-polityk-zmienil-nazwisko-przed-wyborami-na-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australijski polityk zmieni\u0142 nazwisko przed wyborami. Na \u201eTrump\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Jak co roku, do ko\u0144ca lutego p\u0142atnicy sk\u0142adek zatrudniaj\u0105cy emeryt\u00f3w lub rencist\u00f3w musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 w ZUS za\u015bwiadczenie o dochodach osi\u0105ganych przez nich w poprzednim roku kalendarzowym. Cz\u0119sto zapominaj\u0105 o przygotowaniu tego dokumentu za osoby wy\u0142\u0105czone z obowi\u0105zku ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych",
        "id": 2052724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768941-choc-firma-nie-odprowadza-skladek-za-emeryta-lub-renciste-musi-poinformowac-zus-o-wysokosci-jego-pensji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cho\u0107 firma nie odprowadza sk\u0142adek za emeryta lub rencist\u0119, musi poinformowa\u0107 ZUS o wysoko\u015bci jego pensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Psychiatra mo\u017ce wystawi\u0107 zwolnienie obejmuj\u0105ce dowolny czas poprzedzaj\u0105cy wizyt\u0119. Nie ma ograniczenia do trzech dni wstecz jak lekarze innych specjalizacji. Czy takie zwolnienie chroni przed utrat\u0105 pracy?",
        "id": 2052723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768931-coraz-czestsze-zwolnienia-lekarskie-od-psychiatry-budza-watpliwosci-pracodawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz cz\u0119stsze zwolnienia lekarskie od psychiatry budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci pracodawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Po tym, jak Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce USA mia\u0142yby przej\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za Stref\u0119 Gazy, a Palesty\u0144czycy zostaliby z niej wysiedleni na sta\u0142e, przedstawiciele jego administracji wycofuj\u0105 si\u0119 z tej ostatniej propozycji.",
        "id": 2052726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41774341-donald-trump-jednak-nie-chce-wysiedlic-palestynczykow-ze-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump jednak nie chce wysiedli\u0107 Palesty\u0144czyk\u00f3w ze Strefy Gazy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Porzucenie pracy jest cz\u0119st\u0105 przyczyn\u0105 dyscyplinarek. Nie zawsze nieobecno\u015b\u0107 \u015bwiadczy jednak o porzuceniu. Je\u015bli zwolniony z powo\u0142aniem tej przyczyny pracownik pozwie pracodawc\u0119, ma du\u017c\u0105 szans\u0119 na wygran\u0105.",
        "id": 2052722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768921-jesli-nawet-pracownik-nie-pojawil-sie-w-firmie-nie-warto-spieszyc-sie-z-jego-zwolnieniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli nawet pracownik nie pojawi\u0142 si\u0119 w firmie, nie warto spieszy\u0107 si\u0119 z jego zwolnieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie liczba zwolnie\u0144 lekarskich z powodu zaburze\u0144 psychicznych. Takie L4 \u0142atwo uzyska\u0107 odp\u0142atnie przez Internet.",
        "id": 2052719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768901-katarzyna-wojcik-problem-z-psychika-czy-z-uczciwoscia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Problem z psychik\u0105 czy z uczciwo\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Wej\u015bciu do kin filmu \u201eMaria Callas\u201d z Angelin\u0105 Jolie w roli g\u0142\u00f3wnej towarzyszy pojawienie si\u0119 dw\u00f3ch ksi\u0105\u017cek o \u015bpiewaczce stulecia. S\u0105 modelowym wr\u0119cz przyk\u0142adem tego, jak mo\u017cna i jak nie nale\u017cy pisa\u0107 o s\u0142awnych ludziach.",
        "id": 2052727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/ksiazki/art41770681-maria-callas-w-wersji-prawdziwej-i-z-kiepskiego-romansu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maria Callas w wersji prawdziwej i z kiepskiego romansu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Umowy o prac\u0119 umo\u017cliwiaj\u0105 wi\u0119ksz\u0105 kontrol\u0119 nad pracownikami. Poszukuj\u0105ce elastyczno\u015bci i oszcz\u0119dno\u015bci firmy preferuj\u0105 za\u015b umowy cywilnoprawne. Jak unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w przy ich zawieraniu?",
        "id": 2052728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41769001-na-co-zwrocic-uwage-korzystajac-z-elastycznych-form-zatrudnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, korzystaj\u0105c z\u00a0elastycznych form zatrudnienia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa firm planuje zmodernizowa\u0107 swoj\u0105 infrastruktur\u0119, \u017ceby m\u00f3c w pe\u0142ni wykorzysta\u0107 potencja\u0142 GenAI. Jej wdro\u017cenie wi\u0105\u017ce si\u0119 z wieloma wyzwaniami. Ale rezygnacja z nowych technologii oznacza biznesow\u0105 \u015bmier\u0107.",
        "id": 2052725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41770891-sztuczna-inteligencja-nie-lubi-przestarzalego-sprzetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja nie lubi przestarza\u0142ego sprz\u0119tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:07:36+00:00",
        "description": "Do 2035 r. liczba os\u00f3b pracuj\u0105cych zmniejszy si\u0119 w Polsce o 2,1 mln. Potrzebny jest system zach\u0119t do d\u0142u\u017cszej aktywno\u015bci zawodowej dla os\u00f3b starszych",
        "id": 2052721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41768911-trzeba-zatrzymac-seniorow-na-rynku-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba zatrzyma\u0107 senior\u00f3w na rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:05:00+00:00",
        "description": "Polityka handlowa nowej ameryka\u0144skiej administracji pod wodz\u0105 prezydenta Donalda Trumpa jest kluczowym \u017ar\u00f3d\u0142em ryzyka dla wzrostu gospodarczego i inflacji.",
        "id": 2052729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41773311-marek-rozkrut-mimo-gorszych-nastrojow-wzrost-pkb-bedzie-stopniowo-przyspieszal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Rozkrut: Mimo gorszych nastroj\u00f3w wzrost PKB b\u0119dzie stopniowo przyspiesza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:05:00+00:00",
        "description": "Na razie nie wiadomo, kiedy zaczn\u0105 powstawa\u0107 obiekty ochronne. Nie mo\u017cna te\u017c sprawdzi\u0107, w jakim s\u0105 stanie i ich oznakowa\u0107. Dlaczego?",
        "id": 2052730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41770331-schronow-nie-budujemy-bo-brak-kluczowych-rozporzadzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schron\u00f3w nie budujemy, bo brak kluczowych rozporz\u0105dze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Bruksela proponuje na\u0142o\u017cenie ce\u0142 na ma\u0142e przesy\u0142ki i wzmo\u017con\u0105 kontrol\u0119 ich zawarto\u015bci. To akcja wymierzona w chi\u0144skie giganty handlu internetowego Temu i Shein.",
        "id": 2052499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41770701-chinskie-zakupy-beda-drozsze-bruksela-nalozy-cla-na-paczki-z-temu-i-shein",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie zakupy b\u0119d\u0105 dro\u017csze. Bruksela na\u0142o\u017cy c\u0142a na paczki z Temu i Shein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Ograniczenie liczby tworzonych w UE akt\u00f3w prawnych, wsparcie konkurencyjno\u015bci europejskich przedsi\u0119biorstw w starciu z firmami spoza Unii, dzia\u0142ania na rzecz obni\u017cenia cen energii \u2013 to rekomendacje Rady Przedsi\u0119biorc\u00f3w ds. prezydencji.",
        "id": 2052506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41771511-dluga-lista-rekomendacji-biznesu-na-czas-polskiej-prezydencji-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142uga lista rekomendacji biznesu na czas polskiej prezydencji w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Kto chce z filmu \u201eMaria Callas\u201d pozna\u0107 \u017cycie, a zw\u0142aszcza tajemnice bohaterki, b\u0119dzie rozczarowany. Ale w zamian otrzyma wysmakowane obrazy oraz opowie\u015b\u0107 o samotno\u015bci i odchodzeniu. I oczywi\u015bcie budz\u0105c\u0105 emocje Angelin\u0119 Jolie.",
        "id": 2052505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41768531-film-maria-callas-bardzo-trudne-zadanie-dla-angeliny-jolie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Film \u201eMaria Callas\u201d. Bardzo trudne zadanie dla Angeliny Jolie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "15 proc. podatek to za ma\u0142o, powinno by\u0107 w sumie 23 proc. \u2013 uzna\u0142 fiskus i stwierdzi\u0142, \u017ce wniesienie udzia\u0142\u00f3w do fundacji rodzinnej po to, \u017ceby je od razu sprzeda\u0107, jest niedozwolon\u0105 optymalizacj\u0105. Nie mo\u017cemy na ni\u0105 pozwala\u0107 \u2013 pisz\u0105 urz\u0119dnicy.",
        "id": 2052515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41770831-fiskus-nie-pozwala-na-podatkowe-korzysci-w-fundacji-rodzinnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus nie pozwala na podatkowe korzy\u015bci w fundacji rodzinnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "PKP Intercity kupuje nowe i modernizuje ju\u017c posiadane sk\u0142ady, by odci\u0105gn\u0105\u0107 podr\u00f3\u017cnych od samochod\u00f3w. Jednak dla poprawienia atrakcyjno\u015bci kolei konieczne jest przyspieszenie modernizacji infrastruktury.",
        "id": 2052508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41771451-frekwencja-na-kolei-najlepsza-od-trzech-dekad-ale-wciaz-brakuje-pociagow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frekwencja na kolei najlepsza od trzech dekad, ale wci\u0105\u017c brakuje poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "S\u0105d UE stwierdzi\u0142, \u017ce potr\u0105cenie z funduszy unijnych kar na\u0142o\u017conych za niewykonanie tzw. \u015brodka tymczasowego by\u0142o zasadne. Straty by\u0142yby mniejsze, gdyby nie opiesza\u0142o\u015b\u0107 poprzedniego rz\u0105du.",
        "id": 2052511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41771041-klamka-zapadla-nie-odzyskamy-320-mln-euro-kar-za-sadownictwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klamka zapad\u0142a. Nie odzyskamy 320 mln euro kar za s\u0105downictwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Tomasz Grzegorz Stala, w\u0142a\u015bciciel wydawnictwa maj\u0105cego na koncie ewidentnie antysemickie publikacj\u0119, a nawet ksi\u0105\u017ck\u0119 Hitlera, zosta\u0142 oficjalnym wsp\u00f3\u0142pracownikiem polityk\u00f3w Konfederacji. Twierdz\u0105, \u017ce interesuj\u0105 ich jego kompetencje, a nie pogl\u0105dy.",
        "id": 2052514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41770451-kontrowersyjny-asystent-poslow-konfederacji-ma-proces-o-klamstwo-oswiecimskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny asystent pos\u0142\u00f3w Konfederacji. Ma proces o k\u0142amstwo o\u015bwi\u0119cimskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Zakaz sprzeda\u017cy nieletnim jednorazowych e-papieros\u00f3w, kt\u00f3ry chce wprowadzi\u0107 rz\u0105d, b\u0119dzie \u0142atwy do obej\u015bcia? \u2013 E-dow\u00f3d mo\u017cna kupi\u0107 w internecie za 20 z\u0142 \u2013 alarmuje stowarzyszenie Demagog.",
        "id": 2052500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41771471-kwitnie-rynek-podrobek-mdowodow-mlodzi-obchodza-zakazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwitnie rynek podr\u00f3bek mDowod\u00f3w. M\u0142odzi obchodz\u0105 zakazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Mam wra\u017cenie, \u017ce Trump i\u00a0jego nadworny b\u0142azen Elon Musk traktuj\u0105 \u015bwiat jak jak\u0105\u015b gr\u0119 komputerow\u0105. Zanim prezydent USA zorientuje si\u0119, \u017ce jest inaczej, mo\u017ce narobi\u0107 wielu szk\u00f3d \u2013 m\u00f3wi Marek Belka, by\u0142y premier i\u00a0prezes NBP.",
        "id": 2052510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41773321-marek-belka-trump-i-jego-nadworny-blazen-elon-musk-traktuja-swiat-jak-jakas-gre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Belka: Trump i jego nadworny b\u0142azen Elon Musk traktuj\u0105 \u015bwiat jak jak\u0105\u015b gr\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu czterdziestu lat populacja nied\u017awiedzi polarnych w zachodniej cz\u0119\u015bci Zatoki Hudsona zmniejszy\u0142a si\u0119 niemal o 50 procent. To jednak nie jest jedyne zmartwienie badaczy.",
        "id": 2052507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art41765051-niedzwiedzie-polarne-gloduja-eksperci-znalezli-przyczyne-niepokojacego-zjawiska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nied\u017awiedzie polarne g\u0142oduj\u0105. Eksperci znale\u017ali przyczyn\u0119 niepokoj\u0105cego zjawiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Pokrywa lodowa Grenlandii reaguje na zmiany klimatu - powstaj\u0105ce w niej szczeliny powi\u0119kszaj\u0105 si\u0119 szybciej ni\u017c dot\u0105d zak\u0142adano. Naukowcy opublikowali wyniki nowych bada\u0144 ukazuj\u0105ce zmiany, kt\u00f3re zasz\u0142y na przestrzeni zaledwie pi\u0119ciu lat.",
        "id": 2052502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art41769131-niepokojace-zmiany-na-grenlandii-w-ciagu-zaledwie-pieciu-lat-badacze-ostrzegaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce zmiany na Grenlandii w ci\u0105gu zaledwie pi\u0119ciu lat. Badacze ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Wojna to zbyt powa\u017cna sprawa, by zostawia\u0107 j\u0105 genera\u0142om \u2013 mia\u0142 powiedzie\u0107 premier Francji Georges Clemenceau w czasie I wojny \u015bwiatowej. Teraz, w trakcie \u015bwiatowej wojny o AI, mo\u017cna powiedzie\u0107: sztuczna inteligencja to za powa\u017cna sprawa, by zostawi\u0107 j\u0105 politykom. Ale te\u017c naukowcom czy przedsi\u0119biorcom.",
        "id": 2052512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41770291-pawel-rozynski-komu-oddac-sztuczna-inteligencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: Komu odda\u0107 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Przywracanie praworz\u0105dno\u015bci wesz\u0142o w nowy etap. Grupa s\u0119dzi\u00f3w uznaj\u0105ca si\u0119 za jedynych niezawis\u0142ych, niezale\u017cnych i bezstronnych przygotowa\u0142a ministrowi projekt ustawy stwierdzaj\u0105cej, \u017ce inni s\u0119dziowie (przez nich nieuznawani za niezawis\u0142ych, niezale\u017cnych i bezstronnych) nie s\u0105 s\u0119dziami, bo zostali powo\u0142ani przez PiS na podstawie ustaw, kt\u00f3re ci pierwsi uznali za niezgodne z konstytucj\u0105.",
        "id": 2052501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41771021-robert-gwiazdowski-jak-wyrzucic-nie-sedziow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Gwiazdowski: Jak wyrzuci\u0107 (nie)s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata, kt\u00f3ry zaskarbi\u0142 sobie sympati\u0119 Donalda Trumpa, otrzyma\u0142 stanowisko doradcze i w poszukiwaniu oszcz\u0119dno\u015bci robi czystki w federalnych agencjach rz\u0105dowych.",
        "id": 2052509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41770881-rzad-cieni-elona-muska-ten-twor-stal-sie-agentem-chaosu-i-zamieszania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d cieni Elona Muska. \u201eTen tw\u00f3r sta\u0142 si\u0119 agentem chaosu i zamieszania\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Wraz ze wzrostem liczby lokali w ofercie i stabilizacj\u0105 cen potencjalni nabywcy wyd\u0142u\u017caj\u0105 czas podejmowania decyzji. Kredyty mieszkaniowe ca\u0142y czas s\u0105 dost\u0119pne dla najlepiej zarabiaj\u0105cych.",
        "id": 2052503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art41770511-sprzedaz-mieszkan-nowych-i-z-drugiej-reki-trwa-coraz-dluzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 nowych i z drugiej r\u0119ki trwa coraz d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "W 2024 roku \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar na\u0142o\u017conych przez urz\u0105d antymonopolowy na polskie przedsi\u0119biorstwa by\u0142a ponad dwa razy wy\u017csza ni\u017c rok wcze\u015bniej. Czy firmy i ich w\u0142a\u015bciciele maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107?",
        "id": 2052513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41771031-ten-straszny-uokik-najwyzsze-zaplacone-kary-top5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten straszny UOKiK. Najwy\u017csze zap\u0142acone kary \u2013 TOP5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "Ca\u0142y \u015bwiat zastanawia si\u0119, czy prezydent USA naprawd\u0119 chce wywo\u0142a\u0107 globaln\u0105 wojn\u0119 handlow\u0105.",
        "id": 2052498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41773301-witold-m-orlowski-entliczek-pentliczek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Entliczek, pentliczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T04:01:41+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wiceszef MSZ Rosji deklaruje gotowo\u015b\u0107 do rozm\u00f3w z USA, ale podkre\u015bla, \u017ce to Stany Zjednoczone musz\u0105 wykona\u0107 pierwszy krok.",
        "id": 2052504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41774311-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1079",
        "vote": 0
    }
]