[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:32:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2056846,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9730459,ruszyl-przetarg-na-budowe-obwodnicy-kostrzyna-nad-odra-do-konkursu-st.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 przetarg na budow\u0119 obwodnicy Kostrzyna nad Odr\u0105. Do konkursu stan\u0119\u0142o 10 firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T14:20:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2056273,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9730048,pokolenie-z-ma-dosc-pracy-z-domu-wszystko-przez-jeden-czynnik-badani.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z ma do\u015b\u0107 pracy z domu. Wszystko przez jeden czynnik [BADANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T14:10:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055763,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9729957,zycie-wedlug-listy-to-do-wykancza-cie-tak-mozesz-przezwyciezyc-ten.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bycie wed\u0142ug listy \"to-do\" wyka\u0144cza ci\u0119? Tak mo\u017cesz przezwyci\u0119\u017cy\u0107 ten problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T14:04:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055764,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9729937,knuja-by-zabrac-nam-gotowke-az-80-proc-polakow-zmieni-swe-zwyczaje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knuj\u0105, by zabra\u0107 nam got\u00f3wk\u0119. A\u017c 80 proc. Polak\u00f3w zmieni swe zwyczaje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:44:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055765,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9729871,trump-zapowiada-wielka-przebudowe-strefy-gazy-izrael-moglby-ja-przek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada wielk\u0105 przebudow\u0119 Strefy Gazy. \"Izrael m\u00f3g\u0142by j\u0105 przekaza\u0107 USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:33:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055766,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9729856,niemcow-lecza-polacy-i-syryjczycy-bez-nich-system-padnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemc\u00f3w lecz\u0105 Polacy i Syryjczycy. Bez nich system padnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:15:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055163,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9729766,corka-putina-szaleje-na-froncie-miala-nawet-zostac-ranna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Putina szaleje na froncie? Mia\u0142a nawet zosta\u0107 ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T13:08:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2055164,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9729747,slowacja-znow-importuje-gaz-z-rosji-za-dwa-miesiace-dostawy-sie-podwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja zn\u00f3w importuje gaz z Rosji. Za dwa miesi\u0105ce dostawy si\u0119 podwoj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T12:25:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054640,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9729601,ft-system-do-ochrony-granic-ue-powstal-w-moskwie-prokuratura-europ.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"FT\": System do ochrony granic UE powsta\u0142 w Moskwie. Prokuratura Europejska wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:43:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054641,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9729500,tak-bedzie-wygladal-najdluzszy-tunel-w-polsce-szczecin-czekal-na-to-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 najd\u0142u\u017cszy tunel w Polsce. Szczecin czeka\u0142 na to ponad \u0107wier\u0107 wieku [WIZUALIZACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:40:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054642,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9729456,czlowiek-trumpa-zrobi-biznes-w-rosji-dadza-mu-zarobic-grube-miliony.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Trumpa zrobi biznes w Rosji. Dadz\u0105 mu zarobi\u0107 grube miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:13:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054643,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9729358,google-da-kazdemu-dostep-do-najlepszych-modeli-jezykowych-to-czesc-du.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google da ka\u017cdemu dost\u0119p do najlepszych modeli j\u0119zykowych. To cz\u0119\u015b\u0107 du\u017cej strategii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:11:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054644,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9729349,rosyjska-flota-cieni-ekspert-moskwa-moze-wykorzystac-ja-do-celow-woj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska flota cieni. Ekspert: Moskwa mo\u017ce wykorzysta\u0107 j\u0105 do cel\u00f3w wojskowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:53:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054207,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9729272,osmieszeni-rosjanie-probuja-ratowac-twarz-pokazali-nowa-bestie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bmieszeni Rosjanie pr\u00f3buj\u0105 ratowa\u0107 twarz. Pokazali now\u0105 besti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:35:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054208,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9729212,palestynczycy-ze-strefy-gazy-trafia-do-hiszpanii-madryt-reaguje-na-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palesty\u0144czycy ze Strefy Gazy trafi\u0105 do Hiszpanii? Madryt reaguje na pomys\u0142 Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:26:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054209,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9729179,sprzedaz-detaliczna-w-polsce-w-dol-eurostat-podal-nowe-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c detaliczna w Polsce w d\u00f3\u0142. Eurostat poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:15:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054210,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9729130,le-monde-nie-zostawia-suchej-nitki-na-pomysle-trumpa-ws-strefy-gazy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\" nie zostawia suchej nitki na pomy\u015ble Trumpa ws. Strefy Gazy: To \"projekt czystki etnicznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T10:11:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054211,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9729172,zatrudnienie-obcokrajowcow-w-polsce-ukraincom-rosnie-konkurencja-z-ty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrudnienie obcokrajowc\u00f3w w Polsce. Ukrai\u0144com ro\u015bnie konkurencja z tych kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:56:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053866,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9729042,plan-pokojowy-usa-dla-ukrainy-media-ujawniaja-pierwsze-szczegoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan pokojowy USA dla Ukrainy. Media ujawniaj\u0105 pierwsze szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:41:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2058421,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9728978,dramatyczna-sytuacja-wojsk-nato-do-polski-nie-dojada-na-czas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna sytuacja wojsk NATO. Do Polski nie dojad\u0105 na czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:41:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2054212,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9728978,wojska-nato-utkna-w-korkach-spoznia-sie-na-wojne-z-rosja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska NATO utkn\u0105 w korkach. Sp\u00f3\u017ani\u0105 si\u0119 na wojn\u0119 z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:41:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053867,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9728978,wojsko-nato-utknie-w-korkach-spozni-sie-na-wojne-z-rosja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko NATO utknie w korkach. Sp\u00f3\u017ani si\u0119 na wojn\u0119 z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:01:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053868,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9728812,wszczeto-sledztwo-ws-zamachu-stanu-w-polsce-bodnar-nie-powinienem-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszcz\u0119to \u015bledztwo ws. zamachu stanu w Polsce. Bodnar: Nie powinienem si\u0119 o tym dowiadywa\u0107 z medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T09:00:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053869,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9728791,smartfon-dla-nastolatka-jak-druga-reka-niepokojace-wyniki-badan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smartfon dla nastolatka jak druga r\u0119ka. Niepokoj\u0105ce wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:41:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053613,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9728722,to-te-kraje-dominuja-w-internetowym-handlu-chiny-pozeraja-globalny-ry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To te kraje dominuj\u0105 w internetowym handlu. Chiny po\u017ceraj\u0105 globalny rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T08:02:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053614,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9728567,jd-vance-wiceprezydent-usa-przyleci-do-europy-jakie-kraje-odwiedzi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezydent USA przyleci do Europy. Jakie kraje odwiedzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:50:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053390,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9728505,kto-wygra-wybory-prezydenckie-znamy-najnowszy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory prezydenckie? Znamy najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:17:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053391,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9728389,bez-oplat-przez-kanal-panamski-usa-osiagnely-jeden-ze-swoich-celow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez op\u0142at przez Kana\u0142 Panamski. USA osi\u0105gn\u0119\u0142y jeden ze swoich cel\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053392,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9727351,dodatek-656-zl-z-zus-dla-sierot-zupelnych-jak-uzyskac-swiadczenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS wyp\u0142aci 656 z\u0142 od marca. Kto dostanie specjalny dodatek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:58:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053393,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9728308,fabryka-chipow-w-polsce-wiceminister-tajwan-bedzie-szukal-miejsca-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabryka chip\u00f3w w Polsce? Wiceminister: Tajwan b\u0119dzie szuka\u0142 miejsca do inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:47:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053101,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9728284,coraz-wiecej-imigrantow-pracuje-na-czarno-sejm-pracuje-nad-zaostrzeni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej imigrant\u00f3w pracuje na czarno. Sejm pracuje nad zaostrzeniem kar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:47:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053870,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9728284,coraz-wiecej-imigrantow-pracuje-na-czarno-sejm-zaostrzy-kary.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej imigrant\u00f3w pracuje na czarno. Sejm zaostrzy kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T06:39:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053102,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9728223,plan-trumpa-ws-strefy-gazy-to-zaslona-dymna-gra-moze-sie-toczyc-o-zn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Trumpa ws. Strefy Gazy to zas\u0142ona dymna? Gra mo\u017ce si\u0119 toczy\u0107 o znacznie wi\u0119ksz\u0105 stawk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:42:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2053103,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9727118,ofensywa-rosji-wisi-na-wlosku-na-cel-bierze-bardzo-wazne-miasto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofensywa Rosji wisi na w\u0142osku. Na cel bierze bardzo wa\u017cne miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:33:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2052875,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9728002,juz-nie-od-metrazu-a-od-wartosci-mieszkania-czy-domu-bedziemy-placic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nie od metra\u017cu, a od warto\u015bci mieszkania czy domu. B\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 w Polsce podatek katastralny? Ta rewolucyjna zmiana to ruina rodzinnych bud\u017cet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T05:25:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2052876,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9727976,spadkobiercom-zus-musi-wyplacic-nawet-kilkadziesiat-tysiecy-zlotych-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadkobiercom ZUS musi wyp\u0142aci\u0107 nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych po zmar\u0142ym jako wyp\u0142at\u0119 gwarantowan\u0105, ale trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek",
        "vote": 0
    }
]