[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T15:55:04+00:00",
        "description": "M\u00f6venpick Resort & Spa Karpacz to pierwszy w Polsce pi\u0119ciogwiazdkowy hotel tej szwajcarskiej sieci. Bry\u0142a i wystr\u00f3j obiektu \u0142\u0105cz\u0105 nowoczesny design z akcentami tyrolskimi i regionalnymi.",
        "id": 2056512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art41776771-moevenpick-w-karpaczu-powital-czekoladowym-rytualem-pierwszych-gosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f6venpick w Karpaczu powita\u0142 \u201eczekoladowym rytua\u0142em\u201d pierwszych go\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T14:50:58+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i prezes Grupy eSky \u0141ukasz Habaj ze wzgl\u0119d\u00f3w zdrowotnych ust\u0119puje ze stanowiska, pozostaj\u0105c w radzie nadzorczej. Stery firmy przejmuje dotychczasowy wiceprezes Andrzej Koz\u0142owski.",
        "id": 2055929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41776181-grupa-esky-ma-nowego-prezesa-lukasza-habaja-zastapi-andrzej-kozlowski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa eSky ma nowego prezesa. \u0141ukasza Habaja zast\u0105pi Andrzej Koz\u0142owski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T11:42:31+00:00",
        "description": "Dyrekcja Wielkiego Muzeum Egipskiego og\u0142osi\u0142a dat\u0119 d\u0142ugo oczekiwanego i kilkakrotnie przek\u0142adanego oficjalnego otwarcia.",
        "id": 2054373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41775291-wielkie-muzeum-egipskie-podalo-date-wielkiego-otwarcia-ceremonia-inna-niz-wszystkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie Muzeum Egipskie poda\u0142o dat\u0119 wielkiego otwarcia. \u201eCeremonia inna ni\u017c wszystkie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-06T00:32:13+00:00",
        "description": "Ale nie polscy politycy, lecz niemieccy. W Niemczech trwa w\u0142a\u015bnie kampania wyborcza przed og\u0142oszonym na 23 lutego g\u0142osowaniem na pos\u0142\u00f3w do Bundestagu. Opozycyjna partia CDU/CSU ujawnia program reform, kt\u00f3ry pozwoli obni\u017cy\u0107 koszty prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci w bran\u017cy turystycznej.",
        "id": 2051691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41774291-branza-turystyczna-jest-za-bardzo-obciazona-ulzymy-jej-obiecuja-politycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca turystyczna jest za bardzo obci\u0105\u017cona, ul\u017cymy jej \u2013 obiecuj\u0105 politycy",
        "vote": 0
    }
]