[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T21:40:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2398469-pomnik-rzezi-wolynskiej-w-domostawie-na-podkarpaciu-ph8002212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z ekshumacjami na Wo\u0142yniu? \"Jestem przekonany, \u017ce to unikalny moment\"\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mia\u0142 zapewni\u0107 marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119, \u017ce \"z jego strony jest zielone \u015bwiat\u0142o dla procesu ekshumacji\" ofiar rzezi na Wo\u0142yniu. Pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw odbudowy Ukrainy Pawe\u0142 Kowal m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\", \u017ce \"pierwsze wnioski s\u0105 analizowane\", a \"niekt\u00f3re s\u0105 ju\u017c w trakcie realizacji\". Nie zdradzi\u0142 jednak daty rozpocz\u0119cia prac ekshumacyjnych.",
        "id": 1988177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-z-ekshumacjami-na-wolyniu-jestem-przekonany-ze-to-unikalny-moment-st8280700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z ekshumacjami na Wo\u0142yniu? \"Jestem przekonany, \u017ce to unikalny moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T21:14:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-128203-meksyk-przyjmuje-tysiace-deportowanych-z-usa-ph8280709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyj\u0119li cztery tysi\u0105ce deportowanych z USA, w tym obywateli innych pa\u0144stw\" />\n    Prezydentka Meksyku Claudia Sheinbaum poinformowa\u0142a, \u017ce jej kraj przyj\u0105\u0142 w ci\u0105gu ostatniego tygodnia ponad 4 tysi\u0105ce os\u00f3b deportowanych ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. W ramach programu \"Meksyk bierze ci\u0119 w obj\u0119cia\" w przygranicznych miastach postawiono obozy namiotowe dla dziesi\u0105tk\u00f3w tysi\u0119cy os\u00f3b, gdzie maj\u0105 one otrzyma\u0107 schronienie, \u017cywno\u015b\u0107 i opiek\u0119 medyczn\u0105.",
        "id": 1988178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydentka-meksyku-claudia-sheinbaum-przyjelismy-cztery-tysiace-deportowanych-z-usa-w-tym-obywateli-innych-panstw-st8280710?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyj\u0119li cztery tysi\u0105ce deportowanych z USA, w tym obywateli innych pa\u0144stw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T20:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8266473-shutterstock-2509644929-ph8280645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo komentuje roszady na szczycie PZU\" />\n    Odwo\u0142anie Artura Olecha ze stanowiska prezesa PZU jest zgodne z punktem widzenia ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych - przekaza\u0142 departament komunikacji MAP. Doda\u0142, \u017ce minister oczekuje od pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa Andrzeja Klesyka dok\u0142adnej analizy pracy cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du PZU.",
        "id": 1986318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/map-komentuje-zmiany-na-szczycie-pzu-st8280625?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo komentuje roszady na szczycie PZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T20:21:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187953-nowicki-ph8280653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Takiego gwa\u0142townego ataku si\u0119 nie spodziewali\u015bmy\". Praca szpitala na granicy parali\u017cu\" />\n    Choruj\u0105 pacjenci, lekarze i ca\u0142y personel. Warszawski Szpital Po\u0142udniowy jest niemal sparali\u017cowany przez gryp\u0119. Tak \u017ale nie by\u0142o od dawna. Fala zaka\u017ce\u0144 rozlewa si\u0119 zreszt\u0105 po ca\u0142ym kraju. Chorych przybywa, a do ko\u0144ca sezonu jeszcze daleko.",
        "id": 1986320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/warszawski-szpital-poludniowy-jest-niemal-sparalizowany-przez-grype-st8280651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Takiego gwa\u0142townego ataku si\u0119 nie spodziewali\u015bmy\". Praca szpitala na granicy parali\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-659480-radoslaw-sikorski-ph8280674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce stare krypy niszcz\u0105 prywatn\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107\" />\n    Ataki hybrydowe przeprowadzane mi\u0119dzy innymi na Ba\u0142tyku nie powinny pozostawa\u0107 bez odpowiedzi - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce statki rosyjskiej floty cieni \"niszcz\u0105 prywatn\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 europejskich kraj\u00f3w i \u017ce to pozostaje bez konsekwencji\".",
        "id": 1986321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/radoslaw-sikorski-nie-moze-byc-tak-ze-stare-krypy-niszcza-prywatna-wlasnosc-st8280647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce stare krypy niszcz\u0105 prywatn\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T19:58:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859395-pap-20241212-0zb-ph8248581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten chaos ponosi prezydent\"\" />\n    - Prezydent Andrzej Duda wszystkie ustawy niszcz\u0105ce polski wymiar sprawiedliwo\u015bci, ca\u0142y system ustrojowy, podpisywa\u0142. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten chaos ponosi prezydent - m\u00f3wi\u0142 w \"Kropce nad i\" cz\u0142onek PKW Ryszard Kalisz. Komentowa\u0142 przyj\u0119cie przez Sejm ustawy incydentalnej, na mocy kt\u00f3rej - je\u015bli wejdzie w \u017cycie - o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w nie b\u0119dzie orzeka\u0142a nieuznawana izba S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 1986322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-incydentalna-przeglosowana-przez-sejm-ryszard-kalisz-komentuje-st8280648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten chaos ponosi prezydent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T19:39:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-98f23y-asteroida-5423296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest wielko\u015bci autobusu i mknie szybciej ni\u017c pocisk. Przeleci ko\u0142o nas jeszcze tej nocy\" />\n    We wtorek po godzinie 5 polskiego czasu blisko Ziemi przeleci asteroida wielko\u015bci szkolnego autobusu. 2025 BS4 porusza si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 16 kilometr\u00f3w na sekund\u0119 i minie nasz\u0105 planet\u0119 w odleg\u0142o\u015bci oko\u0142o 822 tysi\u0119cy kilometr\u00f3w. Wydarzenie poprzedzi przelot innego cia\u0142a niebieskiego, 2025 BF5.",
        "id": 1986323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jest-wielkosci-autobusu-i-mknie-szybciej-niz-pocisk-przeleci-kolo-nas-jeszcze-tej-nocy-st8280021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wielko\u015bci autobusu i mknie szybciej ni\u017c pocisk. Przeleci ko\u0142o nas jeszcze tej nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T19:36:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8866311-27-1900-fakty-0020-ph8280646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Incydent z psem \u0141ukaszenki. Komentatorzy: najlepiej odda\u0142 stosunek do wybor\u00f3w\" />\n    \"Wybory\" si\u0119 odby\u0142y, frekwencja dopisa\u0142a, a g\u0142\u00f3wny bohater triumfuje. Na Bia\u0142orusi wszystko zgodne ze scenariuszem. To b\u0119dzie si\u00f3dma kadencja Aleksandra \u0141ukaszenki. Poparcie dla niego nie jest stuprocentowe, ale niewiele brakuje. \"To wszytko to stuprocentowa fikcja\" - m\u00f3wi bia\u0142oruska opozycja, a komentatorzy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na incydent przed lokalem wyborczym.",
        "id": 1986324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/bialorus-wybory-incydent-z-psem-aleksandra-lukaszenki-komentatorzy-najlepiej-oddal-stosunek-do-wyborow-st8280604?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent z psem \u0141ukaszenki. Komentatorzy: najlepiej odda\u0142 stosunek do wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T19:29:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5435367-do-ataku-doszlo-na-sor-na-lindleya-zdjecie-ilustracyjne-ph8280632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czeka\u0142 w karetce na przyj\u0119cie do szpitala. Zaatakowa\u0142 ratownika medycznego\" />\n    Na jednej ze sto\u0142ecznych ulic interweniowa\u0142y s\u0142u\u017cby wobec pijanego m\u0119\u017cczyzny z urazem g\u0142owy. Trafi\u0142 on do karetki, w kt\u00f3rej czeka\u0142 na przyj\u0119cie na Szpitalny Oddzia\u0142 Ratunkowy przy Lindleya. W mi\u0119dzyczasie zasn\u0105\u0142. Kiedy si\u0119 obudzi\u0142, by\u0142 agresywny. W\u00f3wczas zaatakowa\u0142 ratownika medycznego.",
        "id": 1986319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-na-sor-pacjent-zaatakowal-ratownika-medycznego-st8280622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka\u0142 w karetce na przyj\u0119cie do szpitala. Zaatakowa\u0142 ratownika medycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T19:00:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8970885-business-cloud-ph8214539/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cyberatak na DeepSeek. Firma wprowadza ograniczenia\" />\n    DeepSeek przekaza\u0142, \u017ce tymczasowo ograniczy rejestracje z powodu cyberataku na swoj\u0105 aplikacj\u0119 - poda\u0142a Agencja Reutera.\u00a0Program chi\u0144skiej firmy oparty na sztucznej inteligencji (AI) w ostatnich dniach zyska\u0142 niezwyk\u0142\u0105 popularno\u015b\u0107 i zaskoczy\u0142 rynek.",
        "id": 1986325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/deepseek-r1-cyberatak-na-nowa-ai-firma-wprowadza-ograniczenia-st8280595?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak na DeepSeek. Firma wprowadza ograniczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T18:35:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3399239-noc-deszczowo-ph8028929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 28.01. W nocy lekko popada, za dnia temperatura jak wiosn\u0105\" />\n    Pogoda na jutro. We wtorek, 28.01., czeka nas wyj\u0105tkowo ciep\u0142y jak na t\u0119 por\u0119 roku dzie\u0144. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 13 stopni Celsjusza. Lokalnie mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107.",
        "id": 1986326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-wtorek-28-01-w-nocy-lekko-popada-za-dnia-temperatura-jak-wiosna-st8280337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 28.01. W nocy lekko popada, za dnia temperatura jak wiosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T18:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4790741-interwencja-policji-ph8265539/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drony, \u015bmig\u0142owiec i psy tropi\u0105ce. Szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 60-latka\" />\n    Policjanci poszukuj\u0105 napastnika, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek oko\u0142o godziny 15 zaatakowa\u0142 60-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 ostrym narz\u0119dziem w Olkuszu (woj. ma\u0142opolskie). - \u017byciu poszkodowanego nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo. Robimy co w naszej mocy, \u017ceby jak najszybciej ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 sprawcy i go zatrzyma\u0107 - przekazuje komisarz Marcin Kwiecie\u0144 z olkuskiej komendy miejskiej.",
        "id": 1986327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/olkusz-zaatakowal-60-latka-ostrym-narzedziem-i-uciekl-trwa-akcja-poszukiwawcza-st8280551?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony, \u015bmig\u0142owiec i psy tropi\u0105ce. Szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 60-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T18:00:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8889491-fabryka-przemysl-shutterstock761907061-ph5772063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bezrobocie w g\u00f3r\u0119. \"Je\u015bli nic nie zrobimy, to dopiero pocz\u0105tek wykrwawiania si\u0119 przemys\u0142u\"\" />\n    Liczba bezrobotnych we Francji wzros\u0142a o 3,9 procent rok do roku w ostatnim kwartale 2024 roku - przekaza\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane francuskiego resortu pracy. Podkre\u015blono, \u017ce to najwy\u017cszy skok liczby os\u00f3b poszukuj\u0105cych zatrudnienia w tej dekadzie, pomijaj\u0105c okres pandemii.",
        "id": 1986328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/francja-bezrobocie-jesli-nic-nie-zrobimy-to-dopiero-poczatek-wykrwawiania-sie-przemyslu-st8280359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w g\u00f3r\u0119. \"Je\u015bli nic nie zrobimy, to dopiero pocz\u0105tek wykrwawiania si\u0119 przemys\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T18:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1272950-henrik-landerholm-ph8280527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgubi\u0142 telefon, zapomnia\u0142 o tajnych dokumentach. Doradca premiera poda\u0142 si\u0119 do dymisji\" />\n    Henrik Landerholm, doradca premiera Szwecji do spraw bezpiecze\u0144stwa narodowego, w poniedzia\u0142ek zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Wcze\u015bniej media ujawni\u0142y, \u017ce m\u00f3g\u0142 narazi\u0107 bezpiecze\u0144stwo kraju, zostawiaj\u0105c tajne dokumenty po spotkaniu. W sprawie wszcz\u0119to \u015bledztwo.",
        "id": 1986329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-zgubil-telefon-zapomnial-o-tajnych-dokumentach-doradca-premiera-podal-sie-do-dymisji-st8280519?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgubi\u0142 telefon, zapomnia\u0142 o tajnych dokumentach. Doradca premiera poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T17:53:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1431219-untitled-1-4-ph8280524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie 27 stopni w \u015brodku zimy. Pad\u0142 styczniowy rekord\" />\n    W Walencji termometry w poniedzia\u0142ek pokaza\u0142y prawie 27 stopni Celsjusza. To najwy\u017csza w ponad stuletniej historii pomiar\u00f3w temperatura w styczniu. Miejscami by\u0142o jeszcze gor\u0119cej. Niezwyk\u0142e ciep\u0142o jest zwi\u0105zane z burz\u0105 Herminia, kt\u00f3ra zaledwie kilkaset kilometr\u00f3w dalej przynios\u0142a intensywne opady \u015bniegu.",
        "id": 1986331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-hiszpanii-spadl-snieg-ostrzezenia-pogodowe-przed-silnym-wiatrem-st8280181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 27 stopni w \u015brodku zimy. Pad\u0142 styczniowy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T17:14:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5446171-korek-na-s2-po-zderzeniu-dwoch-aut-ph8280490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trasa S2 stan\u0119\u0142a w korku po wypadku. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala, w tym dziecko \" />\n    Na trasie S2 zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta: osobowe i ci\u0119\u017carowe. L\u0105dowa\u0142 helikopter Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala, w tym dziecko. By\u0142y du\u017ce utrudnienia w ruchu.",
        "id": 1986332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-zderzenie-na-s2-dwie-osoby-trafily-do-szpitala-w-tym-dziecko-utrudnienia-st8280470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trasa S2 stan\u0119\u0142a w korku po wypadku. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala, w tym dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T17:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3823761-karol-nawrocki-o-podatkach-od-ogrodzen-ph8279264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podatek od p\u0142otu, op\u0142aty za wieszanie plakat\u00f3w wyborczych? Wyja\u015bniamy\" />\n    Karol Nawrocki na spotkaniu z wyborcami w Tychach komentowa\u0142 rzekomy nowy \"podatek od p\u0142otu\", sugeruj\u0105c, \u017ce pewnie b\u0119dzie te\u017c \"trzeba zap\u0142aci\u0107\" za jego banery wyborcze. Wprowadza\u0142 w b\u0142\u0105d.",
        "id": 1986333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/podatek-od-plotu-oplaty-za-wieszanie-plakatow-wyborczych-wyjasniamy-st8279496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od p\u0142otu, op\u0142aty za wieszanie plakat\u00f3w wyborczych? Wyja\u015bniamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T17:00:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6347441-smartphone-smartfon-telefon-ph8280448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Moment Sputnika\". Nowa aplikacja z Chin zaskoczy\u0142a rynek\" />\n    Notowania najwi\u0119kszych ameryka\u0144skich firm zwi\u0105zanych z rozwojem sztucznej inteligencji (AI) oraz jej infrastruktur\u0105 zaliczy\u0142y ostry spadek na gie\u0142dzie. Pojawienie si\u0119 DeepSeek poda\u0142o w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 dotychczasowy model rozwoju AI, kt\u00f3ry opiera\u0142 si\u0119 na gigantycznych inwestycjach - wskaza\u0142 \"Washington Post\".",
        "id": 1986334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/moment-sputnika-ai-chinska-aplikacja-deepseek-zaskoczyla-rynek-st8280287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Moment Sputnika\". Nowa aplikacja z Chin zaskoczy\u0142a rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T16:56:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-658447-obchody-16-ph8280442/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zosta\u0142a nas tylko garstka\"\" />\n    - Nasze my\u015bli powinni\u015bmy skierowa\u0107 ku milionom ofiar, kt\u00f3re nigdy nam nie powiedz\u0105, co prze\u017cywa\u0142y, co czu\u0142y, poniewa\u017c poch\u0142on\u0119\u0142a je Zag\u0142ada - powiedzia\u0142 Marian Turski, ocala\u0142y z nazistowskiego obozu Auschwitz, podczas uroczysto\u015bci z okazji 80. rocznicy jego wyzwolenia. Tova Friedman m\u00f3wi\u0142a, \u017ce \"wszyscy mamy obowi\u0105zek nie tylko pami\u0119ta\u0107, ale tak\u017ce ostrzega\u0107 i uczy\u0107, \u017ce nienawi\u015b\u0107 rodzi wi\u0119cej nienawi\u015bci\". G\u0142os zabrali tak\u017ce Janina Iwa\u0144ska i Leon Weintraub.",
        "id": 1986330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/auschwitz-birkenau-80-rocznica-wyzwolenia-przemowienia-ocalalych-turski-nie-bojmy-sie-przeciwstawiac-teoriom-spiskowym-st8280314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zosta\u0142a nas tylko garstka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8436609-byl-poszukiwany-sprzedawal-kebaby-ph8280000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant poszed\u0142 na kebab. W sprzedawcy rozpozna\u0142 poszukiwanego Tunezyjczyka\" />\n    Policjant z wydzia\u0142u poszukiwa\u0144 poszed\u0142 w czasie wolnym od s\u0142u\u017cby do jednego z lokali gastronomicznych w Lublinie. W sprzedawcy kebab\u00f3w rozpozna\u0142 40-letniego obywatela Tunezji, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia za prezentowanie tre\u015bci pornograficznych ma\u0142oletniemu poni\u017cej 15. roku \u017cycia. Odpowie te\u017c za posiadanie \u015brodk\u00f3w psychotropowych, kt\u00f3re mia\u0142 przy sobie.",
        "id": 1985604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-policjant-poszedl-na-kebab-w-sprzedawcy-rozpoznal-poszukiwanego-tunezyjczyka-st8280082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant poszed\u0142 na kebab. W sprzedawcy rozpozna\u0142 poszukiwanego Tunezyjczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:43:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4441452-michal-j-jest-bylym-wiceprezydentem-wroclawia-ph3149248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y wiceprezydent Wroc\u0142awia skazany za korupcj\u0119\" />\n    W poniedzia\u0142ek S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia \u015ar\u00f3dmie\u015bcia uzna\u0142, \u017ce Micha\u0142 J., by\u0142y wiceprezydent Wroc\u0142awia, dopu\u015bci\u0142 si\u0119\u00a0korupcji i skaza\u0142 go na p\u00f3\u0142tora roku wi\u0119zienia w zawieszeniu. Sprawa toczy si\u0119 od 2011 roku - w tym czasie by\u0142y samorz\u0105dowiec by\u0142 ju\u017c raz skazany i raz uniewinniony. Najnowszy wyrok w tej sprawie nie jest prawomocny.",
        "id": 1985605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/byly-wiceprezydent-wroclawia-michal-j-skazany-za-korupcje-wyrok-sadu-rejonowego-nie-jest-prawomocny-st8280097?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceprezydent Wroc\u0142awia skazany za korupcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:40:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9774458-wypadek-w-kopalni-szczyglowice-ph8271305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w kopalni Szczyg\u0142owice. Pogarsza si\u0119 stan kolejnego g\u00f3rnika\" />\n    Na Oddziale Intensywnej Opieki Medycznej Centrum Leczenia Oparze\u0144 w Siemianowicach \u015al\u0105skich wci\u0105\u017c\u00a0znajduje si\u0119 czterech g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy ucierpieli po zapaleniu metanu w kopalni Knur\u00f3w-Szczyg\u0142owice. Jak przekaza\u0142 dyrektor plac\u00f3wki, stan jednego z rannych uleg\u0142 pogorszeniu. W tragedii, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w ubieg\u0142ym tygodniu zgin\u0119\u0142y trzy osoby.",
        "id": 1985606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wypadek-w-kopalni-szczyglowice-pogarsza-sie-stan-kolejnego-gornika-konferencja-w-centrum-leczenia-oparzen-st8280117?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w kopalni Szczyg\u0142owice. Pogarsza si\u0119 stan kolejnego g\u00f3rnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:22:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9728476-shutterstock-2187160023-ph7842073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes PZU odwo\u0142any\" />\n    Artur Olech zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska prezesa PZU. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a rada nadzorcza - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Rada powo\u0142a\u0142a jednocze\u015bnie Andrzeja Klesyka do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa zarz\u0105du.",
        "id": 1985608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezes-pzu-artur-olech-odwolany-st8279842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PZU odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:20:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2852671-morze-sztorm-wzburzone-fale-ocean-ph8279754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szalej\u0105ce fale rozerwa\u0142y jacht na kawa\u0142ki. Kapitana nie uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107\" />\n    Jacht zaton\u0105\u0142 w sobot\u0119 u wybrze\u017cy Francji. Jak poinformowa\u0142y francuskie s\u0142u\u017cby, p\u0142ywaj\u0105ca pod brytyjsk\u0105 bander\u0105 jednostka zosta\u0142a rozerwana na kawa\u0142ki, a jej kapitana nie uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107. Francj\u0119 nawiedza obecnie burza Herminia, kt\u00f3ra powoli sunie w stron\u0119 Wysp Brytyjskich.",
        "id": 1985609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szalejace-fale-rozerwaly-jacht-na-kawalki-kapitana-nie-udalo-sie-odnalezc-st8279594?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szalej\u0105ce fale rozerwa\u0142y jacht na kawa\u0142ki. Kapitana nie uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T14:12:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-638259-fotowoltaika-na-dachu-kosciola-sw-brygidy-w-gdansku-ph8279294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fotowoltaika na dachu \u015bredniowiecznego ko\u015bcio\u0142a. Proboszcz zap\u0142aci\u0142 mandat, ale paneli nie \u015bci\u0105gn\u0105\u0142\" />\n    Proboszcz bazyliki \u015bw. Brygidy w Gda\u0144sku zainstalowa\u0142 na dachu ko\u015bcio\u0142a panele fotowoltaiczne. Przekonuje, \u017ce instalacji nie wida\u0107 z do\u0142u, wi\u0119c nie burzy \"wizerunku architektonicznego ko\u015bcio\u0142a\". Poza tym panele s\u0105 zamontowane w bezpieczny spos\u00f3b. Chocia\u017c ksi\u0105dz zap\u0142aci\u0142 ju\u017c mandat na\u0142o\u017cony przez pomorskiego wojew\u00f3dzkiego konserwatora zabytk\u00f3w, ma nadziej\u0119, \u017ce instalacj\u0119 uda si\u0119 ocali\u0107. - Instalacji fotowoltaicznych na \u015bredniowiecznych, gotyckich, zabytkowych ko\u015bcio\u0142ach w Gda\u0144sku po prostu by\u0107 nie mo\u017ce - komentuje z kolei rzecznik konserwatora",
        "id": 1985610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-instalacja-fotowoltaiczna-na-dachu-bazyliki-sw-brygidy-st8279954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotowoltaika na dachu \u015bredniowiecznego ko\u015bcio\u0142a. Proboszcz zap\u0142aci\u0142 mandat, ale paneli nie \u015bci\u0105gn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:47:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-289345-janusz-palikot-ph8155149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Janusz Palikot opu\u015bci\u0142 areszt, uzbiera\u0142 dwa miliony z\u0142otych\" />\n    Janusz Palikot opu\u015bci\u0142 w poniedzia\u0142ek areszt \u015bledczy we Wroc\u0142awiu. By\u0142y pose\u0142 i biznesmen wp\u0142aci\u0142 2 miliony z\u0142otych kaucji, na co mia\u0142 czas do ko\u0144ca stycznia. Palikot trafi\u0142 do aresztu w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku, jest podejrzany o doprowadzenie do niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem kilku tysi\u0119cy os\u00f3b na kwot\u0119 blisko 70 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 1985607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/janusz-palikot-opuscil-areszt-uzbieral-dwa-miliony-zlotych-kaucji-st8279964?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Palikot opu\u015bci\u0142 areszt, uzbiera\u0142 dwa miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:39:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5244475-przez-moment-na-liczniku-bylo-nawet-241-km-h-ph8279677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"240 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w terenie zabudowanym. Policja ustala, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105\" />\n    Internauta Damian C. opublikowa\u0142 w sieci film, na kt\u00f3rym wida\u0107 szale\u0144czy rajd z pr\u0119dko\u015bci\u0105 dochodz\u0105c\u0105 do 240 km/h. Policja ustala, czy to on siedzia\u0142 za kierownic\u0105. Rajd rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w miejscowo\u015bci Matczyn (Lubelskie). Kierowca jecha\u0142 w godzinach wieczornych przez teren zabudowany, w miejscach gdzie jest przedszkole czy szko\u0142a.",
        "id": 1984943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/matczyn-240-kilometrow-na-godzine-w-terenie-zabudowanym-policja-ustala-kto-siedzial-za-kierownica-st8279948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "240 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w terenie zabudowanym. Policja ustala, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:35:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8423455-wypadek-w-miejscowosci-wielopole-ph8279877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek nieoznakowanego radiowozu. Ranny komendant i pracownik policji\" />\n    Dwie osoby ucierpia\u0142y w wypadku w Wielopolu (woj. wielkopolskie), gdzie toyota zderzy\u0142a si\u0119 ze zwierzyn\u0105 le\u015bn\u0105. Poszkodowani to pracownik policji w Turku oraz tamtejszy komendant. - Stan poszkodowanych jest powa\u017cny - poinformowa\u0142 kom. Maciej \u015awi\u0119cichowski z biura prasowego wielkopolskiej policji.",
        "id": 1984944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/wypadek-nieoznakowanego-radiowozu-w-wielopolu-ranny-komendant-i-pracownik-policji-st8279664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek nieoznakowanego radiowozu. Ranny komendant i pracownik policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:35:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-2674798-przez-1-5-miesiaca-mieszkal-ze-zwlokami-kolegi-sasiadow-zaniepokoila-nieprzyjemna-won-ph8279893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez 1,5 miesi\u0105ca mieszka\u0142 ze zw\u0142okami kolegi. S\u0105siad\u00f3w zaniepokoi\u0142a nieprzyjemna wo\u0144\" />\n    57-latek z Bydgoszczy przez p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca mieszka\u0142 z denatem za \u015bcian\u0105. Sprawa wysz\u0142a na jaw, gdy s\u0105siedzi wyczuli na klatce od\u00f3r rozk\u0142adaj\u0105cego si\u0119 cia\u0142a. Jak ustalili policjanci, pod koniec listopada dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni i b\u00f3jki mi\u0119dzy wsp\u00f3\u0142lokatorami, kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 tragiczne w skutkach. Sprawcy mo\u017ce grozi\u0107 do\u017cywotnie pozbawienie wolno\u015bci.",
        "id": 1984945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-przez-1-5-miesiaca-mieszkal-ze-zwlokami-kolegi-sasiadow-zaniepokoila-nieprzyjemna-won-st8279916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez 1,5 miesi\u0105ca mieszka\u0142 ze zw\u0142okami kolegi. S\u0105siad\u00f3w zaniepokoi\u0142a nieprzyjemna wo\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:32:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8919031-deszcz-parasole-ph8117617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciep\u0142o pop\u0142ynie wartkim strumieniem, ale z parasolami si\u0119 nie rozstaniemy\" />\n    Najbli\u017csze dni to kontynuacja niezwykle wysokiej temperatury jak na koniec stycznia. Miejscami mo\u017ce jednak popada\u0107 deszcz. Czy jest szansa na pogod\u0119 bardziej odpowiadaj\u0105c\u0105 aktualnej porze roku? Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y prognozy pogody na kolejne pi\u0119\u0107 dni.",
        "id": 1984946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/cieplo-poplynie-wartkim-strumieniem-ale-z-parasolami-sie-nie-rozstaniemy-st8279868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142o pop\u0142ynie wartkim strumieniem, ale z parasolami si\u0119 nie rozstaniemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1881830-na-miejsce-wyslano-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8279874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch w lokalu gastronomicznym. W \u015brodku by\u0142y dwie osoby\u00a0\" />\n    W Cz\u0119stochowie przy ul. Wolno\u015bci dosz\u0142o do wybuchu. Stra\u017cacy informuj\u0105, \u017ce prawdopodobnie wybuch\u0142a butla z gazem w lokalu gastronomicznym na parterze budynku. W \u015brodku znajdowa\u0142y si\u0119 dwie osoby. S\u0105 aktualnie badane przez ratownik\u00f3w.",
        "id": 1984947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-wybuch-w-lokalu-gastronomicznym-w-srodku-byly-dwie-osoby-st8279841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w lokalu gastronomicznym. W \u015brodku by\u0142y dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/wroclaw/cdn-zdjecie-2776364-udawal-pracownika-w-odblaskowej-kamizelce-wywiozl-ze-sklepu-77-par-butow-ph8279858/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udawa\u0142 pracownika, wywi\u00f3z\u0142 77 par but\u00f3w\" />\n    M\u0119\u017cczyzna w odblaskowej kamizelce nie wzbudzi\u0142 podejrze\u0144 innych pracownik\u00f3w jednego z wroc\u0142awskich centr\u00f3w handlowych. W konsekwencji 77 par obuwia, kt\u00f3re mia\u0142o trafi\u0107 na sklepowe p\u00f3\u0142ki, pad\u0142o \u0142upem 36-letniego mieszka\u0144ca Wroc\u0142awia. Rabusiowi nie uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 konsekwencji. Zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119, a teraz grozi mu nawet 5 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 1984948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-udawal-pracownika-w-odblaskowej-kamizelce-wywiozl-ze-sklepu-77-par-butow-st8279861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udawa\u0142 pracownika, wywi\u00f3z\u0142 77 par but\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:10:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1607307-kolonie-bakterii-campylobacter-jejuni-w-laboratorium-ph8279892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ognisko rzadkiej choroby i pierwszy przypadek \u015bmiertelny. \"Obywatele nie powinni wpada\u0107 w panik\u0119\"\" />\n    Indyjskie w\u0142adze poinformowa\u0142y o \u015bmierci pierwszej osoby z Zespo\u0142em Guillaina-Barr\u00e9go\u00a0(GBS) po tym, jak w stanie Maharasztra pojawi\u0142o si\u0119 ognisko tej rzadkiej autoimmunologicznej choroby. Eksperci t\u0142umacz\u0105, \u017ce GBS nie przenosi si\u0119 z cz\u0142owieka na cz\u0142owieka - co zatem powoduje du\u017cy wzrost przypadk\u00f3w?",
        "id": 1984949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-ognisko-rzadkiej-choroby-czym-jest-zespol-guillaina-barrego-st8279559?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ognisko rzadkiej choroby i pierwszy przypadek \u015bmiertelny. \"Obywatele nie powinni wpada\u0107 w panik\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:34:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7724246-ryszard-kalisz-przed-posiedzeniem-pkw-ph8279521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zebra\u0142a si\u0119 PKW. Kalisz: s\u0105 co najmniej trzy projekty odpowiedzi dla Doma\u0144skiego\" />\n    W po\u0142udnie zebra\u0142a si\u0119 Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek ma zaj\u0105\u0107 stanowisko w sprawie pisma, jakie do PKW skierowa\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Chodzi o sprawozdanie komitetu wyborczego PiS i decyzj\u0119 nieuznawanej izby S\u0105du Najwy\u017cszego. Cz\u0142onek PKW Ryszard Kalisz m\u00f3wi\u0142 dziennikarzom, \u017ce z jego informacji wynika, \u017ce zosta\u0142y zg\u0142oszone trzy projekty takiej odpowiedzi.",
        "id": 1982173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/panstwowa-komisja-wyborcza-sprawa-pieniedzy-dla-pis-ryszard-kalisz-sa-co-najmniej-trzy-projekty-odpowiedzi-dla-andrzeja-domanskiego-st8279510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zebra\u0142a si\u0119 PKW. Kalisz: s\u0105 co najmniej trzy projekty odpowiedzi dla Doma\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:22:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1693067-mezczyzna-zostal-zatrzymany-ph8279626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbiera\u0142 na Orkiestr\u0119, a potem j\u0105 okrad\u0142. 21-latkowi grozi do 10 lat wi\u0119zienia\" />\n    Nawet dziesi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za kradzie\u017c z w\u0142amaniem grozi 21-latkowi, kt\u00f3ry by\u0142 nieuczciwym wolontariuszem podczas 33. fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Sprawca przyzna\u0142, \u017ce uszkodzi\u0142 pokryw\u0119 swojej puszki, \u017ceby wyci\u0105gn\u0105\u0107 z niej got\u00f3wk\u0119 od darczy\u0144c\u00f3w.",
        "id": 1982174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/pabianice-nieuczciwy-wolontariusz-wosp-zbieral-na-orkiestre-a-potem-ja-okradl-st8279652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbiera\u0142 na Orkiestr\u0119, a potem j\u0105 okrad\u0142. 21-latkowi grozi do 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:20:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7187789-kierowca-zostal-zatrzymany-i-osadzony-w-ciagu-doby-zdj-ilustracyjne-ph8275873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn znalaz\u0142 martwych rodzic\u00f3w. Policja ma wst\u0119pne ustalenia\" />\n    W mieszkaniu w Gronowie (woj. wielkopolskie) znaleziono zw\u0142oki starszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa. O tragedii s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142 syn pary. Prokuratura wraz z policj\u0105 b\u0119d\u0105 ustala\u0107, co dok\u0142adnie wydarzy\u0142o si\u0119 w tym mieszkaniu.",
        "id": 1982175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gronowo-syn-znalazl-martwych-rodzicow-policja-ma-wstepne-ustalenia-st8279456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn znalaz\u0142 martwych rodzic\u00f3w. Policja ma wst\u0119pne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:19:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6238262-koszyk-zakupy-sklep-market-shutterstock-2411760319-1-ph8272926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te sklepy najbardziej postawi\u0142y na promocje\" />\n    Sieci handlowe urz\u0105dzi\u0142y w 2024 roku o 12,5 procent wi\u0119cej promocji ni\u017c w 2023 roku - wynika z raportu UCE Research. W ocenie autor\u00f3w opracowania \u015bwiadczy to zaostrzaj\u0105cej si\u0119 konkurencji mi\u0119dzy sieciami. Najbardziej na promocje postawi\u0142y sieci convenience, a najmniej sklepy typu cash & carry.",
        "id": 1982176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/te-sklepy-najbardziej-postawily-na-promocje-st8279168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te sklepy najbardziej postawi\u0142y na promocje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:13:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105\" />\n    S\u0105d wyda\u0142 zgod\u0119 na zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Wcze\u015bniej by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci kilkukrotnie nie stawi\u0142 si\u0119 na jej posiedzeniach.",
        "id": 1982177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-sad-zgodzil-sie-na-doprowadzenie-przed-komisje-sledcza-ds-pegasusa-st8279334?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:10:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6765660-prasa2-ph8279640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Europa zapomina lekcj\u0119 o Auschwitz\". \u015awiatowe media o 80. rocznicy wyzwolenia obozu\" />\n    \u015awiatowe media relacjonuj\u0105 obchody 80. rocznicy wyzwolenia obozu Auschwitz-Birkenau. Brytyjski \"Guardian\" podkre\u015bla, \u017ce jest on \"trwa\u0142ym symbolem ludob\u00f3jstwa dokonanego przez nazistowskie Niemcy\", a \u015bwiadectwo ocala\u0142ych z Holokaustu jest \"tak wa\u017cne, jak nigdy dot\u0105d\".",
        "id": 1982178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/80-rocznica-wyzwolenia-auschwitz-swiatowe-media-komentuja-uroczystosci-w-polsce-st8279218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Europa zapomina lekcj\u0119 o Auschwitz\". \u015awiatowe media o 80. rocznicy wyzwolenia obozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T12:04:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-9262271-wyslal-do-owsiaka-maila-z-pogrozkami-ph8279535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wys\u0142a\u0142 do Owsiaka maila z pogr\u00f3\u017ckami, wpad\u0142 w r\u0119ce policji\" />\n    60-letni mieszkaniec \u0141odzi zosta\u0142 zatrzymany po tym, jak przes\u0142a\u0142 do Jurka Owsiaka maila zawieraj\u0105cego gro\u017aby karalne. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi teraz kara do 3 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 1982179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wyslal-do-owsiaka-maila-z-pogrozkami-wpadl-w-rece-policji-st8279296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142a\u0142 do Owsiaka maila z pogr\u00f3\u017ckami, wpad\u0142 w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:59:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wlop0k-shutterstock_2081074822-7371795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144ska aplikacja wyprzedzi\u0142a ChatGPT. Obawy w USA\" />\n    Aplikacja DeepSeek AI Assistant, za kt\u00f3r\u0105 odpowiada chi\u0144ski startup, wyprzedzi\u0142a ChatGPT - poda\u0142 Reuters. Sta\u0142a si\u0119 najwy\u017cej ocenian\u0105 bezp\u0142atn\u0105 aplikacj\u0105 dost\u0119pn\u0105 w sklepie Apple App Store w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 1982180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/deepseek-chinska-aplikacja-wyprzedzila-chatgpt-obawy-w-usa-st8279470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska aplikacja wyprzedzi\u0142a ChatGPT. Obawy w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:55:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8569422-kamienice-trzeba-bylo-rozebrac-ph8267922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa przy Bernardy\u0144skiej 10. Trwa ustalanie przyczyn. S\u0105siedzi wr\u00f3cili ju\u017c do swoich mieszka\u0144\" />\n    Nadal nie s\u0105 znane przyczyny katastrofy budowlanej, do kt\u00f3rej dosz\u0142o przy Bernardy\u0144skiej 10 w Lublinie. Zawali\u0142a si\u0119 tam cz\u0119\u015b\u0107 \u015bciany XIX-wiecznej kamienicy. Budynek trzeba by\u0142o zburzy\u0107. Tymczasem nadz\u00f3r budowlany pozwoli\u0142, \u017ceby do swoich mieszka\u0144 wr\u00f3cili mieszka\u0144cy dw\u00f3ch s\u0105siednich kamienic. Specjali\u015bci uznali, \u017ce stan, w jakim s\u0105 budynki nie zagra\u017caj\u0105 \u017cyciu i zdrowiu.",
        "id": 1982181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-zburzona-kamienica-przy-bernardynskiej-10-mieszkancy-sasiednich-budynkow-wrocili-juz-do-mieszkan-st8279103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa przy Bernardy\u0144skiej 10. Trwa ustalanie przyczyn. S\u0105siedzi wr\u00f3cili ju\u017c do swoich mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:52:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9413234-kanclerz-niemiec-olaf-scholz-ph8279549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Scholz: wielu m\u0142odych ludzi w Niemczech prawie nic nie wie o Holokau\u015bcie\" />\n    Kanclerz Niemiec Olaf Scholz wezwa\u0142 do piel\u0119gnowania pami\u0119ci o Holokau\u015bcie. \"Ponad milion ludzi z marzeniami i nadziejami zosta\u0142o zamordowanych przez Niemc\u00f3w\" - napisa\u0142 na X w 80. rocznic\u0119 wyzwolenia niemieckiego obozu koncentracyjnego Auschwitz-Birkenau. Minister edukacji Niemiec Cem Ozdemir odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wynik\u00f3w bada\u0144 zleconych przez organizacj\u0119 Jewish Claims Conference, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce \"wi\u0119cej ni\u017c jeden na dziesi\u0119ciu Niemc\u00f3w w wieku od 18 do 29 lat nigdy nie s\u0142ysza\u0142 terminu Holokaust\".",
        "id": 1982182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/olaf-scholz-wielu-mlodych-ludzi-w-niemczech-prawie-nic-nie-wie-o-holokauscie-st8279582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scholz: wielu m\u0142odych ludzi w Niemczech prawie nic nie wie o Holokau\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:48:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6709768-komisariat-policji-w-nasielsku-ph8279571/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie policji. Z komisariatu odjecha\u0142 autem, mimo dw\u00f3ch s\u0105dowych zakaz\u00f3w\" />\n    Policjanci z Nasielska (Mazowieckie) zatrzymali 46-latka, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 samoch\u00f3d, mimo dw\u00f3ch na\u0142o\u017conych na niego s\u0105dowych zakaz\u00f3w. Chwil\u0119 wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna sk\u0142ada\u0142 zeznania na komisariacie w innej sprawie.",
        "id": 1982183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nasielsk-stawil-sie-na-wezwanie-policji-z-komisariatu-odjechal-autem-mimo-dwoch-sadowych-zakazow-st8279517?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie policji. Z komisariatu odjecha\u0142 autem, mimo dw\u00f3ch s\u0105dowych zakaz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:46:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4728849-mezczyzna-zostal-aresztowany-ph8279567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W domu zobaczy\u0142a nieznajomego. Mia\u0142 n\u00f3\u017c\" />\n    Mieszkanka Rawy Mazowieckiej rozpakowywa\u0142a zakupy, kiedy us\u0142ysza\u0142a, \u017ce kto\u015b otworzy\u0142 drzwi wej\u015bciowe do jej domu. W przedpokoju sta\u0142 m\u0119\u017cczyzna z no\u017cem w r\u0119ku. Napastnik zacz\u0105\u0142 si\u0119 z szarpa\u0107 z kobiet\u0105 i rani\u0142 j\u0105 w skro\u0144. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany nied\u0142ugo potem i trafi\u0142 do aresztu. Grozi mu do trzech lat wi\u0119zienia.",
        "id": 1982184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/rawa-mazowiecka-46-latek-z-nozem-w-reku-wszedl-do-domu-i-szarpal-sie-z-wlascicielka-zostal-zatrzymany-st8279586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W domu zobaczy\u0142a nieznajomego. Mia\u0142 n\u00f3\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3198997-system-monitoringu-w-legionowie-sklada-sie-z-49-kamer-ph7683555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrok za brutalny gwa\u0142t w Legionowie\" />\n    Zapad\u0142 wyrok w sprawie gwa\u0142tu ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem na mieszkance podwarszawskiego Legionowa. Oskar\u017conemu grozi\u0142o do\u017cywocie. S\u0105d skaza\u0142 go jednak na 20 lat wi\u0119zienia. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 1982185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-wyrok-za-brutalny-gwalt-na-osiedlu-jagiellonska-st8279432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok za brutalny gwa\u0142t w Legionowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:41:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie7d20c84a9bddd41d8791d9458092ede1-mars-kryje-jeszcze-wiele-tajemnic-3984375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jak pr\u00f3ba zrozumienia fabu\u0142y ksi\u0105\u017cki, w kt\u00f3rej brakuje wi\u0119kszo\u015bci stron\"\" />\n    Tysi\u0105ce formacji skalnych znajduj\u0105cych si\u0119 w pobli\u017cu naturalnej granicy mi\u0119dzy p\u00f3\u0142nocn\u0105 a po\u0142udniow\u0105 p\u00f3\u0142kul\u0105 Marsa mog\u0105 by\u0107 kolejnym dowodem na istnienie wody na tej planecie - twierdz\u0105 naukowcy. Najnowsze badania sugeruj\u0105, \u017ce ten obszar Czerwonej Planety m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 ukszta\u0142towany przez erozj\u0119 wodn\u0105 kilka miliard\u00f3w temu.",
        "id": 1982186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/tajemnicze-kopce-na-marsie-to-jak-proba-zrozumienia-fabuly-ksiazki-w-ktorej-brakuje-wiekszosci-stron-st8279367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jak pr\u00f3ba zrozumienia fabu\u0142y ksi\u0105\u017cki, w kt\u00f3rej brakuje wi\u0119kszo\u015bci stron\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:35:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1214852-viktor-orban-ph8230028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: Unia Europejska przed\u0142u\u017cy sankcje na Rosj\u0119, W\u0119gry wycofuj\u0105 weto\" />\n    Szefowie resort\u00f3w spraw zagranicznych pa\u0144stw Unii Europejskiej w poniedzia\u0142ek jednomy\u015blnie zdecydowali o przed\u0142u\u017ceniu sankcji gospodarczych na Rosj\u0119 - informuje Reuters. Do tej pory spraw\u0119 przed\u0142u\u017cenia sankcji blokowa\u0142y W\u0119gry. Za wycofanie swojego weta mia\u0142y otrzyma\u0107 zapewnienie, \u017ce Komisja Europejska b\u0119dzie dalej negocjowa\u0107 z Ukrain\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 tranzytu gazu przez jej terytorium.",
        "id": 1982187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ue-przedluzyla-sankcje-na-rosje-wegry-wycofaly-weto-reuters-st8279568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Unia Europejska przed\u0142u\u017cy sankcje na Rosj\u0119, W\u0119gry wycofuj\u0105 weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:35:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9797907-metalowy-pret-wypadl-z-ciezarowki-ph8279501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u0119t wbi\u0142 si\u0119 w jad\u0105ce auto. S\u0105 ranni\" />\n    Z ci\u0119\u017car\u00f3wki przewo\u017c\u0105cej materia\u0142y budowlane podczas zakr\u0119tu wypad\u0142 pr\u0119t i wbi\u0142 si\u0119 w auto jad\u0105ce tu\u017c za nim - przekaza\u0142a stra\u017c po\u017carna. Dwie osoby s\u0105 ranne.",
        "id": 1982188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/karnice-mojszewo-dw-110-z-ciezarowki-wypadl-ladunek-metalowy-pret-wbil-sie-w-jadace-za-nia-auto-st8279522?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u0119t wbi\u0142 si\u0119 w jad\u0105ce auto. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:34:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o6j14k-droga-do-jawnosci-majatkowej-politykow-7331200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oprocentowanie mo\u017ce zanurkowa\u0107\u00a0\" />\n    \u015arednie oprocentowanie lokat za\u0142o\u017conych w listopadzie (najnowsze dost\u0119pne dane Narodowego Banku Polskiego) wynios\u0142o 3,96 procent i w kolejnych miesi\u0105cach prawdopodobnie b\u0119dzie dalej spada\u0107, nawet do poziomu 3 procent - wskazuje Micha\u0142 Ratajczak z serwisu Rankomat.",
        "id": 1982189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/oprocentowanie-lokat-moze-zanurkowac-st8279332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oprocentowanie mo\u017ce zanurkowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:23:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-98f7lo-usuwanie-azbestu-6757310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obowi\u0105zek dla w\u0142a\u015bcicieli niekt\u00f3rych nieruchomo\u015bci. Zosta\u0142o tylko kilka dni\" />\n    Do 31 stycznia w\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci musz\u0105 przekaza\u0107 samorz\u0105dom informacje o obecno\u015bci na swoich posesjach wyrob\u00f3w z azbestu. W przypadku niedope\u0142nienia obowi\u0105zku mo\u017ce grozi\u0107 im grzywna.",
        "id": 1982190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/azbest-obowiazek-dla-wlascicieli-nieruchomosci-zostalo-tylko-kilka-dni-st8279303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zek dla w\u0142a\u015bcicieli niekt\u00f3rych nieruchomo\u015bci. Zosta\u0142o tylko kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:06:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-630492-pozar-ph8279397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny po\u017car paryskiego ratusza. Zabytkowa iglica grozi zawaleniem\" />\n    Ponad 150 stra\u017cak\u00f3w bra\u0142o udzia\u0142 w gaszeniu po\u017caru ratusza 12. dzielnicy Pary\u017ca. Wed\u0142ug miejscowych w\u0142adz nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144, jednak iglica gmachu grozi zawaleniem.",
        "id": 1982192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-nagly-pozar-ratusza-12-dzielnicy-w-paryzu-st8279388?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny po\u017car paryskiego ratusza. Zabytkowa iglica grozi zawaleniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T11:00:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8982252-miroslaw-lech-wygral-w-kwietniu-jednym-glosem-ph7963200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wygra\u0142 wybory jednym g\u0142osem. Decyzja prokuratury\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo, kt\u00f3re toczy\u0142o si\u0119 w sprawie wybor\u00f3w samorz\u0105dowych w gminie Korycin (Podlaskie). W kwietniu zesz\u0142ego roku wygra\u0142 \u2013 jednym g\u0142osem - wieloletni w\u00f3jt Miros\u0142aw Lech. Jego kontrkandydatka zarzuci\u0142a mu, \u017ce namawia\u0142 osoby niezamieszka\u0142e w gminie, \u017ceby si\u0119 przemeldowa\u0142y. \u015aledczy nie znale\u017ali jednak na to dowod\u00f3w. W\u00f3jt nadal mo\u017ce wi\u0119c sprawowa\u0107 sw\u00f3j mandat. W listopadzie wygra\u0142 ponownie. Ju\u017c wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w.",
        "id": 1982193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/korycin-o-wyborze-wojta-miroslawa-lecha-zadecydowal-jeden-glos-prokuratura-umorzyla-sledztwo-st8279225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wygra\u0142 wybory jednym g\u0142osem. Decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T10:57:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8113419-pletwal-rolka-ph8279475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nigdy nie s\u0142ysza\u0142am, \u017ceby p\u0142etwal antarktyczny zachowywa\u0142 si\u0119 w taki spos\u00f3b\"\" />\n    M\u0142ody p\u0142etwal antarktyczny (Balaenoptera bonaerensis) pojawi\u0142 si\u0119 w rejonie po\u0142udniowych w\u00f3d Sydney. Ssak pod\u0105\u017ca\u0142 za promem przez kilka minut, dzi\u0119ki czemu wiele os\u00f3b mog\u0142o go dostrzec. Naukowcy przekazali, \u017ce takie sytuacje nie zdarzaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto.",
        "id": 1982194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-pletwal-antarktyczny-podazal-za-promem-nie-wiadomo-dlaczego-sie-tam-znalazl-st8279434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nigdy nie s\u0142ysza\u0142am, \u017ceby p\u0142etwal antarktyczny zachowywa\u0142 si\u0119 w taki spos\u00f3b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T10:53:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1055988-cbsp-ph8155310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142och podejrzany o pranie w Polsce brudnych pieni\u0119dzy. Chodzi o ponad 35 milion\u00f3w euro\" />\n    53-letni obywatel W\u0142och trafi\u0142 do aresztu. Wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce kierowania na terenie Polski i W\u0142och zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105. Jak ustalili \u015bledczy, efektem by\u0142o pranie brudnych pieni\u0119dzy w kwocie ponad 35 mln euro i nara\u017cenie na uszczuplenia podatkowe w kwotach ponad 43 mln z\u0142 i 3 mln euro. Podejrzanemu 53-latkowi grozi do 25 lat wi\u0119zienia. Zarzuty us\u0142ysza\u0142y te\u017c dwie inne osoby.",
        "id": 1982195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wloch-podejrzany-o-pranie-w-polsce-brudnych-pieniedzy-chodzi-o-ponad-35-milionow-euro-st8279353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142och podejrzany o pranie w Polsce brudnych pieni\u0119dzy. Chodzi o ponad 35 milion\u00f3w euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T10:49:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4035130-posel-oszukany-metoda-na-policjanta-stracil-150-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8225726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowo\u015b\u0107 w rozliczeniach PIT\" />\n    W poniedzia\u0142ek szef Krajowej Administracji Skarbowej (KAS) i wiceminister finans\u00f3w Marcin \u0141oboda powiedzia\u0142, \u017ce zosta\u0142a udost\u0119pniona aplikacja, kt\u00f3ra umo\u017cliwia korzystanie z e-Urz\u0119du Skarbowego na telefonie. Aplikacja obecnie przeznaczona jest dla os\u00f3b fizycznych, czyli dla zwyk\u0142ego Kowalskiego, kt\u00f3ry w ten spos\u00f3b b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 PIT.",
        "id": 1982196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pit-2025-nowosc-w-rozliczeniach-st8279410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 w rozliczeniach PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T10:43:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8529194-samochod-spadl-z-mostu-do-rzeki-ph8279381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d spad\u0142 z mostu do rzeki\" />\n    W Pelplinie (woj. pomorskie) samoch\u00f3d z nieznanych jak dot\u0105d przyczyn wpad\u0142 z mostu do rzeki Wierzycy. Poszkodowanego na brzeg wyci\u0105gn\u0119li \u015bwiadkowie zdarzenia. Nim trafi\u0142 pod opiek\u0119 s\u0142u\u017cb, uda\u0142o mu si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 jego funkcje \u017cyciowe.",
        "id": 1982197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pelplin-samochod-spadl-z-mostu-do-rzeki-jedna-osoba-poszkodowana-st8279364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d spad\u0142 z mostu do rzeki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8655109-puste-miejsce-na-komisji-sledczej-ds-pegasusa-ph8279405/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y wiceszef CBA\u00a0zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 do spraw Pegasusa. Jest wniosek o kar\u0119\" />\n    By\u0142y zast\u0119pca szefa CBA Daniel Karpeta ponownie nie stawi\u0142 si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Komisja zdecydowa\u0142a o wyst\u0105pieniu do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie z wnioskiem o ukaranie \u015bwiadka kar\u0105 porz\u0105dkow\u0105 w wysoko\u015bci trzech tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 1982199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-karpeta-byly-wiceszef-cba-znow-nie-stawil-sie-przed-komisja-do-spraw-pegasusa-jest-wniosek-o-kare-st8279384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceszef CBA\u00a0zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 do spraw Pegasusa. Jest wniosek o kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T08:43:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-980728-glowne-uroczystosci-rozpoczely-sie-o-godz-16-ph8280199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceremonia uroczysto\u015bci 80. rocznicy wyzwolenia Auschwitz\" />\n    W namiocie ustawionym przed historyczn\u0105 bram\u0105 g\u0142\u00f3wn\u0105 by\u0142ego obozu Auschwitz II-Birkenau odby\u0142y si\u0119 g\u0142\u00f3wne obchody 80. rocznicy wyzwolenia niemieckiego obozu zag\u0142ady. Najwa\u017cniejszymi go\u015b\u0107mi by\u0142a grupa oko\u0142o 50 ocala\u0142ych, by\u0142ych wi\u0119\u017ani\u00f3w niemieckich oboz\u00f3w.",
        "id": 1986335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/oswiecim-80-rocznica-wyzwolenia-auschwitz-tak-przebiegaly-glowne-uroczystosci-st8279173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceremonia uroczysto\u015bci 80. rocznicy wyzwolenia Auschwitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T08:19:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4282978-ratownik-zabity-w-siedlcach-zdj-ilustracyjne-ph8279907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ratownik zabity no\u017cem. Dwa zarzuty dla podejrzanego\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podejrzany o \u015bmiertelne ugodzenie no\u017cem ratownika medycznego w Siedlcach us\u0142ysza\u0142 dwa zarzuty. Odpowie za zab\u00f3jstwo i czynn\u0105 napa\u015b\u0107 na funkcjonariusza publicznego. \u015aledczy ustalili, \u017ce 59-latek by\u0142 wcze\u015bniej karany za jazd\u0119 pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 1984950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-ratownik-zabity-nozem-zarzuty-dla-podejrzanego-st8278993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownik zabity no\u017cem. Dwa zarzuty dla podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T05:33:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6273827-obchody-80-rocznicy-wyzwolenia-obozu-auschwitz-ph8279513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"80. rocznica wyzwolenia obozu Auschwitz. Do Polski przyby\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski\" />\n    Dzi\u015b mija 80 lat od wyzwolenia niemieckiego obozu Auschwitz. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 pierwsze uroczysto\u015bci rocznicowe w O\u015bwi\u0119cimiu. Wieczorem maj\u0105 wzi\u0105\u0107 w nich udzia\u0142 mi\u0119dzy innymi kr\u00f3l Karol III i kanclerz Niemiec Olaf Scholz. Do Polski przyby\u0142 r\u00f3wnie\u017c prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1982191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/80-rocznica-wyzwolenia-obozu-auschwitz-birkenau-wolodymyr-zelenski-krol-karol-iii-i-olaf-scholz-w-polsce-st8278865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "80. rocznica wyzwolenia obozu Auschwitz. Do Polski przyby\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T05:31:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6222754-mroz-noc-zima-zimno-lod-oblodzenie-ph8254913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW. Gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie?\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych. We wtorek nad Polsk\u0119 mo\u017ce na powr\u00f3t nadci\u0105gn\u0105\u0107 silny wiatr. Pod koniec tygodnia zagro\u017cenie mog\u0105 stanowi\u0107 oblodzenia.",
        "id": 1986317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-zagrozen-imgw-silny-wiatr-oblodzenia-gdzie-bedzie-niebezpiecznie-st8278910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW. Gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T04:40:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526284-podejrzany-o-dokonanie-sabotazu-bulgarski-statek-pod-bandera-malty-vezhen-ph8279389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Statek zaj\u0119ty po incydencie na Ba\u0142tyku ma uszkodzon\u0105 kotwic\u0119\" />\n    Szwecja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie podejrzenia powa\u017cnego sabota\u017cu po uszkodzeniu kabla telekomunikacyjnego na Morzu Ba\u0142tyckim. Statek podejrzany o dokonanie sabota\u017cu zosta\u0142 zaj\u0119ty - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 szwedzka prokuratura. Na opublikowanych przez media zdj\u0119ciach wida\u0107, \u017ce jedna z jego kotwic jest uszkodzona.",
        "id": 1982198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-dochodzenie-i-zajety-statek-po-incydencie-na-baltyku-ma-uszkodzona-kotwice-st8278891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek zaj\u0119ty po incydencie na Ba\u0142tyku ma uszkodzon\u0105 kotwic\u0119",
        "vote": 0
    }
]