[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:18:35.029670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:34:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2858872,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9815006,ue-zakazuje-lotow-tymi-liniami-wydluza-sie-czarna-lista-przewoznikow-wazny-komunikat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_r5ktkuTURBXy84MTVjMDZkOC1iOTIxLTRmNmEtYWQ1YS1jY2Y0ZDkxNmRiYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "UE zakazuje lot\u00f3w tymi liniami \u2013 wyd\u0142u\u017ca si\u0119 \u201eczarna lista przewo\u017anik\u00f3w\u201d [wa\u017cny komunikat]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:08:34.179395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:26:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2857512,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9815319,bedzie-bezpieczniej-na-dk22-na-pomorzu-jest-kolejna-umowa-na-przebudo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8-QktkuTURBXy9jOTNhNTg0ZC0yMTU5LTRiMWUtOGQwOC01ZGRhNzBjYjQ0NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie bezpieczniej na DK22 na Pomorzu. Jest kolejna umowa na przebudow\u0119 trasy [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:02:47.208889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:52:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856950,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9815288,lewa-polisa-oc-na-twoje-dane-niedlugo-to-bedzie-utrudnione-ubezpiecz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TMektkuTURBXy81ZTE2NzI3ZS04ODA4LTQyZTUtYTBkZS02NTEzNTcwMTZjNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Lewa polisa OC na twoje dane? Nied\u0142ugo to b\u0119dzie utrudnione. Ubezpieczyciel sprawdzi PESEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:45.362040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:23:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856163,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9815275,kiedy-obnizka-stop-procentowych-prezes-nbp-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8YiktkuTURBXy8yYjU3NDBjNC0wYjc3LTQwNWQtYjU4NC1mMmMzODZmZjViODMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy obni\u017cka st\u00f3p procentowych? Prezes NBP zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:45.517717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:08:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856164,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9815268,podwyzka-placy-minimalnej-dobije-polskie-firmy-apel-przedsiebiorcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JZ5ktkuTURBXy9lMTZhNjlhZS1mM2ZhLTQyNWMtYmNhYy1mMjc3YmVmZDk1N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej dobije polskie firmy? Apel przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:45.821808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:43:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856165,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9815250,przychody-spacex-wieksze-niz-caly-budzet-nasa-firma-muska-nie-ma-sobi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p2HktkuTURBXy9mZjlkN2IxNS1iM2NlLTQ3YzMtOTI5YS1iZGU0OTkwNWE5NmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przychody SpaceX wi\u0119ksze ni\u017c ca\u0142y bud\u017cet NASA. Firma Muska nie ma sobie r\u00f3wnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:45.977266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:23:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856166,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9815241,co-dalej-z-nord-stream-2-niemcy-sa-niechetne-aby-sprzedac-gazociag-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a14ktkuTURBXy9kZDE5M2I2Mi0yZTI2LTQxYTMtYTYyYS0wMWM2ZTM5MDU4ZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co dalej z Nord Stream 2? Niemcy s\u0105 niech\u0119tne, aby sprzeda\u0107 gazoci\u0105g Amerykanom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:46.133159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:18:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856167,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9815237,1700-zlotych-co-miesiac-dla-kazdego-taki-moze-byc-nowy-zasilek-z-zus-to-rozwiazanie-ktore-sprawdzilo-sie-u-naszych-sasiadow-czy-polska-jest-gotowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QC8ktkuTURBXy83MGIwMDkyMS0yY2NlLTQxMWYtODZmNi05ZGRlYTJkNGUzN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1700 z\u0142otych co miesi\u0105c dla ka\u017cdego. Taki mo\u017ce by\u0107 nowy zasi\u0142ek z ZUS. To rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re sprawdzi\u0142o si\u0119 u naszych s\u0105siad\u00f3w. Czy Polska jest gotowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:54:46.288228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:05:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2856168,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9815236,czy-nowy-model-y-uratuje-tesle-na-duzych-rynkach-europy-sprzedaz-aut.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7OpktkuTURBXy9iOWNlOGYzYS1jODdmLTQ0NjYtYTMyNC04MjA5MTRjZGY2MDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy nowy model Y uratuje Tesl\u0119? Na du\u017cych rynkach Europy sprzeda\u017c aut firmy Muska wci\u0105\u017c spada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:12:46.970227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2855460,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9800706,dofinansowanie-do-klimatyzacji-2025-nawet-kilkanascie-tysiecy-zlotych-doplaty-do-klimatyzacji-z-jakich-programow-skorzystac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mTWktktTURBXy8xN2ZiMWQ5YS01YWQxLTQ5YTItODcwMi0yOTk5ZTFjY2Q5ZGMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Dofinansowanie do klimatyzacji 2025. Nawet kilkana\u015bcie tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty do klimatyzacji. Z jakich program\u00f3w skorzysta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:12:47.197733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:43:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2855461,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/wideoszkolenia/9815223,tajne-miejsce-wielki-kaliber-sasiad-polski-stawia-fabryke-amunicji-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6e2ktktTURBXy84MzEwZGIxZS1hYjNhLTQ1NWUtYjEzZi1jZmQ1Y2IxYzJiMmUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Tajne miejsce, wielki kaliber! S\u0105siad Polski stawia fabryk\u0119 amunicji na Ukrainie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:12:47.395216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:38:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2855462,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9815221,beda-zatrudniac-czy-zwalniac-nowe-badanie-firm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-L1ktkuTURBXy81OGMyZmY0ZS1hNGFhLTRmYTItOGU0Mi1jYzIwZDc3NTI1YWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119d\u0105 zatrudnia\u0107 czy zwalnia\u0107? Nowe badanie firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:40.538396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854987,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9808875,zus-doplaca-seniorom-do-rachunkow-za-prad-i-to-co-miesiac-ile-oto-kwota.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kfGktkuTURBXy83YWM1ZWRlMS1mNDBkLTRiODQtOWQzZS1lNzhiOTY5YjliNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS dop\u0142aca seniorom do rachunk\u00f3w za pr\u0105d. I to co miesi\u0105c. Ile? Oto kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:40.706807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:53:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854988,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9815188,rekonstrukcja-rzadu-i-powolanie-rzecznika-liderzy-koalicji-zapowiedzi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BYrktkuTURBXy9lMjM4ODkwMC03M2E3LTRkY2UtOTUzNS0yZDQzZmE5MDdiMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du i powo\u0142anie rzecznika. Liderzy koalicji zapowiedzieli zmiany organizacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:40.874647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:24:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854989,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9815167,bedzie-latwiej-o-odszkodowanie-od-linii-lotniczych-minister-zapowiada.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_irktkuTURBXy85ZTBiYjdiOC1kMjUyLTQ3NDMtOTA4ZC02YTA2YTA4MTMxYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie \u0142atwiej o odszkodowanie od linii lotniczych? Minister zapowiada 30 nowych zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:41.031328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:17:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854990,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9815174,paranoja-po-pajeczynie-sluzby-putina-nie-daja-im-zyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a8cktkuTURBXy9jZmVhZWMxOC1mMGIyLTQ1ZTktYTJlOS1lNTlhNGI4NzU0MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Paranoja po \"Paj\u0119czynie\". S\u0142u\u017cby Putina nie daj\u0105 im \u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:41.188510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:11:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854991,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9815171,bezrobocie-w-maju-sa-nowe-dane-z-resortu-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T5uktkuTURBXy9lNGVkNjg1ZC00MzIzLTQ4ZTYtOGI1YS1iMmZiYjEyZjUxMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezrobocie w maju. S\u0105 nowe dane z resortu pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:41.345893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:04:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854992,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9815173,pierwsza-firma-wstrzymala-produkcje-aut-przez-brak-metali-ziem-rzadkic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GRDktkuTURBXy9iMzcwY2I3MS00YWExLTQ5NDQtYTljZi1jMjBjOTIzZTAxNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pierwsza firma wstrzyma\u0142a produkcj\u0119 aut przez brak metali ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:53:06.612195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854434,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9815070,834535-zl-od-lipca-2025-to-nowa-pensja-minimalna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aAiktktTURBXy8wZDlhMjBlZC1hYTMxLTQwY2UtYWNlZC03OGE2Y2EzZGJiZDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "8345,35 z\u0142 od lipca 2025. To nowa pensja minimalna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:53:06.770549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:52:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854435,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9815118,o-ile-urosnie-polska-gospodarka-w-2025-roku-nowa-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vKEktkuTURBXy8wMGU1YTIwOS01MDk5LTRlNDgtYjBkMS1lYmRjZTQ5OGNjMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "O ile uro\u015bnie polska gospodarka w 2025 roku? Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:53:06.927711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:46:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854436,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9815111,ten-kraj-bije-rekord-demograficznej-zapasci-dzietnosc-spada-mimo-rzad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_XBktkuTURBXy81NzMwMTg5YS02YTYxLTRkMmUtOTI4MC0xMzIxM2ZkYTExYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ten kraj bije rekord demograficznej zapa\u015bci. Dzietno\u015b\u0107 spada mimo rz\u0105dowego wsparcia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:48.498219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:24:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853988,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9815086,hejt-jako-nowa-norma-eksperci-bija-na-alarm-atak-na-corke-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R6wktkuTURBXy9kZjlkNWRkZC02MDI0LTQ0NzgtYjFmOS0wMDg5MjU3MTA2OTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Hejt jako nowa norma? Eksperci bij\u0105 na alarm: atak na c\u00f3rk\u0119 prezydenta to niebezpieczny sygna\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:48.668190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:10:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853989,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9815090,wielki-sojusznik-rosji-idzie-na-wojne-sprawdza-sie-najgorszy-scenariusz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R5SktkuTURBXy85YzBlOWQ2YS00YjUyLTRmZTQtYjI4Zi0yNzUyNzVhOWM3MzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wielki sojusznik Rosji idzie na wojn\u0119. Sprawdza si\u0119 najgorszy scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:10:41.624778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854993,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9815067,20-czerwca-dniem-wolnym-od-pracy-jednak-nie-dla-wszystkich-kto-ma-wolne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZfKktkuTURBXy83ZjdhNjhhNS1lYjRmLTRlYzYtYjIxMC01YWQ5ZGFiZmMzOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "20 czerwca dniem wolnym od pracy. Jednak nie dla wszystkich. Kto ma wolne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:48.846108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853990,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9815067,dzien-wolny-od-pracy-20-czerwca-2025-jednak-nie-dla-wszystkich-kto-ma-wolne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZfKktkuTURBXy83ZjdhNjhhNS1lYjRmLTRlYzYtYjIxMC01YWQ5ZGFiZmMzOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dzie\u0144 wolny od pracy 20 czerwca 2025. Jednak nie dla wszystkich. Kto ma wolne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.001321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:58:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853991,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9815081,usa-nie-wespra-europejskiej-misji-w-ukrainie-odmowa-waszyngtonu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FdnktkuTURBXy9jYmVhOGIwOC1kNjQ2LTRmOGQtYWFlYi1lNDE3ZTE4NzE2ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA nie wespr\u0105 europejskiej misji w Ukrainie? Odmowa Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.180825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:50:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853992,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9815006,ue-zakazuje-lotow-tymi-liniami-wydluza-sie-czarna-lista-przewozniko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_r5ktkuTURBXy84MTVjMDZkOC1iOTIxLTRmNmEtYWQ1YS1jY2Y0ZDkxNmRiYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "UE zakazuje lot\u00f3w tymi liniami \u2013 wyd\u0142u\u017ca si\u0119 \u201eczarna lista przewo\u017anik\u00f3w\u201d [wa\u017cny komunikat]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.344678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:49:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853993,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9815019,co-po-prezydenturze-andrzej-duda-zdradza-swoje-plany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gIektkuTURBXy9kODZlMTFiMy0xMmI3LTRkM2ItYjU3MC00OGNiMWNlZGZhZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co po prezydenturze? Andrzej Duda zdradza swoje plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.529450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:38:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853994,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9815064,remont-obwodnicy-trojmiasta-co-czeka-kierowcow-gddkia-wybrala-najlep.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M0fktkuTURBXy9kMmUyZGJjZC05ODRhLTRjMjUtYjBkMC04YTRlOTMwYmNhNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Remont Obwodnicy Tr\u00f3jmiasta. Co czeka kierowc\u00f3w? GDDKiA wybra\u0142a najlepsz\u0105 ofert\u0119 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.710358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:30:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853995,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9815039,trump-chce-zniesienia-ustawowego-limitu-zadluzenia-i-grozi-gospodarcz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1jnktkuTURBXy85MWM3NTYzMy1hYzczLTQ2YjAtODM3OS1jNDNiYWU3NDcwODIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump chce zniesienia ustawowego limitu zad\u0142u\u017cenia i grozi \"gospodarcz\u0105 katastrof\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:49.904640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:04:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853996,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9815004,przed-nami-boom-na-kredyty-mieszkaniowe-zapytania-rosna-w-niezwyklym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1KxktkuTURBXy9lZTA3M2M2Ny02ZTNhLTRhMDktYTRiYy01ZmVlYTIwODI2OTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przed nami boom na kredyty mieszkaniowe? Zapytania rosn\u0105 w niezwyk\u0142ym tempie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:50.062539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:55:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853997,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9815007,jawnosc-wynagrodzen-pracodawca-bedzie-musial-poinformowac-kandydata-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x6_ktkuTURBXy8zMzc4MDJmOS04MTgzLTQ2NjQtOWRjNS1lZGQ3Y2IzNjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144. Pracodawca b\u0119dzie musia\u0142 poinformowa\u0107 kandydata o wysoko\u015bci pensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:50.219105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:52:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853998,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9814988,przywileje-prezydenta-ochrona-rezydencje-i-emerytura-do-konca-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zz5ktkuTURBXy8zYTk5NTAyMy04MTBiLTRlZjUtYTI5ZC0yMTZkYTgzMTI1NjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przywileje prezydenta: ochrona, rezydencje i emerytura do ko\u0144ca \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:50.126821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:12:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853442,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9814973,ceny-ropy-znow-spadaja-jest-jeden-powod-powazne-plany-arabii-saudyjs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pfKktkuTURBXy82ZjY1OTZiNy1lNWEyLTRlYTEtOTI2MS02NzQ3MTMzODcxYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny ropy zn\u00f3w spadaj\u0105. Jest jeden pow\u00f3d: powa\u017cne plany Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:50.323008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:50:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853443,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9814962,biomasa-zanieczyszcza-bardziej-niz-wegiel-kotly-sie-psuja-a-ludzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uelktkuTURBXy8yN2NhOTQ1Ny1kMjIwLTRmNTYtYjcxZi02YzdjZmY2NzM0NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Biomasa zanieczyszcza bardziej ni\u017c w\u0119giel? \"Kot\u0142y si\u0119 psuj\u0105, a ludzie truj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:50.511071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:45:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853444,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9814959,wyzsze-cla-trumpa-wiadomo-ile-straci-ue-te-kraje-europejskie-odczuj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sCCktkuTURBXy8zYzk3ZGY2YS1iMjk5LTRhZjUtYjYyMC01NGE1MjRlZDY3OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wy\u017csze c\u0142a Trumpa. Wiadomo, ile straci UE. Te kraje europejskie odczuj\u0105 to najbardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:50.703133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853445,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9814416,zasilek-pogrzebowy-2026-kto-nie-dostanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l_-ktkuTURBXy8wMWIwYTAzYy1kYzAxLTQzNzctYjJmZi1jYmUyYjk0ZmYxMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zasi\u0142ek pogrzebowy 2026: komu przys\u0142uguje 7000 z\u0142, a kto zostanie z niczym? [PE\u0141NA LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:50.878946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:28:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853446,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9752657,zus-masowo-odrzuca-wnioski-emerytow-czy-ich-skladanie-to-strata-czasu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IjDktkuTURBXy9iNzMzMDVmNS1jNjUzLTRkN2YtYjMzMy0zZGRkZmUxMWM4YTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS masowo odrzuca wnioski emeryt\u00f3w. Czy ich sk\u0142adanie to strata czasu? Co zrobi\u0107, by ponownie przeliczy\u0107 emerytur\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:51.066572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853447,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9814278,dodatkowe-pieniadze-dla-miliona-seniorow-lada-dzien-rusza-przelewy-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ECrktkuTURBXy9kZWUyNzQ1ZS00YmJjLTRlMWItYjE5OC02M2YyZjBkMzIxODUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla miliona senior\u00f3w. Lada dzie\u0144 rusz\u0105 przelewy z ZUS i KRUS. Kto dostanie i co trzeba wiedzie\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:51.255049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:22:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853448,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9814215,zus-przeswietla-ubezpieczonych-dal-prawo-do-ulgi-a-ludzie-na-tym-tra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eDiktkuTURBXy80MzhjMzNiNy00YzE2LTQ3Y2YtOTBkOS1hYjgwZDdhZTQ2NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS prze\u015bwietla ubezpieczonych. Da\u0142 prawo do ulgi, a ludzie na tym trac\u0105. Na to trzeba zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, zanim zrobi to sam ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:33:51.447524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:20:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853449,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9810737,ratunek-dla-wdowy-bez-prawa-do-renty-wdowiej-moze-dostac-pieniadze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sxWktkuTURBXy8yNTE5ZWFiZS1iOGMxLTRmZmUtOWJjMC1jNzgxYjg2ZDQ0NmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ratunek dla wdowy bez prawa do renty wdowiej. Mo\u017ce dosta\u0107 pieni\u0105dze z innego \u017ar\u00f3d\u0142a. Ludzie masowo korzystaj\u0105 z tej mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:50.619678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:05:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853999,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9814947,putin-nazwal-wladze-ukrainy-terrorystami-trump-milczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3E5ktkuTURBXy80NDQ4YjQxOS00ZjQ0LTQzYjEtYmQ4MC02NGRkODU2YWU5NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin nazwa\u0142 w\u0142adze Ukrainy terrorystami! Trump milczy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:27:41.598970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:05:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853138,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9814947,trump-rozmawia-z-putinem-zelenski-komentuje-jak-rosja-odpowie-po-ata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3E5ktkuTURBXy80NDQ4YjQxOS00ZjQ0LTQzYjEtYmQ4MC02NGRkODU2YWU5NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump rozmawia z Putinem, Ze\u0142enski komentuje. Jak Rosja odpowie po atakach Ukrainy na poci\u0105gi i lotniska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:27:41.754838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:53:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853139,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9814929,zmasowane-kontrole-na-posesjach-w-calej-polsce-za-brak-tego-dokumentu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dviktkuTURBXy9hZjZiYTZkZS1lN2VhLTQzYmEtOTM0Ny00NzUzZmIyNGM5OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmasowane kontrole na posesjach w ca\u0142ej Polsce. Za brak tego dokumentu grozi nawet 5 tysi\u0119cy z\u0142otych kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:27:42.142489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:34:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853140,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9814932,koniec-z-zarabianiem-panstwa-na-oszczednosciach-polakow-zmiany-od-6.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K00ktkuTURBXy81NGUwMGFmZC04MTFhLTQ0MDEtOGQyOS0yZjEwYzcwYTQ2ZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec z zarabianiem pa\u0144stwa na oszcz\u0119dno\u015bciach Polak\u00f3w \u2013 zmiany od 6 sierpnia 2025 r. [likwidacja podatku Belki]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:22:40.025474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:09:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2852907,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9814924,usa-rosji-zniszczono-mniej-bombowcow-niz-mowi-ukraina-powietrzne-ra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KcSktktTURBXy9mYTNlNDdmZS03MjNlLTRkNTEtYWRkOS0yMGZiODhmODRjMzAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "USA: Rosji zniszczono mniej bombowc\u00f3w, ni\u017c m\u00f3wi Ukraina. Powietrzne radary A-50 nie ucierpia\u0142y w ataku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:22:40.182085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T03:34:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2852908,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9814923,francuskie-miragee-namalowaly-trojzab-nad-morzem-czarnym-symbolicz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c-3ktktTURBXy83ZTZjNWYyYy00M2I0LTQ0NzQtODhkOS1jZTBiNTM2M2I3ZmMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Francuskie Mirage\u2019e \u201enamalowa\u0142y\u201d tr\u00f3jz\u0105b nad Morzem Czarnym! Symboliczne wsparcie z dala od rosyjskiego brzegu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:45:51.066218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T03:34:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2854000,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9814923,tryzub-nad-morzem-czarnym-symboliczne-wsparcie-dla-ukrainy-od-franc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c-3ktktTURBXy83ZTZjNWYyYy00M2I0LTQ0NzQtODhkOS1jZTBiNTM2M2I3ZmMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "\"Tryzub\" nad Morzem Czarnym! Symboliczne wsparcie dla Ukrainy od francuskich my\u015bliwc\u00f3w.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:22:40.337956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T03:09:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2852909,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9814922,pornhub-blokuje-francje-najwiekszy-protest-w-historii-internetu-dla-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kilktktTURBXy80NGFiNzFmYy1hZjA2LTQ3MDktYjMxMC03ODEyN2RjNjkzOWQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Pornhub blokuje Francj\u0119! Najwi\u0119kszy protest w historii Internetu dla doros\u0142ych.",
        "vote": 0
    }
]