[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:27:01.084382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:26:59+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2860559,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dlaczego-jezus-nie-dal-sie-obwolac-krolem,3173510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/959ce959811588566092390c1a2de31d/jpg/deon/feed/biblia%20(3).webp",
        "title": "Dlaczego Jezus nie da\u0142 si\u0119 obwo\u0142a\u0107 kr\u00f3lem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:51:09.049616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:51:08+00:00",
        "description": "Mekka. Fot. depositphotos",
        "id": 2856633,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pielgrzymka-w-cieniu-slonca-arabia-saudyjska-walczy-z-upalami-podczas-hadzdzu,3173339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/1af13ca9e3fd18e7eed31c5aa549c887/jpg/deon/feed/Depositphotos_150929316_XL.webp",
        "title": "Pielgrzymka w cieniu s\u0142o\u0144ca. Arabia Saudyjska walczy z upa\u0142ami podczas had\u017cd\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:51:08.891575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:51:08+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2856632,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/renta-z-zus-2025-kto-moze-liczyc-na-1878-zl-miesiecznie,3173687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/9cd3ee8fbc4b42ccf046e4547fdbce6f/jpg/deon/feed/Depositphotos_147823461_XL.webp",
        "title": "Renta z ZUS 2025: Kto mo\u017ce liczy\u0107 na 1878 z\u0142 miesi\u0119cznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:51:09.207871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:51:08+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2856634,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/zakaz-wyprowadzania-psow-w-iranie-nowe-represje-wobec-wlascicieli-czworonogow,3173420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/371fac0995a870b1bef298ec03e83bff/jpg/deon/feed/Depositphotos_473863542_XL.webp",
        "title": "Zakaz wyprowadzania ps\u00f3w w Iranie. Nowe represje wobec w\u0142a\u015bcicieli czworonog\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:46:05.010972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:46:04+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. vadimphoto1@gmail.com/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2855763,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/brytyjska-ustawa-o--eutanazji-na-ostatniej-prostej-komentarz-leona-xiv,3173429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/f2afa2f824c05e4d0893563229ac7177/jpg/deon/feed/Depositphotos_217522048_XL.webp",
        "title": "Brytyjska Ustawa o  eutanazji na ostatniej prostej. Komentarz Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:46:05.351234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:46:04+00:00",
        "description": "fot.\tPAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2855765,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-zaapelowal-do-putina-o-gest-na-rzecz-pokoju,3173096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/fc51501d565128eb60004799f37f81c2/jpg/deon/feed/mid-epa12154718.webp",
        "title": "Papie\u017c zaapelowa\u0142 do Putina o gest na rzecz pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:46:05.508013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:46:04+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2855766,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/rozpoczal-sie-proces-znanego-duszpasterza-mlodziezy-ks-mariusz-w-od-lipca-2024-przebywa-w-areszcie,3173426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/3ef2fe55761e5fe2fcc8c7da6a286023/jpg/deon/feed/Depositphotos_22504359_XL%20(2).webp",
        "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces znanego duszpasterza m\u0142odzie\u017cy. Ks. Mariusz W. od lipca 2024 przebywa w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:46:05.167369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:46:04+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/Eric Lee / POOL",
        "id": 2855764,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/trump-zakazuje-wjazdu-obywatelom-12-panstw-nowa-proklamacja-migracyjna-usa,3173423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/5f59e1b9ec9951052d8b708ee8e3b378/jpg/deon/feed/mid-epa12156330.webp",
        "title": "Trump zakazuje wjazdu obywatelom 12 pa\u0144stw. Nowa proklamacja migracyjna USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:01:44.512953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:01:44+00:00",
        "description": "Arnold Schwarzenegger. Fot. Depositphotos",
        "id": 2855229,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/arnold-schwarzenegger-na-organach-niespodziewany-koncert-terminatora-w-katedrze-sw-szczepana,3173354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/9ffceada7b3f69238385a8933c8034e7/jpg/deon/feed/Depositphotos_658252618_XL.webp",
        "title": "Arnold Schwarzenegger na organach. Niespodziewany koncert \u201eTerminatora\u201d w katedrze \u015bw. Szczepana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:01:44.684027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:01:44+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Kola\u017c: DEON.pl Zdj\u0119cia: Grzegorz Ga\u0142\u0105zka, Depositphotos.com",
        "id": 2855230,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/czego-mozemy-sie-spodziewac-po-leonie-xiv-oto-kilka-wnioskow-z-jego-dotychczasowego-zycia,3173105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/f0dcdbe020f2be744bbf274fae408e26/png/deon/feed/czego%20mozemy%20sie%20spodziewac%20po%20papiezu%20Leonie%20fot%20GGalazka%20Depositphotos%20com.webp",
        "title": "Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 po Leonie XIV? Oto kilka wniosk\u00f3w z jego dotychczasowego \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T10:59:06.716294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:59:06+00:00",
        "description": "Owieczki na pastwisku, zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. AndrewMayovskyy/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2854655,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jezuita-gromi-ksiedza-ktory-broni-ks-glasa,3172994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/d86f9a7466436287296c39c760c68b30/jpg/deon/feed/Owieczki%20na%20pastwisku.webp",
        "title": "Jezuita gromi ksi\u0119dza, kt\u00f3ry broni ks. Glasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T10:59:06.873973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:59:06+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2854656,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/szkola-wiedzy--nie-ideologii-apel-do-rzadu-o-powrot-do-tradycyjnych-wartosci,3173039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/a2d34925e45bd8256178cb8e52aee6cb/jpg/deon/feed/Depositphotos_557797406_XL.webp",
        "title": "\u201eSzko\u0142a wiedzy \u2013 nie ideologii\u201d. Apel do rz\u0105du o powr\u00f3t do tradycyjnych warto\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T10:59:07.029916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:59:06+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin i Donald Trump. Fot. \tPAP/EPA/GAVRIIL GRIGOROV/SPUTNIK/KREMLIN POOL  / Deposoitphotos  / Canva",
        "id": 2854657,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/trump-po-rozmowie-z-putinem-bedzie-musial-odpowiedziec-na-ukrainski-atak-na-lotniska,3172958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/e3a38e054d836a21178ac26bb84f830e/png/deon/feed/ZDJECIE%20LACZONE%20(3).webp",
        "title": "Trump po rozmowie z Putinem: \u201eB\u0119dzie musia\u0142 odpowiedzie\u0107\u201d na ukrai\u0144ski atak na lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:35:28.683106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:35:28+00:00",
        "description": "Tokio. Fot. depositphotos",
        "id": 2853644,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/-najmniej-urodzen-od-xix-wieku-rzad-alarmuje-mlodzi-nie-chca-zakladac-rodzin,3172931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/13ade3a8c37d7547426d4f7a270623f5/jpg/deon/feed/Depositphotos_175084092_XL.webp",
        "title": "Japonia: Najmniej urodze\u0144 od XIX wieku. Rz\u0105d alarmuje, m\u0142odzi nie chc\u0105 zak\u0142ada\u0107 rodzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Lewandowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:35:28.514988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:35:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853643,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ks-wojciech-koladynski-w-gry-wideo-gram-razem-z-panem-bogiem-wywiad,3172568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/4/e5443daa5a4848287103c0767f8da13b/jpg/deon/feed/IMG_7656_20250604115314.webp",
        "title": "Ks. Wojciech Kolady\u0144ski: w gry wideo gram razem z Panem Bogiem [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Urba\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:35:28.840718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:35:28+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2853645,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/owocem-ducha-jest-wywolanie-usmiechu-u-bezsilnego-sasiada,3172922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/e1ce6f201ced567f5c61e6f13dce4bd0/jpg/deon/feed/Depositphotos_46941273_XL.webp",
        "title": "Owocem Ducha jest wywo\u0142anie u\u015bmiechu u bezsilnego s\u0105siada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:35:29.012924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:35:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2853646,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/putin-rozmawial-telefonicznie-z-papiezem-leonem-xiv-poruszono-sprawe-wojny-na-ukrainie,3172883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/5/0aa1694226d11e71973e2459aa13b748/png/deon/feed/PILNE%20-%20GRAFIKA%20DO%20NEWSA.webp",
        "title": "Putin rozmawia\u0142 telefonicznie z papie\u017cem Leonem XIV. Poruszono spraw\u0119 wojny na Ukrainie",
        "vote": 0
    }
]