[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:31:57.512259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:31:57+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka Facebook Poland, nale\u017c\u0105ca do koncernu Meta Platforms, w 2024 roku zwi\u0119kszy\u0142a przychody brutto o 24 proc. do 1,82 mld z\u0142, zarabiaj\u0105c na czysto 42,5 mln z\u0142. Firma zatrudnia ponad 100 pracownik\u00f3w.",
        "id": 2857109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-zarabia-z-reklam-facebook-i-instagram-w-polsce-wyniki-spolki-zaleznej-meta-platforms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reklamy za 1,8 mld z\u0142 i 10 mln z\u0142 podatku. Tak zarabia polska sp\u00f3\u0142ka Meta Platforms",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T10:34:10.369475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:34:09+00:00",
        "description": "Tre\u015bci prawicowe 5 razy cz\u0119\u015bciej ni\u017c inne, by\u0142y promowane przez TikToka w trakcie kampanii wyborczej - tak uwa\u017ca pose\u0142 KO Roman Giertych. To wskazuje, \u017ce Chi\u0144czycy manipulowali nasz\u0105 kampani\u0105. Polityk wyst\u0105pi te\u017c w czwartek do ABW o odpowied\u017a, czy jest to prawda. Wed\u0142ug Giertycha ABW powinna natychmiast zabezpieczy\u0107 aplikacj\u0119 pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego, \"kt\u00f3ra zosta\u0142a przez PiS dostarczona do wszystkich cz\u0142onk\u00f3w komisji wyborczych z PiS\".",
        "id": 2854537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/giertych-nieprawidlowosci-na-tiktoku-podczas-kampanii-prezydenckiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertych: nieprawid\u0142owo\u015bci na TikToku podczas kampanii prezydenckiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T10:34:10.562319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:34:09+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w wywiadzie dla Anity Gargas niespodziewanie podzi\u0119kowa\u0142 tw\u00f3rcy Kana\u0142u Zero Krzysztofowi Stanowskiemu za relacjonowanie ostatniej kampanii wyborczej. - Pan Stanowski odegra\u0142 w tych wyborach naprawd\u0119 dobr\u0105 rol\u0119, bo pokazywa\u0142 nie powag\u0119 tego wszystkiego, co si\u0119 w tej chwili w Polsce dzieje \u2013 powiedzia\u0142 prezes PiS.",
        "id": 2854538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kaczynski-chwali-stanowskiego-po-wyborach-odegral-naprawde-dobra-role",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski chwali Stanowskiego po wyborach. \"Odegra\u0142 naprawd\u0119 dobr\u0105 rol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:00:54.004599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:00:53+00:00",
        "description": "Jeden portal, gdzie znajdziemy tre\u015bci z Wirtualnej Polski, Gazeta.pl, Onetu, wPolityce.pl i wielu innych serwis\u00f3w. Fikcja? Nie. Tak dzia\u0142a MSN, czyli globalny portal informacyjny Microsoftu, kt\u00f3ry ju\u017c od 30 lat dostarcza tre\u015bci z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142, bazuj\u0105c na wsp\u00f3\u0142pracy z lokalnymi i mi\u0119dzynarodowymi mediami. Sprawdzili\u015bmy, co maj\u0105 z tego wydawcy i jak ta wsp\u00f3\u0142praca wygl\u0105da.",
        "id": 2852693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wspolpraca-wydawcow-z-msn-em-lista-zyskow-i-strat-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeden, by wszystkie zgromadzi\u0107\". Po co wydawcom kopie ich tekst\u00f3w na MSN?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:00:54.390124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:00:53+00:00",
        "description": "Podstaw\u0105 aplikacji od Facebooka, a potem od Mety by\u0142o to, \u017ce by\u0142y ca\u0142kowite bezp\u0142atne dla u\u017cytkownik\u00f3w. Zarabia\u0142y i zarabiaj\u0105 dalej na reklamach, jednak nied\u0142ugo mo\u017ce to si\u0119 zmieni\u0107. Najnowsza aplikacja ze stajni Marka Zuckerberga mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 p\u0142atnego abonamentu dla u\u017cytkownik\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 chcieli skorzysta\u0107 z pe\u0142ni jej funkcji.",
        "id": 2852695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowa-aplikacja-mety-bedzie-wkrotce-platna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa aplikacja Mety b\u0119dzie wkr\u00f3tce p\u0142atna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:00:54.200415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:00:53+00:00",
        "description": "Z Facebooka znikn\u0105\u0142 zdobywaj\u0105cy popularno\u015b\u0107 fanpage \"Streszczam clickbaitowe artyku\u0142y, \u017ceby\u015b nie musia\u0142 klika\u0107\". Jego tw\u00f3rcy cz\u0119sto wytykali mediom pogo\u0144 za klikalno\u015bci\u0105, absurdalne nag\u0142\u00f3wki i manipulacje. \u2013 W ko\u0144cu kto\u015b si\u0119 za nas wzi\u0105\u0142 i zacz\u0105\u0142 nas straszy\u0107 procesem s\u0105dowym \u2013 m\u00f3wi\u0105 nam tw\u00f3rcy strony.",
        "id": 2852694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-fanpage-streszczam-clickbaitowe-artykuly-zebys-nie-musial-klikac-dlaczego-zostal-usuniety-z-facebooka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny fanpage tropi\u0105cy clickbaity znikn\u0105\u0142 z Facebooka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:00:54.579106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:00:53+00:00",
        "description": "Algorytm wy\u015bwietlenia tre\u015bci w TikToku, odpowiedzialny za to co widzisz w zak\u0142adce \u201eDla Ciebie\u201d, dzia\u0142a bardzo sprawnie. Jednak zawsze mo\u017ce by\u0107 lepiej i z tego za\u0142o\u017cenia wyszli w\u0142a\u015bciciele aplikacji daj\u0105c nowe mo\u017cliwo\u015bci jej u\u017cytkownikom",
        "id": 2852696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-daje-kontrole-o-jakiej-uzytkownicy-mety-moga-pomarzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok daje kontrol\u0119 o jakiej u\u017cytkownicy Mety mog\u0105 pomarzy\u0107",
        "vote": 0
    }
]