[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T23:38:23.853886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T23:38:23+00:00",
        "description": "Immer wieder wanderte sein Blick in die falsche Richtung: Im Prozess gegen Sean Combs ist es zu einem Eklat gekommen. Der angeklagte Musiker stand kurz davor, des Raumes verwiesen zu werden.",
        "id": 2861097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/richter-droht-sean-diddy-combs-mit-rauswurf-aus-gerichtssaal-a-e9a26460-8e25-4274-bdfe-7c95a9f79d5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richter droht Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs mit Rauswurf aus Gerichtssaal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:34:04.930701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:34:04+00:00",
        "description": "Der Kanzler nimmt Platz im Oval Office: Das Treffen von Donald Trump und Friedrich Merz f\u00e4llt freundschaftlich aus. Szenen einer typischen Trump-Show, bei der der Gast weitestgehend nur zuschaut.",
        "id": 2860645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/donald-trump-und-friedrich-merz-kanzler-im-mittelpunkt-der-trump-show-a-337bc110-fe6d-47ca-96cb-3fbe3cd0d173#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Friedrich Merz: Kanzler im Mittelpunkt der Trump-Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:34:04.739034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:34:04+00:00",
        "description": "Die private japanische Firma Ispace meldet, dass nach einem Touchdown-Versuch kein Kontakt mehr mit ihrem Mondlander besteht. Als Landeplatz war das \u00bbMeer der K\u00e4lte\u00ab auf dem Erdtrabanten vorgesehen.",
        "id": 2860644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/mond-japanischer-lander-resilience-auf-dem-mond-abgestuerzt-gelandet-a-36ac4ce4-35f9-49ca-849f-96b0abcc94b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mond: Japanischer Lander \u00bbResilience\u00ab auf dem Mond abgest\u00fcrzt/gelandet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:34:05.322537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:34:04+00:00",
        "description": "Das Nations-League-Halbfinale versprach ein spektakul\u00e4res Duell auf Augenh\u00f6he, was am Ende auch eingel\u00f6st wurde. Lange sah es aber nach einer Klatsche aus, weil Frankreich von Spaniens Spielwitz \u00fcberfordert war.",
        "id": 2860647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-halbfinale-spanien-gewinnt-5-4-gegen-frankreich-a-13992988-3203-4ab2-9110-df7eaebeb272#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations-League-Halbfinale: Spanien gewinnt 5:4 gegen Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:34:05.120964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:34:04+00:00",
        "description": "Die Abgeordneten in Bratislava haben eine Erkl\u00e4rung verabschiedet, k\u00fcnftig gegen alle Russlandsanktionen stimmen zu wollen. Doch es k\u00f6nnte sich um eine Abstimmungspanne handeln: etliche Parlamentarier fehlten im Plenum.",
        "id": 2860646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-koalition-unter-robert-fico-will-gegen-russlandsanktionen-stimmen-a-e1912c3c-dbc4-4d7a-a366-4fe23b27770e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slowakei: Koalition unter Robert Fico will gegen Russlandsanktionen stimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T22:34:04.545870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T22:34:04+00:00",
        "description": "Elon Musk und Donald Trump \u00fcberziehen sich mit Beleidigungen. Das schadet vor allem dem Tesla-Chef. Der Kurs des Unternehmens rutscht mehr als 14 Prozent ab. Der Wertverlust seit Jahresbeginn ist enorm.",
        "id": 2860643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-aktie-kursverlust-nach-streit-zwischen-elon-musk-und-donald-trump-a-aaaccd8c-aacb-430c-9ae7-d70b4bb83abf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla-Aktie: Kursverlust nach Streit zwischen Elon Musk und Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T21:28:23.286722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T21:28:22+00:00",
        "description": "Der Deutsche Bundestag hat Ermittlungen gegen zwei Politiker gebilligt. Es geht um die Linkenabgeordnete G\u00f6kay Akbulut und den AfD-Politiker Ingo Hahn.",
        "id": 2860283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-immunitaet-von-goekay-akbulut-ingo-hahn-aufgehoben-a-c91e94f0-6230-4b94-b23f-e614f34e894b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: Immunit\u00e4t von G\u00f6kay Akbulut Ingo Hahn aufgehoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T21:28:23.669896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T21:28:22+00:00",
        "description": "Israel hat gerade erst ein neues Hilfssystem f\u00fcr Gaza etabliert. Nun steht dieses bereits vor dem Kollaps. Alex de Waal, Experte f\u00fcr Hungersn\u00f6te, sagt, die Katastrophe sei absehbar gewesen.",
        "id": 2860284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/humanitaere-lage-in-gaza-das-entspricht-der-definition-eines-kriegsverbrechens-a-3e4b23a5-3682-472d-8015-e995b0b4fd91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Humanit\u00e4re Lage in Gaza: \u00bbDas entspricht der Definition eines Kriegsverbrechens\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:23:21.993547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T20:23:21+00:00",
        "description": "Friedrich Merz hat seine Bew\u00e4hrungsprobe im Oval Office bestanden. Trump nennt ihn nun einen Freund, doch darauf sollte Merz nicht viel geben.",
        "id": 2859801,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-bei-donald-trump-kanzler-schweigt-zu-kritik-an-angela-merkel-a-aee9cd11-eece-48fc-9b9a-5f8a43c98501#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei Donald Trump: Kanzler schweigt zu Kritik an Angela Merkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:23:22.213205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T20:23:21+00:00",
        "description": "Die israelische Armee hat mit Angriffen auf Dahija s\u00fcdlich der libanesischen Hauptstadt begonnen. Ziele sind laut Milit\u00e4r Drohnenfabriken der Hisbollah. Zuvor waren Bewohner zur Evakuierung aufgefordert worden.",
        "id": 2859802,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-angriffe-auf-vorort-von-beirut-a-adb0e96a-98a9-4dd7-b806-ebf2317b608f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Angriffe auf Vorort von Beirut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:23:22.436815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T20:23:21+00:00",
        "description": "Bundestagspr\u00e4sidentin Kl\u00f6ckner ist erst kurz im Amt. Doch ihr Hausrecht wandte sie bereits mehrfach an, etwa wegen eines Shirts. Was darf die Parlamentschefin? Wieviel Spielraum hat sie? Und wann wird es teuer? Ein \u00dcberblick.",
        "id": 2859803,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/julia-kloeckner-was-die-bundestagspraesidentin-darf-und-was-nicht-a-ee1cdfcf-d5d6-4e84-85b6-0eb53500938c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner: Was die Bundestagspr\u00e4sidentin darf und was nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:24.748218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Stefan Hensel ist Antisemitismusbeauftragter der Stadt Hamburg. Vor ein paar Tagen wurde er offenbar selbst Opfer von Judenhass, als er mit seiner kleinen Tochter im Auto sa\u00df. Er ist noch immer schockiert.",
        "id": 2859276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/antisemitismus-in-hamburg-stefan-hensel-berichtet-von-angriff-mit-kind-im-auto-a-ab6c4bd1-19bb-4c9b-b9b6-4ae287fdd72a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antisemitismus in Hamburg: Stefan Hensel berichtet von Angriff mit Kind im Auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:22.781107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Eine Frau hat pl\u00f6tzlich genug vom L\u00e4rm der Welt. Regisseur Anatol Schuster schildert in seinem Film \u00bbChaos und Stille\u00ab, wie sie nach ihrem \u00f6ffentlich zelebrierten Ausstieg wie eine Sektenf\u00fchrerin verehrt und gehasst wird.",
        "id": 2859269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/deutscher-film-chaos-und-stille-von-anatol-schuster-die-welterloeserin-auf-dem-hausdach-a-5fd5d4ec-310b-41eb-af20-2cf12a154707#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutscher Film \"Chaos und Stille\" von Anatol Schuster: Die Welterl\u00f6serin auf dem Hausdach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:25.011209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Der Auftaktbesuch von Bundeskanzler Merz in Washington geriet zu einem endlosen Monolog von US-Pr\u00e4sident Donald Trump. Mit der Wahrheit nahm er es erneut nicht so genau. Ein Faktencheck der SPIEGEL-Dokumentation.",
        "id": 2859277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-bei-donald-trump-diese-aussagen-des-us-praesidenten-waren-falsch-a-9387fb36-aac3-4a65-8e34-990d0170cf44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei Donald Trump: Diese Aussagen des US-Pr\u00e4sidenten waren falsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:24.195124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Friedrich Merz hat sein erstes Treffen mit Donald Trump unfallfrei hinter sich gebracht. Und sogar einige starke S\u00e4tze zum Krieg in der Ukraine anbringen k\u00f6nnen. Als er mal zu Wort kam.",
        "id": 2859274,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-bei-donald-trump-uff-glueck-gehabt-a-9c11afe8-6303-42b2-8196-b37467c7fdb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei Donald Trump: Uff! Gl\u00fcck gehabt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:23.361231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Ein unscheinbarer, aber souver\u00e4ner Kanzler, ein merkw\u00fcrdiger Kindervergleich und ein selbstbezogenes Amerika: Das sind die Lehren der SPIEGEL-Korrespondenten und Redakteure. Der Tag in der Liveanalyse.",
        "id": 2859271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-sechs-erkenntnisse-aus-dem-treffen-mit-donald-trump-a-469524fc-4b35-4b8e-8fb8-1a93d2a873d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Sechs Erkenntnisse aus dem Treffen mit Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:23.927032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Nach mehr als 24 Stunden hat die umstrittene Stiftung GHF ihre Arbeit im Gazastreifen wieder aufgenommen. Inzwischen kritisiert auch die Organisation \u00c4rzte ohne Grenzen die von Israel und den USA unterst\u00fctzte GHF.",
        "id": 2859273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-verteilzentren-fuer-hilfsgueter-nach-pause-wieder-geoeffnet-a-bb4fe9e7-a0d6-43f0-89e6-5d72fe151262#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Verteilzentren f\u00fcr Hilfsg\u00fcter nach Pause wieder ge\u00f6ffnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:24.468610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Im Sudan tobt ein Krieg, der die Bev\u00f6lkerung hierzulande in Zeiten mehrerer Krisen kaltzulassen scheint. Das ist ein Fehler. Eine bei den K\u00e4mpfen wichtige Waffe ist das deutsche G3-Gewehr.",
        "id": 2859275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/krieg-im-sudan-deutschland-und-die-waffenlieferungen-in-der-nachkriegszeit-a-8e1b2307-a364-4ff2-b1ab-cb4be47b3802#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg im Sudan: Deutschland und die Waffenlieferungen in der Nachkriegszeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:22.488329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Nash\u00f6rner sind h\u00e4ufig Ziel von Wilderern, weil sich die H\u00f6rner der Tiere in Asien teuer verkaufen lassen. Eine Schutzma\u00dfnahme: das Horn vorsorglich entfernen. Doch es bleiben Zweifel an der Methode.",
        "id": 2859268,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/nashoerner-mit-abgesaegten-hoernern-werden-wohl-seltener-gewildert-a-51ddd5f5-220b-44cc-ad6e-77286876b019#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nash\u00f6rner mit abges\u00e4gten H\u00f6rnern werden wohl seltener gewildert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:22.281912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Mit einem sogenannten \u00bbMuslim Ban\u00ab sorgte Donald Trump in seiner ersten Amtszeit f\u00fcr Chaos und Proteste. Nun hat der US-Pr\u00e4sident wieder einen Einreisestopp verh\u00e4ngt. Nur diesmal deutlich weitreichender und besser vorbereitet.",
        "id": 2859267,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/travel-ban-in-den-usa-was-donald-trumps-neues-einreiseverbot-bedeutet-a-e13239c1-5ece-475c-bd0a-af2d8d0d9ec8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Travel Ban in den USA: Was Donald Trumps neues Einreiseverbot bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:23.088340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Kaum hat sich Elon Musk aus dem Oval Office zur\u00fcckgezogen, gibt er sich als Trumps sch\u00e4rfster Kritiker. Den Staatsbesuch von Kanzler Merz kommentiert Musk auf X und feuert erneut gegen seinen Ex-Chef.",
        "id": 2859270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-elon-musk-kritisiert-donald-trump-nach-rueckzug-aus-dem-oval-office-a-fc053e86-fbec-4203-b438-d238d495683d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Elon Musk kritisiert Donald Trump nach R\u00fcckzug aus dem Oval Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:18:23.650832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:18:21+00:00",
        "description": "Ein Mitarbeiter des Milit\u00e4rgeheimdiensts DIA wollte offenbar \u00fcberlaufen. Er soll Deutschland streng vertrauliche Dokumente angeboten haben. Doch Medienberichten zufolge gab der BND den USA einen Tipp und das FBI verhaftete den Mann.",
        "id": 2859272,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/us-geheimdienstbeamter-wollte-wohl-sein-land-verraten-und-deutscher-werden-a-564a50ef-f146-4be7-96c6-c7c651b1fb15#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Geheimdienstbeamter wollte wohl sein Land verraten und Deutscher werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:14:24.000596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:14:23+00:00",
        "description": "Bei ihrem ersten Major-Turnier war die Franz\u00f6sin Lo\u00efs Boisson gleich bis ins Halbfinale vorgedrungen, unter Jubelst\u00fcrmen der Pariser Fans. Dort wartete Coco Gauff, die kurzen Prozess mit der Deb\u00fctantin machte.",
        "id": 2858755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-halbfinale-coco-gauff-beendet-lois-boissons-maerchen-a-69f77e92-dfea-4ff2-9690-a863b184aa57#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French-Open-Halbfinale: Coco Gauff beendet Lo\u00efs Boissons M\u00e4rchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:14:23.759000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:14:23+00:00",
        "description": "Ein unscheinbarer Kanzler, ein seltsamer Kindervergleich, aber immerhin kein Eklat. SPIEGEL-Korrespondenten und Redakteure ordnen den Antrittsbesuch von Friedrich Merz im Oval Office ein. Verfolgen Sie den Liveblog.",
        "id": 2858754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-fuenf-erkenntnisse-aus-dem-treffen-mit-donald-trump-a-469524fc-4b35-4b8e-8fb8-1a93d2a873d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: F\u00fcnf Erkenntnisse aus dem Treffen mit Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:14:24.444770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:14:23+00:00",
        "description": "Staus, Umwege, klagende H\u00e4ndler: Die versch\u00e4rften Grenzkontrollen belasten deutsche Grenzst\u00e4dte. Hier spricht Kehls Oberb\u00fcrgermeister Wolfram Britz \u00fcber seinen Frust \u2013 und einen Brief an Kanzler Merz.",
        "id": 2858757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-kehls-oberbuergermeister-wolfram-britz-ueber-seinen-frust-und-friedrich-merz-a-5bc4fc59-9bd1-46a3-a4ab-1b495743a47d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Kehls Oberb\u00fcrgermeister Wolfram Britz \u00fcber seinen Frust \u2013 und Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:14:23.519377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:14:23+00:00",
        "description": "Beim Gro\u00dfman\u00f6ver \u00bbBaltops\u00ab der Nato auf der Ostsee ist es zu einem Zwischenfall mit einem russischen Flugzeug gekommen. Die Maschine ohne Erkennungssignal hat den Start der deutschen \u00bbAlarmrotte\u00ab ausgel\u00f6st.",
        "id": 2858753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nato-manoever-auf-der-ostsee-eurofighter-fangen-russischen-aufklaerer-ab-a-0ab92f27-90c0-4568-b01f-cc58b1d2aab7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato-Man\u00f6ver auf der Ostsee: Eurofighter fangen russischen Aufkl\u00e4rer ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:14:24.232521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:14:23+00:00",
        "description": "Ein Klassiker kehrt zur\u00fcck: Ram will k\u00fcnftig wieder Hemi-V8-Motoren in seine Trucks einbauen. Laut Markenchef ist das eine \u00bbrein gesch\u00e4ftliche Entscheidung\u00ab. Ein Protest-Emblem f\u00fcr Motortuning-Fans gibt es gratis dazu.",
        "id": 2858756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/ram-pick-up-marke-von-stellantis-bringt-achtzylinder-mit-125-liter-tank-zurueck-a-7da1da7c-daf0-4a63-bc06-0823872874b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ram: Pick-up-Marke von Stellantis bringt Achtzylinder mit 125-Liter-Tank zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:23.099244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Drei Titel in Folge: Iga \u015awi\u0105tek war die Sandplatzk\u00f6nigin von Paris. Dann kam die Belarussin Aryna Sabalenka mit ihrem wuchtigen Spiel und schubste die Seriensiegerin vom Thron.",
        "id": 2858058,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/aryna-sabalenka-bei-den-french-open-die-dominanteste-spielerin-seit-serena-williams-a-31ed5201-b9c2-4062-aeff-48e1f3a0af06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aryna Sabalenka bei den French Open: Die dominanteste Spielerin seit Serena Williams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:23.779916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Wer auf sein Flugzeug warten muss, soll k\u00fcnftig erst nach vier Stunden entsch\u00e4digt werden \u2013 und nicht wie bislang nach drei. Das fordert eine Mehrheit der EU-Verkehrsminister. Und \u00fcberstimmt Deutschland.",
        "id": 2858061,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/flugverspaetungen-mehrheit-der-eu-verkehrsminister-will-entschaedigungsanspruch-schwaechen-a-d3d84b61-d3d0-4a9f-948e-c11bdea7295f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugversp\u00e4tungen: Mehrheit der EU-Verkehrsminister will Entsch\u00e4digungsanspruch schw\u00e4chen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:23.559439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Moderator Thomas Gottschalk hat sich aus dem Showgesch\u00e4ft zur\u00fcckgezogen. Sein langj\u00e4hriger Kollege G\u00fcnther Jauch wiederum will von Ruhestand nichts wissen: Besonders bei einem Job habe er noch lange nicht ausgelernt.",
        "id": 2858060,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/guenther-jauch-ist-nicht-bereit-fuer-den-ruhestand-a-bad3482e-a86b-443f-8199-d9b350bd6474#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00fcnther Jauch ist nicht bereit f\u00fcr den Ruhestand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.614028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Videospiele zocken, zu einem gro\u00dfen Publikum sprechen \u2013 und dabei sehr viel Geld verdienen: Influencer klingt nach einem Traumjob. Ist das tats\u00e4chlich so? Einsch\u00e4tzungen von SPIEGEL-Autor Pascal M\u00fchle.",
        "id": 2858065,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/influencer-traumjob-oder-haifischbecken-einschaetzungen-von-pascal-muehle-a-0d40d699-0732-4a8a-9b0c-95874a93b37e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencer: Traumjob oder Haifischbecken? Einsch\u00e4tzungen von Pascal M\u00fchle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.804117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Videospiele zocken, zu einem gro\u00dfen Publikum sprechen \u2013 und dabei sehr viel Geld verdienen: Influencer klingt nach einem Traumjob. Ist das tats\u00e4chlich so? Einsch\u00e4tzungen von SPIEGEL-Autor Pascal M\u00fchle.",
        "id": 2858066,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/influencer-leben-zwischen-traumjob-und-burn-out-a-8e4c1e3c-e112-4498-a64b-298e9226640e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencer-Leben: Zwischen Traumjob und Burn-out",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.232011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Israel will neuartige Energiewaffen erstmals im Kampf eingesetzt haben. Auch andere L\u00e4nder erproben Lasersysteme zur Luftverteidigung.",
        "id": 2858063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/laserwaffen-von-israel-das-kann-der-iron-beam-a-ec69d25b-0807-4c21-a0d4-09583cb17a15#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laserwaffen von Israel: Das kann der Iron Beam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:25.407255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Europ\u00e4ische Politiker drohen mit einer Digitalsteuer, Firmen wollen unabh\u00e4ngiger werden von amerikanischen Techriesen: Wie vergiftet ist das transatlantische Klima? Microsoft-Vize Brad Smith \u00fcber Sicherheitszusagen und Vertrauen in die USA.",
        "id": 2858069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/microsoft-vize-brad-smith-die-aktuelle-anspannung-zwischen-den-usa-und-europa-ist-nicht-beispiellos-a-38ad53cb-94fa-4e1b-bf1c-9565308b873f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft-Vize Brad Smith: \u00bbDie aktuelle Anspannung zwischen den USA und Europa ist nicht beispiellos\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.025810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Die Opposition wirft Israels Premierminister Netanyahu vor, eine kriminelle Gruppe im Gazastreifen mit Kalaschnikow-Gewehren zu versorgen. Ohne Zustimmung des Sicherheitskabinetts.",
        "id": 2858062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-israel-bewaffnet-offenbar-dschihadistengruppe-im-gazastreifen-a-14aa5107-0b18-4ea2-b98e-c73c2485ae51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nahost: Israel bewaffnet offenbar Dschihadistengruppe im Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:25.186859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "In der NBA steht das Finale an. Fr\u00fcher gab es Dynastien, nun kann es jedes Team an die Spitze schaffen \u2013 im Vergleich zu anderen Ligen ein sportliches Ideal. Doch auch im Basketball geht es um Profit.",
        "id": 2858068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-finals-die-liga-will-kein-michael-jordan-modell-sondern-chancengleichheit-a-250dbc1d-77b1-49b4-9f0f-6814986a1aaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA-Finals: Die Liga will kein Michael-Jordan-Modell, sondern Chancengleichheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.422265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Drei deutsche L\u00e4nderchefs dr\u00e4ngen ins Weltall. Prognosen n\u00e4hren die Hoffnung auf ein Comeback der deutschen Wirtschaft. Und laut Drogenbericht konsumieren 24 Millionen EU-Bewohner Cannabis. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2858064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-konjunkturprognose-deutsche-raumfahrt-europaeischer-drogenbericht-a-efbf39ac-811f-4a65-acb6-781c2904738f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Konjunkturprognose, Deutsche Raumfahrt, Europ\u00e4ischer Drogenbericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:24.998199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "Zum Tod von Lorenz A. in Oldenburg gibt es neue Erkenntnisse. Die Staatsanwaltschaft hat Videob\u00e4nder ausgewertet. Sie zeigen, was geschah, bevor ein Polizist mehrere Kugeln auf den 21-j\u00e4hrigen Schwarzen feuerte.",
        "id": 2858067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oldenburg-polizisten-gaben-im-fall-lorenz-a-keinen-warnschuss-ab-a-8e4f0e18-a781-4cfa-912b-75b7874d1b8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oldenburg: Polizisten gaben im Fall Lorenz A. keinen Warnschuss ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:09:23.350994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:09:22+00:00",
        "description": "In Kanada lodern unkontrollierte Waldbr\u00e4nde. Nun sind Rauchwolken bis nach Europa gezogen. Hier sagt Mark Parrington vom EU-Erdbeobachtungsdienst Copernicus, wie sie hierherkommen und was das f\u00fcr Deutschland bedeutet.",
        "id": 2858059,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/waldbraende-in-kanada-den-peak-erwarten-wir-normalerweise-im-juli-oder-august-a-ee09e6b2-855e-40a7-8cfb-47504b97ed1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Kanada: \u00bbDen Peak erwarten wir normalerweise im Juli oder August\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:22.766795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Das Massaker ist eine Art Staatsgeheimnis. Vor 36 Jahren walzten chinesische Panzer den Protest auf dem Platz des Himmlischen Friedens in Peking nieder. Niemand soll heute daran erinnern. Auch nicht die deutsche Botschaft.",
        "id": 2857396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-wie-das-regime-das-andenken-an-das-tiananmen-massaker-unterdrueckt-a-bb64c009-9b4c-4fba-8f5b-f2ae414bc705#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Wie das Regime das Andenken an das Tiananmen-Massaker unterdr\u00fcckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:23.164623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Die Ukraine attackierte Dutzende russische Milit\u00e4rflugzeuge. In einem Telefonat mit Russlands Machthaber Wladimir Putin hielt sich US-Pr\u00e4sident Donald Trump mit Kritik daran offenbar zur\u00fcck.",
        "id": 2857398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-kreml-fordert-us-praesidenten-auf-ukrainische-angriffe-auf-militaerflugzeuge-zu-verurteilen-a-d3767889-3642-4ccb-b706-2593fbc4fe58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Kreml fordert US-Pr\u00e4sidenten auf, ukrainische Angriffe auf Milit\u00e4rflugzeuge zu verurteilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:22.360580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank hat ihr Inflationsziel erreicht. Dass ihre Pr\u00e4sidentin Christine Lagarde trotzdem nicht zum Luftsprung ansetzt, hat mit der aktuellen US-Regierung und einem pers\u00f6nlichen Problem zu tun.",
        "id": 2857394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/geldpolitik-ezb-und-die-herausforderung-durch-donald-trumps-politik-a-81de6bab-bb27-4eae-afe0-a490c31baeb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geldpolitik: EZB und die Herausforderung durch Donald Trumps Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:22.550607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Wieder Aufregung um die Co-Chefin der Gr\u00fcnen Jugend, Jette Nietzard. In einem Video verharmloste sie das terroristische Hamas-Massaker als \u00bbmilit\u00e4rische Operation\u00ab, nahm es aber dann aus dem Netz.",
        "id": 2857395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-jugend-jette-nietzard-loescht-umstrittenes-video-zu-israel-a-137eee7d-0585-416e-ab36-fc781576c37e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne Jugend: Jette Nietzard l\u00f6scht umstrittenes Video zu Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:22.974101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Wie tickt Bayerns starker Mann? Im SPIEGEL-Talk spricht Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der \u00fcber seine Obsession mit den Gr\u00fcnen, den fr\u00fchen Tod seiner Mutter \u2013 und macht den W\u00fcrstchentest.",
        "id": 2857397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-im-spiegel-talk-was-die-gruenen-alles-ueber-mich-sagen-und-zwar-heftigst-a-df14ae3b-a6d3-461c-9652-832049664ed9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der im SPIEGEL-Talk: \u00bbWas die Gr\u00fcnen alles \u00fcber mich sagen. Und zwar heftigst\u201c\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:22.166533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Europ\u00e4ische Politiker drohen mit einer Digitalsteuer, Firmen wollen unabh\u00e4ngiger werden von amerikanischen Techriesen: Wie vergiftet ist das transatlantische Klima? Microsoft-Vize Brad Smith \u00fcber Sicherheitszusagen und Vertrauen in die USA.",
        "id": 2857393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/microsoft-vize-brad-smith-die-aktuelle-anspannung-zwischen-den-usa-und-europa-ist-nicht-beispiellos-a-38ad53cb-94fa-4e1b-bf1c-9565308b873f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft-Vize Brad Smith: \u00bbDie aktuelle Anspannung zwischen den USA und Europa ist nicht beispiellos\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:04:23.391134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:04:21+00:00",
        "description": "Sch\u00fcler und Sch\u00fclerinnen im M\u00fcnchner Bezirk Allach klagten \u00fcber Husten und Atemprobleme, das Geb\u00e4ude wurde evakuiert. Einen Chemieunfall schlie\u00dfen die Ermittler aus. Laut Feuerwehr hatte jemand Reizgas verspr\u00fcht.",
        "id": 2857399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muenchen-allach-schueler-offenbar-durch-reizgas-verletzt-a-2ec86dd7-d5b1-4d26-b6d1-7e139cd7cd69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen-Allach: Sch\u00fcler offenbar durch Reizgas verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:23.435654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Zwischen den USA und China tobt ein Handelskrieg. Nun haben die beiden Machthaber Donald Trump und Xi Jinping miteinander gesprochen. Der Inhalt des Telefonats gibt R\u00e4tsel auf.",
        "id": 2856831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-telefoniert-mit-xi-jinping-a-473b63af-0dc7-4552-b701-d281f8178a80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump telefoniert mit Xi Jinping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:24.672778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "In Schleswig-Holstein hat einer der bundesweit gr\u00f6\u00dften Batteriespeicher den Betrieb aufgenommen. Rechnerisch soll er bis zu 170.000 Haushalte f\u00fcr zwei Stunden mit \u00d6kostrom versorgen k\u00f6nnen.",
        "id": 2856836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiewende-batteriespeicher-in-schleswig-holstein-offiziell-in-betrieb-a-49c5e537-fdde-4e30-badc-f5650266477d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiewende: Batteriespeicher in Schleswig-Holstein offiziell in Betrieb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:24.945199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Stau bei der Sicherheitskontrolle soll einen Mann den Flug nach Griechenland gekostet haben. Er reichte Klage ein, die ein Gericht nun zur\u00fcckwies. Er sei zu sp\u00e4t am Flughafen gewesen, hei\u00dft es.",
        "id": 2856837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flughafen-frankfurt-hahn-angeblich-langsame-kontrollen-sind-kein-grund-fuer-entschaedigung-a-a164a272-1b9c-4da0-9f4d-303163ff764b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen Frankfurt-Hahn: Angeblich langsame Kontrollen sind kein Grund f\u00fcr Entsch\u00e4digung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:24.098915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Ersatzteile f\u00fcr Sturmgewehre sollen im Hafen von Marseille verschifft werden. Die Lieferung geht nach Haifa in Israel. Jetzt wehren sich Hafenarbeiter: Mit dem Krieg wollen sie nichts zu tun haben.",
        "id": 2856834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-arbeiter-verweigern-verschiffen-von-militaerguetern-nach-israel-a-3a46e507-9ae3-47ee-bf70-e3a93291f475#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Arbeiter verweigern Verschiffen von Milit\u00e4rg\u00fctern nach Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:22.964061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Merz trifft erstmals als Kanzler auf den US-Pr\u00e4sidenten. Seit Trumps Amtsantritt sind die USA oft auf Konfliktkurs zu Deutschland gegangen. Wird es eine brisante Begegnung? Verfolgen Sie den Besuch im SPIEGEL-Liveblog.",
        "id": 2856829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-trifft-donald-trump-so-verlaeuft-der-antrittsbesuch-in-washington-a-469524fc-4b35-4b8e-8fb8-1a93d2a873d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz trifft Donald Trump: So verl\u00e4uft der Antrittsbesuch in Washington",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:24.395868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Israel genehmigt weitere Siedlungen im besetzten Westjordanland. Au\u00dfenminister Wadephul \u00fcbt nun Kritik \u2013 und verlangt au\u00dferdem mehr Hilfe f\u00fcr Gaza.",
        "id": 2856835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-johann-wadephul-wirft-regierung-wegen-siedlungspolitik-bruch-des-voelkerrechts-vor-a-b97a9cad-5ab1-4f9a-ad97-3f83c6a77256#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Johann Wadephul wirft Regierung wegen Siedlungspolitik Bruch des V\u00f6lkerrechts vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:23.842324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Der \u00f6sterreichische \u00bbKurier\u00ab ver\u00f6ffentlichte Gespr\u00e4che mit Filmstars, die aus alten Zitaten zusammengebastelt wurden. Die Reporterin verteidigt sich, die Branche tobt. Dabei passiert das nicht zum ersten Mal.",
        "id": 2856833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/kurier-skandal-um-clint-eastwood-die-hollywood-interviews-die-es-so-nie-gab-a-99b378d2-695d-4ece-98f9-e9add0b9e809#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKurier\u00ab-Skandal um Clint Eastwood: Die Hollywood-Interviews, die es so nie gab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:23.641261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Ob in Anoraks oder Pfannen: PFAS, auch als Ewigkeitschemikalien bekannt, sind weitverbreitet. Sie stehen aber im Verdacht, gesundheitssch\u00e4dlich zu sein. Dennoch lehnt die Wirtschaftsministerkonferenz ein Komplettverbot ab.",
        "id": 2856832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/pfas-chemikalien-bundeslaender-sind-gegen-ein-komplettes-verbot-a-79d13f51-2ff2-4033-8cc9-a6c8cd95b1d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PFAS-Chemikalien: Bundesl\u00e4nder sind gegen ein komplettes Verbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:22.688660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Sie wurde mit Kom\u00f6dien wie \u00bbPitch Perfect\u00ab und \u00bbBridesmaids\u00ab ber\u00fchmt \u2013\u00a0und Rebel Wilson ist auch stolz auf ihr kom\u00f6diantisches Talent. Doch eigentlich hatte die Schauspielerin davon getr\u00e4umt, im ernsten Fach zu re\u00fcssieren.",
        "id": 2856828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/rebel-wilson-wollte-wie-judi-dench-sein-aber-die-leute-lachen-gern-ueber-mich-a-bf8cefc3-391b-4dcd-b260-219a0c0290a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebel Wilson wollte wie Judi Dench sein \u2013 \u00bbaber die Leute lachen gern \u00fcber mich\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:58:23.215600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:58:22+00:00",
        "description": "Die wirtschaftliche Lage l\u00e4sst viele Menschen sparen, doch eine Schuhart trotzt allen Problemen. Sneaker sind laut einer Auswertung weiter auf dem Vormarsch, allein im vergangenen Jahr gaben die Deutschen Milliarden daf\u00fcr aus.",
        "id": 2856830,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sneaker-die-schuhe-werden-trotz-krise-immer-noch-beliebter-a-1d6375c6-106b-4220-ac2c-bdd21c36f2f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sneaker: Die Schuhe werden trotz Krise immer noch beliebter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.797723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Bei den French Open verpasst Alexander Zverev erneut seinen gro\u00dfen Traum: einen Grand-Slam-Titel. Die vergangenen Monate zeigten die Tragik seiner Karriere, alte Schw\u00e4chen und neue Probleme.",
        "id": 2856019,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/alexander-zverev-bei-den-french-open-alte-schwaechen-neue-probleme-a-40c97448-1990-48cf-937c-01d7fc3430da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexander Zverev bei den French Open: Alte Schw\u00e4chen, neue Probleme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.001520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Mit gef\u00e4lschten Papieren sollen sie Autofahrer um mindestens 8500 Euro betrogen haben. Nun droht den Polizisten die Haft. Ermittler durchsuchten Wohnungen, Dienststellen und Mietwagen.",
        "id": 2856015,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-drei-polizisten-wegen-diebstahls-festgenommen-a-4a07df7b-893f-4eed-a4bb-073f528427e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Drei Polizisten wegen Diebstahls festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:51.777089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Rekordfunde von Kokain, neue Substanzen, sinkende Hemmschwellen: Die EU hat ein schweres Drogenproblem. Der neue Bericht der Europ\u00e4ischen Drogenagentur ist alarmierend. L\u00e4sst sich der Trend stoppen?",
        "id": 2856024,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/drogen-in-europa-synthetische-substanzen-und-kokain-rekordfunde-a-e5d03ae9-1c09-4ce8-9078-4be3afffebfa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogen in Europa: Synthetische Substanzen und Kokain-Rekordfunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:48.824414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Die Deutschen steigen nur z\u00f6gerlich auf E-Autos um, nun hat sich auch noch die wichtigste Lobbytruppe f\u00fcr Elektromobilit\u00e4t selbst zerlegt. Ihre Mitglieder stritten auch um teure Dienstfahrzeuge.",
        "id": 2856009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-lobby-wie-sich-der-bundesverband-emobilitaet-selbst-den-stecker-zog-a-a8df5e5a-d8b7-4480-b4c3-460b6e301a71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto-Lobby: Wie sich der Bundesverband eMobilit\u00e4t selbst den Stecker zog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:51.586855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank lockert erneut ihre Geldpolitik. Der Leitzins sinkt auf 2,0 Prozent. Das k\u00f6nnte die lahmende Konjunktur ankurbeln. Die Inflation scheint aktuell im Griff.",
        "id": 2856023,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ezb-senkt-leitzins-auf-2-0-prozent-a-90819ebf-908b-4ec9-99e6-8c9a5ea816de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EZB: Europ\u00e4ische Zentralbank senkt Leitzins auf 2,0 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.609124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "In der 20. Staffel von Heidi Klums \u00bbGermany\u2019s Next Topmodel\u00ab m\u00fcssen die Kandidatinnen nicht mehr normsch\u00f6n sein, sondern performen k\u00f6nnen. Was die Castingshow \u00fcber die Ver\u00e4nderung unseres Menschenbilds erz\u00e4hlt.",
        "id": 2856018,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/germanys-next-topmodel-aschenputtel-ist-jetzt-eine-bad-bitch-a-4e6621c6-132e-4e7b-a62b-a8835ceb6863#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGermany\u2019s Next Topmodel\u00ab: Aschenputtel ist jetzt eine \u00bbBad Bitch\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:49.435555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Bessere Stimmung bei Unternehmen, Auftragsb\u00fccher f\u00fcllen sich, Energiepreise sinken: Die deutsche Wirtschaft k\u00f6nnte die Talsohle durchschritten haben. Doch von einem Aufschwung kann noch keine Rede sein.",
        "id": 2856012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/konjunktur-steht-die-deutsche-wirtschaft-vor-dem-comeback-a-bd9f2b77-1ed1-42e2-94f3-85844b1795d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konjunktur: Steht die deutsche Wirtschaft vor dem Comeback?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.998837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Der neue Kulturstaatsminister Wolfram Weimer hat in einem Gastbeitrag das Klagelied \u00fcber die schwindende Kunstfreiheit angestimmt. Fazit: Fr\u00fcher war alles nackter und besser. Wei\u00df er selbst, was er da schreibt?",
        "id": 2856020,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wolfram-weimers-kulturkritik-ein-mann-kaempft-fuer-dieter-nuhr-und-goerings-venus-a-17dc3bbb-bf3a-4c0a-a353-4a202fa6e196#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulturkritik von Wolfram Weimer: Ein Mann k\u00e4mpft f\u00fcr Dieter Nuhr und G\u00f6rings Venus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:49.812321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Wie man eine K\u00fcndigung am Berufsanfang \u00fcbersteht. Wie man den Eltern die neue Arbeitswelt erkl\u00e4rt. Und wie Studierende aus Leipzig sich gegen rechte Attacken wehren. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 2856014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/kuendigung-zum-berufsstart-wie-mache-ich-weiter-newsletter-a-a9a74a48-3861-49cd-ba31-7526051c9c46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcndigung zum Berufsstart: Wie mache ich weiter? (Newsletter)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:49.237511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Innenminister Dobrindt setzt mit seiner Entscheidung, weiter Asylbewerber an der Grenze zur\u00fcckzuschicken, auf einen sp\u00e4teren Sieg vor Gericht. Bundespolizisten sind weniger optimistisch.",
        "id": 2856011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/migrationspolitik-dobrindts-grenzpolitik-und-die-skepsis-der-bundespolizei-a-22971420-b96b-4b54-953a-90aa0ed92e2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Dobrindts Grenzpolitik und die Skepsis der Bundespolizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:51.398920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Die Nato legt neue Anforderungen f\u00fcr ihre Mitglieder fest, um sich gegen Russland verteidigen zu k\u00f6nnen. Die Bundeswehr braucht daf\u00fcr neue Waffensysteme und sehr viele zus\u00e4tzliche Soldaten.",
        "id": 2856022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nato-was-die-bundeswehr-braucht-um-die-neuen-anforderungen-zu-erfuellen-a-7352fd1c-bae4-495c-81cb-4cedf73f0aae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Was die Bundeswehr braucht, um die neuen Anforderungen zu erf\u00fcllen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.226230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "US-Investoren w\u00fcrden mit den Nord-Stream-Pipelines gern Geld verdienen. Auch in Deutschland gibt es Interesse an neuen Gaslieferungen aus Russland. Die Bundesregierung will das nach SPIEGEL-Informationen aktiv verhindern.",
        "id": 2856016,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nord-stream-bundesregierung-will-betrieb-von-pipelines-aktiv-verhindern-a-2e4cff6a-c50a-4079-b872-c1089afed9e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream: Bundesregierung will Betrieb von Pipelines aktiv verhindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:49.623512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Was wie eine Flucht anmutete, soll ein Versehen gewesen sein: Mehrere Nordkoreaner gelangten mit einem Boot nach S\u00fcdkorea. Nun sollen sie zur\u00fcckgeschickt werden \u2013 \u00bbaus humanit\u00e4ren Gr\u00fcnden\u00ab.",
        "id": 2856013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nordkorea-vier-menschen-treiben-in-holzboot-nach-suedkorea-a-6e254e66-feba-4dfe-9361-c125dc7a5c92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordkorea: Vier Menschen treiben in Holzboot nach S\u00fcdkorea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:48.636302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Ein Detail fiel aufmerksamen Zuschauern bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl in Polen besonders auf: Die Urnen waren durchsichtig. Ihre Einf\u00fchrung geht auf einen Skandal zur\u00fcck.",
        "id": 2856008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-warum-sind-die-wahlurnen-durchsichtig-a-ef8614ef-7b8e-4d73-a24b-d9ac49a59637#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Warum sind die Wahlurnen durchsichtig?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:49.013065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "G\u00fcltige Reisedokumente: unverzichtbar, klar. Aber muss vor dem Urlaub jeder Schritt vom Check-in bis zum Abflug akribisch geplant sein? Wozu die Flugh\u00e4fen raten \u2013 und wie eine Vielfliegerin die Sicherheitskontrolle meistert.",
        "id": 2856010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/urlaub-was-sie-vor-der-abreise-alles-checken-sollten-a-8a67529f-591d-43ac-91ba-eb605481db87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub: Was Sie vor der Abreise alles checken sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:51.209890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Drei\u00dfig Jahre nach dem Tod seiner Mutter wollte Carl Clemens Veltins eine Beteiligung am Erbe erstreiten. Doch das Gericht wies seine Klage ab. Die Enterbung eines Kindes sei zu respektieren, argumentierte die Richterin.",
        "id": 2856021,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/veltins-streit-im-brauerei-clan-sohn-scheitert-vor-gericht-mit-erbschaftsklage-a-504a6139-3a6d-4618-9335-2a2c8c6a3d93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veltins: Streit im Brauerei-Clan - Sohn scheitert vor Gericht mit Erbschaftsklage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:51:50.420527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:48+00:00",
        "description": "Sollte Deutschland die Wehrpflicht wieder einf\u00fchren? Verteidigungsminister Pistorius geht davon aus, gen\u00fcgend Freiwillige zu finden. Kanzleramtschef Thorsten Frei dr\u00e4ngt auf eine rasche L\u00f6sung.",
        "id": 2856017,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wehrpflicht-thorsten-frei-zweifelt-an-deutschlands-verteidigungsfaehigkeit-a-f9aeb056-734f-41b1-9e52-0c68304ce92a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wehrpflicht: Thorsten Frei zweifelt an Deutschlands Verteidigungsf\u00e4higkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:34.740747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:34+00:00",
        "description": "Ein Feuer auf dem Autofrachter \u00bbMorning Midas\u00ab im Nordpazifik hat die US-K\u00fcstenwache auf den Plan gerufen. Die 22 Crewmitglieder konnten in Sicherheit gebracht werden. Gegen das Feuer l\u00e4sst sich wohl nichts ausrichten.",
        "id": 2855371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/alaska-frachter-mit-elektrofahrzeugen-im-pazifik-in-brand-geraten-a-e2accca5-45e6-436e-9f3b-6ba5a18d26f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaska: Frachter mit Elektrofahrzeugen im Pazifik in Brand geraten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:35.569711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:34+00:00",
        "description": "Bekannt ist das Institut f\u00fcr einen Sprachtest, jetzt wirft Russland dem British Council Geheimdienstt\u00e4tigkeiten vor. De facto ist die \u00bbunerw\u00fcnschte Organisation\u00ab damit verboten. Es ist nicht der erste Erlass.",
        "id": 2855375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/british-council-moskau-stuft-kulturinstitut-als-unerwuenschte-organisation-ein-a-e779a275-ce60-487c-80bf-81bdce9b38a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "British Council: Moskau stuft Kulturinstitut als unerw\u00fcnschte Organisation ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:34.943573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:34+00:00",
        "description": "Wie reagiert Europa auf den Druck aus dem Wei\u00dfen Haus? Mercedes-Chef Ola K\u00e4llenius hat ein paar Ideen f\u00fcr einen Deal mit Donald Trump. Eine davon: F\u00fcr jedes Auto, das zollfrei rausgeht, darf eins zollfrei rein.",
        "id": 2855372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-mercedes-chef-ola-kaellenius-sieht-chancen-fuer-die-zusammenarbeit-mit-den-usa-a-9e4c4615-15f8-43e7-89ec-13ad798c12f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Mercedes-Chef Ola K\u00e4llenius sieht Chancen f\u00fcr die Zusammenarbeit mit den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:35.160286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:34+00:00",
        "description": "Die Nato reagiert auf die Bedrohung durch Russland: Das B\u00fcndnis will die F\u00e4higkeiten zur Abschreckung und Verteidigung in den kommenden Jahren extrem ausbauen.",
        "id": 2855373,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-beschliesst-groesstes-aufruestungsprogramm-seit-jahrzehnten-a-30f9c0e7-dcf3-4752-bdbe-5815f0aae9ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato beschlie\u00dft gr\u00f6\u00dftes Aufr\u00fcstungsprogramm seit Jahrzehnten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:35.359179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:34+00:00",
        "description": "Das Video ging um die Welt: Indigene Abgeordnete protestierten mit dem Haka-Tanz im neuseel\u00e4ndischen Parlament. Nun folgen harte Konsequenzen. Die M\u0101ori wehren sich.",
        "id": 2855374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/neuseelands-parlament-suspendiert-maori-abgeordnete-a-86191e80-e344-47dd-9d15-c4b4f3b8fcab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuseelands Parlament suspendiert M\u0101ori-Abgeordnete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:09:36.237319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:23:00+00:00",
        "description": "Die Ministerpr\u00e4sidenten S\u00f6der, Kretschmann und Bovenschulte dr\u00e4ngen die Bundesregierung zu mehr Investitionen in die Raumfahrt. Das ungew\u00f6hnliche Trio hat eine ernste Botschaft.",
        "id": 2855376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/raumfahrt-markus-soeder-winfried-kretschmann-und-andreas-bovenschulte-wollen-ins-all-a-5b8c7dfa-4936-4cb9-9ac1-f5fc82ea1a86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raumfahrt: Markus S\u00f6der, Winfried Kretschmann und Andreas Bovenschulte wollen ins All",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:55.782283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Heute soll die Di\u00e4tenerh\u00f6hung f\u00fcr die Politiker im Parlament beschlossen werden. Wie kommen die Di\u00e4ten zustande \u2013 und ist Kritik daran gerechtfertigt? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 2854882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/diaeten-fuer-parlamentarier-warum-die-gehaelter-der-abgeordneten-wieder-steigen-sollen-a-2651bc4c-45ac-41fd-84f4-3e89b79fcbbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Di\u00e4ten f\u00fcr Parlamentarier: Warum die Geh\u00e4lter der Abgeordneten wieder steigen sollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:56.166466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Als Dirigentin leitet Ina Stoertzenbach Orchester an. Hier erz\u00e4hlt sie, warum ihr Traumjob auch einsam sein kann \u2013 und wie sie mit Monaten umgeht, in denen sie nur 500 Euro verdient.",
        "id": 2854884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/dirigentin-werden-so-gelingt-der-berufseinstieg-a-5ccf48ae-bc6b-4742-b023-aabb4db9ff4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dirigentin werden: So gelingt der Berufseinstieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:54.607440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte US-Pr\u00e4sident Donald Trump mit Bundeskanzler Friedrich Merz zun\u00e4chst hinter geschlossenen T\u00fcren sprechen. Doch nun wurde ein anderer Ablauf festgelegt \u2013 offenbar zur \u00dcberraschung von Merz.",
        "id": 2854876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-trifft-friedrich-merz-terminplan-kurzfristig-geaendert-a-b0722af8-04fa-40d8-aeec-ea963b4ab458#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump trifft Friedrich Merz: Terminplan kurzfristig ge\u00e4ndert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:55.976044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Es gibt derzeit angenehmere Termine f\u00fcr internationale Spitzenpolitiker: Friedrich Merz besucht Donald Trump im Wei\u00dfen Haus. Wie \u00fcbersteht man Gespr\u00e4che mit schwierigen Pers\u00f6nlichkeiten? Ein Verhandlungsexperte gibt Tipps.",
        "id": 2854883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/friedrich-merz-bei-donald-trump-so-steuert-man-gespraeche-mit-schwierigen-persoenlichkeiten-a-14d067a1-ec82-4002-961a-ce4121da5006#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei Donald Trump: So steuert man Gespr\u00e4che mit schwierigen Pers\u00f6nlichkeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:55.181217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Der Bedarf an Fachleuten f\u00fcr klima- und umweltfreundliche Technik bringt neue Arbeitspl\u00e4tze mit sich. Ein Angebot der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit zeigt, wie sich der Arbeitsmarkt \u00e4ndert.",
        "id": 2854879,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/klimawandel-oekologische-transformation-sorgt-fuer-jobs-in-neuen-branchen-a-ff69702c-44a2-4509-8bcd-589559358dcf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: \u00d6kologische Transformation sorgt f\u00fcr Jobs in neuen Branchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:54.798889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Von wegen Idylle: In einer Kleingartenanlage in L\u00fcnen hat ein Mann die Hecke seines Nachbarn versch\u00f6nern wollen. Als dieser ihn zur Rede stellte, z\u00fcckte der Senior ein Beil. Das Opfer kam schwer verletzt ins Krankenhaus.",
        "id": 2854877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/luenen-84-jaehriger-verletzt-nachbar-mit-beil-a-b096327c-4da7-4e20-8ddd-037228862541#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00fcnen: 84-J\u00e4hriger verletzt Nachbar mit Beil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:55.371607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Seit heute gibt es den lang erwarteten Nachfolger der Konsole Nintendo Switch, dazu erscheint das neue Spiel \u00bbMario Kart World\u00ab. Lohnt es sich, f\u00fcr beides 500 Euro auszugeben? Hier die ersten Eindr\u00fccke.",
        "id": 2854880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/nintendo-switch-2-im-ersten-test-das-sind-die-staerken-und-schwaechen-a-dfa8a7dd-fe27-4ecd-8b38-0d6d392402af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 im ersten Test: Das sind die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:56.584081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Kriminelle sollen Steuerr\u00fcckzahlungen f\u00fcr nichts ahnende Briten angefordert und damit Millionen erbeutet haben. Immerhin versichert die Beh\u00f6rde, dass der Schaden nicht an den Betroffenen h\u00e4ngen bleibt.",
        "id": 2854886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/phishing-britischer-finanzbehoerde-zahlt-56-millionen-euro-an-kriminelle-a-6a5dc2c3-8111-4853-996d-fc69ad7b9b54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phishing: Britischer Finanzbeh\u00f6rde zahlt 56 Millionen Euro an Kriminelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:54.990860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Mithilfe von KI haben Forschende das Alter der Qumran-Schriftrollen neu bestimmt. Sie sollen fr\u00fcher entstanden sein als bisher angenommen. Einige Fragmente k\u00f6nnten aus der Entstehungszeit des Alten Testaments stammen.",
        "id": 2854878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/qumran-schriftrollen-neudatierung-mithilfe-von-kuenstlicher-intelligenz-a-e9537325-0ad4-48b9-9941-f0716d71fc9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qumran-Schriftrollen: Neudatierung mithilfe von k\u00fcnstlicher Intelligenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:55.561791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Die Einnahmen aus dem Rundfunkbeitrag sind 2024 erstmals seit Jahren leicht zur\u00fcckgegangen. Mehr Menschen sind wegen geringer Eink\u00fcnfte nicht zahlungspflichtig.",
        "id": 2854881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rundfunkgebuehren-einnahmen-aus-rundfunkbeitrag-sinken-auf-8-7-milliarden-euro-a-d4824ccb-9c0f-457f-bfaf-656f2b2227da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rundfunkgeb\u00fchren: Einnahmen aus Rundfunkbeitrag sinken auf 8,7 Milliarden Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:06:56.385307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:06:54+00:00",
        "description": "Etwa 17.000 Menschen in Deutschland produzieren laut Bundesagentur f\u00fcr Arbeit Waffen, Munition und Kampffahrzeuge \u2013 ein Plus von fast 50 Prozent seit 2015. Die tats\u00e4chliche Zahl der Besch\u00e4ftigten ist jedoch wohl noch h\u00f6her.",
        "id": 2854885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ruestungsindustrie-in-deutschland-zahl-der-beschaeftigten-deutlich-gestiegen-a-d4973a52-9200-44f7-a894-6647c8ea0db3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fcstungsindustrie in Deutschland: Zahl der Besch\u00e4ftigten deutlich gestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.779960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Mehrfach war der AfD-Abgeordnete Ralf Stadler durch rassistische \u00c4u\u00dferungen und gef\u00e4lschte Fotos aufgefallen. Nun hat der Bayerische Landtag seine Immunit\u00e4t aufgehoben. Selbst die AfD stimmte mit.",
        "id": 2854337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alternative-fuer-deutschland-ralf-stadler-verliert-politische-immunitaet-a-7d760183-d648-49ce-8afe-09b2a4dbe9be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alternative f\u00fcr Deutschland: Ralf Stadler verliert politische Immunit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:42.161433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Nach der Testphase in den USA und Gro\u00dfbritannien rollt Amazon seine Plattform f\u00fcr g\u00fcnstige Produkte nun in Deutschland aus. Amazon Haul soll offenbar Temu Konkurrenz machen \u2013 und die junge Generation zum Shoppen bewegen.",
        "id": 2854339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/amazon-haul-startet-in-deutschland-schnaeppchenportal-will-junge-zielgruppe-von-temu-weglocken-a-3b2323fb-742c-4174-89a9-b77333f30206#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Haul startet in Deutschland: Schn\u00e4ppchenportal will junge Zielgruppe von Temu weglocken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:42.736648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Arbeitsministerin B\u00e4rbel Bas will organisierten Missbrauch bei den Sozialleistungen bek\u00e4mpfen. Dazu br\u00e4uchte es einen besseren Datenaustausch, doch die Kompetenzen sind verstreut.",
        "id": 2854342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/wie-gross-ist-das-problem-beim-buergergeldbetrug-a-556f022f-e8d6-412e-801b-6ad774679026#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrgergeld: Wie gro\u00df ist das Problem beim Betrug?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.589063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Beh\u00f6rden d\u00fcrfen einzelnen B\u00fcrgern generell das Radfahren im Stra\u00dfenverkehr verbieten \u2013 das hat das saarl\u00e4ndische Oberverwaltungsgericht entschieden. Das Urteil richtete sich gegen einen Mann, der wiederholt aufgefallen war.",
        "id": 2854336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrrad-fahren-verboten-gericht-schliesst-mann-vom-strassenverkehr-aus-a-1390686c-2c0f-4a1c-bd45-7f37ea002fc5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fahrrad fahren verboten: Gericht schlie\u00dft Mann vom Stra\u00dfenverkehr aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:42.353191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Donald Trump will sich Amerikas Eliteunis unterwerfen, Harvard leistet erbitterten Widerstand. Hier spricht Protestinitiator Ryan Enos \u00fcber den Kampf gegen das Wei\u00dfe Haus, Angst auf dem Campus \u2013 und die Zukunft deutscher Studenten.",
        "id": 2854340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/harvard-gegen-donald-trump-amerika-kann-sich-nicht-leisten-dass-harvard-faellt-interview-mit-protest-initiator-ryan-enos-a-4237aa55-53bc-42b9-9b02-e308d118cf55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard gegen Donald Trump: \u00bbAmerika kann sich nicht leisten, dass Harvard f\u00e4llt\u00ab \u2013 Interview mit Protest-Initiator Ryan Enos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.206560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "\u00bbWir haben es mit einem Monster zu tun\u00ab: Die Feuerwehr in Kanada k\u00e4mpft gegen zahlreiche Waldbr\u00e4nde. Viele Feuer sind noch nicht unter Kontrolle.",
        "id": 2854334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kanada-mehr-als-30-000-menschen-muessen-wegen-waldbraenden-ihre-haeuser-verlassen-a-52e8ad66-566d-479a-a519-66d9cda2c15f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Mehr als 30.000 Menschen m\u00fcssen wegen Waldbr\u00e4nden ihre H\u00e4user verlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.015633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Eine Reise mit dem Royal Train, ein Schuss und zwei Morde: Darum geht es im neuen Roman von Peter James. K\u00f6nigin Camilla spielt darin eine wichtige Rolle. F\u00fcr sie geht damit offenbar ein langj\u00e4hriger Wunsch in Erf\u00fcllung.",
        "id": 2854333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenigin-camilla-bekommt-gastauftritt-in-buch-von-peter-james-a-e02257eb-82f5-4851-88e0-4f4d03c469ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nigin Camilla bekommt Gastauftritt in Buch von Peter James",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:40.823515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Eine Uno-Organisation hat den Energieverbrauch von 200 Techkonzernen untersucht, viele bleiben hinter ihren Zielen zur\u00fcck. Die Deutsche Telekom geh\u00f6rt zu den Topverbrauchern, wird aber f\u00fcr ihre Transparenz gelobt.",
        "id": 2854332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/kuenstliche-intelligenz-uno-organisation-warnt-vor-steigendem-energieverbrauch-a-f9da6c3b-2401-4622-bfaa-7d118d14a8a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Uno-Organisation warnt vor steigendem Energieverbrauch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.971021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Seit 50 Jahren gibt es die Marine\u00fcbung in der Ostsee, bei der Nato-Staaten unter anderem die Abwehr von U-Booten \u00fcben. Jetzt sind die Schiffe erstmals von Rostock ausgelaufen. Moskau sprach von einer Provokation.",
        "id": 2854338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/marine-uebung-von-rostock-nach-kiel-nato-manoever-in-der-ostsee-gestartet-a-4cddd746-cdc4-45b1-9b60-4e17855b0ebb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marine-\u00dcbung von Rostock nach Kiel: Nato-Man\u00f6ver in der Ostsee gestartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:41.398076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Die Ministerpr\u00e4sidenten S\u00f6der, Kretschmann und Bovenschulte dr\u00e4ngen die Bundesregierung zu mehr Investitionen in die Raumfahrt. Das ungew\u00f6hnliche Trio hat eine ernste Botschaft.",
        "id": 2854335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/raumfahrt-drei-ministerpraesidenten-markus-soeder-winfried-kretschmann-und-andreas-bovenschultewollen-ins-all-a-5b8c7dfa-4936-4cb9-9ac1-f5fc82ea1a86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raumfahrt: Drei Ministerpr\u00e4sidenten Markus S\u00f6der, Winfried Kretschmann und Andreas Bovenschultewollen ins All",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:42.545053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "F\u00fcr seine spezielle \u00c4sthetik stehen viele Hollywoodstars gern vor der Kamera. Doch bei einer Schauspielerin holte sich Wes Anderson immer wieder einen Korb: Der Meisterregisseur tr\u00e4umt weiter von einem Film mit Jodie Foster.",
        "id": 2854341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/wes-anderson-bei-mehreren-filmprojekten-absagen-von-jodie-foster-a-248a1dc9-073e-4453-935d-9aed6a75588c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wes Anderson: Bei mehreren Filmprojekten Absagen von Jodie Foster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:42.926788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Mit seiner Rolle als wohlhabender Sohn in \u00bbThe White Lotus\u00ab hatte Patrick Schwarzenegger zuletzt viel Erfolg. Im echten Leben will er es auch ohne Eltern geschafft haben. Die Best\u00e4tigung daf\u00fcr bekam er umgehend \u2013 von seinem Vater.",
        "id": 2854343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/white-lotus-arnold-schwarzeneggers-sohn-patrick-will-kein-nepo-baby-sein-a-96b288af-897c-4866-be9a-71e77980de25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWhite Lotus\u00ab: Arnold Schwarzeneggers Sohn Patrick will kein Nepo-Baby sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:48:43.116255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:48:40+00:00",
        "description": "Mit einem Gastbeitrag f\u00fcr die \u00bbS\u00fcddeutsche Zeitung\u00ab will der neue Kulturstaatsminister die Kunstfreiheit verteidigen. Wolfram Weimer moniert darin den Kulturkampf von links und rechts \u2013 wird aber selbst erstaunlich scharf.",
        "id": 2854344,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wolfram-weimer-wettert-gegen-oeko-sozialistische-empoerungskultur-a-aa919d8b-46d6-4c36-a581-85d0987b3b1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfram Weimer wettert gegen \u00bb\u00f6ko-sozialistische Emp\u00f6rungskultur\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:56.281714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Angesichts der russischen Bedrohung will die Nato ihre Verteidigungsf\u00e4higkeiten massiv ausbauen. Laut Verteidigungsminister Pistorius muss die Bundeswehr daf\u00fcr aufstocken \u2013 und zwar deutlich.",
        "id": 2853861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-boris-pistorius-haelt-bis-zu-60-000-aktive-soldaten-fuer-noetig-a-b07859cf-d61c-42e6-a4d7-8f3dbd6d27bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Boris Pistorius h\u00e4lt bis zu 60.000 aktive Soldaten f\u00fcr n\u00f6tig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:56.046286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "F\u00fcr einzelne Berufsgruppen gab es in der DDR Zusatzrenten. F\u00fcr die Ost-L\u00e4nder ist das noch heute eine j\u00e4hrliche Belastung in Milliardenh\u00f6he. Brandenburgs Ministerpr\u00e4sident Woidke will die Finanzierung \u00e4ndern.",
        "id": 2853860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dietmar-woidke-bund-soll-ddr-sonderrenten-allein-zahlen-a-2815cfaf-712f-4c42-97dd-4c22a6d77207#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dietmar Woidke: Bund soll DDR-Sonderrenten allein zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:55.580711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump macht ihnen das Forschen schwer, Wissenschaftsministerin B\u00e4r will nun Spitzenkr\u00e4fte von US-Hochschulen nach Deutschland holen. Parteifreund S\u00f6der schw\u00e4rmt bereits von einem \u00bbExilcampus f\u00fcr Harvard\u00ab.",
        "id": 2853858,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dorothee-baer-plant-rundum-sorglos-paket-fuer-auslaendische-forschende-a-0f1d6bbb-073e-4bef-9f18-ebc99ac61eac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dorothee B\u00e4r plant \u00bbRundum-sorglos-Paket\u00ab f\u00fcr ausl\u00e4ndische Forschende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:55.363085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Astronomen haben im Sternbild L\u00f6we eine kosmische Anomalie entdeckt: einen Gasplaneten, etwa so gro\u00df wie Saturn, der einen kleinen Stern umkreist. Der Fund stellt bisherige Theorien zur Entstehung von Planeten infrage.",
        "id": 2853857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/exoplanet-raetselhafter-gasriese-umkreist-winzigen-stern-a-122899bb-2e89-4589-a106-86c4afbf0581#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exoplanet: R\u00e4tselhafter Gasriese umkreist winzigen Stern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:57.615242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Sch\u00fcsse an den Ausgabestellen, dann kurzfristige Schlie\u00dfungen: Die umstrittene Stiftung GHF verspricht einen Neustart f\u00fcr die Verteilung von Lebensmitteln in Gaza. In Deutschland w\u00e4chst derweil der Unmut \u00fcber Israel.",
        "id": 2853867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-umstrittene-hilfszentren-bleiben-am-morgen-geschlossen-sollen-aber-oeffnen-a-e3900088-e6a9-44d2-b5cd-a1e7c2e29fc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Umstrittene Hilfszentren bleiben am Morgen geschlossen \u2013 sollen aber \u00f6ffnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:56.501000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Die Kartoffel ist eines der wichtigsten Lebensmittel der Welt, doch Klimawandel und Krankheiten werden f\u00fcr sie zur Gefahr. Hier spricht ein M\u00fcnchner Genforscher \u00fcber die DNA der Knolle \u2013 und die Hoffnung auf neue Sorten.",
        "id": 2853862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gen-forschung-forscher-entziffern-dna-der-kartoffel-code-a-e32a6277-546c-4349-b2f4-0952a7532fd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen-Forschung: Forscher entziffern DNA \u2013 Der Kartoffel-Code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:55.801942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Ein Abiturient muss die Agentur nicht bezahlen, die ihm ein Medizinstudium im Ausland vermittelt hat. Er entschied sich gegen den Platz, die Agentur wollte die rund 11.000 Euro Geb\u00fchr trotzdem \u2013 zu Unrecht, wie der BGH nun entschied.",
        "id": 2853859,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/medizinstudium-im-ausland-bgh-urteil-zu-vermittlungshonorar-bei-studienplatzaufnahme-a-074f5c5e-b551-4676-bba2-dca2fdfe2b22#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinstudium im Ausland: BGH-Urteil zu Vermittlungshonorar bei Studienplatzaufnahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:56.727036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Die deutsche Fu\u00dfballnationalmannschaft ist im Halbfinale der Nations League ausgeschieden. Internationale Medien feiern den \u00bbewigen\u00ab Cristiano Ronaldo und f\u00fchlen mit der deutschen Elf.",
        "id": 2853863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-deutschlang-unterliegt-portugal-die-internationalen-pressestimmen-a-efce9a4d-71a7-4335-addb-580ed6545369#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Deutschlang unterliegt Portugal - die internationalen Pressestimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:57.171974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Die gro\u00dfen Discounter buhlen mit einer Rabattschlacht um inflationsgeplagte Verbraucher. Ein Handelsexperte sagt, warum Konsumenten dennoch kaum profitieren und worum es den Konzernen wirklich geht.",
        "id": 2853865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/preissenkungen-bei-lidl-und-aldi-warum-verbraucher-trotzdem-kaum-sparen-a-38ea3c33-5e55-4551-bce8-7ad0be267595#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preissenkungen bei Lidl und Aldi: Warum Verbraucher trotzdem kaum sparen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:57.391298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Trotz schwieriger Lage ist das verf\u00fcgbare Einkommen in Deutschland erneut gewachsen. Getr\u00fcbt wird die Freude jedoch durch h\u00f6here Beitr\u00e4ge in anderen Bereichen. In mindestens einer Branche sank das Durchschnittseinkommen sogar.",
        "id": 2853866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/realloehne-kaufkraft-der-arbeitnehmer-in-deutschland-waechst-weiter-a-422eb6b9-125d-41f2-9605-7a74bdff0975#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reall\u00f6hne: Kaufkraft der Arbeitnehmer in Deutschland w\u00e4chst weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:56.944725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Zum zweiten Mal in Folge haben Industriebetriebe in Deutschland mehr Auftr\u00e4ge verbucht. \u00d6konomen werten das als Zeichen f\u00fcr eine m\u00f6gliche Trendwende. Das Wirtschaftsministerium gibt sich zur\u00fcckhaltender.",
        "id": 2853864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gutes-zeichen-fuer-konjunktur-industrie-meldet-zum-zweiten-mal-in-folge-mehr-auftraege-a-560ebd17-071c-4433-ab48-b0ace814e2d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtschaft in Deutschland: Industrie meldet zum zweiten Mal in Folge mehr Auftr\u00e4ge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:57.842413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:41:54+00:00",
        "description": "Die America-first-Politik von Donald Trump k\u00f6nnte f\u00fcr Schwellenl\u00e4nder zu einem gro\u00dfen Problem werden, warnt IWF-Vizechefin Gita Gopinath. F\u00fcr die Zentralbanken dort sei die Herausforderung gr\u00f6\u00dfer als in der Coronapandemie.",
        "id": 2853868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-seine-zoelle-iwf-sieht-grosse-risiken-fuer-schwellenlaender-a-8ac083d8-bebf-4b9c-9a79-83e2f53cfcdd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle von Donald Trump: IWF-Vizechefin warnt vor Risiken f\u00fcr Schwellenl\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:41:58.062600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:32:00+00:00",
        "description": "Die neue Regierung f\u00f6rdert E-Autos \u2013 doch statt Klimaschutz und sozialer Gerechtigkeit stehen Luxusdienstwagen im Fokus. F\u00fcr Normalverdiener mit Verbrennerauto bedeutet diese Strategie nichts Gutes.",
        "id": 2853869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-cdu-csu-und-spd-foerdern-teure-dienstwagen-a-91aeabdc-2c71-456a-a916-8036f1d48a29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto: CDU/CSU und SPD f\u00f6rdern teure Dienstwagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:31:11.351744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:31:10+00:00",
        "description": "Die Niederlage gegen clevere Portugiesen k\u00f6nnte man aus deutscher Sicht als Lernprozess schnell abhaken \u2013 wenn sie nicht ein tieferliegendes Problem offenbaren w\u00fcrde. Dem DFB-Team fehlt die Tiefe im Kader.",
        "id": 2853381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-niederlage-gegen-portugal-der-nationalmannschaftt-fehlt-die-tiefe-im-kader-a-b14b6122-1fdb-46bd-a0f5-765d16e52325#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Niederlage gegen Portugal: Der Nationalmannschaft fehlt die Tiefe im Kader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:31:10.974634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:31:10+00:00",
        "description": "Wegen eines israelischen Lieds soll ein Mann den Hamburger Antisemitismusbeauftragten Stefan Hensel beleidigt und mit dem Auto von der Stra\u00dfe gedr\u00e4ngt haben. Der Staatsschutz der Polizei hat die Ermittlungen \u00fcbernommen.",
        "id": 2853379,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-57-jaehriger-soll-antisemitismus-beauftragten-stefan-hensel-angegriffen-haben-a-f47d4bb9-09cf-4eef-9fed-509ba19d4f64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: 57-J\u00e4hriger soll Antisemitismus-Beauftragten Stefan Hensel angegriffen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:31:11.542525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:31:10+00:00",
        "description": "66 Prozent unterst\u00fctzen laut einer Umfrage des Deutschen Gewerkschaftsbundes die Erh\u00f6hung des Mindestlohns auf 15 Euro. Selbst bei Unionsanh\u00e4ngern zeigte sich demnach eine Mehrheit offen daf\u00fcr.",
        "id": 2853382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/mindestlohn-laut-umfrage-breite-unterstuetzung-fuer-erhoehung-auf-15-euro-a-2d25318b-1889-4926-a4b9-0c12e05368e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mindestlohn: Laut Umfrage breite Unterst\u00fctzung f\u00fcr Erh\u00f6hung auf 15 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:31:11.731868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:31:10+00:00",
        "description": "Die Ukraine feierte ihren \u00bbSpinnennetz\u00ab-Angriff als gro\u00dfen Erfolg gegen die russische Luftwaffe. Doch nach US-Einsch\u00e4tzung wurden offenbar weniger Kampfjets zerst\u00f6rt als von Kyjiw behauptet.",
        "id": 2853383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-soll-laut-usa-weniger-russische-flugzeuge-zerstoert-haben-als-angenommen-a-4ef55241-977d-4198-ad04-b60f49832f09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine soll laut USA weniger russische Flugzeuge zerst\u00f6rt haben als angenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:31:11.163146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:31:10+00:00",
        "description": "Das Rennen um den wohl wichtigsten deutschen Auslandsposten ist gelaufen. Jens Hanefeld soll als neuer Botschafter nach Washington gehen. F\u00fcr den Topjob bringt er gleich zwei Qualifikationen mit.",
        "id": 2853380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/usa-jens-hanefeld-soll-deutscher-botschafter-in-washington-werden-a-93a0bfe3-992e-4097-990d-c2b7f89afa35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Jens Hanefeld soll deutscher Botschafter in Washington werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:07.355874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "Nein, genauso eben bitte nicht: Nehmen Sie doch mal ein bisschen die Wut raus und lassen H\u00f6flichkeit walten, wenn Sie als Verkehrsteilnehmer unterwegs sind. Sie k\u00f6nnten Wunder bewirken.",
        "id": 2853083,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/bruellen-poebeln-und-schimpfen-im-strassenverkehr-vollidioten-allesamt-a-9a7e8cff-ca40-485d-8c64-56c8df1d346e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00fcllen, P\u00f6beln und Schimpfen im Stra\u00dfenverkehr: Vollidioten allesamt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:07.543675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "Die einstige Klimaaktivistin Greta Thunberg will Hilfsg\u00fcter in den Gazastreifen bringen. Doch Israel will ihrem Segelschiff laut einem Medienbericht das Anlanden verbieten \u2013\u00a0es droht die Festnahme der Crew.",
        "id": 2853084,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-verweigert-greta-thunberg-annaeherung-an-gazastreifen-a-bbe2d85a-38e6-4fb6-9953-fcae9bad1522#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel verweigert Greta Thunberg Ann\u00e4herung an Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:06.978673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "Seit etwa einem Jahr sitzt Maja T. aus Deutschland in Untersuchungshaft in Budapest, der Prozess geht schleppend voran. Die EU-Abgeordnete Carola Rackete fordert, dass sich Bundeskanzler Friedrich Merz einschaltet.",
        "id": 2853081,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ungarn-deutsche-aktivistin-maja-t-im-hungerstreik-in-untersuchungshaft-a-c0f17837-83d7-441f-b67a-68dcf1376744#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ungarn: Deutsche Aktivistin Maja T. im Hungerstreik in Untersuchungshaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:06.789738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "Dutzende Unwetter-Eins\u00e4tze haben die Feuerwehr in S\u00fcddeutschland in Atem gehalten. In Ulm wurden mehrere H\u00e4user besch\u00e4digt. Der Deutsche Wetterdienst pr\u00fcft, ob es sich um einen Tornado handelte.",
        "id": 2853080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/unwetter-in-bayern-und-baden-wuerttemberg-mehrere-reihenhaeuser-abgedeckt-vollgelaufene-keller-umgeknickte-baeume-a-cb83342a-0b58-4d51-818e-0e044258ff26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unwetter in Bayern und Baden-W\u00fcrttemberg: Mehrere Reihenh\u00e4user abgedeckt, vollgelaufene Keller, umgeknickte B\u00e4ume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:07.167074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "Einreisesperren, gestrichene Visa f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studierende \u2013 und nun wom\u00f6glich Edel-Visa f\u00fcr Touristinnen und Touristen. Die US-Regierung plant offenbar saftige Geb\u00fchren f\u00fcr eine rasche Einreise.",
        "id": 2853082,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-us-regierung-erwaegt-1000-dollar-gebuehr-fuer-vorzugsbehandlung-bei-touristen-visa-a-261445a4-977d-4309-9709-3959988bd9e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: US-Regierung erw\u00e4gt 1000-Dollar-Geb\u00fchr f\u00fcr Vorzugsbehandlung bei Touristen-Visa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:25:07.732494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T05:25:06+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump empf\u00e4ngt Friedrich Merz im Wei\u00dfen Haus. F\u00fcr den Kanzler ist es die heikelste Reise seit Beginn seiner noch jungen Amtszeit. Drei Themen m\u00f6chte er unbedingt ansprechen.",
        "id": 2853085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/usa-was-friedrich-merz-bei-donald-trump-erreichen-will-a-db3ee156-896d-47e6-a75e-6ece7d288d70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Was Friedrich Merz bei Donald Trump erreichen will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:21:05.935050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:21:05+00:00",
        "description": "Der Bundeskanzler besucht US-Pr\u00e4sident Trump. Eine Bundestagsabgeordnete der Linken fliegt wegen ihres T-Shirts aus dem Plenarsaal. Und: K\u00f6ln bleibt gelassen. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2852860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-donald-trump-linkspartei-palaestina-bundestag-bombenentschaerfung-koeln-a-8fa6589e-63e5-4b4a-9eee-f0c2fe33206f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, Donald Trump, Linkspartei, Pal\u00e4stina, Bundestag Bombenentsch\u00e4rfung, K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:21:06.124694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:21:05+00:00",
        "description": "Manche Menschen ertragen schwere Blessuren stoisch, andere leiden laut bei der kleinsten Schramme. Wie sehr die Wahrnehmung von Schmerz auseinandergeht \u2013 und was helfen kann, ihn besser auszuhalten.",
        "id": 2852861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schmerzempfinden-wieso-unterscheiden-wir-uns-da-so-stark-a-60d4924a-c746-4133-8ada-9faddc90b316#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schmerzempfinden: Wieso unterscheiden wir uns da so stark?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T03:15:03.559105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T03:15:02+00:00",
        "description": "Er packte sie auf einem Balkon im 17. Stockwerk eines Hauses und hob sie aufs Gel\u00e4nder: So schilderte eine Zeugin vor Gericht einen mutma\u00dflichen Angriff von Sean Combs. Sie sprach auch \u00fcber einen weiteren mutma\u00dflichen Vorfall.",
        "id": 2852561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sean-diddy-combs-zeugin-berichtet-von-angriff-auf-hochhausbalkon-a-6130a3ef-1575-485c-b96e-c1765c8eccaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Zeugin berichtet von Angriff auf Hochhausbalkon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T03:15:03.368884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T03:15:02+00:00",
        "description": "Im Konflikt mit der Harvard University wird Donald Trump konkret: Wer als Ausl\u00e4nder an der Eliteuni studieren will, bekommt k\u00fcnftig kein Visum mehr.",
        "id": 2852560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weisses-haus-will-auslaendern-einreise-fuer-harvard-studium-verwehren-a-b341df94-2e73-4ec9-8d8d-02cd3fe6932b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wei\u00dfes Haus will Ausl\u00e4ndern Einreise f\u00fcr Harvard-Studium verwehren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T02:09:13.465722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T02:09:12+00:00",
        "description": "Es wirkt wie eine Neuauflage des ber\u00fcchtigten \u00bbMuslim Ban\u00ab von 2017: Menschen aus einem Dutzend, vor allem armer L\u00e4nder d\u00fcrfen nicht mehr in die USA reisen. Donald Trump hat eine merkw\u00fcrdige Begr\u00fcndung.",
        "id": 2852306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-regierung-verhaengt-einreiseverbote-gegen-zwoelf-laender-a-28958661-6949-439f-a9e1-cdbcb913bb30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Regierung verh\u00e4ngt Einreiseverbote gegen zw\u00f6lf L\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T01:04:14.810541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T01:04:14+00:00",
        "description": "\u00bbDas GESETZ muss STERBEN\u00ab: Elon Musk versch\u00e4rft den Ton im Streit \u00fcber die Steuerpl\u00e4ne des US-Pr\u00e4sidenten. Bei X zettelt er Protest an. Das Wei\u00dfe Haus bem\u00fcht sich, den Disput kleinzureden.",
        "id": 2852088,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-ruft-seine-follower-zum-widerstand-gegen-donald-trumps-steuerpaket-auf-a-ce4b1415-b502-409c-81a7-020824c67d57#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk ruft seine Follower zum Widerstand gegen Donald Trumps Steuerpaket auf",
        "vote": 0
    }
]