[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:18:50.386196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/85/1e/z32002397IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie czwartkowego spotkania z kanclerzem Niemiec Friedrichem Merzem w Gabinecie Owalnym prezydent USA Donald Trump odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w obecno\u015bci medi\u010f\u017c\u02ddw m.in. do wojny w Ukrainie. Por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 konflikt do bij\u0105cej si\u0119 \"dw\u010f\u017c\u02ddjki ma\u0142ych dzieci\".",
        "id": 2859701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32002375,kuriozalne-slowa-trumpa-o-wojnie-porownal-ukraine-i-rosje-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5d/85/1e/z32002397IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Kuriozalne s\u0142owa Trumpa o wojnie. Por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 Ukrain\u0119 i Rosj\u0119 do \"dw\u010f\u017c\u02ddjki ma\u0142ych dzieci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:18:50.550053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/85/1e/z32002370IHG,Karola-Nawrocki-w-Telewizji-Republika--5-czerwca-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ju\u017c po 6 sierpnia z\u0142o\u017c\u0119 projekt ustawy o Funduszu Technologii Prze\u0142omowych. Ten projekt jest gotowy, to b\u0119dzie dla mnie bardzo wa\u017cny zakres jako przysz\u0142ego prezydenta Polski - zapowiedzia\u0142 Karol Nawrocki w wywiadzie dla Telewizji Republika.",
        "id": 2859702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002289,nawrocki-ma-juz-gotowy-pierwszy-projekt-ustawy-zloze-go-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/42/85/1e/z32002370IHG,Karola-Nawrocki-w-Telewizji-Republika--5-czerwca-2.jpg",
        "title": "Nawrocki ma ju\u017c gotowy pierwszy projekt ustawy. \"Z\u0142o\u017c\u0119 go po 6 sierpnia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:18:50.708653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T19:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/85/1e/z32002299IHG,Szwedzka-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W S\u0105dzie Apelacyjnym w Sztokholmie zapad\u0142 prawomocny wyrok ws. zab\u010f\u017c\u02ddjstwa 39-letniego Mikaela, m\u0119\u017cczyzny o polskich korzeniach, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 zastrzelony przez 17-letniego napastnika. Oskar\u017cony zmieni\u0142 wersj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 okoliczno\u015bci tragedii. S\u0105d w ni\u0105 nie uwierzy\u0142.",
        "id": 2859703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32002221,szwecja-zabojstwo-39-latka-polskiego-pochodzenia-sprawca-nagle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fb/85/1e/z32002299IHG,Szwedzka-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Szwecja. Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo 39-latka polskiego pochodzenia. Sprawca nagle zmieni\u0142 wersj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:15:29.801651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/35/1e/z31677669IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki w rozmowie z wPolsce24 ujawni\u0142 swoje podej\u015bcie do obowi\u0105zkowych szczepie\u0144. Prezydent elekt opowiedzia\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o swoim autorytecie.",
        "id": 2859164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002199,karol-nawrocki-zostal-zapytany-o-podpisanie-ustawy-to-jeden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e5/35/1e/z31677669IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki zosta\u0142 zapytany o podpisanie ustawy. \"To jeden z tych temat\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry r\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0142 mnie z PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:15:29.955749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/85/1e/z32002154IHG,Agata-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agata Duda otrzyma wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119, dzi\u0119ki przepisom wprowadzonym w 2021 roku. Wiadomo, ile wyniesie \u015bwiadczenie pierwszej damy.",
        "id": 2859165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002105,agata-duda-dostanie-wyzsza-emeryture-padla-kwota-swiadczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/85/1e/z32002154IHG,Agata-Duda--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Agata Duda dostanie wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119. Pad\u0142a kwota \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:15:30.109855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/85/1e/z32002183IHG,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy KO apeluj\u0105 o zg\u0142oszenia o nieprawid\u0142owo\u015bciach, do kt\u010f\u017c\u02ddrych mog\u0142o doj\u015b\u0107 w trakcie sporz\u0105dzania protoko\u0142\u010f\u017c\u02ddw z II tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. W co najmniej kilkunastu lokalach wyniki kandydat\u010f\u017c\u02ddw KO i PiS mog\u0142y zosta\u0107 przez pomy\u0142k\u0119 zamienione.",
        "id": 2859166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002138,w-komisjach-doszlo-do-pomylek-szefowa-sztabu-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/87/85/1e/z32002183IHG,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "W komisjach dosz\u0142o do pomy\u0142ek? Szefowa sztabu Trzaskowskiego apeluje o zg\u0142oszenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T19:15:30.264085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/85/1e/z32002250IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Szefernaker b\u0119dzie szef gabinetu prezydenta Karola Nawrockiego. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 sam prezydent elekt w wywiadzie dla TV Republika.",
        "id": 2859167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002226,wiadomo-kto-zostanie-szefem-gabinetu-karola-nawrockiego-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ca/85/1e/z32002250IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Wiadomo, kto zostanie szefem gabinetu Karola Nawrockiego. To znany polityk PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:48.513908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/84/1e/z32001148IHG,Quiz-jezykowy-na-litere-Z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spr\u010f\u017c\u02ddbuj swoich si\u0142 w naszym quizie j\u0119zykowym na liter\u0119 Z. Pytania s\u0105 tak podchwytliwe, \u017ce zagn\u0105 nawet najbardziej oczytane osoby. Je\u015bli nie wiesz, czym jest zadarlica, to mo\u017cesz si\u0119 po\u017cegna\u0107 w kompletem. Podejmiesz wyzwanie? \u017byczymy powodzenia!",
        "id": 2858648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26615,ten-quiz-jezykowy-jest-pelen-pulapek-ktore-zagna-nawet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/84/1e/z32001148IHG,Quiz-jezykowy-na-litere-Z.jpg",
        "title": "Ten quiz j\u0119zykowy jest pe\u0142en pu\u0142apek. Pytamy o wyrazy na liter\u0119 Z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:48.672833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/84/1e/z32000755IHG,Co-to-bedzie--Trump-zegna-Elona.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co wozi\u0142 w walizeczce Elon Musk na rz\u0105dowej posadzie? O co chodzi z luksusowym samolotem, kt\u010f\u017c\u02ddry Trump otrzyma\u0142 w darze od Kataru? Jakie bezsensowne zapisy o AI trafi\u0142y do ameryka\u0144skiej ustawy bud\u017cetowej? I jak izraelskie ludob\u010f\u017c\u02ddjstwo przek\u0142ada si\u0119 na akty przemocy w USA? W nowym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\" robimy aktualizacj\u0119 ze Stan\u010f\u017c\u02ddw. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2858649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000751,wielki-wezyr-wypadl-z-lask-trump-pozegnal-sie-z-elonem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f3/84/1e/z32000755IHG,Co-to-bedzie--Trump-zegna-Elona.jpg",
        "title": "Wielki wezyr wypad\u0142 z \u0142ask. Trump po\u017cegna\u0142 si\u0119 z Elonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:48.830250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/85/1e/z32002176IHG,USA--Iskrzy-na-linii-Trump-Musk-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Elon i ja mieli\u015bmy \u015bwietn\u0105 relacj\u0119 - stwierdzi\u0142 prezydent USA Donald Trump. Do tej oceny by\u0142ego szefa DOGE, kt\u010f\u017c\u02ddry opu\u015bci\u0142 administracj\u0119 Trumpa w tamtym tygodniu, doda\u0142 jedno \"ale\".",
        "id": 2858650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32002073,iskrzy-na-linii-trump-musk-padly-gorzkie-slowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/85/1e/z32002176IHG,USA--Iskrzy-na-linii-Trump-Musk-.jpg",
        "title": "Iskrzy na linii Trump-Musk. Pad\u0142y gorzkie s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:48.987259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/85/1e/z32002205IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki poda\u0142 nazwisko osoby, kt\u010f\u017c\u02ddra zostanie jego rzecznikiem prasowym. Prezydent elekt wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracowa\u0142 z ni\u0105 w Instytucie Pami\u0119ci Narodowej.",
        "id": 2858651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32002167,nawrocki-wybral-swojego-rzecznika-prasowego-znaja-sie-z-ipn-u.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9d/85/1e/z32002205IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki wybra\u0142 swojego rzecznika prasowego. Znaj\u0105 si\u0119 z IPN-u. Poda\u0142 nazwisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:49.144497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/85/1e/z32002100IHG,Donald-Trump-i-Friedrich-Merz-5-czerwca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump dosta\u0142 od Friedricha Merza oprawiony w z\u0142ot\u0105 ram\u0119 akt urodzenia swojego dziadka. Wiadomo, jaka historia rodziny Trump\u010f\u017c\u02ddw kryje si\u0119 za tym dokumentem.",
        "id": 2858652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32001999,donald-trump-dostal-nietypowy-prezent-od-kanclerza-niemiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/34/85/1e/z32002100IHG,Donald-Trump-i-Friedrich-Merz-5-czerwca-2025-r-.jpg",
        "title": "Donald Trump dosta\u0142 nietypowy prezent od kanclerza Niemiec. Chodzi o pochodzenie jego rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:49.303425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/83/1e/z31996500IHG,Marcin-O--i-Wojciech-O-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na dwa miesi\u0105ce trafili tymczasowo do aresztu Wojciech O. (pseud. \"Jaszczur\") i Marcin O. (pseud. \"Ludwiczek\") liderzy ruchu Rodacy Kamraci. M\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli \u0142\u0105cznie ponad 140 zarzut\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2858653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32002060,jaszczur-i-ludwiczek-nie-beda-juz-nadawac-w-sieci-liderzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/54/83/1e/z31996500IHG,Marcin-O--i-Wojciech-O-.jpg",
        "title": "\"Jaszczur\" i \"Ludwiczek\" nie b\u0119d\u0105 ju\u017c nadawa\u0107 w sieci. Liderzy ruchu Rodacy Kamraci w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:08:49.462089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T17:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/85/1e/z32002070IHG,Wielkopolska--Pozar-hurtowni-zabawek-pod-Wrzesnia-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u017car w hurtowni zabawek pod Wrze\u015bni\u0105, w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim. Nad okolic\u0105 unosi si\u0119 ogromna chmura szarego dymu.",
        "id": 2858654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32001944,pozar-hurtowni-zabawek-pod-wrzesnia-gesty-dym-nad-okolica-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/85/1e/z32002070IHG,Wielkopolska--Pozar-hurtowni-zabawek-pod-Wrzesnia-.jpg",
        "title": "Po\u017car hurtowni zabawek pod Wrze\u015bni\u0105. G\u0119sty dym nad okolic\u0105 i apel do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:04:11.024513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/84/1e/z32002000IHG,Pociag-Kolei-Slaskich.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017c Ochrony Kolei informuje o niebezpiecznym incydencie, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w woj. \u015bl\u0105skim. Poci\u0105giem Kolei \u015al\u0105skich jechali nastolatkowie, przyczepieni do jego zewn\u0119trznej cz\u0119\u015bci. Patrolowi uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107 jednego z nich.",
        "id": 2857941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32001968,slaskie-14-latek-udal-sie-w-podroz-pociagiem-tyle-ze-byl-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/84/1e/z32002000IHG,Pociag-Kolei-Slaskich.jpg",
        "title": "\u015al\u0105skie. 14-latek uda\u0142 si\u0119 w podr\u010f\u017c\u02dd\u017c poci\u0105giem. Tyle \u017ce by\u0142 na zewn\u0105trz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T17:04:11.182789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/84/1e/z32001950IHG,Roman-Giertych--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowym cz\u0142onkiem Platformy Obywatelskiej zosta\u0142 pose\u0142 KO Roman Giertych. Decyzja polityka wzbudzi\u0142a zaskoczenie nie tylko w\u015br\u010f\u017c\u02ddd polityk\u010f\u017c\u02ddw, ale i publicyst\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2857942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32001835,giertych-dolacza-do-po-posel-pis-nie-ma-pan-dla-nich-litosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/84/1e/z32001950IHG,Roman-Giertych--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Giertych do\u0142\u0105cza do PO. Pose\u0142 PiS: Nie ma pan dla nich lito\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:02.601618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/84/1e/z32001913IHG,Karol-Nawrocki-i-Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Rabenda, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy Karola Nawrockiego z IPN i Przemys\u0142aw Czarnek to tylko cz\u0119\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 s\u0105 brane pod uwag\u0119 przy tworzeniu nowej Kancelarii Prezydenta. Uwag\u0119 dziennikarzy zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 tak\u017ce \"Jarek z brod\u0105\".",
        "id": 2857259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32001838,jarek-z-broda-w-kancelarii-prezydenta-media-ujawniaja-nowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/79/84/1e/z32001913IHG,Karol-Nawrocki-i-Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archi.jpg",
        "title": "\"Jarek z brod\u0105\" w Kancelarii Prezydenta? Media ujawniaj\u0105 nowe nazwiska na li\u015bcie Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:02.759098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/84/1e/z32001915IHG,Niemcy--Ministrowie-spraw-zagranicznych-Niemiec-Jo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Niemcy b\u0119d\u0105 nadal dostarcza\u0107 bro\u0144 Izraelowi - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 szef MSZ Niemiec Johann Wadephul po rozmowie ze swoim izraelskim odpowiednikiem.",
        "id": 2857260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32001726,krotka-deklaracja-niemiec-berlin-bedzie-nadal-dostarczac-bron.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/84/1e/z32001915IHG,Niemcy--Ministrowie-spraw-zagranicznych-Niemiec-Jo.jpg",
        "title": "Kr\u010f\u017c\u02ddtka deklaracja Niemiec: Berlin b\u0119dzie nadal dostarcza\u0107 bro\u0144 Izraelowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:02.917963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/84/1e/z31999516IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Mamy wsp\u010f\u017c\u02ddlnego wroga - to Rosja\" - przypomnia\u0142 Polakom Kij\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry zaprotestowa\u0142 przeciwko ustawie polskiego Sejmu ws. nowego \u015bwi\u0119ta pa\u0144stwowego. 11 lipca b\u0119dzie Narodowym Dniem Pami\u0119ci o Polakach - Ofiarach Ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa dokonanego przez OUN i UPA.",
        "id": 2857261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32001329,kijow-protestuje-przeciwko-ustawie-ws-dnia-pamieci-polakow-ofiar.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/84/1e/z31999516IHG.jpg",
        "title": "Kij\u010f\u017c\u02ddw protestuje przeciwko ustawie ws. Dnia Pami\u0119ci Polak\u010f\u017c\u02ddw-ofiar UPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "wkl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:03.073756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/84/1e/z32001896IHG,Alexus-G--Grynkewich.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gen. Alexus G. Grynkewich zostanie nowym Naczelnym Dow\u010f\u017c\u02dddc\u0105 Si\u0142 Sojuszniczych w Europie - przekaza\u0142o w poniedzia\u0142ek NATO.",
        "id": 2857262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32001861,jest-nowy-naczelny-dowodcy-sil-sojuszniczych-w-europie-nato.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/68/84/1e/z32001896IHG,Alexus-G--Grynkewich.jpg",
        "title": "Jest nowy Naczelny Dow\u010f\u017c\u02dddcy Si\u0142 Sojuszniczych w Europie. NATO poda\u0142o nazwisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:03.231341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/84/1e/z32001709IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek wieczorem czasu polskiego w Waszyngtonie ma doj\u015b\u0107 do spotkania kanclerza Niemiec Friedricha Merza z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Jak donosz\u0105 media, w \u015brod\u0119 Amerykanie wprowadzili zmiany w planie wizyty, niekorzystne z punktu widzenia niemieckiej delegacji.",
        "id": 2857263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32001470,nagla-zmiana-planu-wizyty-merza-w-bialym-domu-urzednicy-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ad/84/1e/z32001709IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Nag\u0142a zmiana planu wizyty Merza w Bia\u0142ym Domu. \"Urz\u0119dnicy Trumpa rzucili mu k\u0142ody pod nogi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:58:03.387965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/84/1e/z32001499IHG,Joanna-Mucha--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Joanna Mucha opowiedzia\u0142a w rozmowie z NaTemat o nastrojach, jakie maj\u0105 panowa\u0107 w Platformie Obywatelskiej po krytyce. - Je\u015bli Platformie nie zale\u017cy a\u017c tak bardzo na wygrywaniu, to niech przynajmniej pozwoli wygrywa\u0107 innym - stwierdzi\u0142a.",
        "id": 2857264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32001314,joanna-mucha-dostaje-wiadomosci-z-po-ujawnila-tresc-jednej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/db/84/1e/z32001499IHG,Joanna-Mucha--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Joanna Mucha dostaje wiadomo\u015bci z PO. Ujawni\u0142a tre\u015b\u0107 jednej z nich. \"S\u0105 sfrustrowani i maj\u0105 do\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:53:15.833091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/84/1e/z32001358IHG,Miejsce--w-ktorym-doszlo-do-pobicia-Eryka--03-03-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Apelacyjny w Lublinie mia\u0142 wyda\u0107 w czwartek prawomocny wyrok ws. brutalnego pobicia 16-letniego Eryka z Zamo\u015bcia. Ch\u0142opak zmar\u0142 po tym, jak zosta\u0142 zaatakowany przez 17-letniego Daniela G. i dw\u010f\u017c\u02ddch 16-latk\u010f\u017c\u02ddw. Jak ustalili\u015bmy, orzeczenie zostanie wydane najwcze\u015bniej za miesi\u0105c. Stwierdzono bowiem b\u0142\u0105d dotycz\u0105cy sk\u0142adu s\u0119dziowskiego.",
        "id": 2856689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32001270,smierc-16-letniego-eryka-z-zamoscia-nieoczekiwany-ruch-sadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/84/1e/z32001358IHG,Miejsce--w-ktorym-doszlo-do-pobicia-Eryka--03-03-2.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 16-letniego Eryka z Zamo\u015bcia. Nieoczekiwany ruch s\u0105du ws. wyroku. Dojdzie do wymiany s\u0119dziego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:53:15.990363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/84/1e/z32000953IHG,Quiz-z-mitologii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tym razem sprawdzamy, jak dobrze znasz mitologi\u0119 greck\u0105! Je\u015bli twoim zdaniem Persefona to owoc tropikalny, nie licz na sukces. Rozwi\u0105\u017c quiz i przekonaj si\u0119, ile pami\u0119tasz z lekcji. Zapracujesz na komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2856690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,16630,quiz-jak-dobrze-znasz-mitologie-grecka-sprawdz-ile.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b9/84/1e/z32000953IHG,Quiz-z-mitologii.jpg",
        "title": "Quiz: Jak dobrze znasz mitologi\u0119 greck\u0105? Sprawd\u017a, ile pami\u0119tasz z lekcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:51.602922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/8d/1c/z29938623IHG,Narkotyki---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Europejska Agencja ds. Narkotyk\u010f\u017c\u02ddw (EUDA) przestrzeg\u0142a przed wzrostem produkcji narkotyk\u010f\u017c\u02ddw zwanych potocznie \"solami k\u0105pielowymi\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, wi\u0119kszo\u015b\u0107 zlikwidowanych zak\u0142ad\u010f\u017c\u02ddw znajdowa\u0142a si\u0119 w Polsce.",
        "id": 2855834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32000799,polska-europejskim-liderem-narkotykowym-sole-kapielowe-niosa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bf/8d/1c/z29938623IHG,Narkotyki---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Polska europejskim liderem narkotykowym? \"Sole k\u0105pielowe\" nios\u0105 wysokie ryzyko \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:51.759204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/84/1e/z32000936IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Warszawski s\u0105d rejonowy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie pierwszej rozprawy Zbigniewa Komosy przeciwko Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. O co chodzi?",
        "id": 2855835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000872,kaczynski-stanie-przed-sadem-wiadomo-kiedy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a8/84/1e/z32000936IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski stanie przed s\u0105dem. Wiadomo kiedy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:51.913489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/84/1e/z31999426IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump mia\u0142 by\u0107 pod wra\u017ceniem brawurowej akcji ukrai\u0144skiego wojska pod kryptonimem \"Paj\u0119cza sie\u0107\". Prezydent USA w rozmowie z zaufanymi wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownikami mia\u0142 stwierdzi\u0107, \u017ce by\u0142a \"kozacka\" - podaje agencja Axios.",
        "id": 2855836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32000902,trump-mial-byc-pod-wrazeniem-akcji-ukrainy-kozacka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c2/84/1e/z31999426IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump mia\u0142 by\u0107 pod wra\u017ceniem akcji Ukrainy. \"Kozacka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:52.068343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/84/1e/z32001154IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nawet w kilkunastu komisjach w Polsce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do powa\u017cnych pomy\u0142ek w protoko\u0142ach z II tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich - podaje Onet.pl. W wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u010f\u017c\u02ddw wyniki Rafa\u0142a Trzaskowskiego zosta\u0142y nies\u0142usznie przypisane Karolowi Nawrockiemu, co mog\u0142o wp\u0142yn\u0105\u0107 na zawy\u017cenie wyniku kandydata PiS. Do takiej sytuacji mia\u0142o doj\u015b\u0107 m.in. w jednej z krakowskich komisji.",
        "id": 2855837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000830,dziwne-wyniki-w-jednej-z-komisji-w-krakowie-nawrocki-z-miazdzaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/82/84/1e/z32001154IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Dziwne wyniki w jednej z komisji w Krakowie. Nawrocki z mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105 przewag\u0105. Dosz\u0142o do pomy\u0142ki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:52.223198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/84/1e/z32000790IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142y udzielenia os\u0142ony powietrznej dla si\u0142 europejskich, kt\u010f\u017c\u02ddre pojawi\u0105 si\u0119 w Ukrainie po zako\u0144czeniu aktywnych dzia\u0142a\u0144 wojennych - wynika z informacji przekazanych przez ameryka\u0144skie media. Z czego wynika taka decyzja USA?",
        "id": 2855838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000593,bloomberg-usa-nie-udziela-ochrony-powietrznej-w-ukrainie-europa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/84/1e/z32000790IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Bloomberg: USA nie udziel\u0105 ochrony powietrznej w Ukrainie. Europa musi radzi\u0107 sobie sama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:52.377647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/84/1e/z32000752IHG,Rodzina-z-powiatu-wschowskiego-stracila-1-4-mln-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>55-letnia kobieta zosta\u0142a uj\u0119ta na stacji benzynowej po tym, jak mia\u0142a ukra\u015b\u0107 1,4 miliona z\u0142otych w got\u010f\u017c\u02ddwce. Grozi jej do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2855839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32000669,trzymal-w-domu-prawie-poltora-miliona-w-gotowce-zatrzymano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f0/84/1e/z32000752IHG,Rodzina-z-powiatu-wschowskiego-stracila-1-4-mln-w-.jpg",
        "title": "Trzyma\u0142 w domu prawie p\u010f\u017c\u02dd\u0142tora miliona w got\u010f\u017c\u02ddwce. Zatrzymano kobiet\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra jecha\u0142a do granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:52.558144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/77/1e/z31947639IHG,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 organizacji Global Witness platforma TikTok cz\u0119\u015bciej pokazuje tre\u015bci skrajnie prawicowe i nacjonalistyczne, tak\u017ce podczas kampanii przed drug\u0105 tur\u0105 w Polsce. Roman Giertych zareagowa\u0142 na te doniesienia. Zapowiedzia\u0142 zawiadomienie ABW.",
        "id": 2855840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000528,giertych-zawiadamia-abw-chodzi-o-kampanie-prezydencka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/77/1e/z31947639IHG,Roman-Giertych.jpg",
        "title": "Giertych zawiadamia ABW. Chodzi o kampani\u0119 prezydenck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T13:47:52.712427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T12:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/84/1e/z32000658IHG,Donald-Trump--portret.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy portret prezydenta USA Donalda Trumpa. Budzi spore zaskoczenie, poniewa\u017c zerwano z kilkoma tradycjami. - To nie sytuacja bez precedensu - wskazuje ekspert od obraz\u010f\u017c\u02ddw prezydent\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2855841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32000450,jest-nowy-portret-donalda-trumpa-usuneli-wszystkie-odniesienia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/92/84/1e/z32000658IHG,Donald-Trump--portret.jpg",
        "title": "Jest nowy portret Donalda Trumpa. \"Usun\u0119li wszystkie odniesienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:03:52.107205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/84/1e/z32000420IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas czwartkowej konferencji prasowej lider\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dz\u0105cej dosz\u0142o do spi\u0119cia. Pow\u010f\u017c\u02ddd? Pytanie pracownika prawicowej stacji telewizyjnej, kt\u010f\u017c\u02ddry przytoczy\u0142 s\u0142owa premiera Donalda Tuska.",
        "id": 2855260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000355,spiecie-podczas-konferencji-kosiniak-kamysz-kontra-pracownik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a4/84/1e/z32000420IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Spi\u0119cie podczas konferencji. Kosiniak-Kamysz kontra pracownik wPolsce24. \"Dawaj pan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T12:03:52.265229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/84/1e/z32000471IHG,Karol-Nawrocki-z-rodzina.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Odpowiednie s\u0142u\u017cby b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 w sprawie internetowego hejtu, kt\u010f\u017c\u02ddry wymierzono w c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 Karola Nawrockiego - zapowiedzia\u0142 szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji (MSWiA) Tomasz Siemoniak. Komentarze atakuj\u0105ce 7-latk\u0119 pojawi\u0142y si\u0119 po wieczorze wyborczym \u010f\u017c\u02ddwczesnego kandydata na prezydenta.",
        "id": 2855261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000237,siemoniak-odpowiada-na-hejt-ws-corki-nawrockiego-sprawa-zajma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/84/1e/z32000471IHG,Karol-Nawrocki-z-rodzina.jpg",
        "title": "Siemoniak odpowiada na hejt ws. c\u010f\u017c\u02ddrki Nawrockiego. Spraw\u0105 zajm\u0105 si\u0119 s\u0142u\u017cby. \"Skandaliczne, haniebne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:37.741718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/82/1e/z31991419IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lider Polski 2050 wskaza\u0142 na pi\u0119\u0107 reform, kt\u010f\u017c\u02ddrymi rz\u0105d powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 w najbli\u017cszym czasie. Jeden z nich dotyczy tzw. ustawy antykuwetowej. Propozycja by\u0142a ju\u017c omawiana w Sejmie, ale g\u0142osami koalicjant\u010f\u017c\u02ddw i opozycji z PiS upad\u0142a.",
        "id": 2854722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999793,holownia-chce-odpartyjnienia-spolek-skarbu-panstwa-proponuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/82/1e/z31991419IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia chce odpartyjnienia sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. Proponuje ustaw\u0119 antykuwetow\u0105. Na czym polega?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:38.106108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/84/1e/z31999947IHG,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Donald Tusk jest mistrzem wygrywania wybor\u010f\u017c\u02ddw, je\u017celi komu\u015b si\u0119 wydaje na 2,5 roku przed wyborami, \u017ce ju\u017c je prawie zwyci\u0119\u017cy\u0142, to m\u010f\u017c\u02ddwi\u0119: Jarku, siadaj, uspok\u010f\u017c\u02ddj si\u0119. Siedzisz w \u0142awach opozycji i b\u0119dziesz siedzia\u0142, wi\u0119c nie szalej - powiedzia\u0142 w czwartek podczas briefingu prasowego Roman Giertych.",
        "id": 2854724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999938,roman-giertych-wstepuje-do-partii-jarku-siadaj-nie-szalej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cb/84/1e/z31999947IHG,Roman-Giertych.jpg",
        "title": "Roman Giertych wst\u0119puje do partii. \"Jarku, siadaj, nie szalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:37.940163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/84/1e/z32000396IHG,Sejm--Spotkanie-trzech-liderow-z-koalicji-15-pazdz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Sejmie odby\u0142a si\u0119 konferencja po spotkaniu lider\u010f\u017c\u02ddw koalicji 15 pa\u017adziernika. - Jeste\u015bmy gotowi z planem na kolejny etap naszych rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 2854723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000184,wazne-spotkanie-koalicji-15-pazdziernika-moment-przesilenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8c/84/1e/z32000396IHG,Sejm--Spotkanie-trzech-liderow-z-koalicji-15-pazdz.jpg",
        "title": "Wa\u017cne spotkanie ws. koalicji 15 pa\u017adziernika. \"Moment przesilenia politycznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:38.274258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/84/1e/z31999888IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ob\u010f\u017c\u02ddz liberalny powinien rozumie\u0107 do\u015b\u0107 prost\u0105 rzecz: Tusk ju\u017c jest za kr\u010f\u017c\u02ddtki, \u017ceby was ochroni\u0107 przed prawic\u0105. On sobie poradzi, wyjedzie gdzie\u015b do Europy, czy do stanowisk w NATO, umo\u015bci sw\u010f\u017c\u02ddj klub partyjny wygodnie w Sejmie w formie przetrwalnikowej, a wy b\u0119dziecie je\u015b\u0107 pasztet monow\u0142adzy Konfy i PiS-u pod patronatem Nawrockiego - stan gry w nowej rzeczywisto\u015bci politycznej opisuje Grzegorz Sroczy\u0144ski",
        "id": 2854725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31998956,lepiej-sie-nie-szarpac-po-chce-juz-wracac-do-opozycji-komentarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/90/84/1e/z31999888IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "\"Lepiej si\u0119 nie szarpa\u0107\". PO chce ju\u017c wraca\u0107 do opozycji [Komentarz Sroczy\u0144skiego]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:38.435156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/84/1e/z31999469IHG,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b mamy dla was niezwykle trudny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Tylko osoby o rozleg\u0142ej wiedzy s\u0105 w stanie co\u015b w nim wsk\u010f\u017c\u02ddra\u0107. My\u015blisz, \u017ce si\u0119 do nich zaliczasz? Zaraz to sprawdzimy!",
        "id": 2854726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,14983,diabelsko-trudny-quiz-wiedzy-ogolnej-myslisz-ze-nic-cie-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ed/84/1e/z31999469IHG,quiz.jpg",
        "title": "Diabelsko trudny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. My\u015blisz, \u017ce nic ci\u0119 nie zaskoczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:02:38.605041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/84/1e/z32000073IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 ameryka\u0144skich medi\u010f\u017c\u02ddw wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy Donalda Trumpa mieli podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o odebraniu Ukrainie kluczowej broni. Chodzi o zapalniki do rakiet, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y znacz\u0105cy wk\u0142ad w walce z Rosj\u0105.",
        "id": 2854727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999781,usa-zmieniaja-priorytety-ws-wojny-w-ukrainie-administracja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/84/1e/z32000073IHG,Wojna-w-Ukrainie--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "USA zmieniaj\u0105 priorytety ws. wojny w Ukrainie. Administracja Trumpa pozbawi\u0142a Kij\u010f\u017c\u02ddw kluczowej broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:44:46.657833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/84/1e/z32000122IHG,Wypadek-w-Kazimierzu-Dolnym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na grup\u0119 47 os\u010f\u017c\u02ddb w W\u0105wozie Korzeniowym w Kazimierzu Dolnym spad\u0142a ga\u0142\u0105\u017a, kt\u010f\u017c\u02ddra od\u0142ama\u0142a si\u0119 od drzewa. Trzy osoby zosta\u0142y poszkodowane.",
        "id": 2854241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32000084,wypadek-w-kazimierzu-dolnym-na-dzieci-spadl-konar-sa-ranni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/84/1e/z32000122IHG,Wypadek-w-Kazimierzu-Dolnym.jpg",
        "title": "Wypadek w Kazimierzu Dolnym. Na dzieci spad\u0142 konar. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:44:46.814759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/83/1e/z31996499IHG,Wojciech-O-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn zwi\u0105zanych z ruchem Rodacy Kamraci i Polskie \u017b\u010f\u017c\u02dd\u0142te Kamizelki us\u0142ysza\u0142o zarzuty. Chodzi m.in. o nawo\u0142ywanie do przemocy.",
        "id": 2854242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32000008,lider-rodakow-kamratow-z-zarzutami-mial-nawolywac-do-przemocy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/53/83/1e/z31996499IHG,Wojciech-O-.jpg",
        "title": "Lider Rodak\u010f\u017c\u02ddw Kamrat\u010f\u017c\u02ddw z zarzutami. Mia\u0142 nawo\u0142ywa\u0107 do przemocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:44:46.971137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/d8/1c/z30247978IHG,Prokurator--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po latach wraca sprawa tragicznego wypadku w Gilowicach na \u015al\u0105sku. 71-lekarz mia\u0142 \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0107 matk\u0119 z dzieckiem. Trafi\u0142 do wi\u0119zienia, z kt\u010f\u017c\u02ddrego jednak szybko wyszed\u0142 i podj\u0105\u0142 now\u0105 prac\u0119.",
        "id": 2854243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31999672,71-letni-lekarz-potracil-smiertelnie-matke-z-dzieckiem-i-uciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/d8/1c/z30247978IHG,Prokurator--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "71-letni lekarz potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie matk\u0119 z dzieckiem i uciek\u0142. Wraca sprawa wypadku w Gilowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:44:47.128701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T09:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/84/1e/z32000022IHG,Konsulat-w-Grodnie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Budynek w Grodnie, gdzie mie\u015bci si\u0119 polski konsulat, zosta\u0142 skonfiskowany przez w\u0142adze. To pok\u0142osie wyroku wydanego zaocznie w sprawie wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142w\u0142a\u015bciciela nieruchomo\u015bci - by\u0142ego dzia\u0142acza Zwi\u0105zku Polak\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry opu\u015bci\u0142 kraj ze wzgl\u0119d\u010f\u017c\u02ddw politycznych.",
        "id": 2854244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999971,bialorus-wladze-skonfiskowaly-budynek-w-ktorym-jest-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/84/1e/z32000022IHG,Konsulat-w-Grodnie.jpg",
        "title": "Bia\u0142oru\u015b. W\u0142adze skonfiskowa\u0142y budynek, w kt\u010f\u017c\u02ddrym jest polski konsulat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T09:44:47.284969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/84/1e/z31999758IHG,Leszek-Miller.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Napoleon mia\u0142 racj\u0119: 'Od wznios\u0142o\u015bci do \u015bmieszno\u015bci jest tylko jeden krok'. Trzaskowski ten krok wykona\u0142 - na oczach milion\u010f\u017c\u02ddw\" - oceni\u0142 Leszek Miller. By\u0142y premier zabra\u0142 g\u0142os w zwi\u0105zku z pora\u017ck\u0105 kandydata KO w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2854245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999718,leszek-miller-o-porazce-rafala-trzaskowskiego-w-wyborach-szkolny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/84/1e/z31999758IHG,Leszek-Miller.jpg",
        "title": "Leszek Miller o pora\u017cce Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach. \"Szkolny b\u0142\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:49.754844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/84/1e/z31999578IHG,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja \u015bledcza do spraw inwigilacji systemem Pegasus podj\u0119\u0142a kolejn\u0105 pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry. W czwartek by\u0142y szef resortu sprawiedliwo\u015bci mia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania w Sejmie, jednak ponownie nie pojawi\u0142 si\u0119 na spotkaniu.",
        "id": 2853700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999459,ziobro-ponownie-nie-stawil-sie-na-komisji-ds-pegasusa-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/84/1e/z31999578IHG,Zbigniew-Ziobro.jpg",
        "title": "Ziobro ponownie nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. B\u0119dzie wniosek do s\u0105du okr\u0119gowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:49.911345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/84/1e/z31999439IHG,Wojna-w-Ukrainie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie mamy innego wyj\u015bcia. Sprawa jest niezaprzeczalnie pilna - powiedzia\u0142 podczas briefingu prasowego ambasador USA przy NATO. Matthew Whitaker ostrzeg\u0142 przed \"kolejnymi ruchami\" Kremla.",
        "id": 2853701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999403,powazne-ostrzezenie-ambasadora-usa-przy-nato-ws-rosji-pilna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/84/1e/z31999439IHG,Wojna-w-Ukrainie.jpg",
        "title": "Powa\u017cne ostrze\u017cenie ambasadora USA przy NATO ws. Rosji. \"Pilna sprawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:50.068470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/84/1e/z31999502IHG,Pogoda--burza--ostrzezenia-IMGW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda w Polsce przez najbli\u017csze godziny to burza i opady deszczu w wielu regionach. IMGW wyda\u0142 dwa rodzaje ostrze\u017ce\u0144 meteorologicznych. Sprawd\u017a, jakie s\u0105 najnowsze prognozy.",
        "id": 2853702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31999395,gdzie-jest-burza-nowa-seria-nawalnic-juz-nad-polska-imgw-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/84/1e/z31999502IHG,Pogoda--burza--ostrzezenia-IMGW.jpg",
        "title": "Gdzie jest burza? Nowa seria nawa\u0142nic ju\u017c nad Polsk\u0105. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:50.224777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/73/1e/z31932216IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w programie Anity Gargas podsumowa\u0142 tegoroczn\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105. Zdradzi\u0142 te\u017c, jaki by\u0142 najbardziej wymagaj\u0105cy moment. - To na pewno by\u0142 chyba najci\u0119\u017cszy moment kampanii, du\u017co ci\u0119\u017cszy ni\u017c te wszystkie oskar\u017cenia, te bajki i bzdury kompletne - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2853703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999311,kaczynski-o-trudnym-momencie-w-kampanii-duzo-ciezszy-niz-te.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/38/73/1e/z31932216IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski o trudnym momencie w kampanii. \"Du\u017co ci\u0119\u017cszy ni\u017c te wszystkie oskar\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:50.401374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/84/1e/z31999432IHG,Donald-Trump--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostatnie nagranie opublikowane przez Donalda Trumpa zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o uwag\u0119 dziennikarzy i polityk\u010f\u017c\u02ddw. Prezydent USA od kilku dni nie spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami medi\u010f\u017c\u02ddw, a na filmie wida\u0107, znacz\u0105c\u0105 zmian\u0119 na jego twarzy. \"Co si\u0119 dzieje z jego okiem?\" - pytano w serwisie X.",
        "id": 2853704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999251,media-zaniepokojone-wygladem-i-zachowaniem-trumpa-w-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c8/84/1e/z31999432IHG,Donald-Trump--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Media zaniepokojone wygl\u0105dem i zachowaniem Trumpa. \" W jego przypadku bardzo nietypowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:50.577679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/84/1e/z31999337IHG,Nagranie-z-kamery-ukrainskiego-drona-atakujacego-b.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powraca temat brawurowego ataku Ukrainy na terytorium Rosji. Chodzi o liczb\u0119 zniszczonych samolot\u010f\u017c\u02ddw. Amerykanie podali dane dotycz\u0105ce zniszczonego sprz\u0119tu, kt\u010f\u017c\u02ddre znacz\u0105co r\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0105 si\u0119 od liczb, jakie ujawnili Ukrai\u0144cy.",
        "id": 2853705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999252,kulisy-brawurowej-akcji-ukrainy-usa-podaja-inne-dane-o-zniszczonym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/69/84/1e/z31999337IHG,Nagranie-z-kamery-ukrainskiego-drona-atakujacego-b.jpg",
        "title": "Kulisy brawurowej akcji Ukrainy. USA podaj\u0105 inne dane o zniszczonym sprz\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:37:50.733636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/84/1e/z31999274IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda podczas rozmowy z radiem Wnet zosta\u0142 mi\u0119dzy innymi zapytany o swoje plany po prezydenturze. Co odpowiedzia\u0142 polityk?",
        "id": 2853706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999262,co-zrobi-andrzej-duda-po-prezydenturze-nie-jest-to-zadne-naruszenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/84/1e/z31999274IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Co zrobi Andrzej Duda po prezydenturze? \"Nie jest to \u017cadne naruszenie godno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:27:19.020941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/83/1e/z31996850IHG,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk wezwa\u0142 pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw i senator\u010f\u017c\u02ddw Koalicji Obywatelskiej na spotkanie w KPRM. Jak ustali\u0142y media, jego g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym celem by\u0142o ostudzenie emocji po przegranych wyborach. Pad\u0142y te\u017c wa\u017cne deklaracje.",
        "id": 2853297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999210,kulisy-spotkania-w-klubie-ko-oj-donaldowi-to-sie-raczej-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b2/83/1e/z31996850IHG,Premier-Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Kulisy spotkania w klubie KO. \"Oj, Donaldowi to si\u0119 raczej nie spodoba\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:27:19.177123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/84/1e/z31999228IHG,Pawel-Sliz--Magdalena-Filiks.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zamienili\u015bcie si\u0119 w zwyk\u0142ych szanta\u017cyst\u010f\u017c\u02ddw\", \"schy\u0142kowa partia\" i \"jeden paniczny wpis\". W nocy dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy politykami koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Co si\u0119 sta\u0142o na portalu X?",
        "id": 2853298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31999214,nocna-klotnia-w-koalicji-politycy-skoczyli-sobie-do-gardel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fc/84/1e/z31999228IHG,Pawel-Sliz--Magdalena-Filiks.jpg",
        "title": "Nocna k\u0142\u010f\u017c\u02ddtnia w koalicji. Politycy skoczyli sobie do garde\u0142. \"Schy\u0142kowa partia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:27:19.333919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/84/1e/z31999239IHG,W-Niemczech-doszlo-do-turbulencji-samolotu--zdj--i.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziewi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o poszkodowanych w wyniku wyj\u0105tkowo silnych turbulencji samolotu pasa\u017cerskiego Ryanair. Dosz\u0142o do nich podczas z powodu trudnych warunk\u010f\u017c\u02ddw pogodowych, gdy maszyna lecia\u0142a nad Niemcami.",
        "id": 2853299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999136,silne-turbulencje-zaklocily-lot-nad-niemcami-sa-ranni-myslalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/84/1e/z31999239IHG,W-Niemczech-doszlo-do-turbulencji-samolotu--zdj--i.jpg",
        "title": "Silne turbulencje zak\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0142y lot nad Niemcami. S\u0105 ranni. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce samolot si\u0119 rozpada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:27:19.490331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/84/1e/z31999200IHG,Ukrainscy-zolnierze-z-30--Oddzielnej-Brygady-Zmech.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostatniej nocy dosz\u0142o do powa\u017cnych atak\u010f\u017c\u02ddw na terenie Ukrainy i Rosji. Celem Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw by\u0142y punkty logistyczne i zaopatrzenie, a Rosjanie uderzyli w budynki mieszkalne. Zgin\u0119\u0142o co najmniej pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 2853300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999135,nocny-nalot-dronow-na-ukraine-sa-ofiary-smiertelne-i-wielu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/84/1e/z31999200IHG,Ukrainscy-zolnierze-z-30--Oddzielnej-Brygady-Zmech.jpg",
        "title": "Nocny nalot dron\u010f\u017c\u02ddw na Ukrain\u0119. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne i wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:21:13.395853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/84/1e/z31998898IHG,Elon-Musk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Elon Musk nazwa\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 Donalda Trumpa \"obrzydliw\u0105 abominacj\u0105\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, pod empati\u0105 miliardera do obywateli USA mo\u017ce kry\u0107 si\u0119 obawa o interesy w\u0142asnej firmy.",
        "id": 2853029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31998789,zemsta-elona-muska-nazwal-ustawe-trumpa-obrzydliwa-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b2/84/1e/z31998898IHG,Elon-Musk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Zemsta Elona Muska? Nazwa\u0142 ustaw\u0119 Trumpa \"obrzydliw\u0105\". Wiadomo, o co mo\u017ce chodzi\u0107 miliarderowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T05:21:13.551134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/83/1e/z31995575IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zdecydowa\u0142 o zamkni\u0119ciu granicy USA dla obywateli z 12 pa\u0144stw. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich m.in. Afganistanu, Libii i Jemenu. Powodem takiej decyzji maj\u0105 by\u0107 kwestie bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2853030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31999110,donald-trump-zamyka-granice-usa-dla-obywateli-12-panstw-podpisano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/83/1e/z31995575IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Donald Trump zamyka granice USA dla obywateli 12 pa\u0144stw. Podpisano dekret",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T04:15:59.150556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/5a/1e/z31828437IHG,Haker--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ski wywiad m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 przechwyci\u0107 wa\u017cne dane z Biura Projektowego Tupolewa. - Rezultat b\u0119dzie oczywi\u015bcie zauwa\u017calny zar\u010f\u017c\u02ddwno na ziemi, jak i w powietrzu - poinformowa\u0142 rozm\u010f\u017c\u02ddwca Ukrai\u0144skiej Prawdy. Co dok\u0142adnie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107?",
        "id": 2852782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31998903,media-ukrainski-wywiad-zhakowal-rosyjskiego-producenta-samolotow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d5/5a/1e/z31828437IHG,Haker--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Media: Ukrai\u0144ski wywiad zhakowa\u0142 rosyjskiego producenta samolot\u010f\u017c\u02ddw. \"Teraz nie ma ju\u017c nic tajnego\"",
        "vote": 0
    }
]