[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:41:38.783882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T20:41:38+00:00",
        "description": "Prezydent USA i jego by\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik starli si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Elon Musk oszala\u0142 - stwierdzi\u0142 w pewnym momencie Donald Trump. Miliarder nie pozosta\u0142 mu d\u0142u\u017cny i szybko odpowiedzia\u0142, \u017ce bez jego pomocy Trump przegra\u0142by wybory prezydenckie. Poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Donald Trump jest w aktach (Jeffreya - red.) Epsteina.",
        "id": 2859977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/iskrzy-miedzy-trumpem-i-muskiem-padly-mocne-slowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iskrzy mi\u0119dzy Trumpem i Muskiem. Pad\u0142y mocne s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T20:41:38.594884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T20:41:38+00:00",
        "description": "Historyczna chwila dla uzbeckiego futbolu. \u015arodkowoazjatyckie pa\u0144stwo zremisowa\u0142o z dru\u017cyn\u0105 Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich 0:0 i zapewni\u0142o sobie pierwszy raz w historii awans do fina\u0142\u00f3w mistrzostw \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej.",
        "id": 2859976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/sensacja-w-eliminacjach-absolutny-debiutant-jedzie-na-mundial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w eliminacjach. Absolutny debiutant jedzie na mundial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T18:29:00.362252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T18:28:59+00:00",
        "description": "Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu z kanclerzem Niemiec Friedrichem Merzem. Podczas rozmowy z dziennikarzami z ust prezydenta USA pad\u0142a wa\u017cna deklaracja dotycz\u0105ca ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. - Si\u0142y ameryka\u0144skie pozostan\u0105 w Niemczech - zapewni\u0142.",
        "id": 2858975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/spotkanie-trumpa-z-merzem-padla-wazna-deklaracja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trumpa z Merzem. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T16:19:07.999681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T16:19:07+00:00",
        "description": "Ministrowie obrony pa\u0144stw Sojuszu uzgodnili na spotkaniu w Brukseli nowe cele w zakresie zdolno\u015bci obronnych - przekaza\u0142 szef NATO Mark Rutte. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce zaproponuje nowy cel wydatk\u00f3w NATO na obronno\u015b\u0107 w wysoko\u015bci 5 proc. PKB.",
        "id": 2857683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/nowy-plan-szefa-nato-dotyczy-wydatkow-na-obronnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy plan szefa NATO. Dotyczy wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:14:06.424274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:14:05+00:00",
        "description": "- Wstydem jest by\u0107 za agresj\u0105 W\u0142adimira Putina w Ukrainie, wstydem jest by\u0107 Europejczykiem i chcie\u0107 mie\u0107 dyktatur\u0119 we w\u0142asnym kraju - tak rosyjski opozycjonista Ilja Jaszyn odpowiedzia\u0142 europos\u0142owi Grzegorzowi Braunowi. Polski polityk wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie chce by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 antyrosyjskiej krucjaty. - M\u00f3j kraj, m\u00f3j nar\u00f3d, ja osobi\u015bcie, nie idziemy na wasz\u0105 wojn\u0119 - doda\u0142 Braun.",
        "id": 2857054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/wstydem-jest-byc-za-putinem-rosyjski-opozycjonista-do-grzegorza-brauna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wstydem jest by\u0107 za Putinem\". Rosyjski opozycjonista do Grzegorza Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T15:14:06.674838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T15:14:05+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump podpisa\u0142 proklamacj\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 wjazdu na terytorium Stan\u00f3w Zjednoczonych obywatelom 12 pa\u0144stw z Azji, Afryki i Ameryki \u0141aci\u0144skiej. Trump argumentuje, \u017ce osoby z tych kraj\u00f3w pozostaj\u0105 w USA po wyga\u015bni\u0119ciu wiz, a procedury gromadzenia danych i wydawania dokument\u00f3w s\u0105 wadliwe. Tylko osoby z zielonymi kartami, specjalnymi wizami oraz sportowcy b\u0119d\u0105 mogli wjecha\u0107 do USA.",
        "id": 2857055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/zakaz-wjazdu-do-usa-dla-12-krajow-nowa-proklamacja-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz wjazdu do USA. 12 kraj\u00f3w na czarnej li\u015bcie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:10:06.663291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:10:05+00:00",
        "description": "Bu\u0142garia jest gotowa do przyj\u0119cia euro od 1 stycznia 2026 - przekaza\u0142a Komisja Europejska na swojej stronie internetowej. B\u0119dzie to 21 kraj, kt\u00f3ry przyjmie unijn\u0105 walut\u0119.",
        "id": 2856297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/kolejny-kraj-moze-wejsc-do-strefy-euro-ursula-von-der-leyen-sklada-gratulacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj mo\u017ce wej\u015b\u0107 do strefy euro. Ursula von der Leyen sk\u0142ada gratulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:10:06.851069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:10:05+00:00",
        "description": "Europejska Agencja ds. Narkotyk\u00f3w ostrzega przed rosn\u0105cym zagro\u017ceniem ze strony syntetycznych katynon\u00f3w, znanych r\u00f3wnie\u017c jako sole do k\u0105pieli, kt\u00f3re s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej importowane i produkowane na kontynencie. Niechlubnym wynikiem na tym polu mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 zw\u0142aszcza Polska. W 2023 r. zlikwidowano u nas najwi\u0119cej w Europie zak\u0142ad\u00f3w produkuj\u0105cych tego typu substancje.",
        "id": 2856298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/polska-europejska-fabryka-agencja-alarmuje-ws-rosnacego-zagrozenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska europejsk\u0105 fabryk\u0105. Agencja alarmuje ws. rosn\u0105cego zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:10:06.289160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:10:05+00:00",
        "description": "Wojska rosyjskie zniszczy\u0142y w czwartek siedzib\u0119 pa\u0144stwowej administracji obwodowej w Chersoniu na po\u0142udniu Ukrainy. Na zdj\u0119ciach udost\u0119pnionych przez regionalne w\u0142adze wida\u0107, \u017ce zburzony zosta\u0142 ca\u0142y g\u0142\u00f3wny korpus budynku.",
        "id": 2856295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/rosja-uderzyla-w-cherson-zniszczyli-siedzibe-administracji-obwodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uderzy\u0142a w Cherso\u0144. Zniszczyli siedzib\u0119 administracji obwodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:10:06.476161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T14:10:05+00:00",
        "description": "S\u0105d Apelacyjny w Sztokholmie podtrzyma\u0142 wyrok skazuj\u0105cy Mohammeda Khalida Mohammeda za zab\u00f3jstwo 39-letniego obywatela Polski. Oznacza to, \u017ce m\u0119\u017cczyzna sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu 14 lat. Wcze\u015bniej oskar\u017cony odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od wyroku, twierdz\u0105c, \u017ce dosz\u0142o do b\u0142\u0119dnej oceny materia\u0142u dowodowego oraz \u017ce to ofiara mia\u0142a sprowokowa\u0107 atak.",
        "id": 2856296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/zabojca-polaka-odwolal-sie-od-wyroku-jest-decyzja-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jca Polaka odwo\u0142a\u0142 si\u0119 od wyroku. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T14:10:07.037828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T13:51:00+00:00",
        "description": "MSZ Ukrainy reaguje na uchwa\u0142\u0119 Sejmu RP o ustanowieniu Narodowego Dnia Pami\u0119ci o Polakach \u2013 Ofiarach Ludob\u00f3jstwa dokonanego przez OUN i UPA na ziemiach wschodnich II Rzeczypospolitej Polskiej. Resort wyda\u0142 w tej sprawie o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym oceni\u0142 inicjatyw\u0119 polskich pos\u0142\u00f3w jako sprzeczn\u0105 z duchem dobros\u0105siedzkich stosunk\u00f3w i niesprzyjaj\u0105c\u0105 wzajemnemu pojednaniu.",
        "id": 2856299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/polacy-uczcza-ofiary-ukrainskich-nacjonalistow-kijow-wysuwa-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie MSZ krytycznie o decyzji Sejmu. Chodzi o uczczenie ofiar ukrai\u0144skich nacjonalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:16:52.797268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:16:52+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruskie w\u0142adzy skonfiskowa\u0142y budynek w Grodnie, w kt\u00f3rym mie\u015bci si\u0119 polski konsulat - informuje Wiasna. Oficjalnie decyzja ma zwi\u0105zek ze skazaniem Stanis\u0142awa Bujnickiego, wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciela obiektu. Oskar\u017cono go o uchylanie si\u0119 od p\u0142acenia podatk\u00f3w, a nale\u017c\u0105cy do niego budynek zaj\u0119to. Wed\u0142ug MSZ nie ma informacji o zmianie statusu siedziby konsulatu.",
        "id": 2855112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/bialorus-zajela-budynek-w-grodnie-znajduje-sie-w-nim-polski-konsulat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oru\u015b zaj\u0119\u0142a budynek w Grodnie. Znajduje si\u0119 w nim polski konsulat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T11:16:53.028643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T11:16:52+00:00",
        "description": "Samolot linii Ryanair z Berlina do Mediolanu napotka\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem siln\u0105 burz\u0119. Maszyna wpad\u0142a w turbulencje. Wstrz\u0105sy by\u0142y tak silne, \u017ce kilku pasa\u017cer\u00f3w uderzy\u0142o o sufit kabiny. - W tym momencie my\u015bla\u0142em, \u017ce samolot si\u0119 rozpadnie albo spadnie - powiedzia\u0142 jeden z podr\u00f3\u017cnych. Ostatecznie piloci wyl\u0105dowali awaryjnie w Memmingen w Bawarii. Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, w tym cz\u0142onek za\u0142ogi.",
        "id": 2855113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/myslalem-ze-samolot-sie-rozpadnie-turbulencje-i-awaryjne-ladowanie-w-niemczech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"My\u015bla\u0142em, \u017ce samolot si\u0119 rozpadnie\". Turbulencje i awaryjne l\u0105dowanie w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:51:34.117142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:51:33+00:00",
        "description": "Chorwacja planuje przywr\u00f3ci\u0107 obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105 dla m\u0119\u017cczyzn w wieku 18-30 lat. Szkolenie potrwa dwa miesi\u0105ce, a poborowi b\u0119d\u0105 otrzymywa\u0107 wynagrodzenie w wysoko\u015bci 1100 euro. Ci, kt\u00f3rzy odm\u00f3wi\u0105 s\u0142u\u017cby ze wzgl\u0119du na przekonania, b\u0119d\u0105 mieli dwie opcje.",
        "id": 2854093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/kraj-ue-przywraca-obowiazkowa-sluzbe-wojskowa-poborowi-otrzymaja-wynagrodzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj UE przywraca obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105. M\u0119\u017cczy\u017ani trafi\u0105 na szkolenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:51:33.899071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:51:33+00:00",
        "description": "Demokracja to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c wybory \u2013 pisze w sieci niemiecki europose\u0142 Moritz K\u00f6rner, reaguj\u0105c na starcie z Arkadiuszem Mularczykiem z PiS, kt\u00f3ry wkroczy\u0142 do jego biura i wr\u0119czy\u0142 mu raport o polskich stratach wojennych. Wcze\u015bniej K\u00f6rner ostrzeg\u0142, \u017ce w przypadku blokowania przez nowego prezydenta reform w Polsce, Unia b\u0119dzie musia\u0142a zamrozi\u0107 fundusze dla naszego kraju. PiS nie kry\u0142o oburzenia.",
        "id": 2854092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/nagla-interwencja-arkadiusza-mularczyka-wreczyl-niemieckiemu-europoslowi-prezent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczne starcie z niemieckim europos\u0142em. Mularczyk reaguje na ostrze\u017cenia wobec Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:51:34.334042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T08:51:33+00:00",
        "description": "To w Moskwie powinni czu\u0107, \u017ce wojna ma wysok\u0105 cen\u0119 - uwa\u017ca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Zdaniem prezydenta Ukrainy Putin czuje si\u0119 bezkarny i nawet po strasznych atakach zapowiada kolejne odpowiedzi. - Z ka\u017cdym nowym uderzeniem Rosja pokazuje \u015brodkowy palec ca\u0142emu \u015bwiatu - oceni\u0142 Ze\u0142enski. Trump wyjawi\u0142, \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca powiedzia\u0142 mu, \u017ce b\u0119dzie musia\u0142 odpowiedzie\u0107 na ostatni atak na lotniska.",
        "id": 2854094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/putin-grozi-zemsta-stanowcza-reakcja-zelenskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin grozi zemst\u0105. Stanowcza reakcja Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T08:51:34.549713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T07:51:00+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un obieca\u0142 bezwarunkowe wsparcie dla Rosji w wojnie z Ukrain\u0105 - poinformowa\u0142y p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie media. Dyktator zadeklarowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c gotowo\u015b\u0107 do odpowiedzialnego przestrzegania traktatu o wzajemnej obronie, kt\u00f3ry zawar\u0142 z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem rok temu.",
        "id": 2854095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/korea-polnocna-pomoze-rosji-dyktator-deklaruje-bezwarunkowe-wsparcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna pomo\u017ce Putinowi. Dyktator deklaruje \"bezwarunkowe wsparcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-05T06:37:58.974073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-05T06:09:00+00:00",
        "description": "Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym roczne dziecko, zgin\u0119\u0142o w nocnym ataku rosyjskich dron\u00f3w na miasto Pry\u0142uki na p\u00f3\u0142nocy Ukrainy. Z kolei w drugim co do wielko\u015bci mie\u015bcie Ukrainy, Charkowie, bezza\u0142gowce uderzy\u0142 w budynki mieszkalne. Wybuch\u0142y po\u017cary, rannych zosta\u0142o 17 os\u00f3b.",
        "id": 2853494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-05/nocny-nalot-dronow-na-ukraine-rosja-atakowala-dwa-miasta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny nalot dron\u00f3w na Ukrain\u0119. Rosja atakowa\u0142a dwa miasta",
        "vote": 0
    }
]