[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T21:04:39.510941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T21:03:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9c918cbec0e91d2ff18b883d95aca314c657acabaa69e849bf970e4af2a8c815,w104h74.jpg\"/><br/> Ministerstwo Zdrowia planuje podnie\u015b\u0107 op\u0142at\u0119 za egzamin specjalizacyjny dla piel\u0119gniarek. Resort t\u0142umaczy, \u017ce podwy\u017cka jest konieczna, bo zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 koszty organizacji egzamin\u00f3w.",
        "id": 3144505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7748021/brakuje-pielegniarek-podniesmy-wiec-pielegniarkom-oplate-za-egzamin-o-100",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9c918cbec0e91d2ff18b883d95aca314c657acabaa69e849bf970e4af2a8c815,w104h74.jpg",
        "title": "Brakuje piel\u0119gniarek? Podnie\u015bmy wi\u0119c piel\u0119gniarkom op\u0142at\u0119 za egzamin o 100%.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:59:39.721584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T17:42:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2dd656a067d60a07db977a1315f77cc66962c6cb25f931a6f2673d1911bfdd19,w104h74.jpg\"/><br/> Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w centrum miasta w Che\u0142mnie (woj. kujawsko-pomorskie). Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 pod pr\u0105d, nast\u0119pnie wjecha\u0142 na chodnik i potr\u0105ci\u0142 kilka os\u00f3b, w\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 dzieci. Uszkodzi\u0142 zaparkowane samochody, a jego pojazd przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119",
        "id": 3144046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747879/samochod-wjechal-w-grupe-ludzi-w-chelmnie-wsrod-rannych-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2dd656a067d60a07db977a1315f77cc66962c6cb25f931a6f2673d1911bfdd19,w104h74.jpg",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w Che\u0142mnie. W\u015br\u00f3d rannych dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:49:39.398745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T17:20:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a6f0e6a4f9fd82d86f62fd9c12ff44bb8765398b7c590c6a041fa4fc8966d49b,w104h74.jpg\"/><br/> prokuratura nadal nie umie tego powi\u0105za\u0107",
        "id": 3143110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747877/wypadek-adwokata-po-kokainie-ofiara-zmarla-prokuratura-nie-wie-czemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a6f0e6a4f9fd82d86f62fd9c12ff44bb8765398b7c590c6a041fa4fc8966d49b,w104h74.jpg",
        "title": "Wypadek adwokata po kokainie. Ofiara zmar\u0142a. Prokuratura nie wie czemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T23:14:39.526727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:54:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/afe9ef8055c60a4eb075c6fb75bb8db427853a52721d8f8fdcc5352fcee077e9,w104h74.jpg\"/><br/> Odnaleziona belka by\u0142a pierwotnie cz\u0119\u015bci\u0105 skrzyniowej konstrukcji wa\u0142u. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 nie tylko doskona\u0142ym stanem zachowania, ale przede wszystkim obecno\u015bci\u0105 realistycznie wyrze\u017abionego, aczkolwiek uproszczonego, ludzkiego oblicza. Twarz ma ponad 10 cm wysoko\u015bci, z wyra\u017anie zaznaczonymi...",
        "id": 3145225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747865/twarz-z-jeziora-lednica-odkryto-rzezbe-z-czasow-chrztu-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/afe9ef8055c60a4eb075c6fb75bb8db427853a52721d8f8fdcc5352fcee077e9,w104h74.jpg",
        "title": "Twarz z Jeziora Lednica. Odkryto rze\u017ab\u0119 z czas\u00f3w chrztu Polski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:49:38.865404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:02:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb3dafe3e428e9d7c73878695702fa32762182e0d97a1ed1f81fb158ee78295c.png\"/><br/> Cze\u015b\u0107 wszystkim, to m\u00f3j pierwszy wpis na wykop. Prosz\u0119 o wykop efekt. \u017bona przyjaciela ma nawr\u00f3t choroby i tylko kosztowne leczenie mo\u017ce pom\u00f3c . Z g\u00f3ry dzi\u0119ki za ka\u017cdy wykop i wp\u0142at\u0119. Szczeg\u00f3\u0142owe info w opisie siepomaga.",
        "id": 3143107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747823/prosze-o-wykop-efekt-dla-zony-przyjaciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb3dafe3e428e9d7c73878695702fa32762182e0d97a1ed1f81fb158ee78295c.png",
        "title": "Prosz\u0119 o wykop efekt dla \u017cony przyjaciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:49:39.220425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:48:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/19372a996ea4f8d836ef56343947c4adeafe1dda6c92d453fb3b827fe0adac9f,w104h74.jpg\"/><br/> Trzy psy w typie owczarka niemieckiego znajdowa\u0142y si\u0119 poza posesj\u0105 i zaatakowa\u0142y przeje\u017cd\u017caj\u0105cego rowerzyst\u0119 w miejscowo\u015bci Krotoszyny na terenie gminy Biskupiec. Doznane obra\u017cenia wymaga\u0142y przetransportowania go do szpitala. Psy pozosta\u0142y u w\u0142a\u015bciciela w oczekiwaniu na kolejne ataki z ich strony.",
        "id": 3143109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747779/trzy-duze-psy-zaatakowaly-rowerzyste-pogryziony-mezczyzna-trafil-do-szpitala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/19372a996ea4f8d836ef56343947c4adeafe1dda6c92d453fb3b827fe0adac9f,w104h74.jpg",
        "title": "Trzy du\u017ce psy zaatakowa\u0142y rowerzyst\u0119. Pogryziony m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:34:57.586918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:35:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fa55abe938ccecaa8eae21fe6d824ebb2390948571934641638fad62518f86ab.webp\"/><br/> Przegrywacie. Europa w ci\u0105gu 10-15 lat spad\u0142a z poziomu 90% PKB USA do 65%. To niedobrze powiedzia\u0142 prezes JPMorgan, Jamie Dimon. Jego zdaniem Europa potrzebuje szybkich zmian w gospodarce.",
        "id": 3141375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747737/prezes-amerykanskiego-banku-o-europie-wy-przegrywacie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fa55abe938ccecaa8eae21fe6d824ebb2390948571934641638fad62518f86ab.webp",
        "title": "Prezes ameryka\u0144skiego banku o Europie: \"Wy przegrywacie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:49:39.042806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e8946af5c238a8aee6e3f15fd015a886258da3e650e51b03a59a9f3acaff21cd.png\"/><br/> W ostatnim czasie nieco kontrowersyjne wie\u015bci docieraj\u0105 do nas spod niemieckiej granicy. Ot\u00f3\u017c chodzi o ceny paliw, kt\u00f3re",
        "id": 3143108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747733/hit-przy-granicy-niemieckiej-dalej-polska-a-paliwo-tansze-o-86-groszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e8946af5c238a8aee6e3f15fd015a886258da3e650e51b03a59a9f3acaff21cd.png",
        "title": "Hit przy granicy niemieckiej. Dalej Polska, a paliwo ta\u0144sze o 86 groszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:39:39.619375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:20:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d1adb990035141902a914917fb00d6ce6a15a088cf0e93bb5ea43e7ba130832a,w104h74.jpg\"/><br/> jak w tytule..",
        "id": 3141969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747725/przykre-choc-prawdziwe-slowa-janusza-rewinskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d1adb990035141902a914917fb00d6ce6a15a088cf0e93bb5ea43e7ba130832a,w104h74.jpg",
        "title": "Przykre, cho\u0107 prawdziwe s\u0142owa Janusza Rewi\u0144skiego..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:39:39.084638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:22:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/113859f9106d06e9d2ce04f24cadefd654c9c33cfe597ff98192308e05dcf379,w104h74.jpg\"/><br/> Tym razem kraj pochodzenia to Egipt. To nie s\u0105 przypadki, to celowe oszcz\u0119dno\u015bci Janusz\u00f3w Biznesu. Jak d\u0142ugo jeszcze b\u0119dziemy truci sple\u015bnia\u0142\u0105 \u017cywno\u015bci\u0105 sortowan\u0105 w kraju przez Kolumbijczyk\u00f3w i Wenezuelczyk\u00f3w (bo pracownik-Polak jest zbyt drogi)?",
        "id": 3141966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747617/100-ton-zgnilych-truskawek-zatrzymanych-na-granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/113859f9106d06e9d2ce04f24cadefd654c9c33cfe597ff98192308e05dcf379,w104h74.jpg",
        "title": "100 ton zgni\u0142ych truskawek zatrzymanych na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:29:38.645256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:15:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/12b531a03d2893ef3431403de96b53a710382968daf2db4c7fe8deeeab0b7928,w104h74.jpg\"/><br/> 45-latek i jego 13-letni syn zgin\u0119li po wypadku w Warszawie, gdy kierowca opla, jad\u0105c pod pr\u0105d, zderzy\u0142 si\u0119 czo\u0142owo z motocyklem oraz drugim autem. Kierowca i pasa\u017cer z opla uciekli po zdarzeniu. Jak przekaza\u0142a w pi\u0105tek policja, m\u0119\u017cczy\u017ani zostali zatrzymani.",
        "id": 3140812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747615/13-latek-i-jego-ojciec-zgineli-na-motorze-kierowca-i-pasazer-opla-uciekli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/12b531a03d2893ef3431403de96b53a710382968daf2db4c7fe8deeeab0b7928,w104h74.jpg",
        "title": "13-latek i jego ojciec zgin\u0119li na motorze. Kierowca i pasa\u017cer opla uciekli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:29:38.467570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:00:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ebd154c8265ce2f99ecfcbc672818ee6f9922b4fa5808a66890d07e129e9c16.webp\"/><br/> Przeci\u0119tny Polak wci\u0105\u017c nie gromadzi du\u017cych oszcz\u0119dno\u015bci. Stopa oszcz\u0119dno\u015bci w naszym kraju to mniej ni\u017c 2,5%. Dla por\u00f3wnania, w Czechach to oko\u0142o 19%. Jeste\u015bmy na trzecim miejscu od ko\u0144ca w UE w zestawieniu Eurostatu.",
        "id": 3140811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747605/polacy-nadal-bez-oszczednosci-jestesmy-wsrod-najbiedniejszych-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ebd154c8265ce2f99ecfcbc672818ee6f9922b4fa5808a66890d07e129e9c16.webp",
        "title": "Polacy nadal bez oszcz\u0119dno\u015bci. Jeste\u015bmy w\u015br\u00f3d najbiedniejszych w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:49:39.574878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:58:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c933eb49ffd1b342b2459c5d7202cde50543c73cd5b887d04d140af8e27b24f,w104h74.jpg\"/><br/> Polska by\u0142a liderem Europy w transporcie drogowym w 2024 roku, z wynikiem 368 mld tonokilometr\u00f3w. Warto\u015b\u0107 ta stanowi\u0142a niemal 20% ca\u0142kowitej sumy towar\u00f3w przewiezionych w UE. Daleko za Polsk\u0105, na drugim miejscu byli Niemcy z 281 mld tonokilometr\u00f3w.",
        "id": 3143111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747601/polska-liderem-europy-w-transporcie-drogowym-zdeklasowalismy-reszte-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c933eb49ffd1b342b2459c5d7202cde50543c73cd5b887d04d140af8e27b24f,w104h74.jpg",
        "title": "Polska liderem Europy w transporcie drogowym - zdeklasowali\u015bmy reszt\u0119 UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:39:39.442156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:52:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/63143ffa9802708e471fc58dd43d3383c396e897a2c4d4414ef322a7b34fb45b,w104h74.jpg\"/><br/> Ju\u017c niebawem up\u0142ynie termin sk\u0142adania uwag (18 lipca 2025 roku) odno\u015bnie rozporz\u0105dzenia sklepikowego. Regulacje maj\u0105 z",
        "id": 3141968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747593/koniec-smieciowego-jedzenia-w-szkolach-sklepiki-przejda-metamorfoze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/63143ffa9802708e471fc58dd43d3383c396e897a2c4d4414ef322a7b34fb45b,w104h74.jpg",
        "title": "Koniec \u015bmieciowego jedzenia w szko\u0142ach. Sklepiki przejd\u0105 metamorfoz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:39:39.265116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:47:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/02452ba737ab6325c1b5b51d40b2a4530e1f6a9b33770e8345f5523342159873,w104h74.jpg\"/><br/> Masterlease pozywa za utracone zyski po kradzie\u017cy samochodu.",
        "id": 3141967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747587/masterlease-pozywa-za-utracone-zyski-po-kradziezy-samochodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/02452ba737ab6325c1b5b51d40b2a4530e1f6a9b33770e8345f5523342159873,w104h74.jpg",
        "title": "Masterlease pozywa za utracone zyski po kradzie\u017cy samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T23:14:39.349001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:08:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d5dbc4f6516f8823e82f3a03c6737a8862c7e53da6bf68408529da07c364b272,w104h74.jpg\"/><br/> Zebra\u0142am sprawdzone i pi\u0119kne miasta w Europie, idealne na weekend. Je\u015bli tak jak ja szukasz miejsc, kt\u00f3re maj\u0105 dusz\u0119, s\u0105 niewielkie, \u0142atwe do ogarni\u0119cia pieszo, a do tego pe\u0142ne uroku, to ta lista jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie.",
        "id": 3145224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747539/pomysly-na-city-break-ladne-kameralne-miasta-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d5dbc4f6516f8823e82f3a03c6737a8862c7e53da6bf68408529da07c364b272,w104h74.jpg",
        "title": "Pomys\u0142y na city break: \u0142adne, kameralne miasta w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:34:57.409170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T09:59:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/77e848854bdb61409e9c56ba1d50c0e78a4951a6575cbe41177e2ef2db0181a8,w104h74.jpg\"/><br/> Gdyby czynu takiego dopu\u015bci\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna to nie wyszed\u0142by do ko\u0144ca \u017cycia z wi\u0119zienia o zaostrzonym rygorze! MaDka jest niepoczytalna i wyl\u0105duje w psychiatryku na kilka lat i wr\u00f3ci na wolno\u015b\u0107... sprawiedliwo\u015b\u0107 w Polsce tak w\u0142a\u015bnie wygl\u0105da!",
        "id": 3141374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747531/wyrzucila-dziecko-z-balkonu-na-5-pietrze-byla-niepoczytalna-sprawa-umorzona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/77e848854bdb61409e9c56ba1d50c0e78a4951a6575cbe41177e2ef2db0181a8,w104h74.jpg",
        "title": "Wyrzuci\u0142a dziecko z balkonu na 5 pi\u0119trze. By\u0142a niepoczytalna. Sprawa umorzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T11:19:38.900415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:43:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2cf2d4a6b213484452b8d8b9801669bcfe70439046ee5233395746058ee624fa.png\"/><br/> Prezes UOKik wyda\u0142 we \u015brod\u0119 dwie decyzj\u0119 wobec platformy PayPal. U\u017cytkownicy serwisu mog\u0105 liczy\u0107 na zwrot koszt\u00f3w i dodatkow\u0105 rekompensat\u0119. Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie musia\u0142a zmierzy\u0107 si\u0119 z kar\u0105 wynosz\u0105c\u0105 ponad 106 milion\u00f3w z\u0142otych! Sprawa ci\u0105gnie si\u0119 od 2019 roku. Ju\u017c rok p\u00f3\u017aniej zacz\u0119\u0142y wp\u0142ywa\u0107 pierwsze skargi",
        "id": 3139882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747461/uzytkownicy-paypal-otrzymaja-rekompensate-150-zwrotu-trafi-na-konta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2cf2d4a6b213484452b8d8b9801669bcfe70439046ee5233395746058ee624fa.png",
        "title": "U\u017cytkownicy PayPal otrzymaj\u0105 rekompensat\u0119. 150% zwrotu trafi na konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:59:39.541327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:17:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e7a7913a4969916bc6135014a0ee1acc7692bc0d0e3bde60ce6c1f2d58f148e0,w104h74.jpg\"/><br/> Centrum Kosmiczne Kennedy'ego na Florydzie, na Przyl\u0105dku Canaveral zwanym r\u00f3wnie\u017c Przyl\u0105dkiem Kennedyego to jedyne na \u015bwiecie czynne Centrum Lot\u00f3w w kosmos, kt\u00f3re jest jednocze\u015bnie atrakcj\u0105 turystyczn\u0105. Takie rzeczy tylko w Stanach. Przy okazji powrotu S\u0142awosza na ziemi\u0119 warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c",
        "id": 3144045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747435/przewodnik-po-kennedy-space-center-na-przyladku-canaveral-na-florydzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e7a7913a4969916bc6135014a0ee1acc7692bc0d0e3bde60ce6c1f2d58f148e0,w104h74.jpg",
        "title": "Przewodnik po Kennedy Space Center na przyl\u0105dku Canaveral na Florydzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:24:38.722079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:39:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1fea02fba16666d4cd822cc730a5fb14a9c0e3fd3f5843bc00d00bc046b84df,w104h74.jpg\"/><br/> Moskiewska \"Wiza Wsp\u00f3lnych Warto\u015bci\" zaprasza do osiedlenia si\u0119 w Rosji konserwatywnych imigrantow, kt\u00f3rzy s\u0105 przeciwko \"LGBT, woke i globalizmowi\" Wyst\u0105pi\u0142p o ni\u0105 na razie 1156 os\u00f3b. Ludzie ci s\u0105 pozniej wykorzystywani przez rosyjsk\u0105 propagand\u0119.",
        "id": 3140335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7747393/konserwatysci-z-calego-swiata-przenosza-sie-do-rosji-na-specjalnych-wizach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1fea02fba16666d4cd822cc730a5fb14a9c0e3fd3f5843bc00d00bc046b84df,w104h74.jpg",
        "title": "Konserwaty\u015bci z ca\u0142ego \u015bwiata przenosz\u0105 si\u0119 do Rosji na specjalnych wizach",
        "vote": 0
    }
]