[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T21:59:48.309197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T21:26:01+00:00",
        "description": "Rosyjska armia w ostatnich godzinach znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142a aktywno\u015b\u0107 bojow\u0105 w kierunku Dniepru. Z relacji ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy wynika, \u017ce celem jest przej\u0119cie niewielkich wysp na rzece. Jednocze\u015bnie ataki trwaj\u0105 tak\u017ce w obwodzie dniepropietrowskim, co potwierdza Kiri\u0142 Budanow.",
        "id": 3144790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-nacieraja-na-nowym-kierunku-szef-wywiadu-wskazal-ce,nId,22164568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie nacieraj\u0105 na nowym kierunku. Szef wywiadu wskaza\u0142 cel Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T20:54:52.529002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T20:14:32+00:00",
        "description": "Ministerstwo obrony Rosji mo\u017ce zrezygnowa\u0107 z remontu jedynego lotniskowca rosyjskiej floty. Naprawa \"Admira\u0142a Kuzniecowa\" trwa od 2018 roku i poch\u0142on\u0119\u0142a ogromne pieni\u0105dze. - Jedyne, co pozostaje to poci\u0105\u0107 go na z\u0142om. Rosyjska armia nie potrzebuje nawet zmodernizowanego okr\u0119tu - mia\u0142 oceni\u0107 by\u0142y dow\u00f3dca rosyjskiej Floty Pacyfiku.",
        "id": 3144426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chluba-putina-moze-trafic-na-zlom-flota-juz-go-nie-potrzebuj,nId,22164554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chluba Putina mo\u017ce trafi\u0107 na z\u0142om. \"Flota ju\u017c go nie potrzebuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:49:37.943640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T19:49:17+00:00",
        "description": "Powodem przesuni\u0119cia terminu rekonstrukcji rz\u0105du jest urlop marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni - ustali\u0142 PAP w \u017ar\u00f3d\u0142ach zbli\u017conych do koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Wcze\u015bniej premier Donald Tusk oraz wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty informowali, \u017ce nieobecno\u015b\u0107 lidera Polski 2050 jest spowodowana \"wzgl\u0119dami osobistymi\".",
        "id": 3143973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-przesunieta-media-powodem-urlop-szymona,nId,22164562",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du przesuni\u0119ta. Media: Powodem urlop Szymona Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:49:38.143675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T19:45:23+00:00",
        "description": "\"Upami\u0119tnienie (\u2026) pogromu w Jedwabnem w 1941 roku zosta\u0142o haniebnie zak\u0142\u00f3cone przez brutalnych ekstremist\u00f3w\" - twierdzi Tom Rose, nominowany na ambasadora USA w Polsce. Publicysta odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do czwartkowych wydarze\u0144, w kt\u00f3rych udzia\u0142 bra\u0142 m.in. europose\u0142 Grzegorz Braun. O uroczysto\u015bciach pisze tak\u017ce rabin Schudrich, kt\u00f3ry wzywa do dzia\u0142ania IPN.",
        "id": 3143974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oburzenie-po-wydarzeniach-w-jedwabnem-haniebnie-zaklocone-pr,nId,22164556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oburzenie po wydarzeniach w Jedwabnem. \"Zak\u0142\u00f3cone przez ekstremist\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:49:38.333228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T19:23:44+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o przywr\u00f3ceniu dostaw broni z USA. Zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c dalsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Amerykanami na szczeblu wojskowym oraz spotkanie z wys\u0142annikiem USA ds. Ukrainy gen. Keithem Kelloggiem.",
        "id": 3143975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dostawy-broni-z-usa-przywrocone-zelenski-potwierdza,nId,22164551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dostawy broni z USA przywr\u00f3cone\". Ze\u0142enski potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T19:49:38.526777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T19:18:08+00:00",
        "description": "- Jeszcze raz, jako prezydent elekt, chcia\u0142em oficjalnie zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do prezydenta Ze\u0142enskiego o mo\u017cliwo\u015b\u0107 podj\u0119cia pe\u0142noskalowych ekshumacji na Wo\u0142yniu - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki w trakcie uroczysto\u015bci w Che\u0142mie. Jak podkre\u015bli\u0142 prezydent elekt \"Polacy czekaj\u0105 na t\u0119 prawd\u0119\" dotycz\u0105c\u0105 zbrodni wo\u0142y\u0144skiej.",
        "id": 3143976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawrocki-zwrocil-sie-do-zelenskiego-polacy-czekaja-na-te-pra,nId,22164563",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Ze\u0142enskiego. \"Polacy czekaj\u0105 na t\u0119 prawd\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T18:44:38.162444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T18:11:03+00:00",
        "description": "Napi\u0119cie w relacjach Moskwa - Baku nadal ro\u015bnie. \u015awiadcz\u0105 o tym kolejne ruchy rosyjskich agencji pa\u0144stwowych, kt\u00f3re wprowadzaj\u0105 kolejne ograniczenia m.in. w dostawach owoc\u00f3w i warzyw. Niezale\u017cni eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to nowa \"wojna\" wywo\u0142ana przez Kreml.",
        "id": 3143524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-sojusznik-na-celowniku-rosji-media-o-nowej-wojnie-putin,nId,22164535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y sojusznik na celowniku Rosji. Media o nowej \"wojnie\" Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:39:34.687248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T17:31:28+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 ostatnie wypowiedzi Grzegorza Brauna w sprawie obozu w Auschwitz. W ocenie prezesa PiS potwierdzaj\u0105 one, \u017ce lider Konfederacji Korony Polskiej \"dzia\u0142a z obcej inspiracji na bardzo powa\u017cn\u0105 szkod\u0119 naszego kraju\". Jak doda\u0142, kwestionowanie przez niego nazistowskich zbrodni jest \"nieakceptowalne\".",
        "id": 3143022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziala-na-szkode-kraju-prezes-pis-komentuje-slowa-brauna,nId,22164538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzia\u0142a na szkod\u0119 kraju\". Prezes PiS komentuje s\u0142owa Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:39:34.868847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T17:27:47+00:00",
        "description": "\"Z najwy\u017cszym b\u00f3lem, ale i stanowczo\u015bci\u0105 reaguj\u0119 na wszelkie s\u0142owa, kt\u00f3re podwa\u017caj\u0105 historyczn\u0105 prawd\u0119 o Holokau\u015bcie\" - przekaza\u0142 prezydent RP Andrzej Duda. To reakcja na wypowied\u017a Grzegorza Brauna, kt\u00f3ry nazwa\u0142 komory gazowe w Auschwitz \"fejkiem\". \"Takim s\u0142owom w Polsce nale\u017cy si\u0119 tylko jedno: pot\u0119pienie!\" - podsumowa\u0142 prezydent.",
        "id": 3143023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nalezy-sie-tylko-jedno-potepienie-andrzej-duda-reaguje-na-sl,nId,22164542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nale\u017cy si\u0119 tylko jedno: Pot\u0119pienie\". Andrzej Duda reaguje na s\u0142owa Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:39:35.046296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:44:33+00:00",
        "description": "\"Pot\u0119piamy dzia\u0142ania, kt\u00f3re zniekszta\u0142caj\u0105 histori\u0119, profanuj\u0105 pami\u0119\u0107 lub szerz\u0105 antysemityzm\" - czytamy w komunikacie ambasady Stan\u00f3w Zjednoczonych w Warszawie. Plac\u00f3wka odnios\u0142a si\u0119 w ten spos\u00f3b do czwartkowej wypowiedzi Grzegorza Brauna dotycz\u0105cej obozu w Auschwitz.",
        "id": 3143024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-po-slowach-brauna-ambasada-usa-zabrala-glos,nId,22164517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po s\u0142owach Brauna. Ambasada USA zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T17:39:35.223146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:35:28+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie Bronis\u0142aw Foltyn i Roman Fritz zamienili na ratuszu w Cieszynie flagi Ukrainy na polskie, zarzucaj\u0105c w\u0142adzom miasta, \u017ce w dniu pami\u0119ci ofiar Wo\u0142ynia wol\u0105 odda\u0107 ho\u0142d Ukrai\u0144com ni\u017c Polakom. - To dzia\u0142anie tylko i wy\u0142\u0105cznie na korzy\u015b\u0107 Rosji - oceni\u0142a ich zachowanie burmistrz miasta Gabriela Staszkiewicz. Jak zapowiedzia\u0142a, w obu przypadkach z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury.",
        "id": 3143025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-interwencja-poselska-w-cieszynie-ukrainskie-flagi-zdjete-z-r,nId,22164511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Interwencja poselska\" w Cieszynie. Ukrai\u0144skie flagi zdj\u0119te z ratusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T16:34:40.571860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:16:04+00:00",
        "description": "Zdaniem Zbigniewa Ziobry wniosek prokuratora generalnego Adama Bodnara o przymusowe doprowadzenie go na posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa to \"ci\u0105g dalszy politycznej hucpy\". Polityk PiS po raz kolejny stwierdzi r\u00f3wnie\u017c, \u017ce sejmowe gremium dzia\u0142a \"nielegalnie\".",
        "id": 3142407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciag-dalszy-politycznej-hucpy-ziobro-reaguje-po-wniosku-bodn,nId,22164505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ci\u0105g dalszy politycznej hucpy\". Ziobro reaguje po wniosku Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T16:34:40.754819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:03:37+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia otrzyma\u0142 od Donalda Tuska \"bardzo wyra\u017an\u0105 sugesti\u0119\", \u017ceby przesun\u0105\u0107 termin z\u0142o\u017cenia prezydenckiej przysi\u0119gi przez Karola Nawrockiego. Marsza\u0142ek Sejmu jednak odm\u00f3wi\u0142 i to wyzwoli\u0142o dodatkowe napi\u0119cie mi\u0119dzy premierem a liderem Polski 2050 - s\u0142yszymy w podca\u015bcie Interii \"Polityczny WF\". Co wi\u0119cej, Tusk na posiedzeniu rz\u0105du udzieli\u0142 reprymend\u0119 minister Katarzynie Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra nale\u017cy do partii Ho\u0142owni.",
        "id": 3142408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-postawil-sie-tuskowi-nie-mial-lepszego-momentu-by-z,nId,22164510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia postawi\u0142 si\u0119 Tuskowi. \"Nie mia\u0142 lepszego momentu, by zaatakowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T16:34:40.935907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T16:00:48+00:00",
        "description": "- Obecne europejskie w\u0142adze s\u0105 gotowe ponownie zmobilizowa\u0107 Europ\u0119 do wojny z Moskw\u0105 - twierdzi szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow. Kremlowski dyplomata odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do najnowszych informacji dotycz\u0105cych tzw. koalicji ch\u0119tnych w tym mi\u0119dzy innymi kwestii utworzenia stabu operacyjnego \"Si\u0142 Wielonarodowych - Ukraina\".",
        "id": 3142409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-moskwa-grzmi-po-spotkaniu-koalicji-chetnych-lawrow-o-przygot,nId,22164508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa grzmi po spotkaniu lider\u00f3w. \u0141awrow o przygotowaniach do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T16:34:41.114831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T15:39:36+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszym poparciem respondent\u00f3w cieszy si\u0119 Koalicja Obywatelska, a na drugim miejscu jest Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z nowego sonda\u017cu. Podium zamyka Konfederacja, kt\u00f3ra traci cz\u0119\u015b\u0107 zwolennik\u00f3w na rzecz partii Grzegorza Brauna. W Sejmie znalaz\u0142yby si\u0119 jeszcze Lewica i Razem, a pod progiem wyl\u0105dowa\u0142y Polska 2050 i PSL.",
        "id": 3142410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sondaz-konfederacja-traci-zyskuje-braun-razem-zrownala-sie-z,nId,22164493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Konfederacja traci, zyskuje Braun. Razem zr\u00f3wna\u0142a si\u0119 z Lewic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:30:24.702867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:50:59+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen pochwali\u0142 si\u0119 sukcesem na swoim kanale na platformie YouTube. Lider Konfederacji zdoby\u0142 \"z\u0142oty przycisk\", kt\u00f3ry platforma przyznaje w zamian za osi\u0105gni\u0119cie miliona subskrypcji na koncie. Ostatnio wielki przyp\u0142yw nowych obserwator\u00f3w osi\u0105gn\u0105\u0142 dzi\u0119ki wywiadom z kandydatami w wyborach prezydenckich - Rafa\u0142em Trzaskowskim i Karolem Nawrockim.",
        "id": 3141824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-youtube-wyroznil-mentzena-polityk-zdobyl-zloty-przycisk,nId,22164485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube wyr\u00f3\u017cni\u0142 Mentzena. Polityk zdoby\u0142 z\u0142oty przycisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:30:24.913094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:42:38+00:00",
        "description": "\"Polityczny WF\" wraca po wakacyjnej przerwie, a jego autorzy Piotr Witwicki i Marcin Fijo\u0142ek zagl\u0105daj\u0105 za kulisy napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 a Polsk\u0105 2050. Okazuje si\u0119, \u017ce Donald Tusk mia\u0142 plan na zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego: chcia\u0142, aby Szymon Ho\u0142ownia prze\u0142o\u017cy\u0142 termin Zgromadzenia Narodowego albo zarz\u0105dzi\u0142 przerw\u0119 tu\u017c na jego pocz\u0105tku - tak, aby prezydent elekt nie zdo\u0142a\u0142 od razu obj\u0105\u0107 urz\u0119du. Marsza\u0142ek Sejmu postawi\u0142 takiemu biegowi wydarze\u0144 tam\u0119, lecz to niejedyny punkt zapalny mi\u0119dzy nim a premierem.",
        "id": 3141825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-polityczny-wf-po-kontra-polska-2050-holownia-pokrzyzowal-pla,nId,22164492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": PO kontra Polska 2050. Ho\u0142ownia pokrzy\u017cowa\u0142 plany Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T15:30:25.094374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:29:32+00:00",
        "description": "Jedna trzecia pa\u0144stw UE tymczasowo zawiesi\u0142a funkcjonowanie strefy Schengen. Chocia\u017c zagro\u017cenie jest bardzo powa\u017cne, to - jak dowiaduje si\u0119 Interia - w Brukseli nie tocz\u0105 si\u0119 na ten moment \u017cadne rozmowy w sprawie za\u017cegnania pog\u0142\u0119biaj\u0105cego si\u0119 problemu. Tymczasem w Platformie Obywatelskiej s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy, \u017ce sprawa zachodniej granicy to dla nich \"politycznie jeden z najwi\u0119kszych kryzys\u00f3w od dobrych 10-12 lat\".",
        "id": 3141826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skladamy-schengen-do-grobu-na-naszych-oczach-upada-wielka-zd,nId,22164287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adamy Schengen do grobu\u201d. Na naszych oczach upada wielka zdobycz UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:24:36.084666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:09:42+00:00",
        "description": "S\u0105d w Bawarii wywo\u0142a\u0142 burzliw\u0105 debat\u0119 swoj\u0105 decyzj\u0105. Po skardze dw\u00f3ch uczennic s\u0119dziowie w Monachium orzekli, \u017ce z jednej z pa\u0144stwowych szk\u00f3\u0142 \u015brednich powinien znikn\u0105\u0107 krzy\u017c. Do dyskusji w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 nawet minister spraw wewn\u0119trznych Niemiec Alexander Dobrindt - informuje \"Tagesspiegel\".",
        "id": 3141270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walcza-o-krzyz-w-szkole-konflikt-po-decyzji-niemieckiego-sad,nId,22164412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 o krzy\u017c w szkole. Konflikt po decyzji niemieckiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:24:36.270245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T14:07:09+00:00",
        "description": "\"Polityczny WF\" wraca po wakacyjnej przerwie, a jego autorzy Piotr Witwicki i Marcin Fijo\u0142ek zagl\u0105daj\u0105 za kulisy napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 a Polsk\u0105 2050. Okazuje si\u0119, \u017ce Donald Tusk mia\u0142 plan na zaprzysi\u0119\u017cenie Nawrockiego: chcia\u0142, aby Szymon Ho\u0142ownia zarz\u0105dzi\u0142 przerw\u0119 tu\u017c na pocz\u0105tku Zgromadzenia Narodowego - tak, aby nowy prezydent Karol Nawrocki nie zdo\u0142a\u0142 od razu obj\u0105\u0107 urz\u0119du. Marsza\u0142ek Sejmu postawi\u0142 takiemu biegowi wydarze\u0144 tam\u0119, lecz to niejedyny punkt zapalny mi\u0119dzy nim a premierem. W nowym odcinku podcastu s\u0142yszymy, \u017ce podczas posiedzenia rz\u0105du bur\u0119 od Tuska dosta\u0142a minister Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra bardzo chcia\u0142aby otrzyma\u0107 tek\u0119 wicepremiera. Lider KO nie planuje jednak przyzna\u0107 takiej komukolwiek z Polski 2050. Czy ten konflikt eskaluje, co zmieni\u0107 mo\u017ce planowana rekonstrukcja rz\u0105du i jak wp\u0142ynie na dalsz\u0105, polityczn\u0105 karier\u0119 Szymona Ho\u0142owni?",
        "id": 3141271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/video-polityczny-wf-po-kontra-polska-2050-holownia-pokrzyzowal-pla,nId,22164489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": PO kontra Polska 2050. Ho\u0142ownia pokrzy\u017cowa\u0142 plany Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:24:36.449412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:53:11+00:00",
        "description": "Rosjanie zbudowali bazy wojskowe na terenie zak\u0142ad\u00f3w Azowstal w Mariupolu. Plac\u00f3wki powsta\u0142y na miejscu dawnych garnizon\u00f3w ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. - Mariupol nie jest ju\u017c tylko logistycznym skrzy\u017cowaniem i w\u0119z\u0142em komunikacyjnym, ale pe\u0142noprawn\u0105 wojskow\u0105 baz\u0105 logistyczn\u0105 - powiedzia\u0142 Petro Andriuszczenko, szef Centrum Studi\u00f3w nad Okupacj\u0105 Mariupola.",
        "id": 3141272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-chciala-zdobyc-to-miasto-za-wszelka-cene-zmiany-w-mari,nId,22164461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chcia\u0142a zdoby\u0107 to miasto za wszelk\u0105 cen\u0119. Zmiany w Mariupolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:24:36.633331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:46:49+00:00",
        "description": "To nie b\u0119dzie spokojny weekend. W ca\u0142ym kraju trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na nieprzyjemne ulewy i burze. Miejscami powieje te\u017c silny wiatr, osi\u0105gaj\u0105cy w porywach do 70 km/h. W niedziel\u0119 zacznie robi\u0107 si\u0119 cieplej i na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia na termometrach b\u0119dzie miejscami nawet 26 stopni. Aura jednak w og\u00f3le si\u0119 nie poprawi.",
        "id": 3141273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-weekend-slonca-nie-zobaczymy-pod-reka-warto-miec-parasol,nId,22164453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W weekend s\u0142o\u0144ca nie zobaczymy. Pod r\u0119k\u0105 warto mie\u0107 parasol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T14:24:36.812896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:27:05+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych po tym, jak samoch\u00f3d osobowy wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w centrum Che\u0142mna (woj. kujawsko-pomorskie) - dowiedzia\u0142 si\u0119 polsatnews.pl. Trwa akcja ratunkowa. Cz\u0119\u015b\u0107 rannych zosta\u0142a przetransportowana do szpitala, pozostali s\u0105 opatrywani w karetkach. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 3141274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-chelmno-samochod-wjechal-w-grupe-ludzi-sa-ranni,nId,22164457",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Che\u0142mno: Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:19:53.534127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:09:07+00:00",
        "description": "Scenariusze u\u017cycia broni j\u0105drowej musz\u0105 zosta\u0107 zmodyfikowane - stwierdzono w raporcie przygotowanym przez ameryka\u0144skich naukowc\u00f3w. Wed\u0142ug nich obecne modele przewidzenia skutk\u00f3w wojny nuklearnej s\u0105 przestarza\u0142e i pochodz\u0105 z czas\u00f3w zimnej wojny. \"D\u0142ugoterminowe skutki ekologiczne s\u0105 nieznane\" - napisano.",
        "id": 3140696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-specjalny-raport-dla-kongresu-usa-apele-o-zmiane-scenariusza,nId,22164428",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny raport dla Kongresu USA. Apele o zmian\u0119 scenariusza nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:19:53.715095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T13:06:05+00:00",
        "description": "Rosja zamyka polski konsulat w Kr\u00f3lewcu \"w ramach dzia\u0142a\u0144 lustrzanych\" po zamkni\u0119ciu konsulatu Rosji w Krakowie. - To decyzja wkalkulowana, nie oznaczaj\u0105ca jednak, \u017ce to decyzja s\u0142uszna. Polska nie prowadzi dzia\u0142a\u0144 przeciw Rosji - przekaza\u0142 rzecznik MSZ Wro\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce jeden dyplomata dosta\u0142 polecenie opuszczenia Federacji Rosyjskiej.",
        "id": 3140697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-msz-reaguje-na-zamkniecie-konsulatu-decyzja-nie-ma-u,nId,22164447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie MSZ reaguje na zamkni\u0119cie konsulatu. \"Decyzja nie ma uzasadnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:19:53.893983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T12:45:42+00:00",
        "description": "Grzegorz Braun dociera do \u015bciany skandalu, do kt\u00f3rej musia\u0142 w ko\u0144cu dotrze\u0107, bo taka by\u0142a logika jego dzia\u0142ania. Tylko co dalej? Najgorszym, co dzi\u015b grozi re\u017cyserowi-politykowi, nie jest wi\u0119zienie, a to, \u017ce wszyscy zaczn\u0105 si\u0119 nim nudzi\u0107 lub go lekcewa\u017cy\u0107.",
        "id": 3140698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-pytania-ktore-zadalbym-grzegorzowi-braunowi,nId,22164421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytania, kt\u00f3re zada\u0142bym Grzegorzowi Braunowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:19:54.072179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T12:42:40+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska uzyska\u0142a najlepszy wynik w sonda\u017cu pracowni Opinia 24. Partia Donalda Tuska cieszy si\u0119 poparciem 29,3 proc. ankietowanych. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 przegra\u0142o o w\u0142os, zdobywaj\u0105c 29,2 proc. wskaza\u0144. W nowym Sejmie znalaz\u0142oby si\u0119 pi\u0119\u0107 ugrupowa\u0144.",
        "id": 3140699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ko-i-pis-ida-leb-w-leb-dwoch-koalicjantow-poza-sejmem-jest-n,nId,22164372",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO i PiS id\u0105 \u0142eb w \u0142eb, dw\u00f3ch koalicjant\u00f3w poza Sejmem. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T13:19:54.283637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T12:15:08+00:00",
        "description": "Rosja zamyka konsulat Polski w Kr\u00f3lewcu - przekaza\u0142o w pi\u0105tek tamtejsze Ministerstwo Spraw Zagranicznych. \"\u017baden wrogi atak na Rosj\u0119 nie pozostanie bez odpowiedzi\" - skomentowa\u0142 decyzj\u0119 rosyjski resort. Plac\u00f3wka ma przesta\u0107 funkcjonowa\u0107 29 sierpnia.",
        "id": 3140700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zamyka-polski-konsulat-w-krolewcu-pilny-komunikat-mini,nId,22164418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zamyka polski konsulat w Kr\u00f3lewcu. Pilny komunikat ministerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:14:43.056218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:47:01+00:00",
        "description": "Kreml zareagowa\u0142 dzie\u0144 po tym, jak prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142, \u017ce plany wys\u0142ania si\u0142 pokojowych do Ukrainy s\u0105 \"gotowe\", je\u015bli Moskwa i Kij\u00f3w zgodz\u0105 si\u0119 na nieuchwytne zawieszenie broni. - Jeste\u015bmy bardzo rozczarowani, \u017ce absolutnie jasne i sp\u00f3jne sygna\u0142y, kt\u00f3re nap\u0142ywaj\u0105 z Moskwy w tej sprawie, nie s\u0105 brane pod uwag\u0119 i nie s\u0105 rozumiane - skomentowa\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, odnosz\u0105c si\u0119 do postawy Europy w tej sprawie.",
        "id": 3140191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-do-przyjecia-rosja-nie-chce-slyszec-o-kompromisie-kreml,nId,22164385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie do przyj\u0119cia\". Rosja nie chce s\u0142ysze\u0107 o kompromisie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:14:43.237222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:40:55+00:00",
        "description": "Izrael twierdzi, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 wzbogaconego uranu, nad kt\u00f3rym pracowa\u0142 Iran, zosta\u0142a pogrzebana pod ziemi\u0105 w wyniku ataku USA na obiekty nuklearne. Izraelski urz\u0119dnik uwa\u017ca, \u017ce \"nie zosta\u0142a ona wcze\u015bniej zniszczona ani przeniesiona\". W\u0142a\u015bnie dlatego Jerozolima uwa\u017cnie przygl\u0105da si\u0119 Teheranowi - je\u015bli uznaj\u0105, \u017ce Iran pr\u00f3buje wydoby\u0107 uran, przeprowadz\u0105 atak.",
        "id": 3140192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nowe-informacje-po-ataku-usa-nie-zostala-zniszczona-ani-prze,nId,22164362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje po ataku USA. \"Nie zosta\u0142a zniszczona ani przeniesiona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:14:43.416030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:37:21+00:00",
        "description": "Rosja wybra\u0142a sobie Francj\u0119 jako jeden z \"priorytetowych cel\u00f3w\" do prowadzenia wojny informacyjnej - stwierdzi\u0142 szef sztabu Si\u0142 Zbrojnych Francji gen. Thierry Burkhard. Podkre\u015bli\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce pa\u0144stwo Putina \"stanowi d\u0142ugotrwa\u0142e, bliskie zagro\u017cenie\". - Rosja jest wzorem kompletnej armii - zaznaczy\u0142.",
        "id": 3140193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-francuski-general-postawil-sprawe-jasno-rosja-wybrala-priory,nId,22164371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuski genera\u0142 postawi\u0142 spraw\u0119 jasno. Rosja wybra\u0142a \"priorytetowy cel\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:14:43.594086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:28:54+00:00",
        "description": "S\u0142ucham twardych s\u0142\u00f3w Andrzeja Dudy: o usuwaniu s\u0119dzi\u00f3w i po\u017cytkach z wieszania, o tym, \u017ce powinni\u015bmy by\u0107 bardziej stanowczy w relacjach z Ukrai\u0144cami. Odchodz\u0105cy prezydent wyci\u0105ga wnioski z radykalizacji polskiej prawicy. Ale uruchamia tym s\u0105d nad samym sob\u0105. No i przesadza \u2013 wbrew swojemu wizerunkowi.",
        "id": 3140194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-to-byl-blad-panie-prezydencie,nId,22164366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142 b\u0142\u0105d, panie prezydencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T12:14:43.772676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T11:27:18+00:00",
        "description": "Przekaza\u0142em dzisiaj do Marsza\u0142ka Sejmu wniosek przewodnicz\u0105cej sejmowej komisji ds. Pegasusa o wyra\u017cenie przez Sejm zgody na zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobro na posiedzenie tej komisji - poinformowa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 3140195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-i-przymusowe-doprowadzenie-ziobry-bodnar-zlozyl,nId,22164381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie Ziobry. Bodnar z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T11:09:44.263870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:51:57+00:00",
        "description": "\"Negowanie Zag\u0142ady jest k\u0142amstwem i stawia cz\u0142owieka po stronie oprawc\u00f3w, a nie ofiar\" - czytamy w o\u015bwiadczeniu podpisanym przez przewodnicz\u0105cego Komitetu KEP ds. Dialogu z Judaizmem kardyna\u0142a Grzegorza Rysia. To reakcja na wydarzenia z czwartku. Europose\u0142 Grzegorz Braun na antenie radia stwierdzi\u0142, \u017ce komory gazowe w O\u015bwi\u0119cimiu \"to fejk\".",
        "id": 3139801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-grzegorza-brauna-zareagowal-episkopat-pol,nId,22164336",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa Grzegorza Brauna. Zareagowa\u0142 episkopat Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T11:09:44.440738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:46:34+00:00",
        "description": "Lipiec jak dot\u0105d nie zachwyca pogod\u0105 i w kolejnych dniach si\u0119 to nie zmieni. Dalej b\u0119dzie pochmurnie i deszczowo, w dodatku niezbyt ciep\u0142o, jak na t\u0119 por\u0119 roku. Reszta lata jednak zapowiada si\u0119 wyj\u0105tkowo gor\u0105co. W sierpniu w ca\u0142ym kraju ma by\u0107 gor\u0119cej ni\u017c zwykle, wi\u0119c upa\u0142y nas nie omin\u0105. Potem czeka nas natomiast wymagaj\u0105ca, bardzo mokra jesie\u0144. Najnowsze wyliczenia udost\u0119pnili specjali\u015bci z IMGW.",
        "id": 3139802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lato-musi-sie-rozpedzic-jesien-pelna-anomalii-nowa-pogoda-dl,nId,22164340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lato musi si\u0119 rozp\u0119dzi\u0107, jesie\u0144 pe\u0142na anomalii. Nowa pogoda d\u0142ugoterminowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T11:09:44.617490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:38:41+00:00",
        "description": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy przerzuci\u0142y du\u017c\u0105 liczb\u0119 kolumbijskich najemnik\u00f3w do obwodu sumskiego - poinformowa\u0142y w pi\u0105tek rosyjskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa. \"Ich cia\u0142a s\u0105 ju\u017c znajdowane na stanowiskach w plantacjach le\u015bnych\" - podaje propagandowa agencja RIA Nowosti. Do lutego 2025 roku w Ukrainie zgin\u0105\u0107 mia\u0142o ich co najmniej 64, a 122 uznano za zaginionych.",
        "id": 3139803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-o-nowych-najemnikach-w-ukrainskiej-armii-cale-formacje,nId,22164332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja o nowych najemnikach w ukrai\u0144skiej armii. \"Ca\u0142e formacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T11:09:44.796578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T10:27:40+00:00",
        "description": "Nie \u017cyj\u0105 kolejni wysocy rang\u0105 rosyjscy wojskowi - informuj\u0105 nieoficjalnie ukrai\u0144skie media. W\u015br\u00f3d nich ma by\u0107 dow\u00f3dca 155. brygady piechoty morskiej Siergiej Iljin. Wed\u0142ug doniesie\u0144 \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierzy to efekt ukrai\u0144skiego uderzenia w obwodzie kurskim, kt\u00f3re przeprowadzono na pocz\u0105tku lipca. W\u00f3wczas wyeliminowany zosta\u0142 zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej Michai\u0142 Gudkow.",
        "id": 3139804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pociski-nie-oszczedzily-wysokich-ranga-dowodcow-putina-strat,nId,22164335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pociski nie oszcz\u0119dzi\u0142y wysokich rang\u0105 dow\u00f3dc\u00f3w Putina. Straty rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T10:04:39.389362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T09:56:55+00:00",
        "description": "\"Wyra\u017camy nadziej\u0119, \u017ce niepotrzebne emocje sko\u0144cz\u0105 si\u0119 wraz z opuszczeniem Pa\u0142acu Prezydenckiego przez Andrzeja Dud\u0119\" - napisali w przyj\u0119tej uchwale s\u0119dziowie ze stowarzyszenia Iustitia. To odpowied\u017a na ostatni wywiad prezydenta, w kt\u00f3rym zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na konieczno\u015b\u0107 oczyszczenia \u015brodowiska s\u0119dziowskiego. \"S\u0142owa te stanowi\u0105 niedopuszczaln\u0105 pr\u00f3b\u0119 zastraszenia\" - czytamy.",
        "id": 3139355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stowarzyszenie-sedziow-odpowiada-dudzie-niedopuszczalna-prob,nId,22164308",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stowarzyszenie s\u0119dzi\u00f3w odpowiada Dudzie. \"Niedopuszczalna pr\u00f3ba zastraszenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T10:04:39.565405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T09:47:27+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa lubuskiego Marcin Jab\u0142o\u0144ski poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Na konferencji przekaza\u0142, \u017ce \"sejmik wojew\u00f3dztwa rozpatrzy z\u0142o\u017con\u0105 przez niego rezygnacj\u0119 18 sierpnia\". Odej\u015bcie z urz\u0119du marsza\u0142ka to pok\u0142osie kolizji na S3, w kt\u00f3rej Jab\u0142o\u0144ski bra\u0142 udzia\u0142.",
        "id": 3139356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-marszalek-wojewodztwa-sklada-rezygnacje-poklosie-kolizji-na,nId,22164329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa sk\u0142ada rezygnacj\u0119. Pok\u0142osie kolizji na S3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T10:04:39.741438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T09:19:29+00:00",
        "description": "Rukola, szpinak, miks sa\u0142at w ch\u0142odni, a bezpo\u015brednio obok nich napoje energetyczne i alkohol - tak\u0105 kompozycj\u0119 zaobserwowali podczas zakup\u00f3w klienci jednego z \u0142\u00f3dzkich sklep\u00f3w sieci Lidl. Zdj\u0119cie ekspozycji ponios\u0142o si\u0119 po sieci. W sprawie g\u0142os zabra\u0142a ju\u017c sama marka. \"Aktualnie ekspozycja zosta\u0142a ju\u017c usuni\u0119ta\" - zapewniono w wydanym o\u015bwiadczeniu.",
        "id": 3139357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-jest-ok-klienci-zbulwersowani-ekspozycja-w-lidlu-siec,nId,22164312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To nie jest ok\". Klienci zbulwersowani ekspozycj\u0105 w Lidlu. Sie\u0107 odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T10:04:39.917860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T09:00:49+00:00",
        "description": "- Spotkanie pana marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim by\u0142o dla mnie przekroczeniem pewnej granicy zaufania i na pewno zbudowa\u0142o jaki\u015b mur. Sprawi\u0142o, \u017ce koalicja stan\u0119\u0142a troch\u0119 nad przepa\u015bci\u0105 - oceni\u0142 wicepremier Krzysztof Gawkowski. Stwierdzi\u0142, \u017ce nadal wierzy we wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w ramach koalicji. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce w zrekonstruowanym rz\u0105dzie Polsce 2050 nie przypadnie stanowisko wicepremiera.",
        "id": 3139358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicja-stanela-nad-przepascia-wicepremier-szczerze-podczas,nId,22164278",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Koalicja stan\u0119\u0142a nad przepa\u015bci\u0105\". Wicepremier szczerze podczas wywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:49.759568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:51:42+00:00",
        "description": "Rosyjska elita jest przera\u017cona i prze\u017cywa szok po tajemniczej \u015bmierci by\u0142ego ministra transportu Romana Starowojta - poda\u0142a agencja AFP. Polityk chwil\u0119 przed \u015bmierci\u0105 zosta\u0142 zdymisjonowany przez W\u0142adimira Putina. Z kolei rosyjskie media podawa\u0142y wcze\u015bniej, \u017ce w jego sprawie toczy si\u0119 \u015bledztwo dotycz\u0105ce korupcji. Zdaniem agencji Starowojt m\u00f3g\u0142 by\u0107 w najbli\u017cszym czasie zatrzymany przez s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3138911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tajemnicza-smierc-rosyjskiego-ministra-szok-i-przerazenie-el,nId,22164294",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 rosyjskiego ministra. \"Szok i przera\u017cenie elit\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:49.936686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:51:16+00:00",
        "description": "40-letnia Polka zgin\u0119\u0142a podczas k\u0105pieli na pla\u017cy Roda u wybrze\u017ca Korfu - podaj\u0105 greckie media. Tragedia rozegra\u0142a si\u0119 na oczach bezradnego syna kobiety. 16-latek obserwowa\u0142 z brzegu, jak jego rodzice znikaj\u0105 pod wod\u0105. Ojca nastolatka uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. \"Obaj s\u0105 w szoku\" - podkre\u015blaj\u0105 \u015bwiadkowie.",
        "id": 3138912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rodzinna-tragedia-na-korfu-polka-utonela-na-oczach-syna,nId,22164298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia na Korfu. Polka uton\u0119\u0142a na oczach syna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:50.113082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:44:45+00:00",
        "description": "45-latek zmar\u0142 w szpitalu, gdzie trafi\u0142 po wypadku na Wis\u0142ostradzie. Jak ustali\u0142 Polsat News, w pi\u0105tek zmar\u0142 tak\u017ce jego 13-letni syn, z kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 na motocyklu. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanych sprawc\u00f3w wypadku.",
        "id": 3138913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-na-wislostradzie-zmarl-syn-ofiary-nowe-informacje,nId,22164300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Wis\u0142ostradzie, zmar\u0142 syn ofiary. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:50.289906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:40:57+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Tuskiem podczas konferencji w Rzymie. \"Wa\u017cne jest, aby Polska pozosta\u0142a kluczowym w\u0119z\u0142em logistycznym i tranzytowym dla mi\u0119dzynarodowej pomocy dla Ukrainy\" - napisa\u0142 w sieci, dzi\u0119kuj\u0105c szefowi polskiego rz\u0105du. Z kolei Tusk zaznaczy\u0142 podczas przem\u00f3wienia, \u017ce tocz\u0105ca si\u0119 wojna nie dotyczy tylko Ukrainy, ale jest te\u017c walk\u0105 o Europ\u0119.",
        "id": 3138914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wazne-zeby-polska-pozostala-kluczowym-wezlem-zelenski-dzieku,nId,22164252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wa\u017cne, \u017ceby Polska pozosta\u0142a kluczowym w\u0119z\u0142em\". Ze\u0142enski dzi\u0119kuje Tuskowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:50.466511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:33:14+00:00",
        "description": "- Ta rana si\u0119 nie zabli\u017ani, dop\u00f3ki nie zostanie oczyszczona - m\u00f3wi\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105cych ofiary zbrodni wo\u0142y\u0144skiej. Szef MON zaznaczy\u0142 potrzeb\u0119 \"budowania przysz\u0142o\u015bci na prawdzie\" i uszanowania ofiar, deklaruj\u0105c przy tym dalsz\u0105 ch\u0119\u0107 pomocy narodowi ukrai\u0144skiemu.",
        "id": 3138915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rocznica-zbrodni-wolynskiej-trwaja-uroczystosci-ta-rana-musi,nId,22164285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rocznica zbrodni wo\u0142y\u0144skiej. Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci. \"Ta rana musi zosta\u0107 oczyszczona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T08:59:50.642773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T08:21:13+00:00",
        "description": "Nieprzyjemny deszcz, ciemne chmury i silny wiatr. Z takimi zjawiskami musimy si\u0119 liczy\u0107 w wielu miejscach, jednak najbardziej dadz\u0105 si\u0119 one we znaki mieszka\u0144com p\u00f3\u0142nocnych wojew\u00f3dztw. W pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia IMGW pierwszego stopnia. Nad morzem trzeba uwa\u017ca\u0107 na podmuchy wiatru przekraczaj\u0105ce 80 km/h.",
        "id": 3138916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gabriel-wciaz-tu-jest-pogoda-znowu-moze-byc-niebezpieczna,nId,22164280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gabriel wci\u0105\u017c tu jest. Pogoda znowu mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:34.389190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T07:53:13+00:00",
        "description": "Dziennikarz Aleksandr Niewzorow poinformowa\u0142 o fatalnym b\u0142\u0119dzie obs\u0142uguj\u0105cych rosyjski system obrony rakietowej Pancyr, kt\u00f3rzy pomylili samolot pasa\u017cerski z ukrai\u0144skim dronem. Lec\u0105ca z Mi\u0144ska maszyna zosta\u0142a ostrzelana, gdy zbli\u017ca\u0142a si\u0119 do moskiewskiego lotniska Szeremietiewo. Samolot dozna\u0142 niewielkich uszkodze\u0144, na szcz\u0119\u015bcie oby\u0142o si\u0119 bez ofiar i poszkodowanych.",
        "id": 3138633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-otworzyli-ogien-pomylili-samolot-pasazerski-z-drone,nId,22164239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie otworzyli ogie\u0144. Pomylili samolot pasa\u017cerski z dronem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:34.572619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T07:53:12+00:00",
        "description": "- To jest kilkana\u015bcie os\u00f3b, kt\u00f3re sonduj\u0105 zar\u00f3wno u nas, jak i w Platformie Obywatelskiej. Zastanawiaj\u0105 si\u0119, co zrobi\u0107. To s\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy weszli pierwszy raz do Sejmu i chc\u0105 mie\u0107 na co\u015b wp\u0142yw. Je\u017celi ci ludzie widz\u0105, \u017ce ich lider nie zdaje egzaminu albo si\u0119 troch\u0119 zu\u017cy\u0142, a oni chc\u0105 dzia\u0142a\u0107 w polityce, to mo\u017ce szukaj\u0105 sobie nowej drogi - m\u00f3wi Interii pose\u0142 Nowej Lewicy Tomasz Trela.",
        "id": 3138634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-straci-klub-parlamentarny-tomasz-trela-chodzi-o-kil,nId,22164217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia straci klub parlamentarny? Tomasz Trela: Chodzi o kilkana\u015bcie os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:34.751153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T07:48:54+00:00",
        "description": "Rosjanie nie oszcz\u0119dzaj\u0105 \u017cycia swoich \u017co\u0142nierzy, a w niekt\u00f3rych przypadkach nawet nie dochodzi do ewakuacji rannych - takie stanowisko przedstawi\u0142 ukrai\u0144ski dow\u00f3dca Maksym Kazban, odnosz\u0105c si\u0119 do taktyki rosyjskiej armii na froncie. Jak stwierdzi\u0142, szeregowymi \u017co\u0142nierzami nie kieruje motywacja do walki, ale strach przed odwrotem i przemoc\u0105.",
        "id": 3138635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-oszczedzaja-zycia-ukrainski-dowodca-opowiedzial-o-taktyc,nId,22164241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie oszcz\u0119dzaj\u0105 \u017cycia\". Ukrai\u0144ski dow\u00f3dca opowiedzia\u0142 o taktyce Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:34.928952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T07:28:56+00:00",
        "description": "- To jest powa\u017cna sugestia, \u017ce pan prezydent \u017ale znosi koniec swojej kadencji - tak niedawne s\u0142owa Andrzeja Dudy o \"wieszaniu\" oceni\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do wypowiedzi g\u0142owy pa\u0144stwa dotycz\u0105cej portu lotniczego w Jasionce i podej\u015bcia do Ukrainy oraz sojusznik\u00f3w. - Jak (prezydent - red.) chcia\u0142 by\u0107 twardy, to mia\u0142 na to kilka lat - stwierdzi\u0142 Sikorski.",
        "id": 3138636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-gorzko-ocenil-slowa-prezydenta-zle-znosi-koniec-kad,nId,22164231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski gorzko oceni\u0142 s\u0142owa prezydenta. \"\u0179le znosi koniec kadencji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:35.106412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T07:03:24+00:00",
        "description": "Ni\u017c genue\u0144ski Gabriel wci\u0105\u017c jest aktywny nad Polsk\u0105. To oznacza, \u017ce stra\u017cacy nie mog\u0105 traci\u0107 czujno\u015bci. Tylko w ci\u0105gu minionej doby z powodu z\u0142ych warunk\u00f3w pogodowych musieli interweniowa\u0107 ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca razy. Najwi\u0119cej zdarze\u0144 mia\u0142o miejsce w centrum i na po\u0142udniu Polski. Aura pr\u0119dko si\u0119 nie poprawi: w pi\u0105tek do naszego kraju wr\u00f3c\u0105 burze.",
        "id": 3138637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strazacy-pracowali-cala-dobe-najwiecej-interwencji-w-trzech,nId,22164230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy pracowali ca\u0142\u0105 dob\u0119. Najwi\u0119cej interwencji w trzech regionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T07:54:35.283590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:58:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia przygotowa\u0142o projekt rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re ograniczy czas oczekiwania karetek na podjazdach szpitali. Nowe przepisy zak\u0142adaj\u0105, \u017ce pacjent przewieziony przez zesp\u00f3\u0142 ratownictwa medycznego ma zosta\u0107 formalnie przyj\u0119ty na SOR w ci\u0105gu maksymalnie 15 minut. To reakcja na sytuacje, w kt\u00f3rych ambulansy czekaj\u0105 godzinami na przekazanie chorego, co parali\u017cuje system ratownictwa.",
        "id": 3138638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sor-bedzie-mial-15-minut-na-przyjecie-tych-pacjentow-jest-pr,nId,22163097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOR b\u0119dzie mia\u0142 15 minut na przyj\u0119cie tych pacjent\u00f3w. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:34.289141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:37:51+00:00",
        "description": "Ponad 33 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce Rados\u0142aw Sikorski by\u0142by lepszym premierem ni\u017c Donald Tusk - wynika z sonda\u017cu SW Research. Respondenci byli podzieleni niemal po r\u00f3wno, przeciwnego zdania jest prawie 32 proc. badanych. Na konieczno\u015b\u0107 zmiany szefa rz\u0105du wskazywali m.in. politycy Polskiego Stronnictwa Ludowego.",
        "id": 3138344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sygnal-ostrzegawczy-dla-tuska-jest-nowy-sondaz-zapytano-o-si,nId,22164207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sygna\u0142 ostrzegawczy dla Tuska. Jest nowy sonda\u017c, zapytano o Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:34.471780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:17:04+00:00",
        "description": "- Mam nadziej\u0119, \u017ce Grzegorz Braun odpowie za swoje wypowiedzi - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Jak doda\u0142, \"za ka\u017cdym razem, jak Rosja potrzebowa\u0142a Polsce zaszkodzi\u0107, to robi\u0142a tutaj jak\u0105\u015b hec\u0119\". - To robota wrog\u00f3w Polski - oceni\u0142.",
        "id": 3138345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-msz-o-wypowiedziach-grzegorza-brauna-robota-wrogow-pols,nId,22164216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ o wypowiedziach Grzegorza Brauna. \"Robota wrog\u00f3w Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:34.648537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:14:59+00:00",
        "description": "Przypadek gor\u0105czki chikungunya - wywo\u0142ywanej przez wirusa o tej samej nazwie - odnotowano we Francji, w przygranicznym regionie Alzacji. Ta diagnoza r\u00f3\u017cni si\u0119 jednak od poprzednich - do zaka\u017cenia dosz\u0142o lokalnie, bez wyjazdu w tropikalne kraje. Ministerstwo zdrowia Badenii-Wirtembergii przekaza\u0142o, \u017ce tego rodzaju transmisje wirusa staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej prawdopodobne tak\u017ce w Niemczech.",
        "id": 3138346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tropikalny-wirus-chikungunya-w-alzacji-zakazony-nie-wyjezdza,nId,22164206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tropikalny wirus chikungunya w Alzacji. Specjali\u015bci bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:34.826970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:00:03+00:00",
        "description": "Od Aztek\u00f3w po dw\u00f3r Karola II - mijaj\u0105 tysi\u0105ce lat, a z\u0142oto wci\u0105\u017c jest obiektem ludzkiego po\u017c\u0105dania, kt\u00f3remu nadajemy du\u017c\u0105 warto\u015b\u0107. To r\u00f3wnie\u017c rozs\u0105dna i intratna inwestycja. Nawet w czasach bitcoina mieni\u0105cy si\u0119 kruszec zachowuje odwieczn\u0105 \u015bwietno\u015b\u0107. Pytanie - dlaczego?",
        "id": 3138347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-spectator-dlaczego-wciaz-pozadamy-zlota,nId,22163415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Spectator\": Dlaczego wci\u0105\u017c po\u017c\u0105damy z\u0142ota?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:35.004343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:00:02+00:00",
        "description": "Owszem, wydatki na obronno\u015b\u0107 musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107. Jednak rezygnacja z formu\u0142y pa\u0144stwa opieku\u0144czego w celu ich finansowania by\u0142aby ogromnym b\u0142\u0119dem. Historia uczy nas, \u017ce wyb\u00f3r polityczny nigdy nie jest dokonywany pomi\u0119dzy broni\u0105 a mas\u0142em, lecz raczej pomi\u0119dzy broni\u0105 a podatkami.",
        "id": 3138348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-guardian-europa-nie-musi-wybierac-miedzy-zbrojeniami-a-d,nId,22163133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Guardian\": Europa nie musi wybiera\u0107 mi\u0119dzy zbrojeniami a dobrobytem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:35.181599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T06:00:02+00:00",
        "description": "Straty ZSRR w II wojnie \u015bwiatowej by\u0142y wi\u0119ksze ni\u017c straty wszystkich si\u0142 alianckich razem wzi\u0119tych i przewy\u017cszy\u0142y niemal dwukrotnie straty Niemiec. Jednak finalnie to Berlin wpad\u0142 w r\u0119ce oddzia\u0142\u00f3w Armii Czerwonej. Podobnie mo\u017ce by\u0107 w Ukrainie.",
        "id": 3138349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-washington-post-ukraina-wciaz-moze-przegrac-te-wojne,nId,22163080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Washington Post\": Ukraina wci\u0105\u017c mo\u017ce przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T06:49:35.362931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T05:57:36+00:00",
        "description": "W czwartek w okolicach Frankfurtu nad Odr\u0105 utworzy\u0142 si\u0119 korek d\u0142ugi na 20 km - alarmuje lokalna prasa. Do totalnego parali\u017cu w ruchu drogowym dosz\u0142o w wyniku ustanowienia kontroli na polsko-niemieckiej granicy. Na zamieszanie reaguj\u0105 izby handlowo-przemys\u0142owe. Domagaj\u0105 si\u0119 od szefa MSW Niemiec ustanowienia tzw. szybkiego pasa ruchu na autostradach.",
        "id": 3138350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paraliz-na-niemieckiej-autostradzie-to-efekt-kontroli-na-gra,nId,22164193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c na niemieckiej autostradzie. To efekt kontroli na granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T05:44:34.845923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T05:42:12+00:00",
        "description": "Rosjanie zestrzelili w nocy 155 dron\u00f3w nad \u0142\u0105cznie 11 obwodami w kraju, a tak\u017ce nad Krymem i Morzem Czarnym. W wyniku ataku bezza\u0142ogowc\u00f3w zgin\u0119\u0142a jedna osoba. Moskwa odpowiedzia\u0142a jednak tym samym i przypu\u015bci\u0142a nalot na Ukrain\u0119. Za cel obrali obw\u00f3d charkowski, gdzie uszkodzony zosta\u0142 m.in. szpital.",
        "id": 3138021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ponad-150-dronow-jednej-nocy-ukraina-wystrzelila-bezzalogowc,nId,22164191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 150 dron\u00f3w jednej nocy. Ukraina wystrzeli\u0142a bezza\u0142ogowce na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T05:44:35.035396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T05:05:01+00:00",
        "description": "Agenci ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb imigracyjnych oraz \u017co\u0142nierze Gwardii Narodowej zatrzymali oko\u0142o 100 pracownik\u00f3w rolnych w po\u0142udniowej Kalifornii. To kolejny etap walki republika\u0144skiej administracji Trumpa z nielegaln\u0105 migracj\u0105. Podczas akcji protestuj\u0105cy krzyczeli i gestykulowali, dosz\u0142o do star\u0107 z uzbrojonymi funkcjonariuszami. Agencji ICE u\u017cyli wobec demonstrant\u00f3w gazu \u0142zawi\u0105cego.",
        "id": 3138022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-kontra-rolnicy-nalot-sluzb-w-kalifornii-doszlo-do-star,nId,22164189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump kontra rolnicy. Nalot s\u0142u\u017cb w Kalifornii, dosz\u0142o do star\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T05:44:35.238428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T05:00:01+00:00",
        "description": "Na p\u00f3\u0142nocy Polski trwaj\u0105 i b\u0119d\u0105 realizowane inwestycje na niespotykan\u0105 dot\u0105d skal\u0119. W rozmowie z ekspertami sprawdzamy, kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z wielkich pieni\u0119dzy \"pompowanych\" w nadmorskie projekty. Nasi rozm\u00f3wcy wskazuj\u0105 te\u017c kluczowe problemy, kt\u00f3re mog\u0105 zniweczy\u0107 polskie ambicje.",
        "id": 3138023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeden-region-da-prace-tysiacom-polakow-szanse-latwo-zmarnowa,nId,22163793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ko\u0142o zamachowe polskiej gospodarki. Potrzeba tysi\u0119cy pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T04:39:38.104309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T04:14:25+00:00",
        "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce w poniedzia\u0142ek b\u0119d\u0119 mia\u0142 do przekazania wa\u017cne o\u015bwiadczenie na temat Rosji - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump, nie podaj\u0105c wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Jednocze\u015bnie prezydent USA zaznaczy\u0142, \u017ce \"jest rozczarowany\" Moskw\u0105. S\u0142owa te pad\u0142y przy okazji og\u0142aszania nowych dostaw broni dla Ukrainy - maj\u0105 one by\u0107 wys\u0142ane poprzez NATO, kt\u00f3re za nie zap\u0142aci.",
        "id": 3137759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tajemnicza-zapowiedz-trumpa-bedzie-wazne-oswiadczenie-na-tem,nId,22164188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza zapowied\u017a Trumpa. \"B\u0119dzie wa\u017cne o\u015bwiadczenie na temat Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-11T04:39:38.283218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-11T04:02:43+00:00",
        "description": "W trakcie poszukiwa\u0144 ujawnili\u015bmy dokumenty i rzeczy osobiste os\u00f3b oraz ko\u015bci - relacjonuje w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Agnieszka Dymi\u0144ska, matka zaginionego przed dwoma laty Krzysztofa Dymi\u0144skiego. Bardzo niski stan wody w Wi\u015ble pozwoli\u0142 na poszukiwania terenu. Wszystkie znalezione rzeczy zosta\u0142y przekazane policji. Nie wiadomo, czy odkryte szcz\u0105tki s\u0105 szcz\u0105tkami ludzkimi.",
        "id": 3137760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-poszukiwania-krzysztofa-dyminskiego-wisla-odslonila-dokument,nId,22164179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Krzysztofa Dymi\u0144skiego. Wis\u0142a ods\u0142oni\u0142a \"dokumenty oraz ko\u015bci\"",
        "vote": 0
    }
]