[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T22:32:53.427608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T22:32:52+00:00",
        "description": "Samorz\u0105d wojew\u00f3dztwa mazowieckiego po raz kolejny organizuje forum po\u015bwi\u0119cone mediom lokalnym z naszego regionu. II Kongres Mazowieckich Medi\u00f3w Lokalnych odb\u0119dzie si\u0119 29 pa\u017adziernika w Pa\u0144stwowym Muzeum Etnograficznym w Warszawie. Zwie\u0144czony zostanie przyznaniem nagr\u00f3d w konkursie dziennikarskim \u201eBia\u0142y Kruk\u201d.",
        "id": 3833133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43192221-ii-edycja-kongresu-mazowieckich-mediow-lokalnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "II edycja Kongresu Mazowieckich Medi\u00f3w Lokalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T22:32:53.643388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T22:32:52+00:00",
        "description": "Nagroda Koryfeusz Muzyki Polskiej, ustanowiona w 2011 roku, nale\u017cy do najwa\u017cniejszych wyr\u00f3\u017cnie\u0144 w polskim \u017cyciu muzycznym. Uhonorowuje tw\u00f3rc\u00f3w, wykonawc\u00f3w, badaczy, animator\u00f3w oraz instytucje za dokonania minionego sezonu. Wyj\u0105tkiem jest nagroda honorowa, przyznawana za ca\u0142okszta\u0142t dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 3833134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art43192201-jubileuszowa-gala-wreczenia-nagrod-koryfeusz-muzyki-polskiej-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jubileuszowa gala wr\u0119czenia nagr\u00f3d Koryfeusz Muzyki Polskiej 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T22:32:53.200215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T22:32:52+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3833132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43192031-kalendarium-piatek-17-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 17 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:25.556928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "W czasach dynamicznych zmian austriacka Grupa Erste pozostaje symbolem stabilno\u015bci w\u00a0europejskiej gospodarce.",
        "id": 3832580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43192071-austriacka-grupa-erste-od-200-lat-buduje-zaufanie-teraz-inwestuje-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austriacka Grupa Erste: Od 200 lat buduje zaufanie, teraz inwestuje w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:25.930776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "Podczas czwartkowej rozmowy telefonicznej Putin zapewni\u0142 Trumpa, \u017ce Rosja \u201ema pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad inicjatyw\u0105 strategiczn\u0105 na ca\u0142ej linii kontaktu\u201d. I zn\u00f3w podkre\u015bli\u0142, \u017ce Rosja chce pokoju.",
        "id": 3832582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43192021-doradca-putina-o-rozmowie-trump-putin-putin-ostrzegl-trumpa-a-rosja-wciaz-chce-pokoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Putina o rozmowie Trump-Putin: Putin ostrzeg\u0142 Trumpa, a Rosja wci\u0105\u017c chce pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:25.703468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "Niewiele zmian w\u00a0gospodarce budzi takie emocje w\u015br\u00f3d konsument\u00f3w jak system kaucyjny. Z\u00a0czasem przywykniemy jednak do nowo\u015bci, a\u00a0ca\u0142y proces pozbywania si\u0119 opakowa\u0144 b\u0119dzie coraz cz\u0119\u015bciej zautomatyzowany.",
        "id": 3832581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art43192051-kaucja-z-automatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaucja z automatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:25.115049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "Ponad 590 restauracji prowadzonych w 90% przez 107 franczyzobiorc\u00f3w \u2013 tak wygl\u0105da statystyka McDonald\u2019s w Polsce. Firma otwiera kolejne lokale pod z\u0142otymi \u0142ukami i deklaruje jeszcze szybszy rozw\u00f3j w najbli\u017cszych latach. Stale poszukuje licencjobiorc\u00f3w. Jak do\u0142\u0105czy\u0107 do tego elitarnego grona i czego mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 po wsp\u00f3\u0142pracy z gastronomicznym gigantem?",
        "id": 3832578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art43192121-mcdonald-s-w-polsce-franczyza-to-sprawdzony-przepis-na-sukces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "McDonald\u2019s w Polsce: Franczyza to sprawdzony przepis na sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:25.334458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "W\u0142asne biuro ubezpieczeniowe, wsparcie silnej marki i niezale\u017cno\u015b\u0107 jednocze\u015bnie? Tak\u0105 ofert\u0119 prezentuje najwi\u0119kszy polski ubezpieczyciel. PZU zaprasza do wsp\u00f3\u0142pracy i pomaga zosta\u0107 profesjonalnym agentem. Mo\u017cesz by\u0107 swoim szefem i korzysta\u0107 ze wsparcia silnej, znanej marki.",
        "id": 3832579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art43192081-pomysl-na-wlasny-biznes-pod-szyldem-pzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomys\u0142 na w\u0142asny biznes pod szyldem PZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T21:16:24.784247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T21:16:23+00:00",
        "description": "W dynamicznie zmieniaj\u0105cej si\u0119 rzeczywisto\u015bci gospodarczej, gdzie rosn\u0105ce wymagania podatkowe i administracyjne stanowi\u0105 wyzwanie dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, TAX SAFE oferuje stabilne i sprawdzone rozwi\u0105zania w modelu franczyzowym.",
        "id": 3832577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art43192171-twoja-bezpieczna-droga-do-wlasnego-biznesu-w-branzy-ksiegowo-podatkowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twoja bezpieczna droga do w\u0142asnego biznesu w bran\u017cy ksi\u0119gowo-podatkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:08.770886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "17 pa\u017adziernika 1849 r., 176 lat temu, w Pary\u017cu zmar\u0142 Fryderyk Franciszek Chopin. Banalnym zdaje si\u0119 pisanie o nim jako o wielkim kompozytorze i piani\u015bcie, uwa\u017cam bowiem, \u017ce jego tw\u00f3rczo\u015b\u0107 pozostaje poza wszelk\u0105 skal\u0105, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna mierzy\u0107 ludzki geniusz i talent.",
        "id": 3832003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43187581-fryderyk-chopin-w-holdzie-geniuszowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fryderyk Chopin. W ho\u0142dzie Geniuszowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:09.888968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Wizyta Rados\u0142awa Sikorskiego w brytyjskim parlamencie na wystawie, na kt\u00f3rej zaprezentowano zestrzelonego nad Ukrain\u0105 ira\u0144skiego drona, rozz\u0142o\u015bci\u0142a w\u0142adze Iranu. Wezwa\u0142y przedstawiciela polskiej dyplomacji do MSZ.",
        "id": 3832011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43191971-iran-polski-charge-d-affaires-wezwany-do-msz-w-tle-wizyta-sikorskiego-w-londynie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran. Polski charg\u00e9 d\u2019affaires wezwany do MSZ. W tle wizyta Sikorskiego w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:08.861108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "W grudniu 1942 r. skazano go na potr\u00f3jn\u0105 kar\u0119 \u015bmierci. Miesi\u0105c p\u00f3\u017aniej, 4 stycznia 1943 r., wyrok wykonano \u2013 w dramatycznych okoliczno\u015bciach.",
        "id": 3832004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43187591-jerzy-iwanow-szajnowicz-smierc-w-cieniu-akropolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Iwanow-Szajnowicz \u2013 \u015bmier\u0107 w\u00a0cieniu Akropolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:09.091987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Od ogromu czerwonych wydm pustyni i prawdziwie apokaliptycznego zachodu S\u0142o\u0144ca, po g\u0142\u0119bokie w\u0105wozy kanionu Fish River, bezkresn\u0105 pustk\u0119 i\u00a0magiczny nastr\u00f3j nieska\u017conej cywilizacj\u0105 ziemi spieczonej pra\u017c\u0105cymi promieniami \u2013 spektakularne pejza\u017ce Namibii tworz\u0105 poczt\u00f3wkowy obraz, zach\u0119caj\u0105c do eksploracji i\u00a0kontemplacji.",
        "id": 3832006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43187601-magiczna-namibia-synonim-zaskoczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magiczna Namibia \u2013 synonim zaskoczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:09.307854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Po niemal 40 latach od ostatniej wizyty w\u00a0Nowym Jorku widzimy zmiany w\u00a0Wielkim Jab\u0142ku. Miasto wspi\u0119\u0142o si\u0119 jeszcze wy\u017cej. Jest czy\u015bciej i\u00a0porz\u0105dniej, tak\u017ce w\u00a0metrze. Wjazd na szczyt kultowego The Empire State Building \u2013 obowi\u0105zkowy.",
        "id": 3832008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43187611-migawki-z-ameryki-polnocnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migawki z\u00a0Ameryki P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:09.659774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Naukowcy z ameryka\u0144skiego Uniwersytetu Auburn stworzyli nowy rodzaj materia\u0142u, w kt\u00f3rym elektrony mog\u0105 swobodnie porusza\u0107 si\u0119 po sta\u0142ej powierzchni. Dzi\u0119ki mo\u017cliwo\u015bci uk\u0142adania tych elektron\u00f3w w r\u00f3\u017cne wzory, materia\u0142 ten mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci pos\u0142u\u017cy\u0107 do budowy szybszych komputer\u00f3w lub projektowania bardziej efektywnych reakcji chemicznych.",
        "id": 3832010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43189091-naukowcy-ujarzmili-elektrony-komputery-i-reaktory-wejda-na-nowy-poziom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy ujarzmili elektrony. Komputery i reaktory wejd\u0105 na nowy poziom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:09.528260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Jak zapowiedzieli, tak zrobili. Skonfiskowany superjacht Amadea, kt\u00f3ry wed\u0142ug w\u0142adz USA nale\u017cy do obj\u0119tego sankcjami miliardera Sulejmana Kerimowa, ma nowego w\u0142a\u015bciciela. Jego nazwisko nie zosta\u0142o upublicznione.",
        "id": 3832009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43191861-oligarcha-stracil-superjacht-zloty-fortepian-odplynal-w-sina-dal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oligarcha straci\u0142 superjacht. Z\u0142oty fortepian odp\u0142yn\u0105\u0142 w sin\u0105 dal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:05:08.956647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:05:08+00:00",
        "description": "Legenda o\u00a0Nessie, potworze z\u00a0Loch Ness, liczy sobie setki lat. Wiara w\u00a0istnienie Nessie uwiarygodni\u0142a fotografi\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a kiepsk\u0105 mistyfikacj\u0105.",
        "id": 3832005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43187621-wiara-tworzy-potwory-nessie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiara tworzy potwory: Nessie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:45:23.928118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:45:22+00:00",
        "description": "Donald Trump by\u0107 mo\u017ce chcia\u0142 og\u0142osi\u0107 w pi\u0105tek przekazanie Ukrai\u0144com Tomahawk\u00f3w. Kreml rzutem na ta\u015bm\u0119 pr\u00f3buje temu zapobiec.",
        "id": 3831466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43191851-jedrzej-bielecki-trump-ostatecznie-przechodzi-na-strone-ukrainy-tego-sie-boi-putin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Trump ostatecznie przechodzi na stron\u0119 Ukrainy? Tego si\u0119 boi Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:45:24.652575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:45:22+00:00",
        "description": "Prawie dwie godziny i ponad 300 uczestnik\u00f3w. W takich okoliczno\u015bciach za\u0142o\u017cyciel CCC i dyrektor finansowy sp\u00f3\u0142ki odpowiadali dzi\u015b na pytania o tezy z raportu, kt\u00f3ry zbi\u0142 kurs akcji.",
        "id": 3831467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43191831-odpowiedz-ccc-na-zarzuty-ningi-research-dariusz-milek-chyba-pisala-to-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowied\u017a CCC na zarzuty Ningi Research. Dariusz Mi\u0142ek: Chyba pisa\u0142a to AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:45:24.975119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:45:22+00:00",
        "description": "Dzie\u0144 przed planowanym przyjazdem Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do Waszyngtonu, prezydent USA Donald Trump nawi\u0105za\u0142 telefoniczny kontakt z W\u0142adimirem Putinem. \u201eSukces na Bliskim Wschodzie pomo\u017ce nam w negocjacjach maj\u0105cych na celu zako\u0144czenie wojny mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105\u201d - napisa\u0142 Trump.",
        "id": 3831468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43191751-rozmowa-trump-putin-czy-prezydent-usa-postawil-ultimatum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Putin. Czy prezydent USA postawi\u0142 ultimatum?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T17:31:49.228490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T17:31:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3830810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43191781-dziennik-ustaw-z-16-pazdziernika-2025-r-poz-1399-1403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 16 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1399-1403)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T17:31:49.355636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T17:31:48+00:00",
        "description": "Piotr Hofma\u0144ski, by\u0142y prezes Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego, zosta\u0142 uhonorowany Nagrod\u0105 im. Edwarda J. Wende. Wyr\u00f3\u017cnienie trafi\u0142o do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka.",
        "id": 3830811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art43190831-laury-dla-prof-piotra-hofmanskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laury dla prof. Piotra Hofma\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T17:31:49.478762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T17:31:48+00:00",
        "description": "Coraz mniej izb wytrze\u017awie\u0144 w Polsce oznacza coraz wi\u0119ksze obci\u0105\u017cenie dla szpitalnych oddzia\u0142\u00f3w ratunkowych i policji. Nietrze\u017awi pacjenci zajmuj\u0105 miejsca na SOR-ach, a komendy policji nie maj\u0105 warunk\u00f3w i personelu, aby zapewni\u0107 nietrze\u017awym w\u0142a\u015bciw\u0105 opiek\u0119.",
        "id": 3830812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43191661-likwidacja-izb-wytrzezwien-paralizuje-sor-y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwidacja izb wytrze\u017awie\u0144 parali\u017cuje SOR-y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T17:31:49.102711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T17:31:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3830809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43191791-monitor-polski-z-16-pazdziernika-2025-r-poz-1064-1071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 16 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1064-1071)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:16:59.016990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:16:57+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump planuje budow\u0119 pomnika na swoj\u0105 cze\u015b\u0107 - \u0142uku wzorowanego na paryskim \u0141uku Triumfalnym.  Przedstawi\u0142 projekty - ma\u0142y, \u015bredni i najwi\u0119kszy. Odpowiada mu ten ostatni.",
        "id": 3830113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43190861-donald-trump-buduje-sobie-pomnik-i-przebudowuje-bialy-dom-koszmar-pozlacanego-rokoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump buduje sobie pomnik i przebudowuje Bia\u0142y Dom. \u201eKoszmar poz\u0142acanego rokoka\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:16:58.612587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:16:57+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz wezwa\u0142 do si\u0119gni\u0119cia po zamro\u017cone rosyjskie aktywa, by sfinansowa\u0107 140 mld euro po\u017cyczki dla Ukrainy i przyspieszy\u0107 zako\u0144czenie wojny. To nacisk polityczny przed szczytem UE.",
        "id": 3830112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43189901-niemcy-naciskaja-na-siegniecie-po-pieniadze-rosji-aby-zakonczyc-wojne-nie-przedluzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy naciskaj\u0105 na si\u0119gni\u0119cie po pieni\u0105dze Rosji. \u201eAby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119, nie przed\u0142u\u017cy\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:16:58.395831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:16:57+00:00",
        "description": "Adwokat, a obecnie pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, Roman Giertych otrzyma 35 tys. z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia za nies\u0142uszne zatrzymanie - zdecydowa\u0142 S\u0105d Apelacyjny w Warszawie. Wyrok, jaki zapad\u0142 w \u015brod\u0119 15 pa\u017adziernika jest prawomocny.",
        "id": 3830109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43191451-panstwo-zaplaci-romanowi-giertychowi-za-zatrzymanie-przez-cba-jest-wyrok-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo zap\u0142aci Romanowi Giertychowi za zatrzymanie przez CBA. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:16:58.510190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:16:57+00:00",
        "description": "Rewolucja \u015bwiata warunkowana nowymi technologiami sta\u0142a si\u0119 faktem. W kontek\u015bcie rynku pracy rozw\u00f3j AI oznacza wiele zmian. Pracownicy maj\u0105 coraz wi\u0119cej zwi\u0105zanych z nimi obaw - przede wszystkim tych dotycz\u0105cych utraty zatrudnienia. Oto lista 10 zawod\u00f3w, w kt\u00f3rych \u201eludzcy wykonawcy\u201d wkr\u00f3tce mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 niepotrzebni.",
        "id": 3830110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art43190871-zawod-okoloprawniczy-na-liscie-zagrozonych-przez-ai-kto-powinien-myslec-o-zmianie-fachu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaw\u00f3d oko\u0142oprawniczy na li\u015bcie zagro\u017conych przez AI. Kto powinien my\u015ble\u0107 o zmianie fachu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.233946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Prawie trzy czwarte pracownik\u00f3w na \u015bwiecie, w tym w Polsce, wspiera si\u0119 narz\u0119dziami sztucznej inteligencji w pracy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich dostrzega te\u017c wymuszon\u0105 przez AI zmian\u0119 potrzebnych umiej\u0119tno\u015bci na ich stanowisku.",
        "id": 3829422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca/art43188741-ai-zmienia-juz-prace-specjalistow-i-menedzerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI zmienia ju\u017c prac\u0119 specjalist\u00f3w i mened\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:34.682212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "18 g\u0142os\u00f3w zabrak\u0142o, by drugi rz\u0105d S\u00e9bastiena Lecornu, kt\u00f3rego sk\u0142ad zosta\u0142 przedstawiony 12 pa\u017adziernika, upad\u0142 po zaledwie czterech dniach urz\u0119dowania.",
        "id": 3829419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43189871-francja-rzad-przetrwal-dwa-wnioski-o-wotum-nieufnosci-uratowalo-go-18-glosow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja: Rz\u0105d przetrwa\u0142 dwa wnioski o wotum nieufno\u015bci. Uratowa\u0142o go 18 g\u0142os\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:34.266612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "ChatGPT-5, najnowsza wersja chatbota od OpenAI, generuje bardziej szkodliwe odpowiedzi ni\u017c poprzedni model, twierdz\u0105 badacze. Dotyczy to zw\u0142aszcza zapyta\u0144 o samob\u00f3jstwa, samookaleczenia, zaburzenia od\u017cywiania i nadu\u017cywanie substancji psychoaktywnych.",
        "id": 3829417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43187201-iluzja-bezpieczenstwa-ai-naukowcy-ujawniaja-niepokojace-dane-o-chatgpt-5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eIluzja bezpiecze\u0144stwa AI\u201d. Naukowcy ujawniaj\u0105 niepokoj\u0105ce dane o ChatGPT-5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.336731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Inflacja bazowa we wrze\u015bniu utrzyma\u0142a si\u0119 na poziomie 3,2 proc. \u2013 poda\u0142 w czwartek Narodowy Bank Polski (NBP).",
        "id": 3829423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43189841-inflacja-bazowa-we-wrzesniu-najnizsza-od-5-5-roku-nbp-podal-nowe-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa we wrze\u015bniu najni\u017csza od 5,5 roku. NBP poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.486701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko europos\u0142om PiS Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi. Zdaniem \u015bledczych obaj politycy bezprawnie uczestniczyli w obradach Sejmu w grudniu 2023 roku.",
        "id": 3829424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43189831-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-stana-przed-sadem-jest-akt-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik stan\u0105 przed s\u0105dem. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.584887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Prezydent USA zas\u0142u\u017cy\u0142 na pokojowego Nobla. A na jak\u0105 odp\u0142at\u0119 zapracowa\u0142 szef izraelskiego rz\u0105du?",
        "id": 3829425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43187951-michal-szuldrzynski-trump-konczy-rzez-netanjahu-zostaje-z-problemami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Trump ko\u0144czy rze\u017a, Netanjahu zostaje z problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.102817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Dzieci i zst\u0119pni Pani Franciszki \u017burawskiej \u2013 Malinowskiej, proszeni s\u0105 o kontakt z firm\u0105 Equiom Corporate Services (Hong Kong) Limited.",
        "id": 3829421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art43189451-ogloszenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OG\u0141OSZENIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:33.554598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "\u2013 Zaczynamy traktowa\u0107 papie\u017ca Jana Paw\u0142a II jak posta\u0107 historyczn\u0105, a nie duchowego przewodnika \u2013 m\u00f3wi\u0142 w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d Tomasz Krzy\u017cak, dziennikarz specjalizuj\u0105cy si\u0119 w historii Ko\u015bcio\u0142a. W programie analizowano te\u017c pierwsz\u0105 adhortacj\u0119 Leona XIV",
        "id": 3829414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art43189941-podcast-rzecz-w-tym-jan-pawel-ii-franciszek-leon-xiv-i-marzenie-o-kosciele-ubogich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast Rzecz w tym: Jan Pawe\u0142 II, Franciszek, Leon XIV i marzenie o Ko\u015bciele ubogich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:34.010896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Pisma Waldemara \u017burka z \u017c\u0105daniem zaprzestania orzekania przez s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego s\u0105 niestosowne i stanowi\u0105 pr\u00f3b\u0119 bezprawnego wp\u0142ywu na orzekanie s\u0105du \u2013 twierdzi prezes Izby Karnej SN Zbigniew Kapi\u0144ski.",
        "id": 3829416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43189801-prezes-izby-karnej-sn-reaguje-na-wezwanie-ministra-waldemara-zurka-niestosowne-pismo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Izby Karnej SN reaguje na wezwanie ministra Waldemara \u017burka. \u201eNiestosowne pismo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:33.772388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Do mistrzostw \u015bwiata w USA, Kanadzie i Meksyku zosta\u0142o osiem miesi\u0119cy, a Donald Trump ostrzega, \u017ce odbierze turniej miastom, kt\u00f3re nie zadbaj\u0105 o bezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 3829415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art43189261-prezydent-usa-grozi-palcem-dlaczego-donald-trump-chce-odebrac-mundial-bostonowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA grozi palcem. Dlaczego Donald Trump chce odebra\u0107 mundial Bostonowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:34.459337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "Z nowego raportu Global Tipping Points wynika, \u017ce Ziemia osi\u0105gn\u0119\u0142a pierwszy katastrofalny punkt krytyczny klimatu. \u201eNie mo\u017cemy ju\u017c m\u00f3wi\u0107 o punktach krytycznych jako o przysz\u0142ym ryzyku. Pierwszy prze\u0142om \u2013 masowe obumieranie ciep\u0142owodnych raf koralowych \u2013 ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0105\u0142\u201d \u2013 czytamy.",
        "id": 3829418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art43188591-ziemia-przekroczyla-pierwszy-klimatyczny-punkt-krytyczny-eksperci-bija-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia przekroczy\u0142a pierwszy klimatyczny punkt krytyczny. Eksperci bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:05:35.709587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:05:32+00:00",
        "description": "W\u0142oska marka odzie\u017cowa Benetton przechodzi g\u0142\u0119bok\u0105 restrukturyzacj\u0119. Jej efektem jest utworzenie siedmiu nowych firm, kt\u00f3re maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 ju\u017c na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku.",
        "id": 3829426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art43189721-zmiany-w-slynnej-wloskiej-marce-odziezowej-siedem-nowych-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w s\u0142ynnej w\u0142oskiej marce odzie\u017cowej. Siedem nowych firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:49:29.284880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:49:28+00:00",
        "description": "Nie wyobra\u017cam sobie dobrej wsp\u00f3\u0142pracy koalicyjnej, je\u015bli umowa wobec nas nie zostanie dotrzymana. \u017badna koalicja nie jest w stanie w takich warunkach pracowa\u0107 skutecznie dla wyborc\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, minister funduszy i polityki regionalnej, wiceszefowa Polski 2050.",
        "id": 3828733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43188641-katarzyna-pelczynska-nalecz-zadna-koalicja-nie-jest-dana-raz-na-zawsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: \u017badna koalicja nie jest dana raz na zawsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:49:29.012098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:49:28+00:00",
        "description": "Naukowcy opracowali rewolucyjn\u0105 metod\u0119 druku 3D, w kt\u00f3rej wykorzystuj\u0105 hydro\u017cele jako szablony do wytwarzania wyj\u0105tkowo g\u0119stych i wytrzyma\u0142ych metali oraz ceramiki. Odkrycie mo\u017ce zrewolucjonizowa\u0107 produkcj\u0119 narz\u0119dzi biomedycznych i energetyk\u0119.",
        "id": 3828731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43185511-metal-twardszy-niz-stal-powstaje-z-zelu-przelom-w-szwajcarii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metal twardszy ni\u017c stal powstaje z \u017celu. Prze\u0142om w Szwajcarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:49:29.115125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:49:28+00:00",
        "description": "Pose\u0142 PiS \u0141ukasz Mejza przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zrzeka si\u0119 immunitetu w sprawie przekroczenia pr\u0119dko\u015bci na trasie ekspresowej S3. Kontrola pr\u0119dko\u015bci wykonana przez policj\u0119 wykaza\u0142a, \u017ce samoch\u00f3d porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 200 km/h. Pose\u0142 odm\u00f3wi\u0142 przyj\u0119cia mandatu.",
        "id": 3828732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43189521-posel-pis-lukasz-mejza-jechal-200-km-h-i-nie-przyjal-mandatu-teraz-zrzeka-sie-immunitetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS \u0141ukasz Mejza jecha\u0142 200 km/h i nie przyj\u0105\u0142 mandatu. Teraz zrzeka si\u0119 immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:49:29.424653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:49:28+00:00",
        "description": "Pose\u0142 Adam Gomo\u0142a, kt\u00f3ry kilkana\u015bcie miesi\u0119cy temu zosta\u0142 wykluczony z klubu Polska 2050, ponownie do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu parlamentarnego partii Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 3828734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43188851-wykluczony-z-polski-2050-posel-dolaczyl-do-klubu-polski-2050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykluczony z Polski 2050 pose\u0142 do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:07.209399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "Ahn Hak-sop, 95-letni by\u0142y \u017co\u0142nierz Korei P\u00f3\u0142nocnej, na konferencji prasowej w Seulu zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do po\u0142udniowokorea\u0144skiego rz\u0105du, by ten umo\u017cliwi\u0142 mu powr\u00f3t do Korei P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 3828118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43189001-95-latek-domaga-sie-powrotu-do-korei-polnocnej-po-42-latach-wiezienia-ile-moge-czekac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "95-latek domaga si\u0119 powrotu do Korei P\u00f3\u0142nocnej po 42 latach wi\u0119zienia. \u201eIle mog\u0119 czeka\u0107?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:07.029809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "1 listopada wejdzie w \u017cycie zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w sklepach i na stacjach benzynowych \u2013 tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119li radni Warszawy. Zakaz b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 w dw\u00f3ch dzielnicach Warszawy w godz. 22-6.",
        "id": 3828117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43189021-dwie-dzielnice-warszawy-z-nocnym-zakazem-rusza-pilotaz-ratusza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie dzielnice Warszawy z nocnym zakazem sprzeda\u017cy alkoholu. Rusza \u201epilota\u017c\u201d ratusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:07.522913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "Koszty handlu rosn\u0105. Nie tylko offline, ale tak\u017ce online. Jeden kana\u0142 nie mo\u017ce istnie\u0107 bez drugiego.",
        "id": 3828120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art43187821-jak-sklepy-stacjonarne-chca-wspolzyc-z-online",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak sklepy stacjonarne chc\u0105 wsp\u00f3\u0142\u017cy\u0107 z online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:07.689082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "Lider Stowarzyszenia Stop Bankowemu Bezprawiu testuje na swojej sprawie rozliczenia w sporach o kredyty lub po\u017cyczki z WIBOR-em.",
        "id": 3828121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art43188761-lider-frankowiczow-rusza-z-pozwem-o-wibor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider frankowicz\u00f3w rusza z pozwem o WIBOR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:07.397859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "Zgromadzanie Og\u00f3lne Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nie zgodzi\u0142o si\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej prezesa i s\u0119dziego TK Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego - poinformowa\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny.",
        "id": 3828119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43189191-prezes-tk-bogdan-swieczkowski-nie-stracil-immunitetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes TK Bogdan \u015awi\u0119czkowski nie straci\u0142 immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T12:36:06.845237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T12:36:05+00:00",
        "description": "\u2013 Obecno\u015b\u0107 pana Mentzena w polityce jest jednak pewnym nieporozumieniem \u2013 tak lider PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 kilka dni temu propozycj\u0119 S\u0142awomira Mentzena, by \u201egospodarzem\u201d paktu senackiego Konfederacji z PiS by\u0142 prezydent Karol Nawrocki. Wiele wskazuje, \u017ce po najbli\u017cszych wyborach obie partie b\u0119d\u0105 musia\u0142y si\u0119 jednak zbli\u017cy\u0107, albo grozi im pozostanie w opozycji.",
        "id": 3828116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43187001-szorstka-przyjazn-miedzy-jaroslawem-kaczynskim-a-slawomirem-mentzenem-o-co-chodzi-w-ich-sporze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSzorstka przyja\u017a\u0144\u201d mi\u0119dzy Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim a S\u0142awomirem Mentzenem? O co chodzi w ich sporze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.286364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "Parlament Europejski chce wzmocni\u0107 ochron\u0119 podr\u00f3\u017cnych w wypadku odwo\u0142ania lub op\u00f3\u017anienia lot\u00f3w. W poniedzia\u0142ek komisja transportu i turystyki PE przyj\u0119\u0142a wytyczne do negocjacji dotycz\u0105cych zmian w unijnych przepisach o prawach pasa\u017cer\u00f3w lotniczych.",
        "id": 3827691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art43188701-bagaz-podreczny-w-cenie-przelotu-potwierdzaja-europoslowie-ani-kroku-wstecz-w-prawach-pasazerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baga\u017c podr\u0119czny musi by\u0107 w cenie przelotu \u2013 potwierdzaj\u0105 europos\u0142owie. \"Ani kroku wstecz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.033276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "W III kwartale na o\u015bmiu g\u0142\u00f3wnych rynkach regionalnych do wynaj\u0119cia od zaraz by\u0142o niemal 1,2 mln mkw. biur. Najwi\u0119kszy wsp\u00f3\u0142czynnik pustostan\u00f3w odnotowano w Katowicach \u2013 podaje Polska Izba Nieruchomo\u015bci Komercyjnych.",
        "id": 3827689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43188841-gdzie-jest-najlatwiej-o-biuro-od-reki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest naj\u0142atwiej o biuro od r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.675820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "Po dw\u00f3ch latach rz\u0105d\u00f3w Donald Tusk musi mierzy\u0107 si\u0119 z rozczarowaniem nawet cz\u0119\u015bci w\u0142asnych wyborc\u00f3w. Czy uda mu si\u0119 odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad nastrojami?",
        "id": 3827694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43187831-michal-szuldrzynski-dlaczego-koalicja-nie-swietowala-drugiej-rocznicy-wyborow-15-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dlaczego koalicja nie \u015bwi\u0119towa\u0142a drugiej rocznicy wybor\u00f3w 15 pa\u017adziernika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.418403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "P\u0142atno\u015bci za u\u017cytkowanie \u201eurz\u0105dze\u0144 przemys\u0142owych\u201d kojarz\u0105 si\u0119 w pierwszej chwili z op\u0142atami za najmem tokarki lub innej maszyny produkcyjnej.",
        "id": 3827692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art43188711-na-gruncie-podatku-u-zrodla-urzadzenia-przemyslowe-nie-sa-tym-czym-sie-wydaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na gruncie podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a urz\u0105dzenia przemys\u0142owe nie s\u0105 tym czym si\u0119 wydaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.761939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 ameryka\u0144skich naukowc\u00f3w dokona\u0142 odkrycia, kt\u00f3re w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce pom\u00f3c milionom par bezskutecznie staraj\u0105cym si\u0119 o dziecko metod\u0105 in vitro. Opracowana metoda, kt\u00f3ra bazuje na tej, dzi\u0119ki kt\u00f3rej urodzi\u0142a si\u0119 owca Dolly, mo\u017ce stanowi\u0107 prze\u0142om w leczeniu bezp\u0142odno\u015bci.",
        "id": 3827695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art43121731-przelomowe-odkrycie-w-leczeniu-bezplodnosci-osiagnelismy-cos-co-wydawalo-sie-niemozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe odkrycie w leczeniu bezp\u0142odno\u015bci. \u201eOsi\u0105gn\u0119li\u015bmy co\u015b, co wydawa\u0142o si\u0119 niemo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.546502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "S\u0119dzia z W\u0105growca mia\u0142 kupi\u0107 butelk\u0119 w\u00f3dki na stacji paliw, wypi\u0107 alkohol i odjecha\u0107 autem do domu. S\u0105d Najwy\u017cszy w\u0142a\u015bnie zawiesi\u0142 go w czynno\u015bciach i zgodzi\u0142 si\u0119 na \u015bciganie m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3827693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43188441-sedzia-kupil-wodke-na-stacji-benzynowej-wypil-i-odjechal-sad-najwyzszy-wydal-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia kupi\u0142 w\u00f3dk\u0119 na stacji benzynowej, wypi\u0142 i odjecha\u0142. S\u0105d Najwy\u017cszy wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.878706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "\u201eIngerencj\u0105 w \u017cywotne interesy\u201d Niemiec nazwa\u0142 lider AfD Tino Chrupalla wypowied\u017a szefa polskiego BBN ws. podejrzanego o atak na Nord Stream. Tymczasem W\u0142osi wstrzymuj\u0105 ekstradycj\u0119 drugiego podejrzanego.",
        "id": 3827696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43188481-szef-afd-krytykuje-slawomira-cenckiewicza-za-obrone-podejrzanego-ws-nord-stream",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef AfD krytykuje S\u0142awomira Cenckiewicza za obron\u0119 podejrzanego ws. Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:28:43.136945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:28:42+00:00",
        "description": "Nabywanie nieruchomo\u015bci przez Polak\u00f3w w Hiszpanii sta\u0142o si\u0119 ostatnio niezwykle \u0142atwe. Wiele ofert kierowanych jest wprost do nich, a na miejscu dzia\u0142aj\u0105 polscy po\u015brednicy, kt\u00f3rzy u\u0142atwiaj\u0105 transakcje r\u00f3wnie\u017c tym inwestorom, kt\u00f3rzy nie znaj\u0105 j\u0119zyka. O co trzeba zadba\u0107, podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o takiej inwestycji?",
        "id": 3827690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nieruchomosci/art43011921-zakup-nieruchomosci-w-hiszpanii-co-sprawdzic-i-o-co-zadbac-aby-uniknac-klopotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakup nieruchomo\u015bci w Hiszpanii. Co sprawdzi\u0107 i o co zadba\u0107, aby unikn\u0105\u0107 k\u0142opot\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.629749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Profesjonalny pe\u0142nomocnik nie mo\u017ce mie\u0107 pretensji do klienta, \u017ce ten \u017ale zrozumia\u0142 poj\u0119cie kluczowe dla ustalenia honorarium \u2013 orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 3827156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art43187561-adwokat-niejasno-okreslil-zasady-wynagrodzenia-sn-dostanie-mniejsze-honorarium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adwokat niejasno okre\u015bli\u0142 zasady wynagrodzenia? SN: dostanie mniejsze honorarium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:45.990404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Wykorzystanie sztucznej inteligencji w opiece zdrowotnej mo\u017ce prowadzi\u0107 do skomplikowanych spor\u00f3w prawnych, zw\u0142aszcza w kontek\u015bcie ustalania odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy medyczne \u2013 ostrzegaj\u0105 eksperci. A to zaledwie wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej, czyli wyzwa\u0144 zwi\u0105zanych z AI w medycynie.",
        "id": 3827150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43181711-ciemna-strona-ai-w-medycynie-eksperci-ostrzegaja-pacjenci-moga-stracic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemna strona AI w medycynie. Eksperci ostrzegaj\u0105: Pacjenci mog\u0105 straci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.428332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Czy lider Platformy Obywatelskiej Donald Tusk powinien przesta\u0107 pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 premiera? S\u0105 wyniki nowego sonda\u017cu dotycz\u0105cego szefa rz\u0105du, przygotowanego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \u201eSuper Expressu\u201d po dw\u00f3ch latach od wybor\u00f3w parlamentarnych.",
        "id": 3827155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43187251-czy-donald-tusk-powinien-odejsc-sondaz-nie-pozostawia-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Donald Tusk powinien odej\u015b\u0107? Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:45.736604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy znalaz\u0142 si\u0119 w bardzo g\u0142\u0119bokim kryzysie \u2013 m\u00f3wi s\u0119dzia Dariusz Zawistowski, by\u0142y prezes Izby Cywilnej SN.",
        "id": 3827147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43187421-dariusz-zawistowski-potrzebna-jest-naprawa-sadu-najwyzszego-a-nie-kreslenie-czarnych-scenariuszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Zawistowski: Potrzebna jest naprawa S\u0105du Najwy\u017cszego a nie kre\u015blenie czarnych scenariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.247857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem 2026 r. Grupa \u017bywiec zako\u0144czy produkcj\u0119 w Browarze Namys\u0142\u00f3w. Zwolni pracownik\u00f3w i sprzeda sam zak\u0142ad. Zwolnienia s\u0105 te\u017c planowane amsterdamskiej centrali Grupy Heineken.",
        "id": 3827153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art43187161-grupa-zywiec-zamyka-kolejny-browar-po-lezajsku-pora-na-namyslow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa \u017bywiec zamyka kolejny browar. Po Le\u017cajsku pora na Namys\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.159592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Banki i Biuro Informacji Kredytowej nie mog\u0105 przetwarza\u0107 danych os\u00f3b, kt\u00f3re wyst\u0105pi\u0142y z wnioskiem kredytowym, ale ostatecznie nie zawar\u0142y umowy - orzek\u0142 Naczelny S\u0105d Administracyjny.",
        "id": 3827152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art43187811-kolejne-banki-przegraly-z-puodo-chodzi-o-dane-niedoszlych-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne banki przegra\u0142y z PUODO. Chodzi o dane niedosz\u0142ych klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:45.910860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Kurs akcji CCC z Polkowic spada w czwartek na warszawskiej gie\u0142dzie o ponad 9 proc. po raporcie na temat sp\u00f3\u0142ki przygotowanym przez graj\u0105cy na kr\u00f3tko podmiot.",
        "id": 3827149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43188341-ningi-research-oskarza-ccc-o-oszukanczy-schemat-akcje-spadaja-o-ponad-9-proc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NINGI Research oskar\u017ca CCC o \u201eoszuka\u0144czy schemat\u201d. Akcje spadaj\u0105 o ponad 9 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.070805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Wyniki nieopublikowanych jeszcze bada\u0144 przedstawionych podczas United European Gastroenterology Week, dorocznej konferencji Europejskiego Towarzystwa Endoskopii Przewodu Pokarmowego odbywaj\u0105cej si\u0119 w dniach 4-7 pa\u017adziernika w Berlinie, dostarczaj\u0105 wa\u017cnych informacji.",
        "id": 3827151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43145561-picie-tych-napojow-zwieksza-o-60-proc-ryzyko-chorob-watroby-dla-wielu-sa-zdrowsza-opcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Picie tych napoj\u00f3w zwi\u0119ksza o 60 proc. ryzyko chor\u00f3b w\u0105troby. Dla wielu s\u0105 zdrowsz\u0105 opcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:46.340809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Cho\u0107 przez lata ADHD kojarzono g\u0142\u00f3wnie z nadpobudliwymi ch\u0142opcami, dzi\u015b coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 o doros\u0142ych \u2013 zw\u0142aszcza kobietach \u2013 kt\u00f3re przez ca\u0142e \u017cycie funkcjonowa\u0142y z niezdiagnozowanym ADHD. Psycholo\u017cka Monika Kotlarek wyja\u015bnia, czym naprawd\u0119 jest ADHD u doros\u0142ych, dlaczego kobiety latami funkcjonuj\u0105 bez diagnozy, a tak\u017ce czym s\u0105 zjawiska maskowania objaw\u00f3w i wypalenia przy ADHD.",
        "id": 3827154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art43187651-psycholozka-monika-kotlarek-adhd-nie-da-sie-wyleczyc-ani-w-zaden-sposob-pozbyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psycholo\u017cka Monika Kotlarek: ADHD nie da si\u0119 wyleczy\u0107 ani w \u017caden spos\u00f3b pozby\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:45.822546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Urugwajski Senat przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 legalizuj\u0105c\u0105 w kraju eutanazj\u0119 - tym samym staj\u0105c si\u0119 pierwszym w Ameryce \u0141aci\u0144skiej pa\u0144stwem, kt\u00f3ry podj\u0105\u0142 tak\u0105 decyzj\u0119. Wcze\u015bniej dekryminalizacji eutanazji, po wyrokach s\u0105d\u00f3w najwy\u017cszych, podj\u0119\u0142y Kolumbia i Ekwador, kt\u00f3re nie przyj\u0119\u0142y jednak przepis\u00f3w w tym zakresie.",
        "id": 3827148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43187751-urugwaj-pierwszym-krajem-w-ameryce-lacinskiej-ktory-zalegalizowal-eutanazje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urugwaj pierwszym krajem w Ameryce \u0141aci\u0144skiej, kt\u00f3ry zalegalizowa\u0142 eutanazj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:12:45.610478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:12:45+00:00",
        "description": "Zdrowie nie jest ju\u017c takie, jakie by\u0142o kiedy\u015b, ale podlegam bardzo intensywnej rehabilitacji - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro, pytany o obecne samopoczucie i stan zdrowia.",
        "id": 3827146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43187171-zbigniew-ziobro-to-nie-ja-kupowalem-pegasusa-wtedy-nie-wiedzialem-nawet-jak-sie-nazywa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro: To nie ja kupowa\u0142em Pegasusa, wtedy nie wiedzia\u0142em nawet, jak si\u0119 nazywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.163987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "Profesjonalny pe\u0142nomocnik nie mo\u017ce mie\u0107 pretensji do klienta, \u017ce ten \u017ale zrozumia\u0142 poj\u0119cie kluczowe dla ustalenia honorarium \u2013 orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 3826725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art43187561-adwokat-niejasno-okreslil-zasady-wynagrodzenia-dostanie-mniejsze-honorarium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adwokat niejasno okre\u015bli\u0142 zasady wynagrodzenia? Dostanie mniejsze honorarium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:47.843142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "W magazynach jest mniej szczepionek przeciw Covid-19, ni\u017c w poprzednich latach. Tak\u017ce nie wszystkie punkty zg\u0142aszaj\u0105 terminy w systemie IKP, bo Polacy wol\u0105 szczepi\u0107 si\u0119 bez rezerwacji. Ale samych zainteresowanych te\u017c ubywa.",
        "id": 3826723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43183621-covid-19-mniej-szczepionek-ale-tez-mniej-zainteresowanych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COVID-19. Mniej szczepionek, ale te\u017c mniej zainteresowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.037621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "GUS zrewidowa\u0142 kwartalne odczyty wzrostu PKB Polski w 2024 r. i pierwszej po\u0142owie 2025 r. Zmiany s\u0105 niewielkie, cho\u0107 sprawi\u0142y, \u017ce wniosek o tym, \u017ce od blisko trzech lat gospodarka nie uros\u0142a w uj\u0119ciu rocznym tak mocno jak w drugim kwartale br., jest ju\u017c nieaktualny.",
        "id": 3826724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43187681-dane-za-drugi-kwartal-jednak-nie-byly-dla-polskiej-gospodarki-najlepsze-od-trzech-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane za drugi kwarta\u0142 jednak nie by\u0142y dla polskiej gospodarki najlepsze od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.565768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "Kobieta, kt\u00f3ra twierdzi, \u017ce by\u0142a ofiar\u0105 przemocy ze strony Jeffreya Epsteina, wnios\u0142a pozew przeciwko Bank of America i Bank of New York Mellon (BNY), oskar\u017caj\u0105c te instytucje o \u015bwiadome \u015bwiadczenie us\u0142ug finansowych, kt\u00f3re przez lata umo\u017cliwia\u0142y jego proceder handlu lud\u017ami i wykorzystywania seksualnego.",
        "id": 3826728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43187211-jedna-z-ofiar-jeffreya-epsteina-pozwala-bank-of-america-i-bank-of-new-york-mellon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z ofiar Jeffreya Epsteina pozwa\u0142a Bank of America i Bank of New York Mellon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.429293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "\u201eJak Pani/Pana zdaniem zmieni\u0142 si\u0119 stan praworz\u0105dno\u015bci w Polsce pod rz\u0105dami obecnej koalicji?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 3826727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43187191-sondaz-czy-polska-pod-rzadami-donalda-tuska-jest-bardziej-praworzadna-znamy-zdanie-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy Polska pod rz\u0105dami Donalda Tuska jest bardziej praworz\u0105dna? Znamy zdanie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.701725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "Prokurator krajowy Dariusz Korneluk, na polecenie prokuratora generalnego Waldemara \u017burka, zarz\u0105dzi\u0142 w \u015brod\u0119 usuni\u0119cie z Biuletynu Informacji Publicznej Prokuratury Krajowej o\u015bwiadcze\u0144 prokurator\u00f3w o cz\u0142onkostwie w zrzeszeniach i partiach. Przepis zobowi\u0105zuj\u0105cy prokurator\u00f3w do sk\u0142adania takich jawnych o\u015bwiadcze\u0144 nadal obowi\u0105zuje.",
        "id": 3826729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art43187131-waldemar-zurek-kazal-usunac-z-bip-oswiadczenia-prokuratorow-choc-ich-jawnosc-wciaz-wynika-z-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek kaza\u0142 usun\u0105\u0107 z BIP o\u015bwiadczenia prokurator\u00f3w, cho\u0107 ich jawno\u015b\u0107 wci\u0105\u017c wynika z ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:01:48.299095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:01:47+00:00",
        "description": "Zdrowie nie jest ju\u017c takie, jakie by\u0142o kiedy\u015b, ale podlegam bardzo intensywnej rehabilitacji - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro, pytany o obecne samopoczucie i stan zdrowia.",
        "id": 3826726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43187171-zbigniew-ziobro-szczerze-o-swojej-chorobie-to-dosc-zjadliwy-i-wredny-nowotwor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro szczerze o swojej chorobie. \u201eTo do\u015b\u0107 zjadliwy i wredny nowotw\u00f3r\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:45.041409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby oraz prokuratura z Nowego Jorku zarekwirowa\u0142y u prywatnego kolekcjonera niezwykle cenne szk\u0142o, kt\u00f3re pochodzi\u0142o z kolekcji Izabelli Czartoryskiej z Go\u0142uchowa. Zabytek trafi\u0142 w r\u0119ce przedstawicieli Ministerstwa Kultury.",
        "id": 3826436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art43185081-amerykanie-odnalezli-zabytek-zrabowany-z-goluchowa-w-czasie-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie odnale\u017ali zabytek zrabowany z Go\u0142uchowa w czasie wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:45.527418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "Utw\u00f3r to niewielki a problem du\u017cy. Rozszyfrowanie tajemnic, jakie kryj\u0105 mazurki Chopina, jest szczeg\u00f3lnie trudnym zadaniem dla uczestnik\u00f3w trzeciego etapu Konkursu Chopinowskiego.",
        "id": 3826439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43187081-etap-trzeci-dzien-drugi-kto-najlepiej-gra-mazurki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etap trzeci, dzie\u0144 drugi. Kto najlepiej gra mazurki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:45.233844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "W SkyShowtime powraca \u201eGlina\u201d. W sze\u015bcioodcinkowym \u201eNowym rozdziale\u201d graj\u0105 Radziwi\u0142owicz, Stuhr i Braciak. Now\u0105 bohaterk\u0119 kreuje Nela Maciejewska. Osobnym bohaterem jest muzyka Micha\u0142a Lorenca. Premiera 16 pa\u017adziernika.",
        "id": 3826437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art43177291-glina-nr-3-i-ta-trzecia-mloda-ktora-potrafi-zabic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGlina\" nr 3 i ta trzecia: M\u0142oda, kt\u00f3ra potrafi zabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:44.893608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "\u2013 Systemu antydronowego nie ma, ale b\u0119dzie powstawa\u0142. Powinni\u015bmy intensywnie inwestowa\u0107 w systemy defensywne. Musimy by\u0107 przygotowani na uderzenie rakietowe czy dronowe niszcz\u0105ce infrastruktur\u0119 \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z money.pl Tomasz Siemoniak, minister koordynator do spraw s\u0142u\u017cb specjalnych. Doda\u0142, \u017ce Polska musi nadrobi\u0107 zaleg\u0142o\u015bci w ochronie infrastruktury, w tym kolei.",
        "id": 3826435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43186981-tomasz-siemoniak-glownym-celem-rosji-jest-wyrwanie-polski-z-zachodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Siemoniak: G\u0142\u00f3wnym celem Rosji jest wyrwanie Polski z Zachodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:45.719915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "Dziesi\u0105tki dziennikarzy relacjonuj\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 ameryka\u0144skiego Departamentu Obrony opu\u015bci\u0142y swoje biura w Pentagonie i zwr\u00f3ci\u0142y przepustki prasowe po wej\u015bciu w \u017cycie nowych ogranicze\u0144 dotycz\u0105cych dost\u0119pu medi\u00f3w \u2013 informuje agencja Reutera.",
        "id": 3826440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43187031-wolnosc-prasy-zagrozona-pentagon-zmienia-polityke-dziennikarze-protestuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolno\u015b\u0107 prasy zagro\u017cona? Pentagon zmienia polityk\u0119, dziennikarze protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:49:45.406392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:49:43+00:00",
        "description": "Ksi\u0105dz Rafa\u0142 G\u0142\u00f3wczy\u0144ski, znany jako \u201eKsi\u0105dz z osiedla\u201d, przeni\u00f3s\u0142 sw\u00f3j nietypowy projekt ewangelizacyjny do \u015bcis\u0142ego centrum stolicy. Klubokawiarnia \u201eCyrk Motyli\u201d budzi kontrowersje, poniewa\u017c mie\u015bci si\u0119 w lokalu, w kt\u00f3rym dawniej dzia\u0142a\u0142 dom publiczny.",
        "id": 3826438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43185551-z-agencji-towarzyskiej-do-klubokawiarni-ewangelizacyjnej-ksiadz-otwiera-lokal-w-centrum-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z agencji towarzyskiej do klubokawiarni ewangelizacyjnej. Ksi\u0105dz otwiera lokal w centrum Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:36.604954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:38:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3826133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43186951-dziennik-ustaw-z-15-pazdziernika-2025-r-poz-1386-1398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 15 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1386-1398)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:36.519306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:38:35+00:00",
        "description": "Naszym celem jest odsun\u0105\u0107 od w\u0142adzy obecny rz\u0105d - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM szef klubu parlamentarnego Konfederacji Grzegorz P\u0142aczek.",
        "id": 3826132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43186851-konfederacja-gotowa-na-wspolprace-z-ko-szef-klubu-nie-wykluczamy-wspolpracy-z-nikim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja gotowa na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z KO? Szef klubu: Nie wykluczamy wsp\u00f3\u0142pracy z nikim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:36.426690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:38:35+00:00",
        "description": "Resort zdrowia rozwa\u017ca likwidacj\u0119 mo\u017cliwo\u015bci wykonywania zawodu lekarza na terenie Polski przez medyk\u00f3w z Ukrainy, kt\u00f3rzy otrzymali w tej sprawie pozytywn\u0105 decyzj\u0119 ministra zdrowia, ale nie figuruj\u0105 w centralnym rejestrze lekarzy. Problem mo\u017ce dotyczy\u0107 ok. 300 medyk\u00f3w. Go\u015bciem podcastu \u201eRzecz o Zdrowiu\u201d Mariusz Klencki, dyrektor Departamentu Rozwoju Kadr Medycznych w Ministerstwie Zdrowia.",
        "id": 3826131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art43162211-polski-system-zgubil-kilkuset-lekarzy-z-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski system \u201ezgubi\u0142\u201d kilkuset lekarzy z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:36.682779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:38:35+00:00",
        "description": "Toyota otwiera nowy rozdzia\u0142 w historii luksusu. Na Japan Mobility Show 2025 marka zaprezentowa\u0142a Century Concept \u2013 spektakularne coup\u00e9 o nazwie One of One, zwiastuj\u0105ce powstanie osobnej, ultrapresti\u017cowej marki Century. To symbol powrotu do korzeni, a zarazem technologiczny manifest przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 3826134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art43186841-toyota-century-concept-japonska-odpowiedz-na-rolls-royce-a-i-maybacha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota Century Concept: Japo\u0144ska odpowied\u017a na Rolls-Royce\u2019a i Maybacha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:36.908944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:00:00+00:00",
        "description": "Kierownikowi mo\u017ce by\u0107 trudno przyzna\u0107 przed pracodawc\u0105, \u017ce gn\u0119bi\u0105 go podw\u0142adni. Ale firma powinna by\u0107 przygotowana na tzw. staffing i skutecznie mu przeciwdzia\u0142a\u0107.",
        "id": 3826135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43161051-katarzyna-wojcik-szef-tez-moze-byc-ofiara-mobbingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Szef te\u017c mo\u017ce by\u0107 ofiar\u0105 mobbingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:38:37.155167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:30:00+00:00",
        "description": "Mobilno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w nie wy\u0142\u0105cza norm czasu pracy. Jasne okre\u015blenie miejsca pracy, ewidencja oraz prawid\u0142owe rozr\u00f3\u017cnienie pomi\u0119dzy codziennym przemieszczaniem si\u0119 a podr\u00f3\u017c\u0105 s\u0142u\u017cbow\u0105 pozwalaj\u0105 kadrowym unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w.",
        "id": 3826136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43154611-czy-przejazd-to-juz-czas-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy przejazd to ju\u017c czas pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.395926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Osoba niepe\u0142noletnia nie mo\u017ce wykonywa\u0107 ka\u017cdej pracy. Prawo nak\u0142ada na pracodawc\u00f3w ograniczenia.",
        "id": 3825824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43146081-czy-mozna-zatrudnic-mlodocianego-na-podstawie-umowy-o-prace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna zatrudni\u0107 m\u0142odocianego na podstawie umowy o prac\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.255059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Zmiana etatu w trakcie roku kalendarzowego skutkuje konieczno\u015bci\u0105 odr\u0119bnego ustalenia wymiaru urlopu przys\u0142uguj\u0105cego za okres przypadaj\u0105cy przed i po tej zmianie.",
        "id": 3825822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43153951-ile-dni-urlopu-kodeksowego-i-dodatkowego-bedzie-przyslugiwac-po-zmianie-etatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile dni urlopu kodeksowego i dodatkowego b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0107 po zmianie etatu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.178593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "W tym roku Wszystkich \u015awi\u0119tych wypada w sobot\u0119. To ustawowy dzie\u0144 wolny od pracy, dlatego warto zaplanowa\u0107, kiedy pracownicy odbior\u0105 za niego wolne.",
        "id": 3825821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43145651-kiedy-oddac-dzien-wolny-za-1-listopada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy odda\u0107 dzie\u0144 wolny za 1 listopada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:22.921632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Ambitny program wsparcia zakupu zeroemisyjnych pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych okaza\u0142 si\u0119 klap\u0105. W ci\u0105gu czterech miesi\u0119cy od startu z\u0142o\u017cono zaledwie 14 wniosk\u00f3w o dofinansowanie. To sygna\u0142, \u017ce polski system wsparcia elektromobilno\u015bci w transporcie ci\u0119\u017ckim wymaga gruntownej przebudowy.",
        "id": 3825818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43186821-miliard-zlotych-bez-odbiorcow-rozczarowanie-systemem-subsydiow-do-ciezarowek-elektrycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliard z\u0142otych bez odbiorc\u00f3w. Rozczarowanie systemem subsydi\u00f3w do ci\u0119\u017car\u00f3wek elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.070524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Mercedes w wyj\u0105tkowy spos\u00f3b po\u0142\u0105czy\u0142 przesz\u0142o\u015b\u0107 z przysz\u0142o\u015bci\u0105. Zbudowa\u0142 designerski eksperyment, kt\u00f3ry wygl\u0105da jak nowe auto Batmana. Ale to te\u017c zapowied\u017a nowego j\u0119zyka stylistycznego marki \u2013 \u0142\u0105cz\u0105cego ducha przesz\u0142o\u015bci z technologiami ery sztucznej inteligencji i autonomicznej mobilno\u015bci. Czy tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a nowa klasa S? Oto niesamowity Mercedes Vision Iconic Concept.",
        "id": 3825820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art43180401-niesamowita-wizja-mercedesa-przyszlosc-grill-z-adenauera-wnetrze-z-filmu-sf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niesamowita wizja Mercedesa przysz\u0142o\u015b\u0107. Grill z Adenauera, wn\u0119trze z filmu SF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.325585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna si\u0119 zrzec uprawnienia do urlopu. Nawet je\u015bli takie zrzeczenie stanowi\u0142oby warunek obj\u0119cia funkcji publicznej.",
        "id": 3825823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43145891-prawo-do-urlopu-wypoczynkowego-jest-bezwarunkowe-wazny-wyrok-tsue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do urlopu wypoczynkowego jest bezwarunkowe - wa\u017cny wyrok TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:22.998299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:26:22+00:00",
        "description": "Zarobki w administracji rosn\u0105 wolniej ni\u017c p\u0142aca minimalna, UE szykuje dronowy program zbrojeniowy, a Orlen sk\u0142ada miliardow\u0105 ofert\u0119 na zakup sp\u00f3\u0142ki Grupy Azoty. Tymczasem Donald Trump zn\u00f3w grozi Chinom.",
        "id": 3825819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43185321-zarobki-w-sluzbie-cywilnej-dronowa-ofensywa-ue-i-oferta-orlenu-dla-azotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobki w s\u0142u\u017cbie cywilnej, dronowa ofensywa UE i oferta Orlenu dla Azot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.499041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:20:00+00:00",
        "description": "Zgon pracownika nak\u0142ada na s\u0142u\u017cby kadrowo-p\u0142acowe szereg dodatkowych obowi\u0105zk\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich polega na sporz\u0105dzeniu wymaganych dokument\u00f3w, cz\u0119\u015b\u0107 za\u015b na wyp\u0142acie okre\u015blonych \u015bwiadcze\u0144.",
        "id": 3825825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43149791-o-czym-powinni-pamietac-kadrowi-po-smierci-pracownika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O czym powinni pami\u0119ta\u0107 kadrowi po \u015bmierci pracownika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.570088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:10:00+00:00",
        "description": "Sabotowanie decyzji prze\u0142o\u017conego, ignorowanie jego polece\u0144, podwa\u017canie kompetencji czy rozsiewanie plotek na temat szefa to staffing. Jak si\u0119 przed nim broni\u0107?",
        "id": 3825826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43154341-gdy-podwladny-staje-sie-przesladowca-co-to-jest-staffing",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy podw\u0142adny staje si\u0119 prze\u015bladowc\u0105. Co to jest staffing?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T05:26:23.703789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T05:00:00+00:00",
        "description": "S\u0105d, zamiast przywr\u00f3ci\u0107 do pracy, mo\u017ce orzec o odszkodowaniu. Pracodawca musi jednak wykaza\u0107, \u017ce dalsze zatrudnienie zwi\u0105zkowca godzi\u0142oby w zasady wsp\u00f3\u0142\u017cycia spo\u0142ecznego lub spo\u0142eczno\u2013gospodarcze przeznaczenie prawa.",
        "id": 3825827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art43154131-zachowujacy-sie-szczegolnie-nagannie-zwiazkowiec-nie-wroci-do-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachowuj\u0105cy si\u0119 szczeg\u00f3lnie nagannie zwi\u0105zkowiec nie wr\u00f3ci do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T04:18:04.220671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T04:18:03+00:00",
        "description": "Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie wykonawcze nakazuj\u0105ce Pentagonowi wyp\u0142at\u0119 wynagrodze\u0144 \u017co\u0142nierzom w s\u0142u\u017cbie czynnej, pomimo trwaj\u0105cego od 1 pa\u017adziernika zawieszenia dzia\u0142ania administracji (shutdown), w zwi\u0105zku z nieuchwaleniem przez Kongres ustawy zapewniaj\u0105cej finansowanie dzia\u0142a\u0144 federalnej w\u0142adzy wykonawczej.",
        "id": 3825545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43186801-1-3-mln-zolnierzy-usa-grozil-brak-wyplaty-zoldu-donald-trump-podjal-decyzje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1,3 mln \u017co\u0142nierzy USA grozi\u0142 brak wyp\u0142aty \u017co\u0142du. Donald Trump podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T04:18:04.572457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T04:18:03+00:00",
        "description": "Wiem, \u017ce to nie s\u0105 czasy \u201ealbumowe\u201d, streaming ten porz\u0105dek naruszy\u0142, ale ci\u0105gle przywi\u0105zuj\u0119 wag\u0119 do sp\u00f3jno\u015bci mikro\u015bwiat\u00f3w, jakie tworz\u0105 zbiory wierszy, opowiada\u0144 czy w\u0142a\u015bnie \u2014 piosenek \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Turnau, kt\u00f3ry wyda\u0142 album \u201eSz\u00f3sta godzina\u201d.",
        "id": 3825547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art43176201-grzegorz-turnau-unikam-roli-kustosza-wlasnego-muzeum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Turnau: Unikam roli kustosza w\u0142asnego muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T04:18:04.430585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T04:18:03+00:00",
        "description": "Je\u015bli Hamas nie b\u0119dzie przestrzega\u0142 warunk\u00f3w zawieszenia broni, izraelska armia mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107 do dzia\u0142a\u0144 militarnych w Strefie Gazy - wynika z wypowiedzi Donalda Trumpa dla telewizji CNN.",
        "id": 3825546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43186781-izraelska-armia-wznowi-dzialania-militarne-w-strefie-gazy-donald-trump-ostrzega",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska armia wznowi dzia\u0142ania militarne w Strefie Gazy? Donald Trump ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.738308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Pracodawcy powinni mie\u0107 obowi\u0105zek informowania pracownika, z odpowiednim wyprzedzeniem, o zamiarze nieprzed\u0142u\u017cenia umowy o prac\u0119 na czas okre\u015blony - twierdzi pos\u0142anka Marta Sto\u017cek. Eksperci s\u0105 sceptyczni.",
        "id": 3825240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art43176441-czy-pracownik-powinien-wiedziec-na-czym-stoi-w-kwestii-umowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pracownik powinien wiedzie\u0107, na czym stoi w kwestii umowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.470495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Zakup du\u017cego operatora telekomunikacyjnego przez pa\u0144stwo to koncepcja nie\u0142atwa, ale mo\u017cliwa w realizacji. Poda\u017c aktyw\u00f3w infrastrukturalnych jest spora, a geopolityka dostarcza argument\u00f3w \u201eza\u201d - wynika z zebranych przez nas opinii.",
        "id": 3825248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43179111-gawkowski-panstwo-powinno-miec-wlasnego-operatora-eksperci-podzieleni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gawkowski: Pa\u0144stwo powinno mie\u0107 w\u0142asnego operatora. Eksperci podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.287214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Czy bez \u201eCywilizacji\u201d powsta\u0142yby Facebook i InPost? Mo\u017cna w\u0105tpi\u0107. Fakty s\u0105 takie, \u017ce gry coraz mocniej oddzia\u0142uj\u0105 na lider\u00f3w firm, a \u2013 jak pokazuj\u0105 najnowsze badania \u2013 ponad po\u0142owa graczy korzysta z gamingowych umiej\u0119tno\u015bci w biznesie.",
        "id": 3825246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43177021-gry-wideo-to-nie-zabawa-tak-rodza-sie-biznesowi-giganci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gry wideo to nie zabawa. Tak rodz\u0105 si\u0119 biznesowi giganci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.381256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Je\u015bli nie zachowamy konkurencji mi\u0119dzy dostawcami sprz\u0119tu wojskowego, to systemy, kt\u00f3re kupimy, nie b\u0119d\u0105 najlepsze z mo\u017cliwych.",
        "id": 3825247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43182301-krzysztof-adam-kowalczyk-zbrojenia-konkurencja-glupcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Zbrojenia? Konkurencja, g\u0142upcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.013272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Krajowy System e-Faktur (KSeF) b\u0119dzie wielk\u0105 baz\u0105 danych o transakcjach w ca\u0142ej polskiej gospodarce. Ten, kto by chcia\u0142 j\u0105 wykra\u015b\u0107 i u\u017cywa\u0107 jej w interesach, musi si\u0119 liczy\u0107 z powa\u017cnymi konsekwencjami.",
        "id": 3825243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art43176581-ksef-to-gigantyczny-zbior-danych-o-firmach-co-sie-stanie-gdy-ktos-okradnie-ten-magazyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KSeF to gigantyczny zbi\u00f3r danych o firmach. Co si\u0119 stanie, gdy kto\u015b okradnie ten magazyn?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.550932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Obecna rzeczywisto\u015b\u0107 prawna jest w Polsce taka, \u017ce ca\u0142kowicie patologiczn\u0105 sytuacj\u0119 w s\u0105dach mo\u017cna stara\u0107 si\u0119 w pe\u0142ni uzdrowi\u0107 jedynie na przysz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 3825238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43178981-marcin-aslanowicz-prawnicy-nie-musza-bic-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin As\u0142anowicz: Prawnicy nie musz\u0105 bi\u0107 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.646244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo chce zupe\u0142nie za darmo korzysta\u0107 z pracy wysokiej klasy specjalist\u00f3w, kt\u00f3rej wykonanie \u2013 je\u015bli by zleci\u0107 je zewn\u0119trznym kancelariom prawnym \u2013 kosztowa\u0142oby grube dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych \u2013 m\u00f3wi prof. Jerzy Pisuli\u0144ski z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, cz\u0142onek Komisji Kodyfikacyjnej Prawa Cywilnego.",
        "id": 3825239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43182161-nieskodyfikowane-komisje-kodyfikacyjne-jerzy-pisulinski-problemem-niska-kultura-prawna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieskodyfikowane komisje kodyfikacyjne? Jerzy Pisuli\u0144ski: Problemem niska kultura prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.562487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie w s\u0142u\u017cbie cywilnej ros\u0142o w Polsce w latach 2014-2024 dwa razy wolniej ni\u017c p\u0142aca minimalna. Konsekwencj\u0105 taniego pa\u0144stwa i nisko wynagradzanych urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwowych jest s\u0142abo funkcjonuj\u0105ce pa\u0144stwo \u2013 komentuj\u0105 ekonomi\u015bci z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego i Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 3825249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43147751-place-w-sluzbie-cywilnej-w-polsce-rosna-zbyt-wolno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142ace w s\u0142u\u017cbie cywilnej w Polsce rosn\u0105 zbyt wolno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.926635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Prezes banku JP Morgan Chase widzi na rynku d\u0142ugu prywatnego zagro\u017cenia dla stabilno\u015bci finansowej. To skutek m.in. bankructw takich firm jak Tricolor i First Brands.",
        "id": 3825242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43185281-prezes-banku-jp-morgan-chase-ostrzega-przed-rynkowymi-karaluchami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes banku JP Morgan Chase ostrzega przed rynkowymi \u201ekaraluchami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.108526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Rynek mieszkaniowy idzie do przodu i b\u0119dzie tylko lepiej. Bierzemy si\u0119 za ekspansj\u0119. Startujemy ze sprzeda\u017c\u0105 pierwszego projektu w \u0141odzi, a dodatkowo rozwa\u017camy wej\u015bcie do Krakowa \u2013 m\u00f3wi Oscar Kazanelson, przewodnicz\u0105cy rady nadzorczej Robyga.",
        "id": 3825244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art43175141-robyg-wchodzi-do-lodzi-na-radarze-rowniez-krakow-rynek-mieszkaniowy-odbija",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robyg wchodzi do \u0141odzi, na radarze r\u00f3wnie\u017c Krak\u00f3w. Rynek mieszkaniowy odbija",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.456139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "To efekt m.in. spadaj\u0105cych przewoz\u00f3w towarowych po polskich torach. Maleje popyt w\u00a0Europie Zachodniej, trwa wojna w\u00a0Ukrainie, a\u00a0ceny pr\u0105du s\u0105 relatywnie wysokie.",
        "id": 3825237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43185341-rosnie-konkurencja-na-rynku-kolejowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie konkurencja na rynku kolejowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.215473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "W\u0142adze Norwegii zrezygnowa\u0142y z d\u0142ugo oczekiwanej budowy tunelu dla statk\u00f3w. To by\u0142by pierwszy tego rodzaju tunel na \u015bwiecie. Projekt przygotowa\u0142a ceniona norweska pracownia architektoniczna Sn\u00f8hetta.",
        "id": 3825235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art43183011-w-norwegii-nie-powstanie-pierwszy-na-swiecie-tunel-dla-statkow-konczymy-prace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Norwegii nie powstanie pierwszy na \u015bwiecie tunel dla statk\u00f3w. \u201eKo\u0144czymy prace\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:11.202878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "Trzech policjant\u00f3w, w tym jeden kontrterrorysta, konwojowa\u0142o Sebastiana M., w drodze do Polski. Policja wyliczy\u0142a pe\u0142ne koszty ekstradycji \u2013 to ponad 20 tys. z\u0142. Jeszcze wi\u0119cej kosztowa\u0142o sprowadzenie do Polski biznesmena Paw\u0142a Sz.",
        "id": 3825245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43180871-wiemy-ile-kosztowalo-polske-sprowadzenie-sebastiana-m-z-dubaju-i-pawla-sz-z-dominikany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, ile kosztowa\u0142o Polsk\u0119 sprowadzenie Sebastiana M. z Dubaju i Paw\u0142a Sz. z Dominikany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.831937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "W\u00a0\u015bwiecie ekonomii szerz\u0105 si\u0119 dzi\u015b nowe trendy i\u00a0zjawiska, kt\u00f3re wydaj\u0105 si\u0119 i\u015b\u0107 wbrew ca\u0142ej dotychczasowej wiedzy. Oby to nie sko\u0144czy\u0142o si\u0119 \u017ale.",
        "id": 3825241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43185361-witold-m-orlowski-grawitacji-nie-ma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Grawitacji nie ma!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T03:07:10.356657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T03:07:09+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. USA oczekuj\u0105 od Japonii, \u017ce ta przestanie kupowa\u0107 surowce energetyczne z Rosji.",
        "id": 3825236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43186741-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1331",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T00:42:54.880384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T00:42:53+00:00",
        "description": "Wynajem kr\u00f3tkoterminowy kwitnie, a wraz z nim narasta kryzys mieszkaniowy w wielu europejskich miastach \u2013 zauwa\u017ca przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. I zapowiada dalsze regulowanie najmu kr\u00f3tkoterminowego.",
        "id": 3824726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/apartamenty/art43186521-jak-rozwiazac-kryzys-mieszkaniowy-w-europie-bruksela-przycisnac-mocniej-airbnb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozwi\u0105za\u0107 kryzys mieszkaniowy w Europie? Bruksela: Przycisn\u0105\u0107 mocniej Airbnb",
        "vote": 0
    }
]