[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T19:57:33.414249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T19:52:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3799491-dinozaur-ph8703929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 d\u0142ug\u0105 szyj\u0119 i \u017cy\u0142 oko\u0142o 230 milion\u00f3w lat temu\" />\n    Argenty\u0144scy paleontolodzy znale\u017ali skamienia\u0142e ko\u015bci jednego z najstarszych \u017cyj\u0105cych na \u015bwiecie gatunk\u00f3w dinozaur\u00f3w. Jak donosz\u0105 badacze, biega\u0142 on po naszej planecie oko\u0142o 230 milion\u00f3w lat temu.",
        "id": 3831838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/mial-dluga-szyje-i-zyl-okolo-230-milionow-lat-temu-st8703914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3799491-dinozaur-ph8703929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 d\u0142ug\u0105 szyj\u0119 i \u017cy\u0142 oko\u0142o 230 milion\u00f3w lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T19:57:33.501392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T19:51:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7518608-hulajnoga-na-szczycie-kladki-technologicznej-nad-wisla-ph8703935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b zostawi\u0142 hulajnog\u0119 na szczycie k\u0142adki technologicznej w Krakowie\" />\n    Kto\u015b umie\u015bci\u0142 hulajnog\u0119 na licz\u0105cym 40 metr\u00f3w szczycie k\u0142adki technologicznej nad Wis\u0142\u0105. Dosz\u0142o do tego w Krakowie. Stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 j\u0105 \u015bci\u0105gn\u0105\u0107, na miejsce wezwano tak\u017ce policj\u0119.",
        "id": 3831839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-ktos-zostawil-hulajnoge-na-szczycie-kladki-technologicznej-st8703941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7518608-hulajnoga-na-szczycie-kladki-technologicznej-nad-wisla-ph8703935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto\u015b zostawi\u0142 hulajnog\u0119 na szczycie k\u0142adki technologicznej w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:37:05.200761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:32:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-708988-mjn-twierdzi-ze-ko-zlamalo-umowe-koalicyjna-ph8703903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec koalicji na Ochocie. Posz\u0142o o hal\u0119 na Skrze\" />\n    Dzisiejsze g\u0142osowanie Rady Warszawy w sprawie Skry oznacza koniec koalicji na Ochocie. W zwi\u0105zku z decyzj\u0105 o poparciu budowy hali na terenie Skry - Miasto Jest Nasze opuszcza koalicj\u0119 w dzielnicy - przekazali w czwartek dzia\u0142acze MJN. Podobn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119li radni partii Razem i lokalnego ugrupowania Ochocianie. Jak przyznaje MJN, decyzja nie by\u0142a \u0142atwa, ale wed\u0142ug dzia\u0142aczy - konieczna.",
        "id": 3831252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-koniec-koalicji-lewicy-z-ko-na-ochocie-poszlo-o-skre-st8703766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-708988-mjn-twierdzi-ze-ko-zlamalo-umowe-koalicyjna-ph8703903/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec koalicji na Ochocie. Posz\u0142o o hal\u0119 na Skrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T14:57:43.379919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T14:56:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3396894-jacek-majchrowski-ph8703491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Umorzone \u015bledztwo wobec by\u0142ego prezydenta. Przed s\u0105dem stanie kto\u015b inny\" />\n    Koniec \u015bledztwa w sprawie korupcji w krakowskim magistracie. Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie przeciwko by\u0142emu prezydentowi Krakowa Jackowi Majchrowskiemu. Polityk podejrzany by\u0142 o przekroczenie uprawnie\u0144 przy przyznaniu dotacji firmie nale\u017c\u0105cej do rodziny jego by\u0142ej zast\u0119pczyni, El\u017cbiety K. Jak ustalili\u015bmy nieoficjalnie, wobec by\u0142ej wiceprezydent i kilku innych os\u00f3b prokuratura skieruje do s\u0105du akty oskar\u017cenia.",
        "id": 3829206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-korupcja-w-urzedzie-miasta-umorzone-sledztwo-wobec-jacka-majchrowskiego-przed-sadem-stanie-elzbieta-k-st8626137?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3396894-jacek-majchrowski-ph8703491/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Umorzone \u015bledztwo wobec by\u0142ego prezydenta. Przed s\u0105dem stanie kto\u015b inny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T14:57:44.011783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T14:52:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2463501-deszcz-ze-sniegiem-ph8341459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda. Wielki wir ni\u017cowy przyniesie deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg\" />\n    W najbli\u017cszych dniach Polsk\u0119 czeka zauwa\u017calne och\u0142odzenie. O ile w pi\u0105tek w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie nawet 14 stopni, o tyle w weekend s\u0142upki rt\u0119ci wska\u017c\u0105 sporo mniej. Odczucie zimna pog\u0142\u0119bi silny wiatr. Spodziewamy si\u0119 te\u017c opad\u00f3w - miejscami zimowych.",
        "id": 3829208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-bedzie-zimno-wielki-wir-nizowy-przyniesie-deszcz-ze-sniegiem-i-snieg-st8702815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2463501-deszcz-ze-sniegiem-ph8341459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda. Wielki wir ni\u017cowy przyniesie deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:40:41.973642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:35:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5999-ta-ruina-to-dwor-rodzinny-chopina-sprawdzamy-ph8703166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ta ruina to \"dw\u00f3r rodzinny Chopina\"? Oto jego historia\" />\n    Zdj\u0119cia zrujnowanego dworu maj\u0105cego by\u0107 rzekomo domem rodzinnym Fryderyka Chopina wywo\u0142a\u0142y w sieci burz\u0119 komentarzy. Tylko \u017ce rozpowszechniane s\u0105 z b\u0142\u0119dnym opisem.",
        "id": 3828551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ta-ruina-to-dwor-rodzinny-chopina-oto-jego-historia-st8699904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5999-ta-ruina-to-dwor-rodzinny-chopina-sprawdzamy-ph8703166/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ta ruina to \"dw\u00f3r rodzinny Chopina\"? Oto jego historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:40:42.117037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:22:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8751522-maciej-wasik-mariusz-kaminski-ph7818850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Kami\u0144skiemu i W\u0105sikowi\" />\n    Sto\u0142eczna prokuratura okr\u0119gowa skierowa\u0142a w czwartek do S\u0105du Rejonowego dla Warszawy - \u015ar\u00f3dmie\u015bcia akt oskar\u017cenia przeciwko Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Piotr Antoni Skiba.",
        "id": 3828552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jest-akt-oskarzenia-przeciwko-kaminskiemu-i-wasikowi-st8703371?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8751522-maciej-wasik-mariusz-kaminski-ph7818850/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Kami\u0144skiemu i W\u0105sikowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T14:57:43.734810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:00:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5485894-mezczyzna-zostal-przewieziony-do-prokuratury-w-czwartek-okolo-godziny-16-ph8703556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia w Barcicach. 25-latek w prokuraturze. Ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty po potr\u00f3jnym zab\u00f3jstwie\" />\n    W czwartek po po\u0142udniu policja przetransportowa\u0142a do gmachu Prokuratury Rejonowej w Nowym S\u0105czu 25-latka podejrzewanego o potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo. Wcze\u015bniej \u015bledczy dostali wst\u0119pnie wyniki sekcji trzech os\u00f3b, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono w jednym z dom\u00f3w w Barcicach G\u00f3rnych niedaleko Starego S\u0105cza.",
        "id": 3829207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/barcice-25-latek-w-prokuraturze-ma-uslyszec-zarzuty-po-potrojnym-zabojstwie-st8702802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5485894-mezczyzna-zostal-przewieziony-do-prokuratury-w-czwartek-okolo-godziny-16-ph8703556/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia w Barcicach. 25-latek w prokuraturze. Ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty po potr\u00f3jnym zab\u00f3jstwie",
        "vote": 0
    }
]