[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:06.477245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "Pla\u017ca wygl\u0105da jak nowa.",
        "id": 3832272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168783-jesienne_porzadki_nad_jednym_z_poznanskich_jezior_piasek_odswiezony?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jesienne porz\u0105dki nad jednym z pozna\u0144skich jezior. &quot;Piasek od\u015bwie\u017cony&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:06.397033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "50 milion\u00f3w z\u0142otych marsza\u0142kowskich \u015brodk\u00f3w unijnych z Funduszy Europejskich dla Wielkopolski 2021 - 2027 (FEW) wesprze budow\u0119 nowego budynku ambulatoryjnej opieki specjalistycznej (AOS).",
        "id": 3832271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168782-miliony_na_rozwoj_poznanskiego_szpitala_powstanie_nowoczesny_obiekt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony na rozw\u00f3j pozna\u0144skiego szpitala. Powstanie nowoczesny obiekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:06.169810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "Firma Signify, \u015bwiatowy lider w dziedzinie o\u015bwietlenia, og\u0142asza poszerzenie dzia\u0142alno\u015bci w Polsce i wprowadzenie nowoczesnej technologii druku 3D do fabryki w Pile.",
        "id": 3832269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168785-nowa_technologia_w_fabryce_w_regionie_beda_nowe_miejsca_pracy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa technologia w fabryce w regionie. B\u0119d\u0105 nowe miejsca pracy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:05.861458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "Chodzi o sytuacj\u0119 w restauracji.",
        "id": 3832266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168788-policjanci_z_wildy_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci z Wildy szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:06.056913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "Na \u0142awie oskar\u017conych zasiad\u0142y dwie osoby.",
        "id": 3832268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168786-ruszyl_proces_w_sprawie_glosnej_afery_sollus_i_tixer_sprzedawali_bilety_na_wydarzenia_ktore_sie_nie_odbywaly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 proces w sprawie g\u0142o\u015bnej afery Sollus i Tixer. Sprzedawali bilety na wydarzenia, kt\u00f3re si\u0119 nie odbywa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:06.287095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.",
        "id": 3832270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168784-w_wielkopolskim_lesie_ktos_zastrzelil_wilka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wielkopolskim lesie kto\u015b zastrzeli\u0142 wilka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T20:37:05.946424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T20:37:05+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszy weekend.",
        "id": 3832267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168787-wojsko_pojawi_sie_na_ulicach_jednego_z_wielkopolskich_miast_moga_latac_drony?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko pojawi si\u0119 na ulicach jednego z Wielkopolskich miast. Mog\u0105 lata\u0107 drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T19:19:14.524147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T19:19:13+00:00",
        "description": "Uczniowie ju\u017c od kilku dni korzystaj\u0105 z nowych sal.",
        "id": 3831651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168781-jedna_z_najwiekszych_inwestycji_oswiatowych_podpoznanskiej_gminy_zakonczona_to_odpowiedz_na_rosnace_potrzeby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najwi\u0119kszych inwestycji o\u015bwiatowych podpozna\u0144skiej gminy zako\u0144czona. &quot;To odpowied\u017a na rosn\u0105ce potrzeby&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T19:19:14.852437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T19:19:13+00:00",
        "description": "Kobieta by\u0142a nietrze\u017awa - mia\u0142a ponad 2 promile alkoholu w organizmie.",
        "id": 3831653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168779-mkneli_hulajnogami_elektrycznymi_po_drodze_wojewodzkiej_w_regionie_to_matka_i_13_letni_syn?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mkn\u0119li hulajnogami elektrycznymi po drodze wojew\u00f3dzkiej w regionie. To matka i 13-letni syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T19:19:14.669258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T19:19:13+00:00",
        "description": "Podano szczeg\u00f3\u0142y zmian.",
        "id": 3831652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168780-prace_na_poznanskiej_ulicy_z_czasowym_przesunieciem_przez_pogode?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace na pozna\u0144skiej ulicy z czasowym przesuni\u0119ciem. Przez pogod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:01:19.140006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:01:17+00:00",
        "description": "W czwartek nauczyciele odebrali Nagrody Prezydenta Miasta Poznania, przyznane z okazji Dnia Edukacji Narodowej.",
        "id": 3831012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168778-po_6_tys_zl_dla_400_poznanskich_nauczycieli_to_nielatwy_kawalek_chleba?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po 6 tys. z\u0142 dla 400 pozna\u0144skich nauczycieli. &quot;To nie\u0142atwy kawa\u0142ek chleba&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T18:01:19.365171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T18:01:17+00:00",
        "description": "Od nowego roku.",
        "id": 3831013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168777-podpoznanska_gmina_likwiduje_straz_gminna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpozna\u0144ska gmina likwiduje stra\u017c gminn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:51:00.201850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:50:59+00:00",
        "description": "Podczas Europejskiego Forum Samorz\u0105dowego Local Trends 2025.",
        "id": 3830393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168776-miasto_poznan_zostalo_wyroznione_za_organizacje_transportu_publicznego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto Pozna\u0144 zosta\u0142o wyr\u00f3\u017cnione za organizacj\u0119 transportu publicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T16:51:00.298353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T16:50:59+00:00",
        "description": "Zatrzymano podejrzanego.",
        "id": 3830394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168775-na_podpoznanskim_dworcu_znikaly_rowery_zagadka_rozwiazana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na podpozna\u0144skim dworcu znika\u0142y rowery. Zagadka rozwi\u0105zana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:34:50.408177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:34:49+00:00",
        "description": "Stary Marych, Bohdan Smole\u0144 i Krzysztof Trzci\u0144ski - Komeda &#039;przypominaj\u0105&#039; o wa\u017cnej akcji.",
        "id": 3829650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168773-pomniki_znanych_poznaniakow_z_nietypowa_ozdoba?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomniki znanych poznaniak\u00f3w z nietypow\u0105 &#039;ozdob\u0105&#039;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:34:50.572359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:34:49+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby zawiadomili pracownicy, kt\u00f3rzy nie mogli skontaktowa\u0107 si\u0119 z jednym z hotelowych go\u015bci.",
        "id": 3829651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168772-w_hotelowym_pokoju_w_regionie_znaleziono_zwloki_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W hotelowym pokoju w regionie znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T15:34:50.304396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T15:34:49+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z utrudnieniami.",
        "id": 3829649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168774-wypadek_trzech_samochodow_na_drodze_wojewodzkiej_pod_kornikiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek trzech samochod\u00f3w na drodze wojew\u00f3dzkiej pod K\u00f3rnikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T14:21:05.048353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T14:21:03+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek.",
        "id": 3828932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168770-na_kilka_godzin_wylacza_sygnalizacje_swietlna_na_waznym_poznanskim_skrzyzowaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kilka godzin wy\u0142\u0105cz\u0105 sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105 na wa\u017cnym pozna\u0144skim skrzy\u017cowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T14:21:04.872444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T14:21:03+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 wysz\u0142a z domu.",
        "id": 3828931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168771-zaginela_16_letnia_mieszkanka_wielkopolski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 16-letnia mieszkanka Wielkopolski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:09:20.879759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:09:19+00:00",
        "description": "W ko\u0144cu wpad\u0142a.",
        "id": 3828329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168756-41_latka_ze_sremu_z_ponad_600_zarzutami_podszywala_sie_pod_rodzine_znajomych_i_sasiada_by_wyludzac_leki_psychotropowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "41-latka ze \u015aremu z ponad 600 zarzutami. Podszywa\u0142a si\u0119 pod rodzin\u0119, znajomych i s\u0105siada, by wy\u0142udza\u0107 leki psychotropowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:09:20.628798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:09:19+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czerwcu na Wildzie.",
        "id": 3828327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168761-grozil_ze_zabije_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142, \u017ce zabije. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:09:20.988237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:09:19+00:00",
        "description": "Klara pochodzi z Gniezna.",
        "id": 3828330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168755-mala_klara_potrzebuje_kosztownego_leczenia_jest_zbiorka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142a Klara potrzebuje kosztownego leczenia. Jest zbi\u00f3rka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T13:09:20.760308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T13:09:19+00:00",
        "description": "Chodzi o kamienic\u0119 przy Fabrycznej na Wildzie.",
        "id": 3828328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168764-problem_w_miejskiej_kamienicy_8_mieszkan_na_16_nie_ma_ogrzewania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem w miejskiej kamienicy. &quot;8 mieszka\u0144 na 16 nie ma ogrzewania&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:58:05.840768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:58:04+00:00",
        "description": "Ch\u0142opak pochodzi z Leszna.",
        "id": 3827834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168762-15_latek_oddalil_sie_z_osrodka_15_miesiaca_temu_moze_go_widziales?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-latek oddali\u0142 si\u0119 z o\u015brodka 1,5 miesi\u0105ca temu. Mo\u017ce go widzia\u0142e\u015b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:58:05.607955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:58:04+00:00",
        "description": "Aquanet sprzedaje dawn\u0105 przepompowni\u0119 \u015bciek\u00f3w.",
        "id": 3827832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168757-jeden_z_najbardziej_charakterystycznych_budynkow_przy_garbarach_wystawiony_na_sprzedaz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najbardziej charakterystycznych budynk\u00f3w przy Garbarach wystawiony na sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:58:05.357606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:58:04+00:00",
        "description": "18 pa\u017adziernika Bia\u0142a Sobota w POSUM.",
        "id": 3827830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168758-kolejna_okazja_by_za_darmo_i_bez_kolejek_przebadac_sie_w_poznaniu_nowoscia_szczepienia_na_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna okazja, by za darmo i bez kolejek przebada\u0107 si\u0119 w Poznaniu. Nowo\u015bci\u0105 szczepienia na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:58:05.489331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:58:04+00:00",
        "description": "Startuje Lodowisko Malta.",
        "id": 3827831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168765-sezonowy_obiekt_sportowy_rusza_w_weekend_nad_jeziorem_maltanskim_bilety_drozsze_niz_przed_rokiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezonowy obiekt sportowy rusza w weekend nad Jeziorem Malta\u0144skim. Bilety dro\u017csze ni\u017c przed rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T11:58:05.739062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T11:58:04+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.",
        "id": 3827833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168763-zwazyl_fasole_kupowana_w_popularnym_markecie_w_poznaniu_na_etykiecie_500_gramow_na_wadze_niespelna_350?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwa\u017cy\u0142 fasol\u0119 kupowan\u0105 w popularnym markecie w Poznaniu. Na etykiecie 500 gram\u00f3w, na wadze niespe\u0142na 350",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:41:42.458597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:41:41+00:00",
        "description": "Ch\u0142opak pochodzi z Leszna.",
        "id": 3827273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168762-15_latek_zaginal_15_miesiaca_temu_moze_go_widziales?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-latek zagin\u0105\u0142 1,5 miesi\u0105ca temu. Mo\u017ce go widzia\u0142e\u015b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:41:42.626993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:41:41+00:00",
        "description": "Nie tylko Pozna\u0144 chce inwestowa\u0107 w takie rozwi\u0105zania.",
        "id": 3827275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168747-wielkopolskie_miasto_doczeka_sie_tunelu_pod_torami_kolejowymi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolskie miasto doczeka si\u0119 tunelu pod torami kolejowymi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T10:41:42.543153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T10:41:41+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na jezdni w kierunku \u015awiecka.",
        "id": 3827274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168760-zderzenie_ciezarowek_na_autostradowej_obwodnicy_poznania_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wek na autostradowej obwodnicy Poznania. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:32:44.914262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:32:43+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o na trasie Wrze\u015bnia - Gniezno.",
        "id": 3826864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168752-powazny_wypadek_na_krajowce_w_regionie_bus_przewozacy_dzieci_do_szkoly_uderzyl_w_drzewo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na &quot;kraj\u00f3wce&quot; w regionie. Bus przewo\u017c\u0105cy dzieci do szko\u0142y uderzy\u0142 w drzewo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:32:44.511140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:32:43+00:00",
        "description": "Ksi\u0119garnia &quot;z Bajki&quot; b\u0119dzie funkcjonowa\u0107 tylko do 23 grudnia.",
        "id": 3826863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168754-smutna_informacja_z_poznania_po_34_latach_zamyka_sie_znana_ksiegarnia_piekny_czas_byl_moim_udzialem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smutna informacja z Poznania. Po 34 latach zamyka si\u0119 znana ksi\u0119garnia. &quot;Pi\u0119kny czas by\u0142 moim udzia\u0142em&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T09:32:44.233010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T09:32:43+00:00",
        "description": "Pozna\u0144 Game Arena startuje 24 pa\u017adziernika.",
        "id": 3826862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168749-to_wydarzenie_kazdego_roku_przyciaga_tlumy_odbedzie_sie_juz_w_przyszlym_tygodniu_wsrod_atrakcji_gigantyczna_lama_z_lego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wydarzenie ka\u017cdego roku przyci\u0105ga t\u0142umy. Odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu, w\u015br\u00f3d atrakcji gigantyczna lama z LEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T08:18:29.061949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T08:18:28+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 9.30 na Bukowskiej w Poznaniu.",
        "id": 3826513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168753-auto_wpadlo_na_przystanek_autobusowy_to_cud_ze_nikt_nie_ucierpial?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto wpad\u0142o na przystanek autobusowy. To cud, \u017ce nikt nie ucierpia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T08:18:29.308684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T08:18:28+00:00",
        "description": "Anna Walczak przez lata by\u0142a z kalisk\u0105 siatk\u00f3wk\u0105.",
        "id": 3826515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168751-nie_zyje_znana_wielkopolska_siatkarka_bede_gral_tak_zebys_byla_dumna_mamo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje znana wielkopolska siatkarka. &quot;B\u0119d\u0119 gra\u0142 tak, \u017ceby\u015b by\u0142a dumna, mamo&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T08:18:29.182374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T08:18:28+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o na trasie Wrze\u015bnia - Gniezno.",
        "id": 3826514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168752-powazny_wypadek_na_krajowce_w_regionie_bus_uderzyl_w_drzewo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na &quot;kraj\u00f3wce&quot; w regionie. Bus uderzy\u0142 w drzewo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:08:15.067308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:08:14+00:00",
        "description": "Prezydent we\u017amie udzia\u0142 w wydarzeniu organizowanym przez Instytut Pozna\u0144ski.",
        "id": 3826215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168748-karol_nawrocki_przyjedzie_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki przyjedzie do Poznania!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T07:08:15.160212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T07:08:14+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.",
        "id": 3826216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168746-zwijaja_klub_na_fali_znad_warty_zniszczyli_trakt_spacerowy_nad_rzeka_jest_w_fatalnym_stanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Zwijaj\u0105&quot; Klub na Fali znad Warty, zniszczyli trakt spacerowy nad rzek\u0105? &quot;Jest w fatalnym stanie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-16T06:01:21.903651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-16T06:01:20+00:00",
        "description": "Dwa murale powsta\u0142y na budynkach komunalnych przy ulicy Dymka.",
        "id": 3825920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-168745-poznan_ma_kolejne_murale_i_to_poza_centrum?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 ma kolejne murale. I to poza centrum",
        "vote": 0
    }
]