[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T20:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/55/1e/z31807338M,Pawel-Kukiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Lud polski jest potwornie og\u0142upiony i to zaczyna przechodzi\u0107 w dziedziczn\u0105 g\u0142upot\u0119 - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Kukiz w programie \"Rymanowski Live\". Pose\u0142 stwierdzi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce \"czasami lepiej jest, \u017ceby troch\u0119 tej krwi pop\u0142yn\u0119\u0142o, ni\u017c ma si\u0119 ca\u0142y czas s\u0105czy\u0107\".",
        "id": 2478738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31828026,kukiz-poplynal-mowil-o-narodzie-debili-czasami-lepiej-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kukiz pop\u0142yn\u0105\u0142. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"narodzie debili\". \"Czasami lepiej jest, \u017ceby troch\u0119 tej krwi pop\u0142yn\u0119\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T19:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/5a/1e/z31828014M,Viktor-Orban-i-Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0119gry rozpoczynaj\u0105 procedur\u0119 wycofywania si\u0119 ze struktur Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego. Sta\u0142o si\u0119 to w czasie wizyty premiera Izraela w Budapeszcie. Benjamin Netanjahu jest \u015bcigany przez MTK ws. zbrodni wojennych w Strefie Gazy.",
        "id": 2478138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31827987,orban-wycofuje-wegry-z-mtk-podczas-wizyty-netanjahu-zareagowalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban wycofuje W\u0119gry z MTK podczas wizyty Netanjahu. Zareagowa\u0142o polskie MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T19:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/5a/1e/z31826164M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump z najni\u017cszym poparciem od czasu powrotu do Bia\u0142ego Domu. To wniosek z sonda\u017cu Reuters/Ipsos.",
        "id": 2478139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31827870,donald-trump-z-najnizszym-poparciem-od-powrotu-do-bialego-domu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump z najni\u017cszym poparciem od powrotu do Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T18:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/56/1e/z31813029M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma zarz\u0105dzi\u0107 mobilizacj\u0119 przed kwietniowym marszem - informuje nieoficjalnie \"Gazeta Wyborcza\". Prezes PiS ma obawia\u0107 si\u0119 bowiem o frekwencj\u0119.",
        "id": 2478140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31827851,media-wielka-mobilizacja-w-pis-kaczynski-sie-boi-to-juz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wielka mobilizacja w PiS. Kaczy\u0144ski si\u0119 boi. \"To ju\u017c jest wyzwanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/4c/1a/z27574754M,Flaga-Unii-Europejskiej---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) Polska musi wpisa\u0107 do rejestru stanu cywilnego ma\u0142\u017ce\u0144stwo Polaka i Niemca. Nie jest to jeszcze wyrok, lecz opinia.",
        "id": 2476818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31827920,przelomowa-opinia-tsue-polska-musi-zarejestrowac-malzenstwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa opinia TSUE: Polska musi zarejestrowa\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo dw\u010f\u017c\u02ddch m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/5a/1e/z31827840M,Gdansk--Na-Westerplatte-zniszczono-11-flag-panstwo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>11 flag Polski zosta\u0142o zniszczonych na Westerplatte. Muzeum II Wojny \u015awiatowej z\u0142o\u017cy\u0142o zawiadomienie w sprawie zniewa\u017cenia symboli pa\u0144stwowych.",
        "id": 2476819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31827794,skandal-na-westerplatte-w-nocy-zniszczono-polskie-flagi-czesc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na Westerplatte. W nocy zniszczono polskie flagi. Cz\u0119\u015b\u0107 spalono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T17:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/5a/1e/z31827580M,-Co-to-bedzie---Trump-2-0--Rzady-terroru.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy mo\u017cna deportowa\u0107 dziewczyn\u0119 za artyku\u0142 w gazetce studenckiej? Wywozi\u0107 ludzi do centrum tortur dlatego, \u017ce maj\u0105 tatua\u017ce? Ignorowa\u0107 s\u0105dowe zakazy? Jednym podpisem rozwi\u0105zywa\u0107 uk\u0142ady zbiorowe pracy? W USA mo\u017cna, jeszcze jak. W nowym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\" rozmawiamy o tym, co rz\u0105d Trumpa wyprawia w USA - i jak na to reaguje opozycja. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2476820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827566,masz-tatuaze-to-do-obozu-to-sie-dzieje-w-panstwie-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz tatua\u017ce? To do obozu. To si\u0119 dzieje w pa\u0144stwie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T17:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/24/1e/z31605589M,Spowiedz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja ds. petycji odrzuci\u0142a projekt dotycz\u0105cy zakazu spowiadania dzieci. - Gdyby nie by\u0142o ze spowiedzi\u0105 i z ma\u0142ymi dzie\u0107mi problem\u010f\u017c\u02ddw, to nikt nie pisa\u0142by petycji - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a przed g\u0142osowaniem Urszula Augustyn z Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2476821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827782,zakaz-spowiedzi-dzieci-sejmowa-komisja-zdecydowala-gdyby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz spowiedzi dzieci. Sejmowa komisja zdecydowa\u0142a. \"Gdyby nie by\u0142o problem\u010f\u017c\u02ddw, nikt nie pisa\u0142by petycji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T17:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/5a/1e/z31827806M,Antoni-Macierewicz-wdal-sie-w-dyskusje-z-pracownik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To, co pan m\u010f\u017c\u02ddwi, to jest straszn\u0105 nieprawd\u0105 (...). Ta nienawi\u015b\u0107 doprowadzi\u0142a pana do takiego wygl\u0105du - powiedzia\u0142 do Antoniego Macierewicza jeden z pracownik\u010f\u017c\u02ddw Sejmu w czasie jego konferencji. Polityk PiS broni\u0142 w Sejmie by\u0142ego szefa podkomisji smole\u0144skiej Wac\u0142awa B., kt\u010f\u017c\u02ddry mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 prokuratorskie zarzuty.",
        "id": 2476822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827694,operator-kamery-mial-dosc-zwrocil-sie-do-macierewicza-bzdury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operator kamery mia\u0142 do\u015b\u0107. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Macierewicza: Bzdury pan opowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T16:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/5a/1e/z31827692M,Malezja--Przerwano-poszukiwania-zaginionego-w-2014.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najwi\u0119ksza zagadka lotnicza ostatnich dekad mo\u017ce pozosta\u0107 nierozwi\u0105zana. 11 lat po zagini\u0119ciu lotu MH370 malezyjskich linii lotniczych z Kuala Lumpur do Pekinu tymczasowo zawieszono poszukiwania maszyny.",
        "id": 2476823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31827612,tajemnica-lotu-mh370-pozostanie-nierozwiazana-przerwano-poszukiwania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnica lotu MH370 pozostanie nierozwi\u0105zana? Przerwano poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T16:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/38/1d/z30638433M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pos\u0142anka PiS skrytykowa\u0142a rz\u0105d za budow\u0119 centr\u010f\u017c\u02ddw integracji dla cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw. Tymczasem - jak przekaza\u0142 polityk Konfederacji - odpowiedzialny za to jest jej partyjny kolega. Parlamentarzystka zosta\u0142a zapytana o to przez dziennikarza. Co odpowiedzia\u0142a?",
        "id": 2476824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827584,poslanka-pis-chciala-uderzyc-w-rzad-a-uderzyla-w-partyjnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka PiS chcia\u0142a uderzy\u0107 w rz\u0105d, a uderzy\u0142a w partyjnego koleg\u0119. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e1/5a/1e/z31827681M,Synoptycy-ujawnili-modele-synoptyczne--Jaka-pogoda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowali najnowsze modele synoptyczne, kt\u010f\u017c\u02ddre przedstawiaj\u0105 prognoz\u0119 pogody na \u015bwi\u0119ta wielkanocne. Czy mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 kolejnego powrotu zimy?",
        "id": 2476825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31827497,pogoda-na-swieta-wielkanocne-w-lany-poniedzialek-przydadza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka pogoda w \u015bwi\u0119ta wielkanocne? Wr\u010f\u017c\u02ddci zima?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T15:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/5a/1e/z31827594M,Chiny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zakaz nawi\u0105zywania relacji romantycznych i seksualnych z obywatelami Chin - takie wytyczne Waszyngton wyda\u0142 dla ameryka\u0144skiego personelu rz\u0105dowego, przebywaj\u0105cego w Chinach.",
        "id": 2476826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31827437,usa-surowo-zakazaly-swoim-obywatelom-bratania-sie-z-chinczykami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA surowo zakaza\u0142y swoim obywatelom \"bratania si\u0119\" z Chi\u0144czykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T15:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/59/1e/z31825276M,Donald-Trump-z-lista-cel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spos\u010f\u017c\u02ddb obliczenia wysoko\u015bci nowych ameryka\u0144skich ce\u0142 nie ma bezpo\u015brednio nic wsp\u010f\u017c\u02ddlnego z c\u0142ami i barierami handlowymi nak\u0142adanymi na ameryka\u0144skich producent\u010f\u017c\u02ddw przez poszczeg\u010f\u017c\u02ddlne pa\u0144stwa. Sk\u0105d wi\u0119c Donald Trump wzi\u0105\u0142 wysoko\u015b\u0107 ce\u0142, kt\u010f\u017c\u02ddrymi chce walczy\u0107 o \"bogactwo\" Stan\u010f\u017c\u02ddw? Lepiej usi\u0105d\u017acie - pisze Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2476827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31827031,jak-trump-wyliczyl-wysokosc-cel-lepiej-usiadzcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Trump wyliczy\u0142 wysoko\u015b\u0107 ce\u0142? Lepiej usi\u0105d\u017acie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T15:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/5a/1e/z31827418M,Alexander-Stubb.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Koalicja ch\u0119tnych\" zdecydowa\u0142a, \u017ce Europa powinna zacz\u0105\u0107 rozmawia\u0107 z W\u0142adimirem Putinem - powiedzia\u0142 prezydent Finlandii. Alexander Stubb wskaza\u0142 te\u017c, kt\u010f\u017c\u02ddry kraj powinien to zrobi\u0107.",
        "id": 2476828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31827300,prezydent-finlandii-ujawnia-ustalenia-koalicji-chetnych-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Finlandii ujawnia ustalenia \"koalicji ch\u0119tnych\". Chodzi o rozmowy z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T15:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/5a/1e/z31827491M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Mentzen pisze o \"powstawaniu meczet\u010f\u017c\u02ddw\" w Warszawie pod rz\u0105dami Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Swoje tezy polityk Konfederacji ilustruje nagraniem demonstracji, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107 wielu obcokrajowc\u010f\u017c\u02ddw. W rzeczywisto\u015bci to legalny protest Turk\u010f\u017c\u02ddw w zwi\u0105zku z aresztowaniem Ekrema Imamoglu.",
        "id": 2476829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31827192,slawomir-mentzen-straszy-warszawa-pod-rzadami-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen straszy Warszaw\u0105 \"pod rz\u0105dami Trzaskowskiego\". Wytkni\u0119to mu manipulacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T14:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/5a/1e/z31827405M,Do-niebezpiecznej-sytuacji-doszlo-na-przejezdzie-k.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niedaleko Sochaczewa na przeje\u017adzie kolejowym zepsu\u0142 si\u0119 samoch\u010f\u017c\u02ddd, w kt\u010f\u017c\u02ddrym znajdowa\u0142y si\u0119 dwie osoby. \"Wszystko zako\u0144czy\u0142o si\u0119 szcz\u0119\u015bliwie dzi\u0119ki trze\u017awo\u015bci umys\u0142u kierowcy i znajomo\u015bci procedur oraz przepis\u010f\u017c\u02ddw\" - przekaza\u0142y PKP. Co powinno si\u0119 zrobi\u0107 w takiej sytuacji?",
        "id": 2476830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31827204,chwile-grozy-pod-warszawa-samochod-zgasl-na-przejezdzie-kolejowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy pod Warszaw\u0105. Samoch\u010f\u017c\u02ddd zgas\u0142 na przeje\u017adzie kolejowym. Naklejka uratowa\u0142a \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T14:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/5a/1e/z31827397M,Dania-reaguje-na-ruch-Trumpa--Oznaczy-produkty-z-U.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Du\u0144ska sie\u0107 sklep\u010f\u017c\u02ddw spo\u017cywczych zapowiedzia\u0142a, \u017ce oznaczy produkty z USA, kt\u010f\u017c\u02ddre zdro\u017cej\u0105 w wyniku wojny handlowej. To odpowied\u017a na decyzj\u0119 Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu 20-procentowych ce\u0142 na towary z Unii Europejskiej.",
        "id": 2476831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31827178,dania-reaguje-na-ruch-trumpa-oznaczy-produkty-z-usa-ktore.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania reaguje na ruch Trumpa. Oznaczy produkty z USA, kt\u010f\u017c\u02ddre zdro\u017cej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/5a/1e/z31826758M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Za wszystko to generalnie odpowiada Donald Tusk - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prokuratury o uchyleniu aresztu wobec by\u0142ej szefowej biura premiera Mateusza Morawieckiego. Co jeszcze powiedzia\u0142 prezes PiS?",
        "id": 2476832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827094,byla-urzedniczka-morawieckiego-moze-wyjsc-z-aresztu-kaczynski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a urz\u0119dniczka Morawieckiego mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z aresztu. Kaczy\u0144ski: Za wszystko odpowiada Tusk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T13:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/5a/1e/z31827104M,Antoni-Macierewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Daje bardzo wielkie i istotne informacje i istotn\u0105 wiedz\u0119. Bardzo ch\u0119tnie b\u0119d\u0119 go powtarza\u0142 - powiedzia\u0142 Antoni Macierewicz w rozmowie z reporterem TVN24. Polityk PiS zabiega o odzyskanie uprawnie\u0144 do kierowania pojazdami.",
        "id": 2476833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31826947,macierewicz-nie-zdal-egzaminu-na-prawo-jazdy-bardzo-chetnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macierewicz nie zda\u0142 egzaminu na prawo jazdy. \"Bardzo ch\u0119tnie b\u0119d\u0119 go powtarza\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T13:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/56/1e/z31810462M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>14-latek zosta\u0142 zaatakowany i rozebrany na \u015brodku szkolnego korytarza przez r\u010f\u017c\u02ddwie\u015bnik\u010f\u017c\u02ddw - poinformowa\u0142 TVN24, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na relacj\u0119 wstrz\u0105\u015bni\u0119tej matki. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 policja i kuratorium.",
        "id": 2476834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31826779,rowiesnicy-zaatakowali-14-latka-w-szkole-proba-gwaltu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u010f\u017c\u02ddwie\u015bnicy zaatakowali 14-latka w szkole. \"Pr\u010f\u017c\u02ddba gwa\u0142tu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T12:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/5a/1e/z31826784M,Binjamin-Netanjahu-w-Budapeszcie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Binjamin Netanjahu go\u015bci\u0142 na W\u0119grzech pomimo ci\u0105\u017c\u0105cego na nim nakazu aresztowania Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego. Tego dnia izraelska armia przeprowadzi\u0142a kolejny nalot na Stref\u0119 Gazy. W wyniku bombardowania zgin\u0119\u0142o ponad 50 os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 2475390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31826660,netanjahu-bawi-na-wegrzech-pomimo-nakazu-aresztowania-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu na W\u0119grzech, gdy Izrael ostrzeliwuje Stref\u0119 Gazy. Orban zszokowa\u0142 decyzj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/5a/1e/z31826791M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sierpniu swoj\u0105 drug\u0105 kadencj\u0119 ko\u0144czy prezydent Andrzej Duda. Konstytucja zabrania ubiegania si\u0119 o ten urz\u0105d po raz trzeci. Co jednak, je\u015bli by\u0142aby taka mo\u017cliwo\u015b\u0107?",
        "id": 2475391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31826684,andrzej-duda-i-trzecia-kadencja-w-sondazu-zapytano-o-taki-scenariusz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda i trzecia kadencja? W sonda\u017cu zapytano o taki scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T12:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/5a/1e/z31826625M,Awantura-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas \u015brodowej awantury w Sejmie, gor\u0105co by\u0142o nie tylko na m\u010f\u017c\u02ddwnicy. Tomasz Trela wyjawi\u0142, co krzycza\u0142 do niego Mariusz Gosek. Zapowiedzia\u0142 skierowanie sprawy do prokuratury.",
        "id": 2475392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31826505,kiedy-kaczynski-klocil-sie-z-giertychem-trwala-inna-awantura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Kaczy\u0144ski k\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 z Giertychem, trwa\u0142a inna awantura. \"Twoj\u0105 rodzin\u0105 zajm\u0105 si\u0119 s\u0142u\u017cby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/5a/1e/z31826548M,Quiz-z-historii-biblijnych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kim by\u0142 Goliat? Ile by\u0142o lat chudych i t\u0142ustych? Ile by\u0142o plag egipskich? Rozwi\u0105\u017c nasz quiz i przekonaj si\u0119, ile tak naprawd\u0119 pami\u0119tasz z Biblii. Pyta\u0144 jest 12, ale czy zdob\u0119dziesz cho\u0107 8 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Sprawd\u017amy!",
        "id": 2474837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20376,kain-zabil-abla-czy-na-odwrot-to-quiz-o-historiach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kain zabi\u0142 Abla czy na odwr\u010f\u017c\u02ddt? To quiz o historiach biblijnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T11:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/5a/1e/z31826525M,Marco-Rubio-i-Mark-Rutte-podczas-spotkania-w-Bruks.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marco Rubio wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w spotkaniu ministr\u010f\u017c\u02ddw spraw zagranicznych pa\u0144stw NATO w Brukseli. W jego trakcie zapewni\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone nie zamierzaj\u0105 opuszcza\u0107 Sojuszu. Jeszcze niedawno takie sugestie rzuca\u0142 Donald Trump czy Elon Musk.",
        "id": 2474838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31826379,marco-rubio-o-przyszlosci-stanow-zjednoczonych-w-nato-mowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio o przysz\u0142o\u015bci Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych w NATO. M\u010f\u017c\u02ddwi o nieuzasadnionej \"histerii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T11:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/5a/1e/z31826738M,Jaroslaw-Kaczynski-przed-prokuratura.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Pan prokurator i pani protokolantka zachowywali si\u0119 tak, jak trzeba, ca\u0142kowicie w\u0142a\u015bciwie. Odpowiedzia\u0142em na wszystkie pytania odnosz\u0105ce si\u0119 do kontakt\u010f\u017c\u02ddw z pani\u0105 Barbar\u0105 Skrzypek, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie w ostatnim okresie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w czwartek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w rozmowie z dziennikarzami. Polityk by\u0142 przes\u0142uchany w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym \u015bmierci by\u0142ej pracowniczki PiS.",
        "id": 2474839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31826541,kaczynski-o-przesluchaniu-ws-smierci-barbary-skrzypek-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o przes\u0142uchaniu ws. \u015bmierci Barbary Skrzypek: Nie mia\u0142em trudnych pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/5a/1e/z31826496M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To s\u0105 rzeczy niebywa\u0142e, oskar\u017ca\u0107 kogo\u015b o morderstwo na podstawie w\u0142asnych wymys\u0142\u010f\u017c\u02ddw i w\u0142asnego strachu - komentowa\u0142 \u015brodowy incydent na sali plenarnej pose\u0142 KO Roman Giertych. Polityk zarzuci\u0142 prezesowi PiS Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu, \u017ce ten chce wr\u0119cz symulowa\u0107 \"niepoczytalno\u015b\u0107\".",
        "id": 2474840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31826392,giertych-o-slowach-kaczynskiego-moim-zdaniem-on-idzie-w-niepoczytalnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertych o s\u0142owach Kaczy\u0144skiego: Moim zdaniem on idzie w niepoczytalno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/bf/1d/z31191502M,Quiz-o-II-wojnie-swiatowej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 naprawd\u0119 trudny quiz historyczny o II wojnie \u015bwiatowej. Musisz wykaza\u0107 si\u0119 solidn\u0105 wiedz\u0105 z historii, je\u015bli liczysz na dobry wynik. A te rzeczy po prostu wypada wiedzie\u0107 - wynik poni\u017cej 7/12 nie wchodzi w gr\u0119. Zgarniesz wi\u0119cej? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2474841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,21376,quiz-historyczny-o-ii-wojnie-swiatowej-wynik-ponizej-7-12.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcytrudny quiz o II wojnie \u015bwiatowej. Wynik poni\u017cej 7/12 zawstydza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/39/1e/z31691326M,Zwolnienie-lekarskie-L4--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pracownicy bardzo cz\u0119sto zastanawiaj\u0105 si\u0119, co mog\u0105 robi\u0107 na zwolnieniu L4. W wielu sytuacjach s\u0105d nie widzi nic nagannego i dopuszcza pewne czynno\u015bci. ZUS jest jednak du\u017co bardziej restrykcyjny i mo\u017ce przeprowadza\u0107 niezapowiedziane kontrole os\u010f\u017c\u02ddb na zwolnieniu lekarskim.",
        "id": 2474365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31825363,co-mozna-robic-na-l4-czy-mozna-isc-na-zakupy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co mo\u017cna robi\u0107 na L4? Czy mo\u017cna i\u015b\u0107 na zakupy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T10:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/5a/1e/z31826162M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik Bia\u0142ego Domu zabra\u0142 g\u0142os w sprawie deportacji Polak\u010f\u017c\u02ddw nielegalnie przebywaj\u0105cych na terenie Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. - S\u0105 w kr\u0119gu naszych zainteresowa\u0144 - przyzna\u0142 mi\u0119dzy innymi.",
        "id": 2474366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31825999,masowe-deportacje-trumpa-w-usa-co-z-polakami-amerykanski-urzednik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe deportacje Trumpa w USA. Co z Polakami? Ameryka\u0144ski urz\u0119dnik zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/c3/1d/z31208947M,Areszt--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec by\u0142ej urz\u0119dniczki KPRM Anny W., zatrzymanej przed kilkoma miesi\u0105cami w zwi\u0105zku z afer\u0105 dotycz\u0105c\u0105 Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Jak uzasadniono t\u0119 decyzj\u0119?",
        "id": 2474367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31826136,byla-urzedniczka-kprm-anna-w-wyjdzie-na-wolnosc-prokurator.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a urz\u0119dniczka KPRM Anna W. wyjdzie na wolno\u015b\u0107. Prokurator uchyli\u0142 areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T10:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/59/1e/z31824330M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie spotkania z cz\u0142onkami Ameryka\u0144skiej Izby Handlowej Karol Nawrocki odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do decyzji Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu 20-proc. c\u0142a na Uni\u0119 Europejsk\u0105. Kandydat PiS na prezydenta zapowiedzia\u0142, \u017ce negocjowa\u0142by sam na sam z USA w tej sprawie.",
        "id": 2474368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825733,dziwna-reakcja-nawrockiego-na-decyzje-trumpa-ws-cel-zapowiada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwna reakcja Nawrockiego na decyzj\u0119 Trumpa ws. ce\u0142. Zapowiada gotowo\u015b\u0107 do negocjacji sam na sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/5a/1e/z31826046M,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sporo emocji wzbudzi\u0142a decyzja prezydenta Donalda Trumpa ws. ce\u0142 na\u0142o\u017conych m.in. na towary importowane z Unii Europejskiej. Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w czwartek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2474369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825915,sikorski-komentuje-cla-nalozone-przez-trumpa-ciekaw-jestem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski komentuje c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Trumpa. \"Ciekaw jestem, jak nasza prawica to wyt\u0142umaczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T09:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/59/1e/z31823735M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u010f\u017c\u02ddry podczas wizyty w prokuraturze powiedzia\u0142, \u017ce pose\u0142 KO powinien by\u0107 skazany na do\u017cywotnie wi\u0119zienie. Zasugerowa\u0142 te\u017c, \u017ce wymiar kary \"mo\u017ce by\u0107 jeszcze wy\u017cszy\".",
        "id": 2473919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825866,giertych-kaczynski-domaga-sie-dla-mnie-dozywocia-lub-kary-smierci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertych: Kaczy\u0144ski domaga si\u0119 dla mnie do\u017cywocia lub kary \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T09:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/59/1e/z31825917M,Awantura-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>B\u0119d\u0105 wnioski do prokuratury wobec sze\u015bciorga pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142 szef klubu Koalicji Obywatelskiej Zbigniew Konwi\u0144ski. O kt\u010f\u017c\u02ddrych polityk\u010f\u017c\u02ddw chodzi?",
        "id": 2473920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825765,szef-klubu-ko-zapowiada-beda-wnioski-do-prokuratury-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef klubu KO zapowiada wnioski do prokuratury. Chodzi o sze\u015bciu pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T09:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/59/1e/z31825799M,Zatrzymany-mezczyzna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratorskie zarzuty us\u0142ysza\u0142 47-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry grozi\u0142 jednej z pos\u0142anek. O szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach informuje policja w Che\u0142mie.",
        "id": 2473921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31825685,poslanka-dostala-grozby-smierci-do-akcji-wkroczyla-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka dosta\u0142a gro\u017aby \u015bmierci. Do akcji wkroczy\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T09:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/59/1e/z31825629M,Otwarcie-Centrum-Integracji-Cudzoziemcow-w-Kaliszu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ostatnich dniach w\u015br\u010f\u017c\u02ddd polityk\u010f\u017c\u02ddw Prawa i Sprawiedliwo\u015bci panuje poruszenie dotycz\u0105ce Centr\u010f\u017c\u02ddw Integracji Cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw. Marlena Mal\u0105g atakowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych obecny rz\u0105d za otwieranie takich plac\u010f\u017c\u02ddwek. Sama jednak jako ministerka rodziny i polityki spo\u0142ecznej otwiera\u0142a takie centra.",
        "id": 2473922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31825375,politycy-pis-brylowali-na-otwarciach-centrow-integracji-cudzoziemcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS brylowali na otwarciach Centr\u010f\u017c\u02ddw Integracji Cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw. Teraz protestuj\u0105 przeciwko nim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T09:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/58/1e/z31817960M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jestem dalej zdeterminowany do walki o zdrowie - powiedzia\u0142 Zbigniew Ziobro w rozmowie z \"Super Expressem\". W wywiadzie nie zabrak\u0142o tak\u017ce bez ataku na cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.",
        "id": 2473923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825527,zbigniew-ziobro-przekazal-nowe-informacje-o-swoim-stanie-zdrowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro przekaza\u0142 nowe informacje o swoim stanie zdrowia. \"Niepokoj\u0105ce wyniki bada\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/59/1e/z31825549M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w czwartek przed po\u0142udniem pojawi\u0142 si\u0119 w Prokuraturze Okr\u0119gowej Warszawa-Praga, by z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania w \u015bledztwie dotycz\u0105cym okoliczno\u015bci \u015bmierci Barbary Skrzypek. - Mieli\u015bmy do czynienia z sytuacj\u0105 skandaliczn\u0105, kryminaln\u0105, mam nadziej\u0119, \u017ce przyjdzie czas, \u017ce tak to b\u0119dzie ocenione - komentowa\u0142 Kaczy\u0144ski w rozmowie z dziennikarzami.",
        "id": 2473543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825451,kaczynski-w-prokuraturze-chce-kar-dla-giertycha-i-wrzosek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski w prokuraturze. Chce kar dla Giertycha i Wrzosek. \"Na zasadzie norymberskiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/06/1d/z30434715M,Grafika-do-quizu-z-pytaniami-z--Jednego-z-dziesiec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 naprawd\u0119 trudny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Je\u015bli jednak ogl\u0105dasz teleturniej \"Jeden z dziesi\u0119ciu\", masz znaczn\u0105 przewag\u0119 w tym quizie. Sprawd\u017a, czy uda ci si\u0119 wykaza\u0107 rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0105. A mo\u017ce polegniesz w 3. pytaniu? 10/10 rezerwujemy erudytom!",
        "id": 2473544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,3485,specjalny-quiz-wiedzy-pytania-tadeusza-sznuka.html?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny quiz. Ogl\u0105dasz \"Jeden z dziesi\u0119ciu\"? 10/10 zgarn\u0105\u0142by tylko Sznuk!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/58/1e/z31819764M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znajomy Rafa\u0142a Trzaskowskiego otrzyma\u0142 320 tysi\u0119cy z\u0142otych grant\u010f\u017c\u02ddw z tytu\u0142u \"rezerwy\" ministerki kultury. Wcze\u015bniej jego projekty nie otrzyma\u0142y rekomendacji ekspert\u010f\u017c\u02ddw - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Resort nie chcia\u0142 jednak wyja\u015bni\u0107 powod\u010f\u017c\u02ddw swojej decyzji.",
        "id": 2473545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825278,320-tys-zl-grantow-dla-kolegi-trzaskowskiego-z-ministerstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "320 tys. z\u0142 grant\u010f\u017c\u02ddw dla kolegi Trzaskowskiego z ministerstwa kultury. Wyja\u015bnienia nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T08:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/59/1e/z31825406M,Bloki-z-wielkiej-plyty--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bloki z wielkiej p\u0142yty mia\u0142y by\u0107 budowane przede wszystkim szybko - by\u0142o to konieczne ze wzgl\u0119du na mieszkaniowy kryzys w PRL-u. Pocz\u0105tkowo m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142o si\u0119, \u017ce takie budynki wytrzymaj\u0105 maksymalnie 70 lat. Teraz eksperci wskazuj\u0105 nowy termin.",
        "id": 2473546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31825362,ile-wytrzymaja-bloki-z-wielkiej-plyty-jest-nowy-termin-waznosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wytrzymaj\u0105 bloki z wielkiej p\u0142yty? Jest nowy \"termin wa\u017cno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T07:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/59/1e/z31825352M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak potoczy\u0142aby si\u0119 druga tura wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich, gdyby g\u0142osowanie odby\u0142o si\u0119 w najbli\u017cszych dniach i gdyby znale\u017ali si\u0119 w niej Rafa\u0142 Trzaskowski, Karol Nawrocki i S\u0142awomir Mentzen? To postanowi\u0142a sprawdzi\u0107 pracownia Pollster w sonda\u017cu na zlecenie \"Super Expressu\".",
        "id": 2473262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31825253,sondaz-ws-ii-tury-sprawdzono-jak-mentzen-wypadlby-w-starciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c ws. II tury. Sprawdzono, jak Mentzen wypad\u0142by w starciu z Trzaskowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T07:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/46/1d/z30699023M,Marek-Belka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump podni\u010f\u017c\u02dds\u0142 stawki celne na import do Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Dla Unii Europejskiej b\u0119dzie to 20 proc. Decyzj\u0119 t\u0119 skomentowa\u0142 w rozmowie z RMF FM Marek Belka. By\u0142y szef NBP skrytykowa\u0142 ruch USA.",
        "id": 2473263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825267,marek-belka-ostro-o-decyzji-trumpa-ws-cel-zadnej-mysli-ekonomicznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Belka ostro o decyzji Trumpa ws. ce\u0142. \"\u017badnej my\u015bli ekonomicznej tutaj nie ma\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T06:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/59/1e/z31825206M,Mike-Waltz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa stworzy\u0142a nie jedn\u0105, a co najmniej 20 grup na komunikatorze Signal - ujawni\u0142 portal Politico. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 informatorzy?",
        "id": 2472991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31825188,afera-signalgate-politico-zespol-waltza-stworzyl-co-najmniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Signalgate. Politico: Czat\u010f\u017c\u02ddw Waltza by\u0142o wi\u0119cej. \"Co najmniej 20\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T06:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/59/1e/z31825175M,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- W tej sprawie by\u0142o wiele b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw i to na poziomie funkcjonowania r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych instytucji, koordynacji dzia\u0142a\u0144 i na poziomie komunikacyjnym - tak o zawieszeniu wykonywania kary Ryszarda Cyby m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w TVN24 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Co wiadomo na temat miejsca pobytu wspomnianego m\u0119\u017cczyzny?",
        "id": 2472992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825174,adam-bodnar-o-sprawie-ryszarda-cyby-bylo-wiele-bledow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar o sprawie Ryszarda Cyby: By\u0142o wiele b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/59/1e/z31823395M,Quiz-o-przyslowiach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zebrali\u015bmy 12 polskich przys\u0142\u010f\u017c\u02ddw o wio\u015bnie i z ka\u017cdego usun\u0119li\u015bmy fragment. Twoim zadaniem jest prawid\u0142owo uzupe\u0142ni\u0107 luki! Je\u015bli wiesz, co przeplata kwiecie\u0144, to masz ju\u017c pierwszy punkt. Zgarniesz pozosta\u0142e?",
        "id": 2472993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25711,quiz-polskie-przyslowia-o-wiosnie-uzupelnisz-luki-wynik-12.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie przys\u0142owia o wio\u015bnie. Uzupe\u0142nisz luki? 12/12 dla promyczk\u010f\u017c\u02ddw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T05:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/59/1e/z31824553M,32--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji--2-kwietnia-2025-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas \u015brodowego posiedzenia Sejmu dosz\u0142o do awantury, w kt\u010f\u017c\u02ddrej wzi\u0119li udzia\u0142 pos\u0142owie PiS oraz Roman Giertych. Aleksandra Leo nagra\u0142a ca\u0142e zaj\u015bcie. Na jej filmie s\u0142ycha\u0107, jak kto\u015b krzyczy \"Janusz, bij\". Co dzia\u0142o si\u0119 w Sejmie?",
        "id": 2472994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825125,awantura-w-sejmie-to-sie-dzialo-przy-mownicy-ktos-mial-krzyknac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Sejmie. To si\u0119 dzia\u0142o przy m\u010f\u017c\u02ddwnicy. Kto\u015b mia\u0142 krzykn\u0105\u0107 \"Janusz, bij\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T05:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/54/1e/z31801709M,Prezydent-Warszawy--kandydat-KO-na-prezydenta-Rafa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>25 maja, na tydzie\u0144 przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw, PO planuje w Warszawie wielki marsz, kt\u010f\u017c\u02ddry ma zmobilizowa\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw przed finaln\u0105 rozgrywk\u0105 o Pa\u0142ac Prezydencki. Nie wszyscy koalicjanci pal\u0105 si\u0119 jednak do udzia\u0142u w organizowanej przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Donalda Tuska imprezie.",
        "id": 2472727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31824074,tusk-z-trzaskowskim-zwoluja-wielki-marsz-w-warszawie-co-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk z Trzaskowskim zwo\u0142uj\u0105 wielki marsz w Warszawie. Co na to koalicjanci? Mamy pierwsze deklaracje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/59/1e/z31825168M,Andrzej-Duda-w-TV-Trwam.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda udzieli\u0142 w \u015brod\u0119 wywiadu katolickiej TV Trwam. Polityk nie tylko krytycznie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do Unii Europejskiej, ale r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do przyj\u0119tych przez parlament przepis\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych przest\u0119pstw wynikaj\u0105cych z nienawi\u015bci.",
        "id": 2472728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825127,andrzej-duda-udzielil-wywiadu-tv-trwam-bylo-o-niby-wspolnocie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda udzieli\u0142 wywiadu TV Trwam. By\u0142o o \"niby-wsp\u010f\u017c\u02ddlnocie\" i \"lewackich pr\u0105dach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T04:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/59/1e/z31825108M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych Donald Trump wprowadzi\u0142 20-procentowe c\u0142a dla towar\u010f\u017c\u02ddw z Unii Europejskiej. Zaskakuj\u0105ca decyzja spotka\u0142a si\u0119 ju\u017c z reakcj\u0105 m.in. szefowej KE Ursuli von der Leyen i premiera Donalda Tuska.",
        "id": 2472729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31825101,tusk-reaguje-na-decyzje-trumpa-ws-podniesienia-cel-potrzebne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na decyzj\u0119 Trumpa ws. podniesienia ce\u0142. \"Potrzebne s\u0105 odpowiednie decyzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T04:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/59/1e/z31823921M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Otoczenie S\u0142awomira Mentzena nie spodziewa\u0142o si\u0119, \u017ce jego wypowied\u017a na temat aborcji tak \"zagrzeje\". - Nasi oponenci dostali mo\u017cliwo\u015b\u0107, by odkopa\u0107 temat - przyznaje jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw Konfederacji.",
        "id": 2472730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31822540,wymiana-ciosow-po-slowach-mentzena-w-sztabie-widza-korzysci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana cios\u010f\u017c\u02ddw po s\u0142owach Mentzena. W sztabie widz\u0105 korzy\u015bci. \"Traci ten trzeci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/59/1e/z31824522M,Agata-Kornhauser-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na jak\u0105 emerytur\u0119 mo\u017ce liczy\u0107 Agata Kornhauser Duda? Dzi\u0119ki temu, \u017ce pa\u0144stwo op\u0142aca jej sk\u0142adki emerytalno-rentowe po osi\u0105gni\u0119ciu wieku emerytalnego otrzyma poka\u017ane \u015bwiadczenie. O jakich kwotach mowa?",
        "id": 2472470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31824398,jaka-emeryture-moze-dostac-agata-kornhauser-duda-pierwsza-dama.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na jak\u0105 emerytur\u0119 mo\u017ce liczy\u0107 Agata Kornhauser-Duda? Wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/59/1e/z31824509M,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sanepid wyda\u0142 komunikat w zwi\u0105zku ze wzrostem zachorowa\u0144 na krztusiec w Polsce. Jak czytamy, choroba z pozoru wygl\u0105daj\u0105ca na przezi\u0119bienie mo\u017ce doprowadzi\u0107 do gro\u017anych powik\u0142a\u0144, zw\u0142aszcza u noworodk\u010f\u017c\u02ddw i niemowl\u0105t. Co zalecaj\u0105 medycy?",
        "id": 2472471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31824507,znaczacy-wzrost-zachorowan-na-krztusca-sanepid-wydal-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Znacz\u0105cy wzrost\" zachorowa\u0144 na krztu\u015bca. Sanepid ostrzega: Gro\u017ane powik\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-03T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/59/1e/z31824292M,Szpitalny-Oddzial-Ratunkowy--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>45-latek czeka\u0142 trzy godziny na przyj\u0119cie na Szpitalnym Oddziale Ratunkowym. Gdy zrezygnowa\u0142 i uda\u0142 si\u0119 do samochodu, dosta\u0142 ostrego zawa\u0142u serca - poda\u0142 TVN24.",
        "id": 2472472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31824281,czekal-kilka-godzin-w-szpitalu-w-drodze-do-samochodu-dostal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka\u0142 kilka godzin w szpitalu. W drodze do samochodu dosta\u0142 zawa\u0142u. \"Liczy\u0142y si\u0119 minuty\"",
        "vote": 0
    }
]