[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T18:06:52.787892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T18:00:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3913014-shutterstock-1914196762-ph8547809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciemne chmury nad bran\u017c\u0105. \"Ostatni dzwonek\"\" />\n    We wtorek Komisja Europejska przedstawi\u0142a plan wsparcia bran\u017cy chemicznej, kt\u00f3ra zmaga si\u0119 ze spadkiem produkcji i zamykaniem zak\u0142ad\u00f3w. Sektor ten zapewnia 1,2 miliona miejsc pracy i dostarcza produkty dla ponad 90 procent przemys\u0142u w Unii Europejskiej.",
        "id": 3115187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ciemne-chmury-nad-branza-ostatni-dzwonek-st8547773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3913014-shutterstock-1914196762-ph8547809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ciemne chmury nad bran\u017c\u0105. \"Ostatni dzwonek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T15:58:03.938107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T15:49:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9158516-atak-na-aktywistki-w-gryfinie-ph8547568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie odpu\u015bcimy tego. Trzy miliony os\u00f3b obejrza\u0142o ju\u017c dlaczego\"\" />\n    Do policji w Gryfinie trafi\u0142o zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez \"obro\u0144c\u00f3w granic\". Z\u0142o\u017cy\u0142y je aktywistki, kt\u00f3re twierdz\u0105, \u017ce zostali zaatakowani s\u0142ownie i fizycznie podczas happeningu.",
        "id": 3113977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfino-atakiem-na-aktywistki-podczas-happeningu-na-granicy-zajmie-sie-policja-st8547557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9158516-atak-na-aktywistki-w-gryfinie-ph8547568/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie odpu\u015bcimy tego. Trzy miliony os\u00f3b obejrza\u0142o ju\u017c dlaczego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T14:51:56.629087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T14:49:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3506356-przygotowania-do-ulew-w-polsce-komenda-glowna-psp-ph8547553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadchodz\u0105 wielkie opady. 16 oboz\u00f3w harcerskich przeniesionych\" />\n    W cz\u0119\u015bci Polski we wtorek, w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 oraz w \u015brod\u0119 przewidywane s\u0105 gwa\u0142towne ulewy. W \u0142\u00f3dzkiem podj\u0119to decyzj\u0119 o przeniesieniu uczestnik\u00f3w oboz\u00f3w harcerskich w bezpieczne miejsca. Czekamy na konferencj\u0119 ministr\u00f3w w sprawie sytuacji pogodowej w Polsce. Najwa\u017cniejsze wydarzenia relacjonujemy w tvn24.pl.",
        "id": 3113306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zalamanie-pogody-w-polsce-relacja-8-lipca-2025-zapowiedz-wielkich-opadow-deszczu-st8547528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3506356-przygotowania-do-ulew-w-polsce-komenda-glowna-psp-ph8547553/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadchodz\u0105 wielkie opady. 16 oboz\u00f3w harcerskich przeniesionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T14:51:56.819713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T14:47:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9386905-sid-wilson-i-kelly-osbourne-ph8547426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukl\u0105k\u0142 i o\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 c\u00f3rce Ozzy'ego Osbourne. Reakcja ojca\" />\n    Kelly Osbourne i Sid Wilson zar\u0119czyli si\u0119. Muzyk zespo\u0142u Slipknot poprosi\u0142 swoj\u0105 partnerk\u0119 o r\u0119k\u0119 podczas pi\u0105tkowego koncertu Black Sabbath. - Kelly, wiesz, \u017ce kocham ci\u0119 bardziej ni\u017c cokolwiek na \u015bwiecie - zacz\u0105\u0142 Wilson. Zanim zd\u0105\u017cy\u0142 powiedzie\u0107 co\u015b wi\u0119cej, Ozzy Osbourne przerwa\u0142 mu w typowym dla siebie stylu.",
        "id": 3113307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/uklakl-i-oswiadczyl-sie-corce-ozzy-ego-osbourne-reakcja-ojca-st8547529?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9386905-sid-wilson-i-kelly-osbourne-ph8547426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukl\u0105k\u0142 i o\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 c\u00f3rce Ozzy'ego Osbourne. Reakcja ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:46:54.891321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:42:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8748638-izabela-bodnar-ph8547468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pos\u0142anka Polski 2050 opuszcza parti\u0119. \"Zmobilizowa\u0142o j\u0105\" spotkanie Ho\u0142owni\" />\n    Izabela Bodnar z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w partii i klubie parlamentarnym Polska 2050. Pos\u0142anka poinformowa\u0142a o swojej decyzji we wtorek i stwierdzi\u0142a, \u017ce \"polityka prowadzona przez lider\u00f3w partii \"stoi w du\u017cej rozbie\u017cno\u015bci z warto\u015bciami jakie jej przy\u015bwiecaj\u0105\"",
        "id": 3112704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/poslanka-polski-2050-izabela-bodnar-opuszcza-partie-zmobilizowalo-ja-spotkanie-holowni-st8547464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8748638-izabela-bodnar-ph8547468/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pos\u0142anka Polski 2050 opuszcza parti\u0119. \"Zmobilizowa\u0142o j\u0105\" spotkanie Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:46:55.070319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:39:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3072852-w-wypadku-najbardziej-ucierpial-28-letni-motocyklista-ph8547036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przewr\u00f3cili si\u0119 i uderzyli w barier\u0119, motocyklista w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala\" />\n    W okolicach Baranowa (Wielkopolskie) na trasie S11 przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 motocykl, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 28-latek z pasa\u017cerk\u0105. Motocyklista trafi\u0142 do szpitala w Kaliszu, przebywa na oddziale intensywnej terapii. Jego stan jest okre\u015blany jako ci\u0119\u017cki, ale stabilny.",
        "id": 3112705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/przewrocili-sie-i-uderzyli-w-bariere-motocyklista-w-ciezkim-stanie-trafil-do-szpitala-st8546613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3072852-w-wypadku-najbardziej-ucierpial-28-letni-motocyklista-ph8547036/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przewr\u00f3cili si\u0119 i uderzyli w barier\u0119, motocyklista w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:46:55.249765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:38:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1060895-bogdan-swieczkowski-zbigniew-ziobro-ph7804312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawiadomienia na Morawieckiego i \u015awi\u0119czkowskiego oraz nowe ustalenia w sprawie afery GetBack\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli skieruje zawiadomienie przeciwko Bogdanowi \u015awi\u0119czkowskiemu, by\u0142emu szefowi prokuratury krajowej. Ma ono dotyczy\u0107 m.in. niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w w sprawie afery GetBack SA - dowiedzieli si\u0119 reporterzy \"Superwizjera\". Zawiadomienie ma dotyczy\u0107 tak\u017ce Mateusza Morawieckiego, by\u0142ego premiera. Kulisy dzia\u0142a\u0144 prokurator\u00f3w Zbigniewa Ziobry, w wyniku czego ponad 9 tysi\u0119cy pokrzywdzonych odzyska niewielki procent swoich straconych oszcz\u0119dno\u015bci, pokazuje najnowszy materia\u0142 \"Superwizjera\" \"GetBack. Miliardy znikaj\u0105 po cichu\".",
        "id": 3112706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-getback-morawiecki-swieczkowski-i-ustalenia-nik-st8547299?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1060895-bogdan-swieczkowski-zbigniew-ziobro-ph7804312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zawiadomienia na Morawieckiego i \u015awi\u0119czkowskiego oraz nowe ustalenia w sprawie afery GetBack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:30:28.112560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:27:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-229155-czy-to-niemieccy-zolnierze-po-polskiej-stronie-granicy-mamy-odpowiedz-ph8546833/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy to \"niemieccy \u017co\u0142nierze po polskiej stronie granicy\"? Mamy odpowied\u017a\" />\n    Zdj\u0119cie zrobione noc\u0105 niedaleko granicy z Niemcami przez umieszczon\u0105 w lesie fotopu\u0142apk\u0119 wywo\u0142a\u0142o oburzenie w sieci. Polityczka Konfederacji uzna\u0142a bowiem, \u017ce kamera pokaza\u0142a niemiecki patrol po polskiej stronie granicy. Wyja\u015bniamy, kogo naprawd\u0119 wida\u0107 na fotografii.",
        "id": 3111171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/czy-to-niemieccy-zolnierze-po-polskiej-stronie-granicy-mamy-odpowiedz-st8545163?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-229155-czy-to-niemieccy-zolnierze-po-polskiej-stronie-granicy-mamy-odpowiedz-ph8546833/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czy to \"niemieccy \u017co\u0142nierze po polskiej stronie granicy\"? Mamy odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:30:28.646478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:34:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5716621-pap-20231113-1g1-ph8545078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia o menu u Bielana: raczej po w\u0142osku, caprese i wino\" />\n    - Dosta\u0142em baty, \u017ce nie powinienem rozmawia\u0107 z Kaczy\u0144skim, \u017ce \"spotka\u0142em si\u0119 z szatanem\" - stwierdzi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu i przewodnicz\u0105cy Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia, komentuj\u0105c w TOK FM zesz\u0142otygodniowe spotkanie w mieszkaniu europos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adama Bielana.",
        "id": 3111172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/holownia-o-menu-u-bielana-raczej-po-wlosku-caprese-i-wino-st8546705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5716621-pap-20231113-1g1-ph8545078/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia o menu u Bielana: raczej po w\u0142osku, caprese i wino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:19:20.572638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:17:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6474194-holenderski-f-35-ph8546575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Holenderskie my\u015bliwce b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 polskie niebo\" />\n    Holandia wy\u015ble do Polski my\u015bliwce F-35, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 polskie niebo i wschodni\u0105 flank\u0119 NATO. Szef holenderskiego resortu obrony przekaza\u0142, \u017ce jest to cz\u0119\u015bci\u0105 wojskowo-strategicznego celu odstraszania Rosji i obrony obszaru traktatu NATO.",
        "id": 3110422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/holandia-wysle-do-polski-mysliwce-f-35-do-patrolowania-polskiego-nieba-st8546539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6474194-holenderski-f-35-ph8546575/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Holenderskie my\u015bliwce b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 polskie niebo",
        "vote": 0
    }
]