[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T21:33:30.680407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T21:33:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-pilkarki-przegraly-ze-szwedkami-koniec-marzen-o-awan,nId,7997438\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-pilkarki-przegraly-ze-szwedkami-koniec-marzen-o-awan/000LAJS7R20UAUEG-C307.jpg\" alt=\"Polskie pi\u0142karki przegra\u0142y ze Szwedkami. Koniec marze\u0144 o awansie\" align=\"left\" /></a>Polskie pi\u0142karki przegra\u0142y ze Szwedkami 0:3 (0:1) w rozgrywanym w Lucernie meczu drugiej kolejki fazy grupowej mistrzostw Europy. Bia\u0142o-Czerwone straci\u0142y szans\u0119 na awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3116934,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-pilkarki-przegraly-ze-szwedkami-koniec-marzen-o-awan,nId,7997438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-pilkarki-przegraly-ze-szwedkami-koniec-marzen-o-awan/000LAJS7R20UAUEG-C307.jpg",
        "title": "Polskie pi\u0142karki przegra\u0142y ze Szwedkami. Koniec marze\u0144 o awansie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T21:33:30.469195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T21:33:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-komentuje-burze-wokol-holowni-co-dalej-z-koalicja,nId,7997432\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-komentuje-burze-wokol-holowni-co-dalej-z-koalicja/000LAJO0GI7FLPSS-C307.jpg\" alt=\"Tusk komentuje burz\u0119 wok\u00f3\u0142 Ho\u0142owni. Co dalej z koalicj\u0105?\" align=\"left\" /></a>&quot;Wyja\u015bnienia i deklaracj\u0119 Szymona Ho\u0142owni na dzisiejszym spotkaniu lider\u00f3w Koalicji potraktowa\u0142em powa\u017cnie&quot; - og\u0142osi\u0142 we wtorek wieczorem na platformie X premier Donald Tusk. Jak mo\u017cna si\u0119 domy\u015bla\u0107, chodzi o g\u0142o\u015bne spotkanie marsza\u0142ka Sejmu i lidera Polski 2050 z politykami Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3116933,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-komentuje-burze-wokol-holowni-co-dalej-z-koalicja,nId,7997432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-komentuje-burze-wokol-holowni-co-dalej-z-koalicja/000LAJO0GI7FLPSS-C307.jpg",
        "title": "Tusk komentuje burz\u0119 wok\u00f3\u0142 Ho\u0142owni. Co dalej z koalicj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T22:37:33.553382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T20:33:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja,nId,7997412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja/000LAJIHXBOII2QL-C307.jpg\" alt=\"Uwa\u017cajcie! Pot\u0119\u017cne ulewy przechodz\u0105 przez Polsk\u0119 [RELACJA]\" align=\"left\" /></a>Przed nami trudne godziny [RELACJA NA \u017bYWO]</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3117420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja,nId,7997412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja/000LAJIHXBOII2QL-C307.jpg",
        "title": "Uwa\u017cajcie! Pot\u0119\u017cne ulewy przechodz\u0105 przez Polsk\u0119 [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T20:28:41.633636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T20:28:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamkniete-lotnisko-setki-strazakow-w-akcji-dramat-zaczal-sie,nId,7997430\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamkniete-lotnisko-setki-strazakow-w-akcji-dramat-zaczal-sie/000LAJL6YBQQIEFX-C307.jpg\" alt=\"Zamkni\u0119te lotnisko, setki stra\u017cak\u00f3w w akcji. Dramat zacz\u0105\u0142 si\u0119 od po\u017caru auta\" align=\"left\" /></a>Francuscy stra\u017cacy opanowali po\u017car lasu, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w okolicach Marsylii. Ogie\u0144 nie zosta\u0142 jeszcze ugaszony. Po\u017car obj\u0105\u0142 obszar o powierzchni 700 hektar\u00f3w. Zamkni\u0119te zosta\u0142o pobliskie lotnisko. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3116431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamkniete-lotnisko-setki-strazakow-w-akcji-dramat-zaczal-sie,nId,7997430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamkniete-lotnisko-setki-strazakow-w-akcji-dramat-zaczal-sie/000LAJL6YBQQIEFX-C307.jpg",
        "title": "Zamkni\u0119te lotnisko, setki stra\u017cak\u00f3w w akcji. Dramat zacz\u0105\u0142 si\u0119 od po\u017caru auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T20:28:42.028088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T19:42:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-podczas-sprzatania-po-burzy-nie-zyje-56-latek,nId,7997404\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-sprzatania-po-burzy-nie-zyje-56-latek/000LAJC1JY76AXTD-C307.jpg\" alt=\"Tragedia podczas sprz\u0105tania po burzy. Nie \u017cyje 56-latek\" align=\"left\" /></a>Nad Polsk\u0105 przechodz\u0105 intensywne opady deszczu i burze. W wielu przypadkach ich efektem s\u0105 po\u0142amane drzewa. O tym, jak niebezpieczne mo\u017ce by\u0107 usuwanie takich przeszk\u00f3d samodzielnie, przekona\u0142 si\u0119 56-latek z Lubelszczyzny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3116432,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-podczas-sprzatania-po-burzy-nie-zyje-56-latek,nId,7997404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-sprzatania-po-burzy-nie-zyje-56-latek/000LAJC1JY76AXTD-C307.jpg",
        "title": "Tragedia podczas sprz\u0105tania po burzy. Nie \u017cyje 56-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T19:22:43.680195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T19:22:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bociany-odlatuja-juz-w-lipcu-zaskakujace-zdjecia-z-mrowina,nId,7997419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bociany-odlatuja-juz-w-lipcu-zaskakujace-zdjecia-z-mrowina/000LAJGZ4UY9HMMD-C307.jpg\" alt=\"Bociany odlatuj\u0105 ju\u017c w lipcu? Zaskakuj\u0105ce zdj\u0119cia z Mrowina\" align=\"left\" /></a>Widok jak z ko\u0144ca sierpnia, a mamy dopiero pocz\u0105tek lipca. W Mrowinie (gm. Rokietnica) w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim mieszka\u0144cy zaobserwowali niecodzienne zjawisko - liczn\u0105 grup\u0119 bocian\u00f3w zgromadzonych na dachu jednego z budynk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115961,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bociany-odlatuja-juz-w-lipcu-zaskakujace-zdjecia-z-mrowina,nId,7997419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bociany-odlatuja-juz-w-lipcu-zaskakujace-zdjecia-z-mrowina/000LAJGZ4UY9HMMD-C307.jpg",
        "title": "Bociany odlatuj\u0105 ju\u017c w lipcu? Zaskakuj\u0105ce zdj\u0119cia z Mrowina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T19:22:44.001549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T19:22:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-wizyta-macron-przygotowuje-europe-na-nowe-czasy,nId,7997418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-wizyta-macron-przygotowuje-europe-na-nowe-czasy/000LAJI6PVBWNJSB-C307.jpg\" alt=\"Historyczna wizyta: Macron przygotowuje Europ\u0119 na nowe czasy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Francji Emmanuel Macron podczas historycznego wyst\u0105pienia w brytyjskim parlamencie podkre\u015bli\u0142, \u017ce Pary\u017c i Londyn maj\u0105 &quot;szczeg\u00f3ln\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; za bezpiecze\u0144stwo Europy. W swoim przem\u00f3wieniu apelowa\u0142 o zacie\u015bnienie wsp\u00f3\u0142pracy w obliczu globalnych zagro\u017ce\u0144 i podzia\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-wizyta-macron-przygotowuje-europe-na-nowe-czasy,nId,7997418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-wizyta-macron-przygotowuje-europe-na-nowe-czasy/000LAJI6PVBWNJSB-C307.jpg",
        "title": "Historyczna wizyta: Macron przygotowuje Europ\u0119 na nowe czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T19:22:43.433604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T19:22:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-samolot-pasazerski-krazyl-nad-malopolska-znamy-powod,nId,7997424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-pasazerski-krazyl-nad-malopolska-znamy-powod/000LAJK136MK2MVL-C307.jpg\" alt=\"Samolot pasa\u017cerski kr\u0105\u017cy\u0142 nad Ma\u0142opolsk\u0105. Znamy pow\u00f3d \" align=\"left\" /></a>Znamy pow\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-samolot-pasazerski-krazyl-nad-malopolska-znamy-powod,nId,7997424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-pasazerski-krazyl-nad-malopolska-znamy-powod/000LAJK136MK2MVL-C307.jpg",
        "title": "Samolot pasa\u017cerski kr\u0105\u017cy\u0142 nad Ma\u0142opolsk\u0105. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T19:22:43.224039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T19:22:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja-na-z,nId,7997412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja-na-z/000LAJIHXBOII2QL-C307.jpg\" alt=\"Uwa\u017cajcie! Pot\u0119\u017cne ulewy przechodz\u0105 przez Polsk\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>Przed nami trudne godziny [RELACJA NA \u017bYWO]</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja-na-z,nId,7997412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwazajcie-potezne-ulewy-przechodza-przez-polske-relacja-na-z/000LAJIHXBOII2QL-C307.jpg",
        "title": "Uwa\u017cajcie! Pot\u0119\u017cne ulewy przechodz\u0105 przez Polsk\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T18:18:47.276242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T18:18:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-sekundy-od-katastrofy-autobus-uwieziony-na-torach,nId,7997390\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekundy-od-katastrofy-autobus-uwieziony-na-torach/000LAJ91B2CLY182-C307.jpg\" alt=\"Sekundy od katastrofy. Autobus uwi\u0119ziony na torach\" align=\"left\" /></a>Kierowca miejskiego autobusu wjecha\u0142 na przejazd kolejowy przy czerwonym \u015bwietle i utkn\u0105\u0142 mi\u0119dzy rogatkami. Dzi\u0119ki szybkiej reakcji uda\u0142o mu si\u0119 opu\u015bci\u0107 torowisko tu\u017c przed nadje\u017cd\u017caj\u0105cym poci\u0105giem. Do niebezpiecznego incydentu dosz\u0142o w Inowroc\u0142awiu (woj. kujawsko-pomorskie). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-sekundy-od-katastrofy-autobus-uwieziony-na-torach,nId,7997390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sekundy-od-katastrofy-autobus-uwieziony-na-torach/000LAJ91B2CLY182-C307.jpg",
        "title": "Sekundy od katastrofy. Autobus uwi\u0119ziony na torach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T18:18:47.561058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T18:18:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-ofiar-czerwonego-wujka-szokujace-szczegoly,nId,7997403\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-ofiar-czerwonego-wujka-szokujace-szczegoly/000LAJCCARYJSGV2-C307.jpg\" alt=\"Setki ofiar &quot;czerwonego wujka&quot;? Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Niewiarygodna historia z Nankinu elektryzuje chi\u0144skie media spo\u0142eczno\u015bciowe. &quot;Czerwony wujek&quot;, kt\u00f3ry mia\u0142 zwabi\u0107 do swojego mieszkania setki m\u0119\u017cczyzn, sta\u0142 si\u0119 bohaterem gigantycznego skandalu. Przebrany za kobiet\u0119, nagrywa\u0142 potajemnie intymne spotkania i publikowa\u0142 je w internecie. Gdy policja ujawni\u0142a kulisy sprawy, fala szoku i niepokoju przetoczy\u0142a si\u0119 przez ca\u0142y kraj, a internauci zacz\u0119li zadawa\u0107 pytania o prywatno\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo i granice zaufania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-ofiar-czerwonego-wujka-szokujace-szczegoly,nId,7997403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/setki-ofiar-czerwonego-wujka-szokujace-szczegoly/000LAJCCARYJSGV2-C307.jpg",
        "title": "Setki ofiar \"czerwonego wujka\"? Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T18:18:47.029515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T18:18:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siemoniak-na-chwile-przed-nawalnica-mowil-o-najblizszych-god,nId,7997396\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siemoniak-na-chwile-przed-nawalnica-mowil-o-najblizszych-god/000LAJB2DMY3IB04-C307.jpg\" alt=\"Siemoniak na chwil\u0119 przed nawa\u0142nic\u0105. M\u00f3wi\u0142 o najbli\u017cszych godzinach\" align=\"left\" /></a>Najbli\u017csze godziny &quot;wyj\u0105tkowo trudne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3115396,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siemoniak-na-chwile-przed-nawalnica-mowil-o-najblizszych-god,nId,7997396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/siemoniak-na-chwile-przed-nawalnica-mowil-o-najblizszych-god/000LAJB2DMY3IB04-C307.jpg",
        "title": "Siemoniak na chwil\u0119 przed nawa\u0142nic\u0105. M\u00f3wi\u0142 o najbli\u017cszych godzinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:43.848590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-2-latka-miala-problemy-z-oddychaniem-policjanci-zareagowali-,nId,7997382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2-latka-miala-problemy-z-oddychaniem-policjanci-zareagowali/000LAJ9EGB74W8HQ-C307.jpg\" alt=\"2-latka mia\u0142a problemy z oddychaniem. Policjanci zareagowali b\u0142yskawicznie [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>&quot;Panowie, prowad\u017acie mnie do szpitala z dzieckiem. Chyba nie oddycha&quot; - tak\u0105 pro\u015bb\u0119 us\u0142yszeli od jednego z kierowc\u00f3w policjanci, kt\u00f3rzy prowadzili kontrol\u0119 przy ul. Gorzowskiej w K\u0142odawie (wojew\u00f3dztwo lubuskie). Funkcjonariusze b\u0142yskawicznie zareagowali i na sygna\u0142ach eskortowali do szpitala rodzic\u00f3w z dwuletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Do sieci trafi\u0142o nagranie z kamery nasobnej jednego z mundurowych, na kt\u00f3rym wida\u0107 t\u0119 sytuacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114796,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-2-latka-miala-problemy-z-oddychaniem-policjanci-zareagowali-,nId,7997382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/2-latka-miala-problemy-z-oddychaniem-policjanci-zareagowali/000LAJ9EGB74W8HQ-C307.jpg",
        "title": "2-latka mia\u0142a problemy z oddychaniem. Policjanci zareagowali b\u0142yskawicznie [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:43.638009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-9-letni-aleks-uratowal-tonacego-chlopca-reagowal-szybciej-ni,nId,7997241\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/9-letni-aleks-uratowal-tonacego-chlopca-reagowal-szybciej-ni/000LAJ3FG2VC3EQJ-C307.jpg\" alt=\"9-letni Aleks uratowa\u0142 ton\u0105cego ch\u0142opca. Reagowa\u0142 szybciej ni\u017c doro\u015bli\" align=\"left\" /></a>Na basenie w Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim rozegra\u0142y si\u0119 dramatyczne sceny. 9-letni Aleksander zauwa\u017cy\u0142 ton\u0105cego ch\u0142opca i bez wahania ruszy\u0142 na pomoc. Dzi\u0119ki jego b\u0142yskawicznej reakcji i odwadze dziecko zosta\u0142o uratowane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114795,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-9-letni-aleks-uratowal-tonacego-chlopca-reagowal-szybciej-ni,nId,7997241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/9-letni-aleks-uratowal-tonacego-chlopca-reagowal-szybciej-ni/000LAJ3FG2VC3EQJ-C307.jpg",
        "title": "9-letni Aleks uratowa\u0142 ton\u0105cego ch\u0142opca. Reagowa\u0142 szybciej ni\u017c doro\u015bli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:44.059036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dwaj-mlodzi-mezczyzni-zgineli-na-miejscu-tragedia-w-pomorski,nId,7997235\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwaj-mlodzi-mezczyzni-zgineli-na-miejscu-tragedia-w-pomorski/000LAJ5R70F38VPY-C307.jpg\" alt=\"Dwaj m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani zgin\u0119li na miejscu. Tragedia w Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>18- i 19-latek zgin\u0119li na miejscu - to tragiczny bilans wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek w miejscowo\u015bci Kra\u015bniewo w Pomorskiem. 18-latek kieruj\u0105cy mercedesem straci\u0142 nad nim panowanie, wypad\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w drzewo, odbi\u0142 si\u0119, a nast\u0119pnie zatrzyma\u0142 w polu. Z auta zosta\u0142y dos\u0142ownie strz\u0119py.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114797,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dwaj-mlodzi-mezczyzni-zgineli-na-miejscu-tragedia-w-pomorski,nId,7997235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwaj-mlodzi-mezczyzni-zgineli-na-miejscu-tragedia-w-pomorski/000LAJ5R70F38VPY-C307.jpg",
        "title": "Dwaj m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani zgin\u0119li na miejscu. Tragedia w Pomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:43.353941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-immunitet-macierewicza-zostanie-uchylony-jest-problem-i-to-s,nId,7997240\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/immunitet-macierewicza-zostanie-uchylony-jest-problem-i-to-s/000LAITZ9VOSYGEL-C307.jpg\" alt=\"Immunitet Macierewicza zostanie uchylony? Jest problem i to spory\" align=\"left\" /></a>Jest problem i to spory.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114794,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-immunitet-macierewicza-zostanie-uchylony-jest-problem-i-to-s,nId,7997240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/immunitet-macierewicza-zostanie-uchylony-jest-problem-i-to-s/000LAITZ9VOSYGEL-C307.jpg",
        "title": "Immunitet Macierewicza zostanie uchylony? Jest problem i to spory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:43.105534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-zatrzymal-wsparcie-dla-ukrainy-trudni-ludzie-trumpa,nId,7997211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zatrzymal-wsparcie-dla-ukrainy-trudni-ludzie-trumpa/000LAJ6IMQRMUEG5-C307.jpg\" alt=\"Kto zatrzyma\u0142 wsparcie dla Ukrainy? Trudni ludzie Trumpa\" align=\"left\" /></a>Donald Trump z\u0142ama\u0142 si\u0119 i zapowiedzia\u0142, \u017ce Ukraina otrzyma od USA bro\u0144, kt\u00f3ra pozwoli broni\u0107 si\u0119 przed rosyjsk\u0105 agresj\u0105. O\u015bwiadczenie prezydenta pojawia si\u0119 w momencie krytycznym, w kt\u00f3rym po pierwsze ameryka\u0144skie zapasy kluczowych komponent\u00f3w, jak pociski Patriot znajduj\u0105 si\u0119 na wyczerpaniu, a po drugie gdy \u015brodowisko skupione wok\u00f3\u0142 Trumpa jest mocno podzielone w kontek\u015bcie wyznaczania kierunk\u00f3w polityki zagranicznej Stan\u00f3w Zjednoczonych. W tym wsparcia dla Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114793,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-zatrzymal-wsparcie-dla-ukrainy-trudni-ludzie-trumpa,nId,7997211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zatrzymal-wsparcie-dla-ukrainy-trudni-ludzie-trumpa/000LAJ6IMQRMUEG5-C307.jpg",
        "title": "Kto zatrzyma\u0142 wsparcie dla Ukrainy? Trudni ludzie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:12:44.307310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:12:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-to-juz-pewne-kolejny-kraj-przyjmie-euro,nId,7997385\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-juz-pewne-kolejny-kraj-przyjmie-euro/000LAJ75RB72O99I-C307.jpg\" alt=\"To ju\u017c pewne. Kolejny kraj przyjmie euro\" align=\"left\" /></a>Bu\u0142garia do\u0142\u0105czy do strefy euro 1 stycznia 2026 roku \u2013 zdecydowa\u0142y pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej. To oznacza, \u017ce kraj stanie si\u0119 21. cz\u0142onkiem eurolandu, ko\u0144cz\u0105c wieloletni proces przygotowa\u0144 i spe\u0142niania unijnych kryteri\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114798,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-to-juz-pewne-kolejny-kraj-przyjmie-euro,nId,7997385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-juz-pewne-kolejny-kraj-przyjmie-euro/000LAJ75RB72O99I-C307.jpg",
        "title": "To ju\u017c pewne. Kolejny kraj przyjmie euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T16:08:43.622810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T16:08:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-dostala-jasny-sygnal-polska-2050-reaguje-na-rezygnacje-posla,nId,7997236\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dostala-jasny-sygnal-polska-2050-reaguje-na-rezygnacje-posla/000LAIT38C4IATEF-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dosta\u0142a jasny sygna\u0142&quot;. Polska 2050 reaguje na rezygnacj\u0119 pos\u0142anki\" align=\"left\" /></a>&quot;Izabela (Bodnar) dosta\u0142a jasny sygna\u0142: wyczyszczenie w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 jej rodzinnej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej albo koniec kariery w Polsce 2050. Wybra\u0142a koniec kariery w Polsce 2050&quot; - napisa\u0142a Polska 2050. To reakcja na decyzj\u0119 by\u0142ej kandydatki na prezydenta Wroc\u0142awia, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a o odej\u015bciu z ugrupowania za\u0142o\u017conego przez Szymona Ho\u0142owni\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-dostala-jasny-sygnal-polska-2050-reaguje-na-rezygnacje-posla,nId,7997236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dostala-jasny-sygnal-polska-2050-reaguje-na-rezygnacje-posla/000LAIT38C4IATEF-C307.jpg",
        "title": "\"Dosta\u0142a jasny sygna\u0142\". Polska 2050 reaguje na rezygnacj\u0119 pos\u0142anki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T16:08:44.155944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T16:08:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-inspirujacy-senior-znow-zmierzyl-sie-z-matura-jak-mu-poszlo,nId,7997231\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inspirujacy-senior-znow-zmierzyl-sie-z-matura-jak-mu-poszlo/000LAIRCSCCOGAY4-C307.jpg\" alt=\"Inspiruj\u0105cy senior zn\u00f3w zmierzy\u0142 si\u0119 z matur\u0105. Jak mu posz\u0142o?\" align=\"left\" /></a>Dzi\u0119ki swojej postawie i wytrwa\u0142o\u015bci w d\u0105\u017ceniu do celu ju\u017c w zesz\u0142ym roku zdoby\u0142 uznanie wielu internaut\u00f3w. 85-letni J\u00f3zef Peruga z Kalisza podj\u0105\u0142 w tym roku kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0119 zdania matury i by\u0142 najstarsz\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra mierzy\u0142a si\u0119 z egzaminami. Wiadomo ju\u017c, jak mu posz\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-inspirujacy-senior-znow-zmierzyl-sie-z-matura-jak-mu-poszlo,nId,7997231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/inspirujacy-senior-znow-zmierzyl-sie-z-matura-jak-mu-poszlo/000LAIRCSCCOGAY4-C307.jpg",
        "title": "Inspiruj\u0105cy senior zn\u00f3w zmierzy\u0142 si\u0119 z matur\u0105. Jak mu posz\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T16:08:44.443529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T16:08:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lublin-podbija-serca-turystow-brytyjczycy-i-niemcy-szturmuja,nId,7997217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lublin-podbija-serca-turystow-brytyjczycy-i-niemcy-szturmuja/000LAIQ987DACVD8-C307.jpg\" alt=\"Lublin podbija serca turyst\u00f3w. Brytyjczycy i Niemcy szturmuj\u0105 miasto\" align=\"left\" /></a>Lublin dynamicznie zyskuje na popularno\u015bci jako turystyczny hit Polski Wschodniej. W te wakacje miasto mo\u017ce odwiedzi\u0107 nawet 700 tys. os\u00f3b, w tym coraz wi\u0119cej go\u015bci z zagranicy - przede wszystkim z Wielkiej Brytanii i Niemiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lublin-podbija-serca-turystow-brytyjczycy-i-niemcy-szturmuja,nId,7997217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lublin-podbija-serca-turystow-brytyjczycy-i-niemcy-szturmuja/000LAIQ987DACVD8-C307.jpg",
        "title": "Lublin podbija serca turyst\u00f3w. Brytyjczycy i Niemcy szturmuj\u0105 miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T16:08:43.907239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T16:08:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zniewazanie-i-podszywanie-sie-pod-straz-graniczna-prokuratur,nId,7997213\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zniewazanie-i-podszywanie-sie-pod-straz-graniczna-prokuratur/000LAINXN02951M4-C307.jpg\" alt=\"Zniewa\u017canie i podszywanie si\u0119 pod stra\u017c graniczn\u0105. Prokuratura zawiadomiona\" align=\"left\" /></a>Zniewa\u017cenie funkcjonariuszy stra\u017cy granicznej, podszywanie si\u0119 pod nich czy utrudnianie im czynno\u015bci - do takich incydent\u00f3w ma dochodzi\u0107 na granicy polsko-niemieckiej, o czym poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Wed\u0142ug niego maj\u0105 si\u0119 tego dopuszcza\u0107 osoby przynale\u017c\u0105ce do tzw. grup obywatelskich. &quot;Patrole&quot; od pewnego czasu maj\u0105 prowadzi\u0107 m.in. osoby z Ruchu Obrony Granic pod egid\u0105 Roberta B\u0105kiewicza. Sz\u0142apka wspomnia\u0142 o pierwszych zawiadomieniach do prokuratury. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3114225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zniewazanie-i-podszywanie-sie-pod-straz-graniczna-prokuratur,nId,7997213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zniewazanie-i-podszywanie-sie-pod-straz-graniczna-prokuratur/000LAINXN02951M4-C307.jpg",
        "title": "Zniewa\u017canie i podszywanie si\u0119 pod stra\u017c graniczn\u0105. Prokuratura zawiadomiona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T15:03:44.092280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T15:03:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krwawa-bojka-kolumbijczykow-i-polakow-sa-pierwsze-decyzje-sa,nId,7997196\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawa-bojka-kolumbijczykow-i-polakow-sa-pierwsze-decyzje-sa/000LAIIRK3SP6Q7Q-C307.jpg\" alt=\"Krwawa b\u00f3jka Kolumbijczyk\u00f3w i Polak\u00f3w. S\u0105 pierwsze decyzje s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Na 3 miesi\u0105ce zosta\u0142 aresztowany 29-letni Kolumbijczyk, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa 41-letniego Polaka w miejscowo\u015bci Nowe ko\u0142o \u015awiecia. S\u0105d podj\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c decyzje ws. tymczasowego aresztu dla 10 z 12 os\u00f3b, kt\u00f3re odpowiedz\u0105 za udzia\u0142 w b\u00f3jce. W tej grupie s\u0105 Kolumbijczycy i Polacy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3113549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krwawa-bojka-kolumbijczykow-i-polakow-sa-pierwsze-decyzje-sa,nId,7997196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krwawa-bojka-kolumbijczykow-i-polakow-sa-pierwsze-decyzje-sa/000LAIIRK3SP6Q7Q-C307.jpg",
        "title": "Krwawa b\u00f3jka Kolumbijczyk\u00f3w i Polak\u00f3w. S\u0105 pierwsze decyzje s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T15:03:43.735178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T15:03:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelal-do-premiera-teraz-krzyczal-do-dziennikarzy-ruszyl-g,nId,7997198\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-teraz-krzyczal-do-dziennikarzy-ruszyl-g/000LAIKHP1YS31VD-C307.jpg\" alt=\"Strzela\u0142 do premiera, teraz krzycza\u0142 do dziennikarzy. Ruszy\u0142 g\u0142o\u015bny proces\" align=\"left\" /></a>&quot;Niech \u017cyje wolna kultura, niech \u017cyje demokracja!&quot; - krzykn\u0105\u0142 Juraj C. do dziennikarzy, wchodz\u0105c do s\u0105du. W maju 2024 roku m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 strza\u0142y do premiera S\u0142owacji Roberta Fico. W\u0142a\u015bnie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces zamachowca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3113548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelal-do-premiera-teraz-krzyczal-do-dziennikarzy-ruszyl-g,nId,7997198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-teraz-krzyczal-do-dziennikarzy-ruszyl-g/000LAIKHP1YS31VD-C307.jpg",
        "title": "Strzela\u0142 do premiera, teraz krzycza\u0142 do dziennikarzy. Ruszy\u0142 g\u0142o\u015bny proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T15:03:43.524020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T15:03:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-zaskakujace-ustalenia-po-wypadku-diogo-joty-sledczy-zabrali-,nId,7997194\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-ustalenia-po-wypadku-diogo-joty-sledczy-zabrali/000LAIIKQIC99GKH-C307.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce ustalenia po wypadku Diogo Joty. \u015aledczy zabrali g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Wst\u0119pne ustalenia hiszpa\u0144skiej Gwardii Cywilnej wskazuj\u0105, \u017ce nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107 by\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 tragicznego wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 pi\u0142karz Liverpoolu Diogo Jota oraz jego brat Andre. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy z 2 na 3 lipca na autostradzie A52 w miejscowo\u015bci Cernadilla. \u015aledczy analizuj\u0105 \u015blady pozostawione przez samoch\u00f3d. Co wi\u0119cej: wed\u0142ug najnowszych informacji to Diogo Jota prawdopodobnie prowadzi\u0142 pojazd w chwili wypadku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3113547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-zaskakujace-ustalenia-po-wypadku-diogo-joty-sledczy-zabrali-,nId,7997194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-ustalenia-po-wypadku-diogo-joty-sledczy-zabrali/000LAIIKQIC99GKH-C307.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce ustalenia po wypadku Diogo Joty. \u015aledczy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:37.711523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-karambol-na-a4-utworzyl-sie-kilkukilometrowy-korek,nId,7997184\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-a4-utworzyl-sie-kilkukilometrowy-korek/000LAHEDO14IAWQ0-C307.jpg\" alt=\"\u200bKarambol na A4. Utworzy\u0142 si\u0119 kilkukilometrowy korek\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w zderzy\u0142o si\u0119 na autostradzie A4 pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Bie\u017can\u00f3w i Wieliczka w kierunku Katowic. Jak m\u00f3wi RMF24 Piotr Szpiech, rzecznik krakowskiej policji, s\u0142u\u017cby udro\u017cni\u0142y ju\u017c ruch. Utworzy\u0142 si\u0119 jednak kilkukilometrowy korek, kt\u00f3ry zaczyna si\u0119 za Niepo\u0142omicami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112928,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-karambol-na-a4-utworzyl-sie-kilkukilometrowy-korek,nId,7997184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-a4-utworzyl-sie-kilkukilometrowy-korek/000LAHEDO14IAWQ0-C307.jpg",
        "title": "\u200bKarambol na A4. Utworzy\u0142 si\u0119 kilkukilometrowy korek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:36.971216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-macron-z-pompa-przywitany-przez-krola-karola-iii-kolejny-inc,nId,7997156\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/macron-z-pompa-przywitany-przez-krola-karola-iii-kolejny-inc/000LAGJSREO9AMAL-C307.jpg\" alt=\"Macron z pomp\u0105 przywitany przez kr\u00f3la Karola III. Kolejny incydent na lotnisku\" align=\"left\" /></a>Francuska para prezydencka rozpocz\u0119\u0142a trzydniow\u0105 wizyt\u0119 pa\u0144stwow\u0105 w Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ra ju\u017c od pierwszych chwil przyci\u0105gn\u0119\u0142a uwag\u0119 medi\u00f3w i opinii publicznej. Wszystko za spraw\u0105 niecodziennej sytuacji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o tu\u017c po wyl\u0105dowaniu na lotnisku RAF Northolt w zachodnim Londynie. Ten drobny gest nie umkn\u0105\u0142 uwadze dziennikarzy, wywo\u0142uj\u0105c fal\u0119 komentarzy i spekulacji na temat relacji w prezydenckiej parze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112925,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-macron-z-pompa-przywitany-przez-krola-karola-iii-kolejny-inc,nId,7997156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/macron-z-pompa-przywitany-przez-krola-karola-iii-kolejny-inc/000LAGJSREO9AMAL-C307.jpg",
        "title": "Macron z pomp\u0105 przywitany przez kr\u00f3la Karola III. Kolejny incydent na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:37.210873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-i-rosja-najwiekszy-port-w-europie-przygotowuje-sie-na-w,nId,7997161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-i-rosja-najwiekszy-port-w-europie-przygotowuje-sie-na-w/000LAGRHBGCF223C-C307.jpg\" alt=\"NATO i Rosja: Najwi\u0119kszy port w Europie przygotowuje si\u0119 na wojn\u0119\" align=\"left\" /></a>Najwi\u0119kszy port Europy \u2013 Rotterdam \u2013 przygotowuje si\u0119 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wybuchu wojny z Rosj\u0105, donosi &quot;Financial Times&quot;. W\u0142adze portu rezerwuj\u0105 przestrze\u0144 dla okr\u0119t\u00f3w z zaopatrzeniem wojskowym NATO i opracowuj\u0105 plany przekierowania \u0142adunk\u00f3w cywilnych w razie konfliktu. To cz\u0119\u015b\u0107 szerszych przygotowa\u0144 wojennych na kontynencie, kt\u00f3re maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo i odporno\u015b\u0107 Europy w przypadku konfliktu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112926,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-i-rosja-najwiekszy-port-w-europie-przygotowuje-sie-na-w,nId,7997161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nato-i-rosja-najwiekszy-port-w-europie-przygotowuje-sie-na-w/000LAGRHBGCF223C-C307.jpg",
        "title": "NATO i Rosja: Najwi\u0119kszy port w Europie przygotowuje si\u0119 na wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:37.922835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-skapi-i-bezczelni-w-albanii-stawiaja-na-niemcow,nId,7997129\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-skapi-i-bezczelni-w-albanii-stawiaja-na-niemcow/000LAGHOHFRKJ0CT-C307.jpg\" alt=\"Polacy &quot;sk\u0105pi i bezczelni&quot;. W Albanii stawiaj\u0105 na Niemc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Albania od kilku sezon\u00f3w cieszy si\u0119 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d polskich turyst\u00f3w. Przyst\u0119pne ceny, pi\u0119kne pla\u017ce i mniej zat\u0142oczone kurorty sprawiaj\u0105, \u017ce Ksamil, Saranda czy Durres s\u0105 ch\u0119tnie odwiedzane. Mimo to entuzjazm nie jest obustronny - przedstawiciele alba\u0144skiej bran\u017cy turystycznej coraz cz\u0119\u015bciej krytykuj\u0105 zachowanie go\u015bci znad Wis\u0142y, sugeruj\u0105c, \u017ce &quot;s\u0105 sk\u0105pi i bezczelni&quot;. &quot;Nie prosz\u0105 o nic, czego nie ma w pakiecie - nawet o jednego drinka wi\u0119cej&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z portalem Monitor Fatos Cerenishti, w\u0142a\u015bciciel dw\u00f3ch hoteli na alba\u0144skim...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112929,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-skapi-i-bezczelni-w-albanii-stawiaja-na-niemcow,nId,7997129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-skapi-i-bezczelni-w-albanii-stawiaja-na-niemcow/000LAGHOHFRKJ0CT-C307.jpg",
        "title": "Polacy \"sk\u0105pi i bezczelni\". W Albanii stawiaj\u0105 na Niemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:36.362318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowujemy-sie-na-najgorsze-wiadomo-kiedy-bedzie-kulmina,nId,7997154\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowujemy-sie-na-najgorsze-wiadomo-kiedy-bedzie-kulmina/000LAGS6DBGEKORT-C307.jpg\" alt=\"&quot;Przygotowujemy si\u0119 na najgorsze&quot;. Wiadomo, kiedy b\u0119dzie kulminacja opad\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kulminacyjny moment opad\u00f3w przypadnie w nocy z wtorku na \u015brod\u0119. &quot;Spodziewane s\u0105 lokalnie intensywne opady deszczu z porywistym wiatrem, kt\u00f3ry mo\u017ce nie\u015b\u0107 ze sob\u0105 okre\u015blone zniszczenia dla budynk\u00f3w mieszkalnych i gospodarczych \u2013 to, co mia\u0142o miejsce na terenie wojew\u00f3dztwa podkarpackiego \u2013 dlatego przygotowujemy si\u0119 na najgorsze&quot; \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek po po\u0142udniu wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz. Reporter RMF FM dowiedzia\u0142 si\u0119 z kolei, \u017ce stra\u017c po\u017carna przesuwa oddzia\u0142y z p\u00f3\u0142nocy kraju do wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowujemy-sie-na-najgorsze-wiadomo-kiedy-bedzie-kulmina,nId,7997154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowujemy-sie-na-najgorsze-wiadomo-kiedy-bedzie-kulmina/000LAGS6DBGEKORT-C307.jpg",
        "title": "\"Przygotowujemy si\u0119 na najgorsze\". Wiadomo, kiedy b\u0119dzie kulminacja opad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:37.460340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-stop-imigracji-konfederacja-zapowiada-protesty-w-calym-kraju,nId,7997152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stop-imigracji-konfederacja-zapowiada-protesty-w-calym-kraju/000LAGKEH30PLWQX-C307.jpg\" alt=\"&quot;Stop imigracji&quot;. Konfederacja zapowiada protesty w ca\u0142ym kraju\" align=\"left\" /></a>19 lipca w ca\u0142ej Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 protesty pod has\u0142em \u201eStop imigracji\u201d, organizowane przez Konfederacj\u0119 \u2013 poinformowa\u0142 wiceszef klubu tej partii Micha\u0142 Wawer. Jak doda\u0142, demonstracje maj\u0105 by\u0107 wyrazem sprzeciwu wobec polityki migracyjnej obecnego rz\u0105du oraz \u2013 jak podkre\u015blaj\u0105 organizatorzy \u2013 odpowiedzi\u0105 na ostatnie incydenty z udzia\u0142em cudzoziemc\u00f3w. Konfederacja zapowiada, \u017ce manifestacje odb\u0119d\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno w du\u017cych, jak i mniejszych miastach w ca\u0142ym kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112927,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-stop-imigracji-konfederacja-zapowiada-protesty-w-calym-kraju,nId,7997152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stop-imigracji-konfederacja-zapowiada-protesty-w-calym-kraju/000LAGKEH30PLWQX-C307.jpg",
        "title": "\"Stop imigracji\". Konfederacja zapowiada protesty w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:36.612015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ta-poslanka-odchodzi-z-polski-2050,nId,7997186\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ta-poslanka-odchodzi-z-polski-2050/000LAGX9G1RSQBBN-C307.jpg\" alt=\"Ta pos\u0142anka odchodzi z Polski 2050 \" align=\"left\" /></a>Ostre o\u015bwiadczenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112924,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ta-poslanka-odchodzi-z-polski-2050,nId,7997186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ta-poslanka-odchodzi-z-polski-2050/000LAGX9G1RSQBBN-C307.jpg",
        "title": "Ta pos\u0142anka odchodzi z Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:57:38.170504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:57:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-tajemnice-latarni-z-faros-pod-lupa-z-dna-morza-wydobyto-pote,nId,7997163\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnice-latarni-z-faros-pod-lupa-z-dna-morza-wydobyto-pote/000LAGRYYTAVMGH2-C307.jpg\" alt=\"Tajemnice latarni z Faros pod lup\u0105. Z dna morza wydobyto pot\u0119\u017cne fragmenty\" align=\"left\" /></a>Po kilkuset latach le\u017cenia pod wod\u0105, w ko\u0144cu doczeka\u0142y si\u0119 wydobycia. Fragmenty latarni morskiej z Faros \u2013 jednego z siedmiu cud\u00f3w \u015bwiata antycznego, wy\u0142owiono niedawno u wybrze\u017cy Egiptu. Budowla wci\u0105\u017c pobudza wyobra\u017ani\u0119 badaczy, kt\u00f3rzy chc\u0105 dokona\u0107 jej cyfrowej rekonstrukcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-tajemnice-latarni-z-faros-pod-lupa-z-dna-morza-wydobyto-pote,nId,7997163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnice-latarni-z-faros-pod-lupa-z-dna-morza-wydobyto-pote/000LAGRYYTAVMGH2-C307.jpg",
        "title": "Tajemnice latarni z Faros pod lup\u0105. Z dna morza wydobyto pot\u0119\u017cne fragmenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T12:53:26.877053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T12:53:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-afera-z-kawalerka-nawrockiego-prokuratura-odmowila-wszczecia,nId,7997135\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-z-kawalerka-nawrockiego-prokuratura-odmowila-wszczecia/000LAGD5IQ5GV3PF-C307.jpg\" alt=\"Afera z kawalerk\u0105 Nawrockiego. Prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa\" align=\"left\" /></a>Jest decyzja prokuratury ws. wszcz\u0119cia \u015bledztwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112442,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-afera-z-kawalerka-nawrockiego-prokuratura-odmowila-wszczecia,nId,7997135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/afera-z-kawalerka-nawrockiego-prokuratura-odmowila-wszczecia/000LAGD5IQ5GV3PF-C307.jpg",
        "title": "Afera z kawalerk\u0105 Nawrockiego. Prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T12:53:27.850187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T12:53:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-czekolada-w-kosmosie-smakuje-inaczej-zaskakujace-slowa-uznan,nId,7997141\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czekolada-w-kosmosie-smakuje-inaczej-zaskakujace-slowa-uznan/000LAGI9V8J0DXJX-C307.jpg\" alt=\"Czekolada w kosmosie smakuje inaczej? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego\" align=\"left\" /></a>Astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, odpowiadaj\u0105c na pytania uczni\u00f3w podczas \u0142\u0105czenia z Warszaw\u0105 powiedzia\u0142, \u017ce smak w stanie niewa\u017cko\u015bci nie jest tak wyostrzony jak na Ziemi. W trakcie transmisji pokaza\u0142 tak\u017ce dzieciom &quot;klucz do kosmosu&quot; i zach\u0119ca\u0142 do nauki lutowania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112445,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-czekolada-w-kosmosie-smakuje-inaczej-zaskakujace-slowa-uznan,nId,7997141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czekolada-w-kosmosie-smakuje-inaczej-zaskakujace-slowa-uznan/000LAGI9V8J0DXJX-C307.jpg",
        "title": "Czekolada w kosmosie smakuje inaczej? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T12:53:27.414933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T12:53:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-i-przekierowane-loty-pozar-paralizuje-lotnisko-w-ma,nId,7997127\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odwolane-i-przekierowane-loty-pozar-paralizuje-lotnisko-w-ma/000LAGBR7NOIGRJD-C307.jpg\" alt=\"Odwo\u0142ane i przekierowane loty. Po\u017car parali\u017cuje lotnisko w Marsylii\" align=\"left\" /></a>Silny po\u017car, kt\u00f3ry wybuch\u0142 we wtorek rano w miejscowo\u015bci Les Pennes-Mirabeau, doprowadzi\u0142 do ca\u0142kowitego zamkni\u0119cia lotniska Marsylia-Provence. Ogie\u0144, podsycany przez silny wiatr, spowodowa\u0142 przekierowanie i odwo\u0142anie wielu lot\u00f3w oraz powa\u017cne zak\u0142\u00f3cenia w transporcie kolejowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112444,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-i-przekierowane-loty-pozar-paralizuje-lotnisko-w-ma,nId,7997127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/odwolane-i-przekierowane-loty-pozar-paralizuje-lotnisko-w-ma/000LAGBR7NOIGRJD-C307.jpg",
        "title": "Odwo\u0142ane i przekierowane loty. Po\u017car parali\u017cuje lotnisko w Marsylii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T12:53:27.200078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T12:53:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zastrzelil-cialo-spalil-polak-skazany-w-szwecji-za-zabojstwo,nId,7997125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zastrzelil-cialo-spalil-polak-skazany-w-szwecji-za-zabojstwo/000LAGB6CBNAJSGS-C307.jpg\" alt=\"Zastrzeli\u0142, cia\u0142o spali\u0142. Polak skazany w Szwecji za zab\u00f3jstwo \" align=\"left\" /></a>42-letni Marek R. zosta\u0142 skazany w Szwecji za zab\u00f3jstwo. Za zbrodni\u0119 pope\u0142nion\u0105 w Hind\u00e5s trafi na 18 lat do wi\u0119zienia. Zastrzeli\u0142 cz\u0142owieka, a nast\u0119pnie spali\u0142 jego cia\u0142o w aucie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3112443,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zastrzelil-cialo-spalil-polak-skazany-w-szwecji-za-zabojstwo,nId,7997125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zastrzelil-cialo-spalil-polak-skazany-w-szwecji-za-zabojstwo/000LAGB6CBNAJSGS-C307.jpg",
        "title": "Zastrzeli\u0142, cia\u0142o spali\u0142. Polak skazany w Szwecji za zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:18.818003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-armagedon-w-chorwacji-wiatr-porywal-motocykle-prom-staranowa,nId,7997082\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/armagedon-w-chorwacji-wiatr-porywal-motocykle-prom-staranowa/000LAFQY5FTTP100-C307.jpg\" alt=\"Armagedon w Chorwacji: Wiatr porywa\u0142 motocykle, prom staranowa\u0142 statek \" align=\"left\" /></a>Split w oku cyklonu - burza bez precedensu</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111890,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-armagedon-w-chorwacji-wiatr-porywal-motocykle-prom-staranowa,nId,7997082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/armagedon-w-chorwacji-wiatr-porywal-motocykle-prom-staranowa/000LAFQY5FTTP100-C307.jpg",
        "title": "Armagedon w Chorwacji: Wiatr porywa\u0142 motocykle, prom staranowa\u0142 statek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:18.363151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-bedzie-powtorka-z-jesiennej-powodzi-imgw-mierzymy-sie-z-inny,nId,7997081\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-powtorka-z-jesiennej-powodzi-imgw-mierzymy-sie-z-inny/000LAG1L224ELWR5-C307.jpg\" alt=\"\u200bB\u0119dzie powt\u00f3rka z jesiennej powodzi? IMGW: Mierzymy si\u0119 z innym zagro\u017ceniem\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z Wodami Polskimi przekaza\u0142 nowe informacj\u0119 o sytuacji hydrologicznej w Polsce. &quot;Nie notujemy stan\u00f3w alarmowych i ostrzegawczych, ale sytuacja si\u0119 zmieni&quot; - przekazano. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111888,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-bedzie-powtorka-z-jesiennej-powodzi-imgw-mierzymy-sie-z-inny,nId,7997081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-powtorka-z-jesiennej-powodzi-imgw-mierzymy-sie-z-inny/000LAG1L224ELWR5-C307.jpg",
        "title": "\u200bB\u0119dzie powt\u00f3rka z jesiennej powodzi? IMGW: Mierzymy si\u0119 z innym zagro\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:19.234539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ewakuacja-obozu-harcerskiego-sluzby-przygotowane-na-najgorsz,nId,7997043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-obozu-harcerskiego-sluzby-przygotowane-na-najgorsz/000LAFR4CT8OQO82-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja obozu harcerskiego. S\u0142u\u017cby przygotowane na najgorsze\" align=\"left\" /></a>Nawa\u0142nice przesz\u0142y przez Podkarpacie. Region dzia\u0142a w trybie podwy\u017cszonej gotowo\u015bci, ewakuowane zosta\u0142y ju\u017c pierwsze obozy harcerskie, a s\u0142u\u017cby s\u0105 przygotowane na kolejne dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-ewakuacja-obozu-harcerskiego-sluzby-przygotowane-na-najgorsz,nId,7997043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-obozu-harcerskiego-sluzby-przygotowane-na-najgorsz/000LAFR4CT8OQO82-C307.jpg",
        "title": "Ewakuacja obozu harcerskiego. S\u0142u\u017cby przygotowane na najgorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:18.573697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mezczyzna-wciagniety-przez-silnik-samolotu-koszmar-we-wlosze,nId,7997104\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-wciagniety-przez-silnik-samolotu-koszmar-we-wlosze/000LAG2Q05QBBNBO-C307.jpg\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna wci\u0105gni\u0119ty przez silnik samolotu. Koszmar we W\u0142oszech\" align=\"left\" /></a>Lotnisko w Bergamo (W\u0142ochy, Lombardia), obs\u0142uguj\u0105ce tanie po\u0142\u0105czenia lotnicze z i do Mediolanu, zosta\u0142o we wtorek tymczasowo zamkni\u0119te po \u015bmiertelnym wypadku na p\u0142ycie lotniska. Zgin\u0105\u0142 tam m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry \u2013 jak podkre\u015blaj\u0105 s\u0142u\u017cby \u2013 nie by\u0142 ani pasa\u017cerem, ani pracownikiem portu lotniczego. Do tragedii dosz\u0142o, gdy ofiara zosta\u0142a wci\u0105gni\u0119ta przez silnik samolotu przygotowuj\u0105cego si\u0119 do startu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111889,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mezczyzna-wciagniety-przez-silnik-samolotu-koszmar-we-wlosze,nId,7997104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-wciagniety-przez-silnik-samolotu-koszmar-we-wlosze/000LAG2Q05QBBNBO-C307.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna wci\u0105gni\u0119ty przez silnik samolotu. Koszmar we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:20.081444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-szykuje-sie-na-ulewy-na-poludniu-polski-terytorialsi-,nId,7997060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-szykuje-sie-na-ulewy-na-poludniu-polski-terytorialsi/000LAFLYCM4P80AJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bWojsko szykuje si\u0119 na ulewy na po\u0142udniu Polski. Terytorialsi gotowi\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z zapowiadanymi ulewami nad po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0105 w Nisku na Podkarpaciu powo\u0142ane zosta\u0142o Wojskowe Zgrupowanie Zadaniowe, zgromadzony zosta\u0142 te\u017c sprz\u0119t, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c w udzielaniu pomocy - poinformowa\u0142 we wtorek szef MON, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. W stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci postawione zosta\u0142y Wojska Obrony Terytorialnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-szykuje-sie-na-ulewy-na-poludniu-polski-terytorialsi-,nId,7997060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-szykuje-sie-na-ulewy-na-poludniu-polski-terytorialsi/000LAFLYCM4P80AJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bWojsko szykuje si\u0119 na ulewy na po\u0142udniu Polski. Terytorialsi gotowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:19.025654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zarzadca-tamy-podjal-decyzje-o-wiekszym-zrzucie-wody,nId,7997083\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzadca-tamy-podjal-decyzje-o-wiekszym-zrzucie-wody/000LAFSL1ADXNGDF-C307.jpg\" alt=\"\u200bZarz\u0105dca tamy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wi\u0119kszym zrzucie wody\" align=\"left\" /></a>Zarz\u0105dca tamy w Lubachowie na Dolnym \u015al\u0105sku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zwi\u0119kszeniu zrzutu wody ze zbiornika, kt\u00f3ry chroni okolic\u0119 przed powodzi\u0105 - relacjonuje Martyna Czerwi\u0144ska, reporterka RMF FM. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w w okolicach Dzier\u017coniowa mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet 70 mm wody. Obowi\u0105zuje tam 2. stopie\u0144 ostrze\u017cenia przed opadami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111891,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zarzadca-tamy-podjal-decyzje-o-wiekszym-zrzucie-wody,nId,7997083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zarzadca-tamy-podjal-decyzje-o-wiekszym-zrzucie-wody/000LAFSL1ADXNGDF-C307.jpg",
        "title": "\u200bZarz\u0105dca tamy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wi\u0119kszym zrzucie wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:19.590770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:47:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zmarl-ceniony-biskup-byl-znany-z-pracy-na-rzecz-mlodziezy,nId,7997094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-ceniony-biskup-byl-znany-z-pracy-na-rzecz-mlodziezy/000LAFZJGW8D6QB9-C307.jpg\" alt=\"Zmar\u0142 ceniony biskup. By\u0142 znany z pracy na rzecz m\u0142odzie\u017cy\" align=\"left\" /></a>W wieku 93 lat odszed\u0142 biskup pomocniczy senior diecezji tarnowskiej W\u0142adys\u0142aw Bobowski. Duchowny przez lata pe\u0142ni\u0142 kluczowe funkcje w Konferencji Episkopatu Polski, a jego dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz m\u0142odzie\u017cy i rodzin pozostawi\u0142a trwa\u0142y \u015blad w Ko\u015bciele.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zmarl-ceniony-biskup-byl-znany-z-pracy-na-rzecz-mlodziezy,nId,7997094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-ceniony-biskup-byl-znany-z-pracy-na-rzecz-mlodziezy/000LAFZJGW8D6QB9-C307.jpg",
        "title": "Zmar\u0142 ceniony biskup. By\u0142 znany z pracy na rzecz m\u0142odzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:47:19.800017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:11:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-we-krwi-dzieci-wykryto-wysoki-poziom-olowiu-sa-pierwsze-zatr,nId,7997017\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/we-krwi-dzieci-wykryto-wysoki-poziom-olowiu-sa-pierwsze-zatr/000LAEOVPM06TMPM-C307.jpg\" alt=\"We krwi dzieci wykryto wysoki poziom o\u0142owiu. S\u0105 pierwsze zatrzymania\" align=\"left\" /></a>Osiem os\u00f3b aresztowa\u0142y chi\u0144skie w\u0142adze po tym, jak ponad 200 dzieci zachorowa\u0142o w prowincji Gansu - poinformowa\u0142a chi\u0144ska telewizja CCTV. U najm\u0142odszych wykryto nienaturalnie wysoki poziom o\u0142owiu we krwi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-we-krwi-dzieci-wykryto-wysoki-poziom-olowiu-sa-pierwsze-zatr,nId,7997017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/we-krwi-dzieci-wykryto-wysoki-poziom-olowiu-sa-pierwsze-zatr/000LAEOVPM06TMPM-C307.jpg",
        "title": "We krwi dzieci wykryto wysoki poziom o\u0142owiu. S\u0105 pierwsze zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:41:17.739628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:41:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fatalne-skutki-pozaru-w-zabkach-policja-publikuje-zdjecia-z-,nId,7997063\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fatalne-skutki-pozaru-w-zabkach-policja-publikuje-zdjecia-z/000LAFLU3ID83PBF-C307.jpg\" alt=\"Fatalne skutki po\u017caru w Z\u0105bkach. Policja publikuje zdj\u0119cia z wn\u0119trza bloku\" align=\"left\" /></a>Policja pokaza\u0142a zdj\u0119cia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fatalne-skutki-pozaru-w-zabkach-policja-publikuje-zdjecia-z-,nId,7997063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fatalne-skutki-pozaru-w-zabkach-policja-publikuje-zdjecia-z/000LAFLU3ID83PBF-C307.jpg",
        "title": "Fatalne skutki po\u017caru w Z\u0105bkach. Policja publikuje zdj\u0119cia z wn\u0119trza bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:41:18.682151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:41:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-teksasie-to-byl-akt-boga-rzeczniczka-trumpa-odpiera,nId,7997001\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodz-w-teksasie-to-byl-akt-boga-rzeczniczka-trumpa-odpiera/000LAEW0XAOM082N-C307.jpg\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a w Teksasie to by\u0142 &quot;akt Boga&quot;. Rzeczniczka Trumpa odpiera zarzuty\" align=\"left\" /></a>Krytycy administracji Donalda Trumpa pr\u00f3buj\u0105 powi\u0105za\u0107 pow\u00f3d\u017a w Teksasie z redukcj\u0105 tysi\u0119cy miejsc pracy w Narodowej Agencji ds. Ocean\u00f3w i Atmosfery. Gdy nad Teksas nadci\u0105ga\u0142y burze, biuro National Weather Service (NWS) na nocnej zmianie mia\u0142o zaledwie pi\u0119ciu pracownik\u00f3w. Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt odrzuca jednak pr\u00f3by obwinienia win\u0105 prezydenta Trumpa, stwierdzaj\u0105c, \u017ce pow\u00f3d\u017a &quot;to by\u0142 akt Boga&quot;. Tymczasem prognozy meteorologiczne nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144: w najbli\u017cszych dniach region maj\u0105 nawiedzi\u0107 kolejne intensywne burze i...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-teksasie-to-byl-akt-boga-rzeczniczka-trumpa-odpiera,nId,7997001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powodz-w-teksasie-to-byl-akt-boga-rzeczniczka-trumpa-odpiera/000LAEW0XAOM082N-C307.jpg",
        "title": "Pow\u00f3d\u017a w Teksasie to by\u0142 \"akt Boga\". Rzeczniczka Trumpa odpiera zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:41:18.928743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:41:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ryanair-inwestuje-w-modlin-ruch-ma-sie-potroic,nId,7997038\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ryanair-inwestuje-w-modlin-ruch-ma-sie-potroic/000LAF9Z6KBWMGCE-C307.jpg\" alt=\"\u200bRyanair inwestuje w Modlin. Ruch ma si\u0119 potroi\u0107\" align=\"left\" /></a>Lotnisko w podwarszawskim Modlinie czeka wielka zmiana. Ryanair zainwestuje tam 400 mln dolar\u00f3w. Przewo\u017anik zapowiedzia\u0142 kupno nowych samolot\u00f3w i otworzenie 25 nowych tras. Dzi\u0119ki temu do 2030 roku liczba pasa\u017cer\u00f3w w tym porcie ma wzrosn\u0105\u0107 ponad trzykrotnie: z 1,5 mln rocznie do 5 mln. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ryanair-inwestuje-w-modlin-ruch-ma-sie-potroic,nId,7997038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ryanair-inwestuje-w-modlin-ruch-ma-sie-potroic/000LAF9Z6KBWMGCE-C307.jpg",
        "title": "\u200bRyanair inwestuje w Modlin. Ruch ma si\u0119 potroi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:41:18.436061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:41:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uczniom-wreczono-bledne-swiadectwa-pilny-komunikat-men,nId,7997041\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uczniom-wreczono-bledne-swiadectwa-pilny-komunikat-men/000LAFB16MMBPN5R-C307.jpg\" alt=\"Uczniom wr\u0119czono b\u0142\u0119dne \u015bwiadectwa. Pilny komunikat MEN\" align=\"left\" /></a>Brak jednej litery na \u015bwiadectwie komplikuje sytuacj\u0119 tysi\u0119cy uczni\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 ju\u017c wakacje, a b\u0119d\u0105 musieli jeszcze raz wr\u00f3ci\u0107 do szko\u0142y. Tylko po to, by zn\u00f3w odebra\u0107 dokument.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uczniom-wreczono-bledne-swiadectwa-pilny-komunikat-men,nId,7997041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uczniom-wreczono-bledne-swiadectwa-pilny-komunikat-men/000LAFB16MMBPN5R-C307.jpg",
        "title": "Uczniom wr\u0119czono b\u0142\u0119dne \u015bwiadectwa. Pilny komunikat MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:41:18.023925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:41:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-wyniku-tej-afery-polacy-stracili-3-5-mld-zl-nik-chce-komis,nId,7997042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-wyniku-tej-afery-polacy-stracili-3-5-mld-zl-nik-chce-komis/000LAFAOFXD14I8M-C307.jpg\" alt=\"W wyniku tej afery Polacy stracili 3,5 mld z\u0142. NIK chce komisji \u015bledczej\" align=\"left\" /></a>&quot;Najwy\u017csza Izba Kontroli skierowa\u0142a do prokuratury cztery zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw ws. GetBack&quot; - poinformowa\u0142a Magdalena Krakowska-W\u0105\u017c z NIK, podczas konferencji prasowej. W ocenie Izby powinna powsta\u0107 sejmowa komisja \u015bledcza, kt\u00f3ra mia\u0142aby wyja\u015bni\u0107 afer\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3111381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-wyniku-tej-afery-polacy-stracili-3-5-mld-zl-nik-chce-komis,nId,7997042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-wyniku-tej-afery-polacy-stracili-3-5-mld-zl-nik-chce-komis/000LAFAOFXD14I8M-C307.jpg",
        "title": "W wyniku tej afery Polacy stracili 3,5 mld z\u0142. NIK chce komisji \u015bledczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:05.233339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akropol-zamkniety-upaly-paralizuja-grecje,nId,7997006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akropol-zamkniety-upaly-paralizuja-grecje/000LAE8PK1G9ULGI-C307.jpg\" alt=\"Akropol zamkni\u0119ty. Upa\u0142y parali\u017cuj\u0105 Grecj\u0119\" align=\"left\" /></a>Ate\u0144ski Akropol pozostanie zamkni\u0119ty w najgor\u0119tszej porze dnia. Kraj nawiedzi\u0142a fala upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re w niekt\u00f3rych regionach mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 42 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110974,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akropol-zamkniety-upaly-paralizuja-grecje,nId,7997006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akropol-zamkniety-upaly-paralizuja-grecje/000LAE8PK1G9ULGI-C307.jpg",
        "title": "Akropol zamkni\u0119ty. Upa\u0142y parali\u017cuj\u0105 Grecj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:04.950038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinska-armia-prowokuje-na-celowniku-niemiecki-samolot,nId,7997002\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinska-armia-prowokuje-na-celowniku-niemiecki-samolot/000LAEDEWEBF7P0V-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144ska armia prowokuje. Na celowniku niemiecki samolot\" align=\"left\" /></a>\u200bMinisterstwo spraw zagranicznych Niemiec poinformowa\u0142o o gro\u017anym incydencie z udzia\u0142em chi\u0144skiej armii. Pekin skierowa\u0142 laser na niemiecki samolot, uczestnicz\u0105cy w unijnej operacji o nawie ASPIDES, kt\u00f3ra ma na celu ochron\u0119 bezpiecze\u0144stwa \u017ceglugi. W odpowiedzi do resortu MSZ Niemiec wezwano ambasadora Chin. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110973,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinska-armia-prowokuje-na-celowniku-niemiecki-samolot,nId,7997002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chinska-armia-prowokuje-na-celowniku-niemiecki-samolot/000LAEDEWEBF7P0V-C307.jpg",
        "title": "Chi\u0144ska armia prowokuje. Na celowniku niemiecki samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:04.701031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-szykuje-sie-na-wielka-wode-jest-lista-punktow-z-worka,nId,7996992\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-szykuje-sie-na-wielka-wode-jest-lista-punktow-z-worka/000LAE3YBHJ7FH7J-C307.jpg\" alt=\"\u200bKrak\u00f3w szykuje si\u0119 na wielk\u0105 wod\u0119. Jest lista punkt\u00f3w z workami z piaskiem\" align=\"left\" /></a>Krak\u00f3w przygotowuje si\u0119 na mo\u017cliwie podtopienia. Dzia\u0142a ju\u017c magazyn przeciwpowodziowy, wyznaczono list\u0119 miejsc, w kt\u00f3rych mo\u017cna b\u0119dzie pobiera\u0107 worki z piaskiem. Na najbli\u017csze dni zapowiadane s\u0105 intensywne opady deszczu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110972,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-szykuje-sie-na-wielka-wode-jest-lista-punktow-z-worka,nId,7996992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-szykuje-sie-na-wielka-wode-jest-lista-punktow-z-worka/000LAE3YBHJ7FH7J-C307.jpg",
        "title": "\u200bKrak\u00f3w szykuje si\u0119 na wielk\u0105 wod\u0119. Jest lista punkt\u00f3w z workami z piaskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:05.897935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lord-norman-tebbit-nie-zyje-byl-lojalnym-sojusznikiem-margar,nId,7997018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lord-norman-tebbit-nie-zyje-byl-lojalnym-sojusznikiem-margar/000LAETGGW4UYCT4-C307.jpg\" alt=\"\u200bLord Norman Tebbit nie \u017cyje. By\u0142 lojalnym sojusznikiem Margaret Thatcher\" align=\"left\" /></a>W wieku 94 lat odszed\u0142 lord Norman Tebbit \u2014 jeden z najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w Partii Konserwatywnej lat 80., wierny sojusznik Margaret Thatcher. &quot;Cz\u0142owiek o nieprzeci\u0119tnym charakterze i odwadze&quot; - pisze BBC.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110977,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lord-norman-tebbit-nie-zyje-byl-lojalnym-sojusznikiem-margar,nId,7997018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lord-norman-tebbit-nie-zyje-byl-lojalnym-sojusznikiem-margar/000LAETGGW4UYCT4-C307.jpg",
        "title": "\u200bLord Norman Tebbit nie \u017cyje. By\u0142 lojalnym sojusznikiem Margaret Thatcher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:05.480957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-dane-rodziny-bez-dzieci-dominuja-w-europie,nId,7996991\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-dane-rodziny-bez-dzieci-dominuja-w-europie/000LAE43OM3KMGFR-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce dane: Rodziny bez dzieci dominuj\u0105 w Europie\" align=\"left\" /></a>Najnowsze statystyki opublikowane przez Eurostat rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na struktur\u0119 rodzin w krajach Unii Europejskiej. Z danych wynika, \u017ce a\u017c 76,4 proc. rodzin w UE nie wychowuje dzieci. Tylko nieco ponad jedna czwarta gospodarstw domowych - 23,6 proc. - to rodziny z dzie\u0107mi. To wyra\u017any sygna\u0142, \u017ce Europa zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi wyzwaniami demograficznymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110975,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujace-dane-rodziny-bez-dzieci-dominuja-w-europie,nId,7996991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-dane-rodziny-bez-dzieci-dominuja-w-europie/000LAE43OM3KMGFR-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce dane: Rodziny bez dzieci dominuj\u0105 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:05.689454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wojskowa-ciezarowka-stanela-w-plomieniach-sa-utrudnienia-w-r,nId,7996981\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojskowa-ciezarowka-stanela-w-plomieniach-sa-utrudnienia-w-r/000LACXQ8OQM17X3-C307.jpg\" alt=\"Wojskowa ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach. S\u0105 utrudnienia w ruchu\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego zdarzenia dosz\u0142o dzi\u015b na P\u00f3\u0142wyspie Helskim - na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Cha\u0142upy zapali\u0142a si\u0119 wojskowa ci\u0119\u017car\u00f3wka. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142. Pomi\u0119dzy W\u0142adys\u0142awowem a Cha\u0142upami jeden pas ruchu zosta\u0142 zablokowany. Wprowadzono ruch wahad\u0142owy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110976,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wojskowa-ciezarowka-stanela-w-plomieniach-sa-utrudnienia-w-r,nId,7996981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojskowa-ciezarowka-stanela-w-plomieniach-sa-utrudnienia-w-r/000LACXQ8OQM17X3-C307.jpg",
        "title": "Wojskowa ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach. S\u0105 utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:36:04.363382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zanizone-wyniki-z-matematyki-przyczyna-awaria-drukarki,nId,7997009\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zanizone-wyniki-z-matematyki-przyczyna-awaria-drukarki/000LAENEHB1BGFO7-C307.jpg\" alt=\"Zani\u017cone wyniki z matematyki. Przyczyn\u0105 awaria drukarki\" align=\"left\" /></a>Przyczyn\u0105 awaria drukarki</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110971,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zanizone-wyniki-z-matematyki-przyczyna-awaria-drukarki,nId,7997009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zanizone-wyniki-z-matematyki-przyczyna-awaria-drukarki/000LAENEHB1BGFO7-C307.jpg",
        "title": "Zani\u017cone wyniki z matematyki. Przyczyn\u0105 awaria drukarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:06.752822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-koniec-z-komarami-naukowcy-odkryli-bakterie-ktora-moze-pomoc,nId,7996970\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-komarami-naukowcy-odkryli-bakterie-ktora-moze-pomoc/000LAC80GGYHI6C8-C307.jpg\" alt=\" Koniec z komarami? Naukowcy odkryli bakteri\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce pom\u00f3c\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug danych \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO), ka\u017cdego roku na choroby przenoszone przez komary, w tym malari\u0119, umiera ponad 700 tys. os\u00f3b. Skuteczna walka z nimi jest jednak niezwykle trudna \u2013 owady te szybko rozwijaj\u0105 odporno\u015b\u0107 na chemiczne \u015brodki owadob\u00f3jcze, kt\u00f3re dodatkowo s\u0105 szkodliwe dla ludzi i \u015brodowiska. Prze\u0142om w tej dziedzinie mog\u0105 przynie\u015b\u0107 najnowsze badania naukowc\u00f3w, kt\u00f3rzy odkryli na Krecie pewn\u0105 bakteri\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110573,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-koniec-z-komarami-naukowcy-odkryli-bakterie-ktora-moze-pomoc,nId,7996970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-komarami-naukowcy-odkryli-bakterie-ktora-moze-pomoc/000LAC80GGYHI6C8-C307.jpg",
        "title": "Koniec z komarami? Naukowcy odkryli bakteri\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:05.773442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-on-ma-byc-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-polski,nId,7996962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/on-ma-byc-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-polski/000LABR3DKTDEU3W-C307.jpg\" alt=\"\u200bOn ma by\u0107 nowym selekcjonerem reprezentacji Polski\" align=\"left\" /></a>Nowym selekcjonerem reprezentacji Polski ma zosta\u0107 Jan Urban. Na znanego polskiego trenera wskazuje Roman Ko\u0142to\u0144, gospodarz kana\u0142u &quot;Prawda Futbolu&quot;. W serwisie X napisa\u0142, \u017ce prezes PZPN Cezary Kulesza ju\u017c &quot;konkretnie rozmawia z Janem Urbanem&quot;. Tematem maj\u0105 by\u0107 &quot;cele, kontrakt i sztab&quot;. Polska kadra nie ma selekcjonera od miesi\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-on-ma-byc-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-polski,nId,7996962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/on-ma-byc-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-polski/000LABR3DKTDEU3W-C307.jpg",
        "title": "\u200bOn ma by\u0107 nowym selekcjonerem reprezentacji Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:05.981152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-pozar-ciezarowki-wojskowej-na-polwyspie-helskim-jeden-pas-za,nId,7996981\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-ciezarowki-wojskowej-na-polwyspie-helskim-jeden-pas-za/000LACXQ8OQM17X3-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car ci\u0119\u017car\u00f3wki wojskowej na P\u00f3\u0142wyspie Helskim. Jeden pas zablokowany\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego zdarzenia dosz\u0142o dzi\u015b na P\u00f3\u0142wyspie Helskim - na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Cha\u0142upy zapali\u0142a si\u0119 wojskowa ci\u0119\u017car\u00f3wka. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142. Pomi\u0119dzy W\u0142adys\u0142awowem a Cha\u0142upami jeden pas ruchu zosta\u0142 zablokowany. Wprowadzono ruch wahad\u0142owy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-pozar-ciezarowki-wojskowej-na-polwyspie-helskim-jeden-pas-za,nId,7996981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-ciezarowki-wojskowej-na-polwyspie-helskim-jeden-pas-za/000LACXQ8OQM17X3-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car ci\u0119\u017car\u00f3wki wojskowej na P\u00f3\u0142wyspie Helskim. Jeden pas zablokowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:06.301097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-romantyczne-oswiadczyny-zamienily-rzeke-w-plastikowy-koszmar,nId,7996990\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/romantyczne-oswiadczyny-zamienily-rzeke-w-plastikowy-koszmar/000LADIMVWXY4KL9-C307.jpg\" alt=\"Romantyczne o\u015bwiadczyny zamieni\u0142y rzek\u0119 w plastikowy koszmar\" align=\"left\" /></a>Nietypowy widok zaskoczy\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w austriackiego Baden. Tysi\u0105ce plastikowych r\u00f3\u017cowych p\u0142atk\u00f3w pojawi\u0142o si\u0119 na brzegach i w wodach rzeki Schwechat. Za nietypowym znaleziskiem kry\u0142a si\u0119, jak si\u0119 okaza\u0142o, romantyczna, ale nieodpowiedzialna akcja \u2013 zorganizowane z rozmachem o\u015bwiadczyny. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja, a lokalni w\u0119dkarze przez kilka godzin usuwali odpady z ekosystemu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-romantyczne-oswiadczyny-zamienily-rzeke-w-plastikowy-koszmar,nId,7996990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/romantyczne-oswiadczyny-zamienily-rzeke-w-plastikowy-koszmar/000LADIMVWXY4KL9-C307.jpg",
        "title": "Romantyczne o\u015bwiadczyny zamieni\u0142y rzek\u0119 w plastikowy koszmar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:06.544913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tylko-co-piaty-dorosly-polak-zastrzegl-numer-pesel-eksperci-,nId,7996956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tylko-co-piaty-dorosly-polak-zastrzegl-numer-pesel-eksperci/000LABOJU56I0II2-C307.jpg\" alt=\"Tylko co pi\u0105ty doros\u0142y Polak zastrzeg\u0142 numer PESEL. Eksperci bij\u0105 na alarm\" align=\"left\" /></a>Ponad 6,5 mln doros\u0142ych Polak\u00f3w zastrzeg\u0142o sw\u00f3j numer PESEL - wynika z danych Ministerstwa Cyfryzacji. Cho\u0107 liczba ta mo\u017ce robi\u0107 wra\u017cenie, w praktyce oznacza, \u017ce z tej mo\u017cliwo\u015bci skorzysta\u0142o zaledwie oko\u0142o 20 proc. pe\u0142noletnich obywateli. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na konieczno\u015b\u0107 intensyfikacji dzia\u0142a\u0144 informacyjnych i edukacyjnych - zastrze\u017cenie PESEL-u to skuteczne narz\u0119dzie ochrony to\u017csamo\u015bci, kt\u00f3re wci\u0105\u017c nie jest powszechnie znane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110572,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tylko-co-piaty-dorosly-polak-zastrzegl-numer-pesel-eksperci-,nId,7996956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tylko-co-piaty-dorosly-polak-zastrzegl-numer-pesel-eksperci/000LABOJU56I0II2-C307.jpg",
        "title": "Tylko co pi\u0105ty doros\u0142y Polak zastrzeg\u0142 numer PESEL. Eksperci bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:05.491356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:31:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-umorzono-sprawe-ks-stryczka-o-mobbing-co-ustalono,nId,7996972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umorzono-sprawe-ks-stryczka-o-mobbing-co-ustalono/000LAC33LY2G48R6-C307.jpg\" alt=\"Umorzono spraw\u0119 ks. Stryczka o mobbing. Co ustalono?\" align=\"left\" /></a>Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo ws. mobbingu w Szlachetnej Paczce kierowanej przez ks. Jacka Stryczka, mimo \u017ce zeznania dziesi\u0105tek by\u0142ych pracownik\u00f3w by\u0142y w du\u017cej mierze sp\u00f3jne i wstrz\u0105saj\u0105ce. Cho\u0107 \u015bledczy uznali, \u017ce zachowania duchownego by\u0142y nieetyczne, nie dopatrzyli si\u0119 przest\u0119pstwa w \u015bwietle Kodeksu karnego. Oznacza to, \u017ce sprawa ko\u0144czy si\u0119 bez aktu oskar\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-umorzono-sprawe-ks-stryczka-o-mobbing-co-ustalono,nId,7996972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/umorzono-sprawe-ks-stryczka-o-mobbing-co-ustalono/000LAC33LY2G48R6-C307.jpg",
        "title": "Umorzono spraw\u0119 ks. Stryczka o mobbing. Co ustalono?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:31:05.281453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-rzad-techniczny-popierany-przez-pis-i-polske-2050-jak-najbar,nId,7996617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-techniczny-popierany-przez-pis-i-polske-2050-jak-najbar/000LACHXLJY61KTH-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d techniczny popierany przez PiS i Polsk\u0119 2050? &quot;Jak najbardziej&quot;\" align=\"left\" /></a>Czy Ruch Obrony Granic to przybud\u00f3wka PiS?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110567,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-rzad-techniczny-popierany-przez-pis-i-polske-2050-jak-najbar,nId,7996617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-techniczny-popierany-przez-pis-i-polske-2050-jak-najbar/000LACHXLJY61KTH-C307.jpg",
        "title": "Rz\u0105d techniczny popierany przez PiS i Polsk\u0119 2050? \"Jak najbardziej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:26:00.198358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:25:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2025/news-czterech-na-pieciu-abiturientow-zdalo-mature-gdzie-poszlo-na,nId,7996892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterech-na-pieciu-abiturientow-zdalo-mature-gdzie-poszlo-na/000LAARKDPF0RTW3-C307.jpg\" alt=\"Czterech na pi\u0119ciu abiturient\u00f3w zda\u0142o matur\u0119. Gdzie posz\u0142o najlepiej?\" align=\"left\" /></a>Osiemdziesi\u0105t procent zdaj\u0105cych, kt\u00f3rzy przyst\u0105pili w tym roku do matury zda\u0142o egzamin - wynika z informacji Centralnej Komisji Egzaminacyjnej. Prawo do egzaminu poprawkowego w sierpniu ma 13 proc. maturzyst\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zdali tylko jednego egzaminu, najcz\u0119\u015bciej by\u0142\u0105 to matematyka. Siedem procent maturzyst\u00f3w nie zda\u0142o egzaminu maturalnego z wi\u0119cej ni\u017c jednego przedmiotu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2025/news-czterech-na-pieciu-abiturientow-zdalo-mature-gdzie-poszlo-na,nId,7996892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterech-na-pieciu-abiturientow-zdalo-mature-gdzie-poszlo-na/000LAARKDPF0RTW3-C307.jpg",
        "title": "Czterech na pi\u0119ciu abiturient\u00f3w zda\u0142o matur\u0119. Gdzie posz\u0142o najlepiej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:26:00.411434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:25:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-holownia-premierem-czarnek-odpowiada-dyplomatycznie,nId,7996617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-premierem-czarnek-odpowiada-dyplomatycznie/000LA64VVSDEWC27-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia premierem? Czarnek odpowiada dyplomatycznie\" align=\"left\" /></a>Czy Ruch Obrony Granic to przybud\u00f3wka PiS?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-holownia-premierem-czarnek-odpowiada-dyplomatycznie,nId,7996617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-premierem-czarnek-odpowiada-dyplomatycznie/000LA64VVSDEWC27-C307.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia premierem? Czarnek odpowiada dyplomatycznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:26:01.121426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:25:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zakaz-wstepu-do-lasu-niebezpieczne-znaleziska-moga-zagrazac-,nId,7996941\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-znaleziska-zakaz-wstepu-do-lasu/000LABMFRMTC6UUM-C307.jpg\" alt=\"Niebezpieczne znaleziska. Zakaz wst\u0119pu do lasu\" align=\"left\" /></a>Okresowy zakaz wst\u0119pu do lasu na terenie Le\u015bnictwa Roztoka zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta w zwi\u0105zku ze stwierdzonym potencjalnym zagro\u017ceniem zwi\u0105zanym z obecno\u015bci\u0105 niewybuch\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142o Nadle\u015bnictwo Szklarska Por\u0119ba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zakaz-wstepu-do-lasu-niebezpieczne-znaleziska-moga-zagrazac-,nId,7996941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-znaleziska-zakaz-wstepu-do-lasu/000LABMFRMTC6UUM-C307.jpg",
        "title": "Niebezpieczne znaleziska. Zakaz wst\u0119pu do lasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:26:00.765858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:25:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jeffrey-epstein-popelnil-samobojstwo-nowe-ustalenia-ws-smier,nId,7996938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ustalenia-ws-smierci-i-listy-klientow-jeffreya-epsteina/000LABL4NILHLK2J-C307.jpg\" alt=\"Nowe ustalenia ws. \u015bmierci i &quot;listy klient\u00f3w&quot;  Jeffreya Epsteina\" align=\"left\" /></a>\u200bDepartament Sprawiedliwo\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych oraz FBI poinformowa\u0142y, \u017ce nie znalaz\u0142y tzw. &quot;listy klient\u00f3w&quot; Jeffreya Epsteina, kt\u00f3ra mog\u0142aby obci\u0105\u017cy\u0107 wp\u0142ywowe osoby ze \u015bwiata polityki, biznesu czy show-biznesu. Zgodnie z oficjalnymi ustaleniami zmar\u0142y w 2019 roku przest\u0119pca seksualny pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo, a nie - jak od lat sugeruj\u0105 teorie spiskowe - zosta\u0142 zamordowany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jeffrey-epstein-popelnil-samobojstwo-nowe-ustalenia-ws-smier,nId,7996938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ustalenia-ws-smierci-i-listy-klientow-jeffreya-epsteina/000LABL4NILHLK2J-C307.jpg",
        "title": "Nowe ustalenia ws. \u015bmierci i \"listy klient\u00f3w\"  Jeffreya Epsteina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:26:01.402964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:25:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ze-szwecja-o-wszystko-wazny-mecz-polek,nId,7996934\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ze-szwecja-o-wszystko-wazny-mecz-polek/000LABJ5YOHGSP6N-C307.jpg\" alt=\"\u200bZe Szwecj\u0105 o wszystko. Wa\u017cny mecz Polek\" align=\"left\" /></a>Polskie pi\u0142karki zagraj\u0105 dzi\u015b wieczorem ze Szwecj\u0105 w drugiej kolejce fazy grupowej mistrzostw Europy. Przegrana Bia\u0142o-Czerwonych w tym meczu mo\u017ce oznacza\u0107 utrat\u0119 szans na awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u Euro 2025. Pocz\u0105tek spotkania o godzinie 21:00 w na stadionie Allmend w Lucernie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3110225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ze-szwecja-o-wszystko-wazny-mecz-polek,nId,7996934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ze-szwecja-o-wszystko-wazny-mecz-polek/000LABJ5YOHGSP6N-C307.jpg",
        "title": "\u200bZe Szwecj\u0105 o wszystko. Wa\u017cny mecz Polek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:02.692095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czy-ruch-obrony-granic-to-przybudowka-pis-przemyslaw-czarnek,nId,7996617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-ruch-obrony-granic-to-przybudowka-pis-przemyslaw-czarnek/000LA64VVSDEWC27-C307.jpg\" alt=\"Czy Ruch Obrony Granic to przybud\u00f3wka PiS? Przemys\u0142aw Czarnek go\u015bciem RMF FM\" align=\"left\" /></a>Czy Ruch Obrony Granic to przybud\u00f3wka PiS?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czy-ruch-obrony-granic-to-przybudowka-pis-przemyslaw-czarnek,nId,7996617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-ruch-obrony-granic-to-przybudowka-pis-przemyslaw-czarnek/000LA64VVSDEWC27-C307.jpg",
        "title": "Czy Ruch Obrony Granic to przybud\u00f3wka PiS? Przemys\u0142aw Czarnek go\u015bciem RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:04.057195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwoch-polakow-w-centrum-przestepczego-procederu-155-milionow,nId,7996882\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-polakow-w-centrum-przestepczego-procederu-155-milionow/000LABFDAPQKONAG-C307.jpg\" alt=\"Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w centrum przest\u0119pczego procederu. 155 milion\u00f3w z\u0142otych strat\" align=\"left\" /></a>Centralne Biuro \u015aledcze Policji oraz Prokuratura Krajowa zako\u0144czy\u0142y \u015bledztwo w sprawie dw\u00f3ch grup przest\u0119pczych, kt\u00f3re nielegalnie produkowa\u0142y papierosy. Narazi\u0142y one Skarb Pa\u0144stwa na straty przekraczaj\u0105ce 155 milion\u00f3w z\u0142otych. Akt oskar\u017cenia w tej sprawie trafi\u0142 ju\u017c do s\u0105du w Opolu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwoch-polakow-w-centrum-przestepczego-procederu-155-milionow,nId,7996882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-polakow-w-centrum-przestepczego-procederu-155-milionow/000LABFDAPQKONAG-C307.jpg",
        "title": "Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w centrum przest\u0119pczego procederu. 155 milion\u00f3w z\u0142otych strat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:03.147372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-egzekucja-w-bialy-dzien-na-przedmiesciach-aten-nie-zyje-pola,nId,7996919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzekucja-w-bialy-dzien-na-przedmiesciach-aten-nie-zyje-pola/000LABE34W8ITNRX-C307.jpg\" alt=\"Egzekucja w bia\u0142y dzie\u0144 na przedmie\u015bciach Aten. Nie \u017cyje Polak\" align=\"left\" /></a>Wstrz\u0105saj\u0105ca zbrodnia na przedmie\u015bciach Aten. W pi\u0105tkowe popo\u0142udnie, 4 lipca, w dzielnicy Agia Paraskevi dosz\u0142o do brutalnego zab\u00f3jstwa 43-letniego m\u0119\u017cczyzny. Ofiar\u0105 okaza\u0142 si\u0119 Polak Przemys\u0142aw Jeziorski, profesor Uniwersytetu Kalifornijskiego w Berkeley - ujawni\u0142y greckie media. Sprawca wci\u0105\u017c pozostaje na wolno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109961,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-egzekucja-w-bialy-dzien-na-przedmiesciach-aten-nie-zyje-pola,nId,7996919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/egzekucja-w-bialy-dzien-na-przedmiesciach-aten-nie-zyje-pola/000LABE34W8ITNRX-C307.jpg",
        "title": "Egzekucja w bia\u0142y dzie\u0144 na przedmie\u015bciach Aten. Nie \u017cyje Polak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:03.565448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-cud-i-skandal-przezyli-40-dni-w-dzungli-a-ich-ojc,nId,7996917\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-cud-i-skandal-przezyli-40-dni-w-dzungli-a-ich-ojc/000LABE2N7YCT3YL-C307.jpg\" alt=\" Katastrofa, cud i skandal. Prze\u017cyli 40 dni w d\u017cungli, a ich ojciec zosta\u0142 skazany\" align=\"left\" /></a>Manuel Ranoque, ojciec czw\u00f3rki dzieci, kt\u00f3re w 2023 roku przetrwa\u0142y samotnie 40 dni w kolumbijskiej puszczy amazo\u0144skiej po katastrofie lotniczej, zosta\u0142 uznany za winnego gwa\u0142tu i molestowania seksualnego swojej pasierbicy. Wyrok w tej sprawie zapad\u0142 w s\u0105dzie w mie\u015bcie Florencia, a kara zostanie og\u0142oszona w p\u00f3\u017aniejszym terminie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109963,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-cud-i-skandal-przezyli-40-dni-w-dzungli-a-ich-ojc,nId,7996917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-cud-i-skandal-przezyli-40-dni-w-dzungli-a-ich-ojc/000LABE2N7YCT3YL-C307.jpg",
        "title": "Katastrofa, cud i skandal. Prze\u017cyli 40 dni w d\u017cungli, a ich ojciec zosta\u0142 skazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:02.901888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-klimczak-oglasza-wiadomo-kto-bedzie-prezesem-wod-polskich,nId,7996937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klimczak-oglasza-wiadomo-kto-bedzie-prezesem-wod-polskich/000LABIQTVX2F1U9-C307.jpg\" alt=\"Klimczak og\u0142asza. Wiadomo, kto b\u0119dzie prezesem W\u00f3d Polskich\" align=\"left\" /></a>Minister infrastruktury Dariusz Klimczak poinformowa\u0142, kto zast\u0105pi Joann\u0119 Kopczy\u0144sk\u0105 na stanowisku prezesa Pa\u0144stwowego Gospodarstwa Wodnego Wody Polskie. Szef resortu w rozmowie z TVN24 przekaza\u0142, \u017ce instytucj\u0105 pokieruje Mateusz Balcerowicz.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-klimczak-oglasza-wiadomo-kto-bedzie-prezesem-wod-polskich,nId,7996937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/klimczak-oglasza-wiadomo-kto-bedzie-prezesem-wod-polskich/000LABIQTVX2F1U9-C307.jpg",
        "title": "Klimczak og\u0142asza. Wiadomo, kto b\u0119dzie prezesem W\u00f3d Polskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:03.356545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ranni-podtopienia-i-setki-uszkodzonych-dachow-burze-i-nawaln,nId,7996931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ranni-podtopienia-i-setki-uszkodzonych-dachow-burze-i-nawaln/000LABGP283O98C3-C307.jpg\" alt=\"Ranni, podtopienia i setki uszkodzonych dach\u00f3w. Burze i nawa\u0142nice nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby poszkodowane. Ponad trzysta uszkodzonych dach\u00f3w i ponad dwa tysi\u0105ce stra\u017cackich interwencji. Taki jest wst\u0119pny bilans burz, silnego wiatru i intensywnych opad\u00f3w deszczu, kt\u00f3re od wczoraj przechodz\u0105 nad Polsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ranni-podtopienia-i-setki-uszkodzonych-dachow-burze-i-nawaln,nId,7996931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ranni-podtopienia-i-setki-uszkodzonych-dachow-burze-i-nawaln/000LABGP283O98C3-C307.jpg",
        "title": "Ranni, podtopienia i setki uszkodzonych dach\u00f3w. Burze i nawa\u0142nice nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:04.339975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzad-buduje-zaklad-sterylizacji-much-kluczowa-sprawa-dla-gos,nId,7996923\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-buduje-zaklad-sterylizacji-much-kluczowa-sprawa-dla-gos/000LABE1FKK9HQ90-C307.jpg\" alt=\"\u200bRz\u0105d buduje zak\u0142ad sterylizacji much. Kluczowa sprawa dla gospodarki\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d Meksyku og\u0142osi\u0142 rozpocz\u0119cie budowy zak\u0142adu sterylizacji much \u015brubowych. Wyda na to 30 mln dolar\u00f3w, Stany Zjednoczone do\u0142o\u017c\u0105 21 mln. Inwestycja ma pom\u00f3c w walce z plag\u0105, kt\u00f3ra zak\u0142\u00f3ci\u0142a eksport meksyka\u0144skiego byd\u0142a do USA. Gro\u017any paso\u017cyt sk\u0142ada jaja w ciele \u017cywych zwierz\u0105t, najcz\u0119\u015bciej byd\u0142a, ale r\u00f3wnie\u017c ludzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109966,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzad-buduje-zaklad-sterylizacji-much-kluczowa-sprawa-dla-gos,nId,7996923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-buduje-zaklad-sterylizacji-much-kluczowa-sprawa-dla-gos/000LABE1FKK9HQ90-C307.jpg",
        "title": "\u200bRz\u0105d buduje zak\u0142ad sterylizacji much. Kluczowa sprawa dla gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T06:21:03.848411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T06:21:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-strzelal-do-premiera-slowacji-rusza-proces-juraja-c,nId,7996925\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-slowacji-rusza-proces-juraja-c/000LABEAFW9L8BWM-C307.jpg\" alt=\"Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Rusza proces Juraja C.\" align=\"left\" /></a>\u200bW Ba\u0144skiej Bystrzycy rozpoczyna si\u0119 proces Juraja C., kt\u00f3ry w maju 2024 roku strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji Roberta Ficy. Polityk zosta\u0142 powa\u017cnie ranny. Prokuratura zarzuci\u0142a m\u0119\u017cczy\u017anie terroryzm. Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce je\u017celi post\u0119powanie nie b\u0119dzie tego wymaga\u0107, nie pojawi si\u0119 przed s\u0105dem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-strzelal-do-premiera-slowacji-rusza-proces-juraja-c,nId,7996925",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-slowacji-rusza-proces-juraja-c/000LABEAFW9L8BWM-C307.jpg",
        "title": "Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Rusza proces Juraja C.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T05:16:02.628906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T05:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-niz-znad-balkanow-przyniesie-polsce-ulewy-imgw-wydal-alerty,nId,7996912\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niz-znad-balkanow-przyniesie-polsce-ulewy-imgw-wydal-alerty/000LABD1VAR1SYGE-C307.jpg\" alt=\"Ni\u017c znad Ba\u0142kan\u00f3w przyniesie Polsce ulewy. IMGW wyda\u0142 alerty \" align=\"left\" /></a>\u200bWe wtorek nad Polsk\u0119 przemie\u015bci si\u0119 ni\u017c znad Ba\u0142kan\u00f3w, kt\u00f3ry przyniesie ze sob\u0105 bardzo silne opady deszczu - wynika z prognozy pogody synoptyczki Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej Gra\u017cyny D\u0105browskiej. IMGW wyda\u0142 alerty I, II i III stopnia dla centralnej i wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. Przed nawalnymi deszczami ostrzega te\u017c Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109664,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-niz-znad-balkanow-przyniesie-polsce-ulewy-imgw-wydal-alerty,nId,7996912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niz-znad-balkanow-przyniesie-polsce-ulewy-imgw-wydal-alerty/000LABD1VAR1SYGE-C307.jpg",
        "title": "Ni\u017c znad Ba\u0142kan\u00f3w przyniesie Polsce ulewy. IMGW wyda\u0142 alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T05:16:02.912344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T05:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-restauracja-byla-pelna-gosci-gdy-runal-dach-tragiczny-bilans,nId,7996914\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/restauracja-byla-pelna-gosci-gdy-runal-dach-tragiczny-bilans/000LABD0SH2SV1F6-C307.jpg\" alt=\"\u200bRestauracja by\u0142a pe\u0142na go\u015bci, gdy run\u0105\u0142 dach. Tragiczny bilans\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a oko\u0142o 10 zosta\u0142o rannych - to tragiczny bilans zawalenia si\u0119 dachu eleganckiej restauracji &quot;Essenza&quot; w mie\u015bcie Terracina we w\u0142oskim sto\u0142ecznym regionie Lacjum - poda\u0142y w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142u\u017cby ratunkowe. Ofiar\u0105 \u015bmierteln\u0105 jest 31-letnia kobieta, kt\u00f3ra pracowa\u0142a w lokalu jako sommelierka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109665,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-restauracja-byla-pelna-gosci-gdy-runal-dach-tragiczny-bilans,nId,7996914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/restauracja-byla-pelna-gosci-gdy-runal-dach-tragiczny-bilans/000LABD0SH2SV1F6-C307.jpg",
        "title": "\u200bRestauracja by\u0142a pe\u0142na go\u015bci, gdy run\u0105\u0142 dach. Tragiczny bilans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T05:16:03.120599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T05:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wyslemy-wiecej-broni-ukrainie-pentagon-potwierdza-nowe,nId,7996908\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wyslemy-wiecej-broni-ukrainie-pentagon-potwierdza/000LABC4B3G1SXCV-C307.jpg\" alt=\"Trump: Wy\u015blemy wi\u0119cej broni Ukrainie. Pentagon potwierdza\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone zdecydowa\u0142y o przekazaniu Ukrainie dodatkowego uzbrojenia defensywnego \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik Pentagonu Sean Parnell. &quot;Musz\u0105 by\u0107 w stanie si\u0119 broni\u0107. S\u0105 bardzo mocno atakowani&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w poniedzia\u0142ek o Ukrainie Donald Trump. Amerykanie zapowiadaj\u0105 tak\u017ce, \u017ce b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 nad osi\u0105gni\u0119ciem trwa\u0142ego pokoju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109666,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wyslemy-wiecej-broni-ukrainie-pentagon-potwierdza-nowe,nId,7996908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wyslemy-wiecej-broni-ukrainie-pentagon-potwierdza/000LABC4B3G1SXCV-C307.jpg",
        "title": "Trump: Wy\u015blemy wi\u0119cej broni Ukrainie. Pentagon potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T05:16:03.476614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T05:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-z-szansa-na-nobla-netanjahu-nie-ma-watpliwosci-zasluzy,nId,7996913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-z-szansa-na-nobla-netanjahu-nie-ma-watpliwosci-zasluzy/000LABCQ7LFA76AW-C307.jpg\" alt=\"Trump z szans\u0105 na Nobla. Netanjahu nie ma w\u0105tpliwo\u015bci: &quot;Zas\u0142u\u017cy\u0142e\u015b na to&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier Izraela Benjamin Netanjahu oficjalnie og\u0142osi\u0142, \u017ce nominowa\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa do Pokojowej Nagrody Nobla. Dokument potwierdzaj\u0105cy zg\u0142oszenie zosta\u0142 przekazany ameryka\u0144skiemu przyw\u00f3dcy podczas uroczystej kolacji w obecno\u015bci dziennikarzy. &quot;Zas\u0142u\u017cy\u0142e\u015b na to i powiniene\u015b j\u0105 otrzyma\u0107&quot; \u2013 powiedzia\u0142 Netanjahu, nie kryj\u0105c uznania dla dzia\u0142a\u0144 Trumpa na arenie mi\u0119dzynarodowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109667,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-z-szansa-na-nobla-netanjahu-nie-ma-watpliwosci-zasluzy,nId,7996913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-z-szansa-na-nobla-netanjahu-nie-ma-watpliwosci-zasluzy/000LABCQ7LFA76AW-C307.jpg",
        "title": "Trump z szans\u0105 na Nobla. Netanjahu nie ma w\u0105tpliwo\u015bci: \"Zas\u0142u\u017cy\u0142e\u015b na to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T04:11:00.460632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T04:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczna-powodz-w-teksasie-ponad-100-ofiar-smiertelnych-trw,nId,7996907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-powodz-w-teksasie-ponad-100-ofiar-smiertelnych-trw/000LABBKM4N16QA7-C307.jpg\" alt=\"Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Teksasie. Ponad 100 ofiar \u015bmiertelnych, trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych\" align=\"left\" /></a>Bilans ofiar \u015bmiertelnych po katastrofalnej powodzi, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a Teksas, wzr\u00f3s\u0142 do 104 os\u00f3b. S\u0142u\u017cby ratunkowe nie ustaj\u0105 w poszukiwaniach co najmniej 24 zaginionych, a nadzieje na odnalezienie ocala\u0142ych z ka\u017cd\u0105 godzin\u0105 malej\u0105. W\u015br\u00f3d ofiar znalaz\u0142o si\u0119 co najmniej 28 dzieci \u2013 poinformowa\u0142o BBC.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3109397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczna-powodz-w-teksasie-ponad-100-ofiar-smiertelnych-trw,nId,7996907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-powodz-w-teksasie-ponad-100-ofiar-smiertelnych-trw/000LABBKM4N16QA7-C307.jpg",
        "title": "Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Teksasie. Ponad 100 ofiar \u015bmiertelnych, trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych",
        "vote": 0
    }
]