[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T18:10:47.426256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T17:00:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBilans ofiar powodzi w teksa\u0144skim hrabstwie Kerr wci\u0105\u017c ro\u015bnie. Ju\u017c znaleziono 105 ofiar \u017cywio\u0142u, ponad 20 os\u00f3b wci\u0105\u017c jest zaginionych. Kilkadziesi\u0105t z ofiar to dziewczynki, kt\u00f3re wakacje sp\u0119dza\u0142y na chrze\u015bcija\u0144skim obozie Mystic Camp. Woda w rzece Guadelupe wezbra\u0142a tak bardzo, \u017ce zalany zosta\u0142 ca\u0142y teren obozu. Ucierpia\u0142y pobliskie miejscowo\u015bci. Ratownicy od popo\u0142udnia czwartego lipca pr\u00f3buj\u0105 znale\u017a\u0107 jeszcze kogo\u015b \u017cywego. Donald Trump przyjedzie na miejsce tragedii w pi\u0105tek, by nie przeszkadza\u0107 ratownikom. Ale by\u0142a tam ju\u017c sekretarz Kristi Noem. Uruchomiono te\u017c federalne \u015brodki i Gwardi\u0119 Narodow\u0105, by pom\u00f3c ofiarom.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http",
        "id": 3115261,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CqxfewfATG4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CqxfewfATG4/hqdefault.jpg",
        "title": "PONAD 100 OFIAR POWODZI W TEKSASIE. ZGIN\u0118\u0141O KILKADZIESI\u0104T DZIECI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:06:48.357667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T16:30:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #imigranci #polska #granica #polityka #polskapolityka",
        "id": 3114642,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/RLv0_X-dup4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RLv0_X-dup4/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK O IMIGRANTACH W POLSCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T17:06:48.530882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T15:51:36+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOd kilkunastu dni s\u0142owa migracja i migranci rozpalaj\u0105 dyskusje w spo\u0142ecze\u0144stwie i mediach za spraw\u0105 doniesie\u0144 o przerzucaniu do Polski migrant\u00f3w przez niemieckie s\u0142u\u017cby oraz kolejnych przest\u0119pstw z udzia\u0142em obywateli innych pa\u0144stw.\nDodatkowo dzi\u015b parlamentarzy\u015bci debatuj\u0105 nad wypowiedzeniem paktu migracyjnego, polityki migracyjnej oraz wzmocnieniu ochrony wschodniej granicy.\nCzy tymczasowe kontrole na granicach przynios\u0105 zamierzony skutek? Jak radzi\u0107 sobie z legaln\u0105 i nielegaln\u0105 migracj\u0105?\nO tym porozmawiali\u015bmy z przedstawicielami najwi\u0119kszych partii politycznych w Polsce.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest d",
        "id": 3114643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2gVwzh8-rB4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2gVwzh8-rB4/hqdefault.jpg",
        "title": "EMOCJE BUZUJ\u0104 TAK\u017bE W SEJMIE. CO POS\u0141OWIE M\u00d3WI\u0104 O IMIGRANTACH NA GRANICY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T14:59:06.117735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T14:07:53+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW ostatnich dniach francuskie media obiegaj\u0105 doniesienia o burdach wszczynanych na tamtejszych basenach. W zwi\u0105zku z przelewaj\u0105cymi si\u0119 przez Francj\u0119 rekordowymi upa\u0142ami, m\u0142odzie\u0144cy z  przedmie\u015b\u0107 t\u0142umnie ruszyli do lokalnych k\u0105pielisk. Pojawia si\u0119 jednak drobne \u2018ale\u2019. M\u0142odzie\u0144cy ci podchodz\u0105 \u201cdosy\u0107 frywolnie\u201d do przestrzegania regulaminu. Szereg basen\u00f3w zosta\u0142o zamkni\u0119te, a s\u0105siaduj\u0105ca z Francj\u0105 Szwajcaria zamkn\u0119\u0142a k\u0105pieliska wy\u0142\u0105cznie dla swoich obywateli. Spraw\u0119 komentuje Igor Zalewski w najnowszym odcinku commentary! \n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek i",
        "id": 3113395,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RwEZD58Wm38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RwEZD58Wm38/hqdefault.jpg",
        "title": "KIEDY\u015a SZTURMOWANO BASTYLI\u0118, DZI\u015a AQUAPARKI. BASENOWA REWOLUCJA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T14:59:06.290144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T14:03:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #brzoska #inpost #polska #pieni\u0105dze #biznes #polityka #polskapolityka",
        "id": 3113396,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/g8Fltrhbj4A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/g8Fltrhbj4A/hqdefault.jpg",
        "title": "TEGO BRAKUJE W POLSKIEJ POLITYCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:50:50.559658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T13:29:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Hubert K\u0142oda zapraszaj\u0105 na \u015brodowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #k\u0142oda #poranek",
        "id": 3112767,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hRl1wQAkFM4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hRl1wQAkFM4/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & K\u0141ODZIAN - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T13:50:50.728749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T12:43:38+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKana\u0142 Zero dotar\u0142 do nagrania, na kt\u00f3rym wida\u0107 b\u00f3jk\u0119 z udzia\u0142em Polak\u00f3w i Kolumbijczyk\u00f3w, w wyniku kt\u00f3rej zmar\u0142 ugodzony no\u017cem 41-letni Polak. Zatrzymano w tej sprawie kilka os\u00f3b, a za g\u0142\u00f3wnego podejrzanego uznaje si\u0119 29-letniego obywatela Kolumbii. Co dzieje si\u0119 w tej sprawie wi\u0119cej? Szczeg\u00f3\u0142y w materiale Moniki Krze\u015bniak.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj nowych smak\u00f3w fru\u017celiny FRULOVE od Allnutrition. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://sklep.sfd.pl/r/a/39\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na lic",
        "id": 3112768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3bC5yh-pe_0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3bC5yh-pe_0/hqdefault.jpg",
        "title": "MAMY NAGRANIE Z NOWEGO. ATAK NO\u017bEM KOLUMBIJCZYKA, PO\u015aCIG POLICYJNY, REANIMACJA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T11:41:47.017637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T11:03:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\u201ePtaki\u201d \u2013 to jeden z bardziej kultowych horror\u00f3w Hitchcocka, w kt\u00f3rym stada ptak\u00f3w atakowa\u0142y ludzi. Sk\u0105d si\u0119 bior\u0105 wiruj\u0105ce stada ptak\u00f3w? Czym s\u0105 murmuracje? Jaki sens tego podniebnego rytua\u0142u? Te wszystkie tajemnice w najnowszym odcinku Gatunku Zero zdradza wam Darek Dziektarz.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\nIUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na l",
        "id": 3111759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qk9jCuqvsI8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Qk9jCuqvsI8/hqdefault.jpg",
        "title": "NADPRZYRODZONE ZDOLNO\u015aCI? PO CO PTAKI TO ROBI\u0104? MURMURACJE SZPAK\u00d3W | GATUNEK ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T10:33:50.675706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T10:04:31+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #pytaniaiodpowiedzi #pytania #odpowiedzi #giertych #platformaobywatelska",
        "id": 3111245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/zxSk9edzAqY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zxSk9edzAqY/hqdefault.jpg",
        "title": "GIERTYCH POCI\u0104GNIE PLATFORM\u0118 OBYWATELSK\u0104 NA DNO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T09:28:49.066128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T09:00:52+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nObecny kryzys migracyjny na granicy polsko-niemieckiej to m\u0142yn na wod\u0119 dla prawicowych ugrupowa\u0144. Jednak ewentualne zamkni\u0119cie granic i wypowiedzenie mi\u0119dzynarodowych um\u00f3w sprawi, \u017ce nasza sytuacja tylko si\u0119 pogorszy, spadnie nasze bezpiecze\u0144stwo, a migrant\u00f3w b\u0119dzie wr\u0119cz wi\u0119cej. Jak to mo\u017cliwe? O tym w nowym \"Niepoprawniku\".\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na ",
        "id": 3110815,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h3yX2FnrwcQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/h3yX2FnrwcQ/hqdefault.jpg",
        "title": "JE\u015aLI ZAMKNIEMY GRANICE, B\u0118DZIE TYLKO GORZEJ. NIEPOPRAWNIK O PRAWIE MIGRACYJNYM I NIEPOPRAWNIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T08:23:44.298114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T08:01:04+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #stanyzjednoczone #elonmusk #musk #trump #donaldtrump",
        "id": 3110473,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/pIhVPFieUGU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pIhVPFieUGU/hqdefault.jpg",
        "title": "MUSK VS TRUMP - RUNDA 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-08T07:18:41.308311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-08T07:01:59+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Zbigniew Jakubas.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #jakubas #biznes #pieni\u0105dze #ekonomia #przedsi\u0119biorca",
        "id": 3110133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=H2V4INrYO8c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/H2V4INrYO8c/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #115: KRZYSZTOF STANOWSKI I ZBIGNIEW JAKUBAS",
        "vote": 0
    }
]