[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:36.596884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T22:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMjlOdXdfaExFVWIyYWoxNzZmd2JVREdmTkNpbGxuT2gwUmpsTDBLaW9jSm1mdXdvSmdpZFBqTHI5cG5WSzlEMnVUT2htX3pTZ3JIbVpOVnBDOHkwQnBkc1BudFE4a3Fhc2xoZ08yejl1a0RYbjlVQUlkMmtXMTJoQ08wRk5mdlRScjBHaDRTcGkzdUtibjlVZTFfQnExOWF6UWNCOERUcF9zdUMzM29ReA?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek - Eva Lys. RELACJA NA \u017bYWO. Wynik live. Minuta po minucie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSVFzRS1lWUNzY0VzdEhVZGp2VGJVM1JZemlLblZSeHlDZWgtNHRMMUNaWkVnckJsSnhiZUdidVRYenBYSTZUS2c4eXRrUVFjWUozOUk3UUtRTUFmTjNVNExSOW5iUW1IRTZhVGFIOHc1MzBOZExLNzNMRUlPMldyNnVMaU9uQi1xQnkyMjIzbkppUmJXTWpMMjkxLXJaVG1fY0pOQ29TZ2d5c2tfNEFDakdnUmlTZw?oc=5\" target=\"_blank\">Eva Lys - Iga \u015awi\u0105tek w trzeciej rundzie WTA 1000 w Montrealu. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPc1Et",
        "id": 3232619,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMjlOdXdfaExFVWIyYWoxNzZmd2JVREdmTkNpbGxuT2gwUmpsTDBLaW9jSm1mdXdvSmdpZFBqTHI5cG5WSzlEMnVUT2htX3pTZ3JIbVpOVnBDOHkwQnBkc1BudFE4a3Fhc2xoZ08yejl1a0RYbjlVQUlkMmtXMTJoQ08wRk5mdlRScjBHaDRTcGkzdUtibjlVZTFfQnExOWF6UWNCOERUcF9zdUMzM29ReA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek - Eva Lys. RELACJA NA \u017bYWO. Wynik live. Minuta po minucie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:37.044947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:36:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTFBaQWw5UGFIMDBVRW00c2pkV1lPeXhDZnhnb2g2ZHZJdDJIRW5pMUdWQ3pCUmRYWTdUY29DRWxoWFdnS3NaZzdnVGdzZjY0X044anVjRDkwOGVwU2FDZWZxc05yeWVKeTF4TTNwYmd2eF83RUZBMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Betclic 1. Liga: \u0141KS \u2013 Polonia Bytom 5:0</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxONVk0S1BYMmdZUXZ1cjhrbTlpSVdZZ0VKNmp6T1gwbEE2cW5Zd0VaR0pWZWUtbVR1ZUl4bkU1X0QyeFdWd21INnhTbEpXQ0Q4TlY0YlBYMFNScE9DMkQzcG5kUnNWcEYtb2VyWmk5QmoxYXU3WG80VzYzSTFKSnhEOElpR09FaWVsWGNneHl4Y0tpSzh4UndoY0tZenhKNThoVFhDNkxtalp5OHA2NkRHeWNmWWFRMHVteXRwUzRkeU95WWlZNVBFTWJEV0s2a00?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a \u2013 Polonia Bytom. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFA1S3IzMFpGWmRmMFV6TkxIM2VSZ0FGMWF3TXFUTHh1TVpLellxNmZTU0tDWV9oUHFZSWVGUVV2ZXJBS055Z1AtLUNpcENjaUpQNjZHLTJTOElBY21abWhRU0o4bnN",
        "id": 3232620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTFBaQWw5UGFIMDBVRW00c2pkV1lPeXhDZnhnb2g2ZHZJdDJIRW5pMUdWQ3pCUmRYWTdUY29DRWxoWFdnS3NaZzdnVGdzZjY0X044anVjRDkwOGVwU2FDZWZxc05yeWVKeTF4TTNwYmd2eF83RUZBMGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betclic 1. Liga: \u0141KS \u2013 Polonia Bytom 5:0 - \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:07.276120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPRzB1eWhTZ1ZNN3RkTzZIemVtMHRtWTBCejZBaVd5Q25kRlpSSmEwdDRiLTdNdUtDRkNYclREajhIVm5YclFod0xZd25ITmJ5NURpQ2laNllFYkViU1NzYnh5bzBjQUlIc2RKSjZLZzVIVUxRUXhKUHpRWWFhUnNsY0tvLVI2T3ZtR3llZHFQckptQUJPTjR4MWc0WFBkeDQ3cll4LWYxN2FKUUlRSXIxeA?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrom w meczu \u0141KS-u! Tak wygl\u0105da tabela I ligi. Tylko sp\u00f3jrzcie na lidera Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxONVk0S1BYMmdZUXZ1cjhrbTlpSVdZZ0VKNmp6T1gwbEE2cW5Zd0VaR0pWZWUtbVR1ZUl4bkU1X0QyeFdWd21INnhTbEpXQ0Q4TlY0YlBYMFNScE9DMkQzcG5kUnNWcEYtb2VyWmk5QmoxYXU3WG80VzYzSTFKSnhEOElpR09FaWVsWGNneHl4Y0tpSzh4UndoY0tZenhKNThoVFhDNkxtalp5OHA2NkRHeWNmWWFRMHVteXRwUzRkeU95WWlZNVBFTWJEV0s2a00?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a \u2013 Polonia Bytom. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTF",
        "id": 3232301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPRzB1eWhTZ1ZNN3RkTzZIemVtMHRtWTBCejZBaVd5Q25kRlpSSmEwdDRiLTdNdUtDRkNYclREajhIVm5YclFod0xZd25ITmJ5NURpQ2laNllFYkViU1NzYnh5bzBjQUlIc2RKSjZLZzVIVUxRUXhKUHpRWWFhUnNsY0tvLVI2T3ZtR3llZHFQckptQUJPTjR4MWc0WFBkeDQ3cll4LWYxN2FKUUlRSXIxeA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom w meczu \u0141KS-u! Tak wygl\u0105da tabela I ligi. Tylko sp\u00f3jrzcie na lidera Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:36.799940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:22:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdGFiLXd1WnpoMTlyT3N2QktYQWdfM1RETHNZWHBJR3BkSjhtdzBqejdlTmdyX0xnNjZLLTBYQ09DcHdGN29DcElaRjdqUm1WeXhoS2oyR2ZXWUZ2bDdzZFpaLThSa19IelppVm5jZG5IMTBUd1pJOS01RFFDQ3pyUXpTbkpZa3RwSS12X2Y0NkJGcVRkUHNUVHREb05nZHRLV1VEWjVIaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a P\u0142ock nie zatrzymuje si\u0119. Zablokowany Piast Gliwice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxORkR3NmZBZUh3TVNIZnlvUDNBcklwRHBMWDJrQWRNNk5rZVh2RG1uU3cweVBWVzYyYTVtR0JUMXhoQUJGUlNkR1BBdFFiVWhwRXZ3UTBra1JvRVVyQXdxbWI3M1RnUUZqMDZDOS15UmM3WGlOdVU5WkJDeDZJRkIwOFMtU0VoOFkxY3g1WHV3MlFyd3NERnRHUE55NUtaLUwxaW16RDJ5cVZSR29YazR6QVo5ZW5tcDVqY1d1eEVaMldmMEVZYkE?oc=5\" target=\"_blank\">Co za gol! A potem kuriozum! Rewelacja Ekstraklasy zn\u00f3w zachwyca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNURIaWNXNEtFVVdmeGg0dS16Rl",
        "id": 3231940,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdGFiLXd1WnpoMTlyT3N2QktYQWdfM1RETHNZWHBJR3BkSjhtdzBqejdlTmdyX0xnNjZLLTBYQ09DcHdGN29DcElaRjdqUm1WeXhoS2oyR2ZXWUZ2bDdzZFpaLThSa19IelppVm5jZG5IMTBUd1pJOS01RFFDQ3pyUXpTbkpZa3RwSS12X2Y0NkJGcVRkUHNUVHREb05nZHRLV1VEWjVIaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wis\u0142a P\u0142ock nie zatrzymuje si\u0119. Zablokowany Piast Gliwice - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:35.873405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:05:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPTTdCNGhZallNc2x1dFo0OFo2YmN3VDJrY1ZCLVJIcktCb01LV3ZiUzlZU3RTMjJzN2tfZFRNdkp3VFltMFdaRTgyWGJCQzNkQnlvcjJIbnE0cWs3aDBtak1oc25uMHZuNW1Qal9GSVJNQVdIS2o4Vkd0c1pNSWhIVGl4Z3p4amdTT1RDZDROTFZqRTY3aXF2U2VubV9EOTd6VWx6Y0kwSWNUand0eWk5Q0lQMHpJdlNhN2c?oc=5\" target=\"_blank\">Polski akcent podczas wybor\u00f3w. 34-latek ma szans\u0119 zosta\u0107 premierem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQSlVvLUthTnpNRDF6V2ZXN0tKSmVIOFlyZnlEYWlydElJb2hjbENWcWlGYnZRQzJkY09HeU5MUmZDdkl0ZUVPcGhGMi05bF9GUkExUE1ZcGh3TU1WY0Y5OUliM2NiSTZsdmotX0MtOW5wUGpFVE51cHE1NHNzcmNaeTBLX19qOXhrbTMwZkFvWTg?oc=5\" target=\"_blank\">Litwa bez premiera. Polak jednym z kandydat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNcEJaMHBESHFqNWNoYmFDN2lkNjRWcTk5YkJjdFNXem95eU9BdE1NcW0xclB3NXpjd0diUWY5WEpRYzZZVn",
        "id": 3231937,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPTTdCNGhZallNc2x1dFo0OFo2YmN3VDJrY1ZCLVJIcktCb01LV3ZiUzlZU3RTMjJzN2tfZFRNdkp3VFltMFdaRTgyWGJCQzNkQnlvcjJIbnE0cWs3aDBtak1oc25uMHZuNW1Qal9GSVJNQVdIS2o4Vkd0c1pNSWhIVGl4Z3p4amdTT1RDZDROTFZqRTY3aXF2U2VubV9EOTd6VWx6Y0kwSWNUand0eWk5Q0lQMHpJdlNhN2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski akcent podczas wybor\u00f3w. 34-latek ma szans\u0119 zosta\u0107 premierem - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:28.176318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:59:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQeERrMFZ5aXQ1TTZlUy1wbzc0OVNIWnM1OXJMbTFldjc0dWc5SWdKTVdpSWctQ2dXQ2ZIdVlhMG9lUHg2M1ZKaEJsSHVXQ3kzNTdPcnVlN2NfWlAzQXZTNjBBQU9vVVRyQ2JSNFotdnhpRmRrMWJXQWRzcUNxRWFtdGZQRUl0ZkQtMmVVRDBUTHFHUzRmNjhlYmNtTXNEWnd5RUNNZlJuc2lPbVNmcmp5TWt1cERiYnQ1QTIw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary! Pegula przegra\u0142a z 386. rakiet\u0105 \u015bwiata! Sensacyjny trzeci set</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOXpSelZyOUYwMXVIZGRVTHRhY0xrTExOMVpYbkVwMmNpR1FwSDVORnpKeDFnTDRuODdYOTVJS1pCR2ppbkhzVjlSQm5sT2JPQXdLcW5PcjFpbjNPMS1mZEFqei0tcUJtNjRjemhwZ2plTFZRTlZNSXVaa2dfRXZVR3JEMTVPcWk0VGNxQV9pTmNZNTdYb0NHcEd5TXI3aklyX010UjVXWHI0Y1Bv?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek czeka\u0142a na mecz, a tu sensacyjne rozstrzygni\u0119cie. Awans 386. rakiety \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBV",
        "id": 3231514,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQeERrMFZ5aXQ1TTZlUy1wbzc0OVNIWnM1OXJMbTFldjc0dWc5SWdKTVdpSWctQ2dXQ2ZIdVlhMG9lUHg2M1ZKaEJsSHVXQ3kzNTdPcnVlN2NfWlAzQXZTNjBBQU9vVVRyQ2JSNFotdnhpRmRrMWJXQWRzcUNxRWFtdGZQRUl0ZkQtMmVVRDBUTHFHUzRmNjhlYmNtTXNEWnd5RUNNZlJuc2lPbVNmcmp5TWt1cERiYnQ1QTIw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie do wiary! Pegula przegra\u0142a z 386. rakiet\u0105 \u015bwiata! Sensacyjny trzeci set - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:34.374641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:56:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZThzZGg1QW55YWtLWk1QT0RlSGV0TmVTR0s0SEJQUFlYelRTTlVBOU1KeGNydUFiN21FNngtY3VlLWtUdy11ckhPRFdSRG1pMU9qbjU1b0t5V283QkNTZ0VMWWs1NWFGQlhjN0FtZDZGeVpOYjI3OUZkX3FWS1lPbTRtMGZBRnBMX3E3SWtCaHZzUW1QMExXcEZmamJIcDZXalpZNjRDS2psR0tja3I2OVlIZnBPQjVWOWVlNVdZeEgxb2FhNkgzbC1wbG1hdw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142abe statystyki z rynku pracy. Trump zwolni\u0142 odpowiedzialn\u0105 za nie urz\u0119dniczk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPWjVxVDB5a0RpbHdEWGRJQTdWVmJXNE5Ja29oV1pPQkNjcmIybHVxLTJDTTM3MUFhNXpQa0RyMjlUMkpPSV9OS2t6REJlclpmY0dncVNuQTBsYmw3NXJWbXVwMHZGT1BnZmFEZmhqaWd2eFJ4bG1rRl90cVA2LUllYU0tRXFzQ2RGNjJGWTlLNEdwSjVINWpTNFl5UXZub1pJSmpTZW52enppbU1DTlE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwalnia wa\u017cn\u0105 urz\u0119dniczk\u0119. W tle oskar\u017cenia o fa\u0142szowanie danych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3232614,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZThzZGg1QW55YWtLWk1QT0RlSGV0TmVTR0s0SEJQUFlYelRTTlVBOU1KeGNydUFiN21FNngtY3VlLWtUdy11ckhPRFdSRG1pMU9qbjU1b0t5V283QkNTZ0VMWWs1NWFGQlhjN0FtZDZGeVpOYjI3OUZkX3FWS1lPbTRtMGZBRnBMX3E3SWtCaHZzUW1QMExXcEZmamJIcDZXalpZNjRDS2psR0tja3I2OVlIZnBPQjVWOWVlNVdZeEgxb2FhNkgzbC1wbG1hdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142abe statystyki z rynku pracy. Trump zwolni\u0142 odpowiedzialn\u0105 za nie urz\u0119dniczk\u0119 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:35.827798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONXdRSDFLVFMza1lhSHduZGp0bWRGWEJaTFE3bUZTOFpZclloMndmNEhGd2JObmg5bk50MFRULS1GS0w3bU0tc1AyRGVtT2lMQm9FdmhtSG8tUzJuRTRXZXc5Nlo1U1lOOWJaancyQTY2VFB5QXh5RE12c1F5X0pldW9xUllPRUFtcU5ZempxUTFJNmNrbnNhN2JUNExaeFh0ZGpDZdIBoAFBVV95cUxNZVpwai1saV8yMG1rSEhvQkRLZnc3NHlFSDZ2VXFma25DOEhxMUxQZUdyOWFxU25fbWl5OUMtajRXR01DMjVTd0dxWXpfRTFSNXROQjE4ejNwQWNGam1PeHNCY1ZDNUwxaWlnZWY1QWNBWUNyWEQ5cV9QaG5UMGNjOEJiS0EzTHJlbDdEQkIxOFp3NEpGc0UzVXo2UEtmdWVW?oc=5\" target=\"_blank\">Duda i Nawrocki wzi\u0119li udzia\u0142 w koncercie piosenek powsta\u0144czych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTWQwLVB5Q21UNU0zVV9LR3R6Z1RPUWhHZ2ZyeE9QbFJyY0hzOUYyOG0wNXZJS1Vic0xBQkRBMGZBb0pQV05XTGhGRjNOZEp4YjZiMGhWbTE5LTJWcDY1RnNoa04yQzB0R0s2Vk55Tk8tQlYxcnJMYXA5SmhaUnlPSHloRzVBZHhrS3Utd2FJbXZ4c2R1QVJhUmpMWmhkSV9OTW9EdXQxekZTQXM4bjNER3N4cEp3dElfZ0hMYWZKWi1aU3dyNXZjOA?oc=5\" target=\"_blank\">U\u015bmiechni",
        "id": 3232617,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxONXdRSDFLVFMza1lhSHduZGp0bWRGWEJaTFE3bUZTOFpZclloMndmNEhGd2JObmg5bk50MFRULS1GS0w3bU0tc1AyRGVtT2lMQm9FdmhtSG8tUzJuRTRXZXc5Nlo1U1lOOWJaancyQTY2VFB5QXh5RE12c1F5X0pldW9xUllPRUFtcU5ZempxUTFJNmNrbnNhN2JUNExaeFh0ZGpDZdIBoAFBVV95cUxNZVpwai1saV8yMG1rSEhvQkRLZnc3NHlFSDZ2VXFma25DOEhxMUxQZUdyOWFxU25fbWl5OUMtajRXR01DMjVTd0dxWXpfRTFSNXROQjE4ejNwQWNGam1PeHNCY1ZDNUwxaWlnZWY1QWNBWUNyWEQ5cV9QaG5UMGNjOEJiS0EzTHJlbDdEQkIxOFp3NEpGc0UzVXo2UEtmdWVW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda i Nawrocki wzi\u0119li udzia\u0142 w koncercie piosenek powsta\u0144czych - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:25.242834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:48:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNThDZU50bld1WFpvUi02bjFuX0ltQW91a3FheDM5aTFkSVkwYWNzRFVKWGI5S2dIcExFZU90bGcxdXdiNF9hQlQtT0ZOdTRkSlpwTkVjeWFWOFRiTEctMlk5MUNHZ0kwOTRoVWdaMnh2NWhZb2VqYXVoXy14UTU2WmJGVmFfVUU4d2c4T25JMG9OT2x1dHdJZS1TSGpFT0RiSlpsOElPT0hQT0RLMXJVS0otZGh0YmRh?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml odpowiada na dzia\u0142ania Trumpa. \"To jest metoda zastraszania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNdWk4dFptQ1ZZTERNZ3Y2SUtVSHN3SHQtSG9wZGZXaTVNb1p1ZGd5dUcxXzE3LUlzYy03X0tkcS15c2Mxck1uMnE1ZFhoc3pSNmYwWW1UWmNQaXIwT1pCVkRxV0VHSUZvajFiTzBnam1uMkk2Y2hsVlR1b0h0Sy1UWl9UWWYzcWRWdU9xWFV6Tk5mVl9NODQ5SDBuZnJtbjV4RHJnQzdEeXlYNXlVSWdoVDU2Q2phb19sYUNPZHNBdllMZUJWenFfTmY0TG9BOG4zc2NFdXVnaUs0eHZQTlZnM2NuUHIybjM5?oc=5\" target=\"_blank\">Trump po s\u0142owach z Rosji: nakaza\u0142em rozmieszczenie dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w atomowych w odpowiednich regionach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24",
        "id": 3231501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNThDZU50bld1WFpvUi02bjFuX0ltQW91a3FheDM5aTFkSVkwYWNzRFVKWGI5S2dIcExFZU90bGcxdXdiNF9hQlQtT0ZOdTRkSlpwTkVjeWFWOFRiTEctMlk5MUNHZ0kwOTRoVWdaMnh2NWhZb2VqYXVoXy14UTU2WmJGVmFfVUU4d2c4T25JMG9OT2x1dHdJZS1TSGpFT0RiSlpsOElPT0hQT0RLMXJVS0otZGh0YmRh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odpowiada na dzia\u0142ania Trumpa. \"To jest metoda zastraszania\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:05.700804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:40:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTURrMExiUW5Xb2d5czJvVHdaUllzT1NTelJwZzNhUUdQTlc5dVA5NHFRRHZsNEZ2WXRpcDhkZnRaWmx2ZkwwVUcxQ251YVRoMGhSTDRTYW96UEtDNERuS3hVY2szdGtaWHNOMFdlNDl0Q0Y0LTVTNVBEbHluWXEwZFVBN1VmMlgzZUdJbTlWNEJtbTJCN19IVjZFV0RNX0E5cVFxRFV1MTV1MV9UQlFZVHltQmRyVEVRemJ6c2w1dmRvTG45cnc?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert dla powsta\u0144c\u00f3w podzieli\u0142 internaut\u00f3w. \"Wolny prowadzi\u0142 to lepiej\" kontra \"wzruszaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTWQwLVB5Q21UNU0zVV9LR3R6Z1RPUWhHZ2ZyeE9QbFJyY0hzOUYyOG0wNXZJS1Vic0xBQkRBMGZBb0pQV05XTGhGRjNOZEp4YjZiMGhWbTE5LTJWcDY1RnNoa04yQzB0R0s2Vk55Tk8tQlYxcnJMYXA5SmhaUnlPSHloRzVBZHhrS3Utd2FJbXZ4c2R1QVJhUmpMWmhkSV9OTW9EdXQxekZTQXM4bjNER3N4cEp3dElfZ0hMYWZKWi1aU3dyNXZjOA?oc=5\" target=\"_blank\">U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP. Tak ich powitano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3232296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNTURrMExiUW5Xb2d5czJvVHdaUllzT1NTelJwZzNhUUdQTlc5dVA5NHFRRHZsNEZ2WXRpcDhkZnRaWmx2ZkwwVUcxQ251YVRoMGhSTDRTYW96UEtDNERuS3hVY2szdGtaWHNOMFdlNDl0Q0Y0LTVTNVBEbHluWXEwZFVBN1VmMlgzZUdJbTlWNEJtbTJCN19IVjZFV0RNX0E5cVFxRFV1MTV1MV9UQlFZVHltQmRyVEVRemJ6c2w1dmRvTG45cnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert dla powsta\u0144c\u00f3w podzieli\u0142 internaut\u00f3w. \"Wolny prowadzi\u0142 to lepiej\" kontra \"wzruszaj\u0105ce\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:36.374400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:28:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNemZWYlpnYk10QlZDelZCbzVNR1J1SXAtYnJoYU9IdEV6YmFNS3M1NlItRnVRMDI5QS1mdEFham4weG9hLUZUNHdldVVZaURNWVcydlRsVHdzVGF3b0FJcEk3OGl3akdZS1NLbmpybWl5N2s3UFlLd3Mwb0ZDNXNpbkVNYlFDdWRVeVdUQjJpa185Rmt1akt1anNucE0zUU4yVGRLM3pGb0tLc3RzUmJsSnZQOW14Q2tLR3NzOHRpUDhfeTFtOGh2MWk2S3VKTGVHWjJSXw?oc=5\" target=\"_blank\">THQ Nordic Showcase 2025 zako\u0144czone. Mniejszy wydawca mocno zaskoczy\u0142? Zbi\u00f3r news\u00f3w, trailer\u00f3w, zapowiedzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMUd5OTBCVGxNZ0swcUR2YmR6YkxaZzRBNldLRVZKeXV4eFNVQ2pvbWhMaXFKbXp6X3NfYzFiUmJRTGtweVFRdnAzUGJrb0hzQndmTmRmVW5rdEFfd2FHS1IyOHdMMm8tV1I3OHJiaXIyaDdYb2FybkthZVIzeHFTdU1YaWFYVm1oUU1OWS13Z1VVQUdJTGhieER6TDhPUlhrMmpYYkdfemlPQ2dfM1JNY1paTGtWUXBXUzk3OHlqemhCWXdFSUlTaHpudw?oc=5\" target=\"_blank\">Gothic Remake z nowym materia\u0142em wideo, przedstawiaj\u0105cym Xardasa. Gra zadebiutuje na PC i konsolach w 2026 roku</a>&nbsp;&",
        "id": 3231939,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNemZWYlpnYk10QlZDelZCbzVNR1J1SXAtYnJoYU9IdEV6YmFNS3M1NlItRnVRMDI5QS1mdEFham4weG9hLUZUNHdldVVZaURNWVcydlRsVHdzVGF3b0FJcEk3OGl3akdZS1NLbmpybWl5N2s3UFlLd3Mwb0ZDNXNpbkVNYlFDdWRVeVdUQjJpa185Rmt1akt1anNucE0zUU4yVGRLM3pGb0tLc3RzUmJsSnZQOW14Q2tLR3NzOHRpUDhfeTFtOGh2MWk2S3VKTGVHWjJSXw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "THQ Nordic Showcase 2025 zako\u0144czone. Mniejszy wydawca mocno zaskoczy\u0142? Zbi\u00f3r news\u00f3w, trailer\u00f3w, zapowiedzi - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:51.120214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:23:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTjVicXJ5bS1RdjJ2LUo2Qk5GbkxYd09ka0ppMnFfTkwyaUY5V21NbFctUl9jcXY2ZnFKTXh2M1JaVEVOUmNHQUcwRjA3OEZIN2FRd1BoUE1qQXJxN3ctLWtNa1Z0N3h1bW9DeDBUeS1CaEtVUjdZdldFNVRMcnQ3TDF5UDhzY2x2bkZTejdHTlNQUGZxUGJBek5IUU5CTWc3MFdkb1JiVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Waldemar \u017burek reformuje wymiar sprawiedliwo\u015bci. RPO zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPOHFKUXFHN3BVM2k2V0xGUGR2YUstSUo1SndhVmZYZENZaG5kRXNuSXJkU1htQmRFaTl1TlhFeTZNcEZwcXhjNWduS2dSZkc3TnNaWU5QUWEwZllDdWdxR3FSOUZnOFJrcTNrTGFYMEVXTnRiYkxpVnhPNnpjUEg1dWFMTFh6VDhrMVE4cFlEYS14TUFncXBPVlhPaU5xa3A2aVlKX1ZSbW44dnJDVGRjVnNtYzBZaFZOV1JCT2lKU1FOZjBma2NDemZLVFYyWURtYlRIcFhUcXN1eWFxc2xGSXhCQjBTbFQtblRR?oc=5\" target=\"_blank\">\u017burek: Trybuna\u0142, KRS i S\u0105d Najwy\u017cszy s\u0105 kluczowe. Na wszystkie mam koncepcj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3230939,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTjVicXJ5bS1RdjJ2LUo2Qk5GbkxYd09ka0ppMnFfTkwyaUY5V21NbFctUl9jcXY2ZnFKTXh2M1JaVEVOUmNHQUcwRjA3OEZIN2FRd1BoUE1qQXJxN3ctLWtNa1Z0N3h1bW9DeDBUeS1CaEtVUjdZdldFNVRMcnQ3TDF5UDhzY2x2bkZTejdHTlNQUGZxUGJBek5IUU5CTWc3MFdkb1JiVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek reformuje wymiar sprawiedliwo\u015bci. RPO zabiera g\u0142os - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:35.628584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTU5TZUJWVmk2ZW5hSWxLX3g2R2diLWV6YmxtUEF0VHhyRExWallDeVhzNXJvcFR4eTNSejk3b01lMmtSZHlYOUc3aW1rVTQwTUM3XzU0MzllenlfRXpLQmY2Rk9kQ1MtbzZNVXRHaElJQnh6MnpDd3VkSXNEVklDbDU3cGZtb0l0c3pyUUNSTGtqTjhkRG9DdG8zakdkNXZqZDF2ZWRtb091SWE2UlE?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek z udzia\u0142em radiowozu. Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPMnNNUW9iUnBWRmdlTlM5b1oxb1pFM29FTlVCNlg5T2VmRXdxTmlLd19fVG1jSEozalVrZmxVbUxpYzlRcDhMOUE1SWhxdkd2MWJRd0ctcHhiNEdmUjhCdlMyaWNDaTdBZTR4R2h6S2ZZaUNaencxQVd6MjU1VGdHbGkyRUU4Q21JT2Q5U2F4ZXFIajVZ?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery osoby, w tym dziecko ranne po zderzeniu z radiowozem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Kielce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQ210czUtYkxoZ2p3Um9aaEtOeWd2R3NJTVJYMFEwZkprenk1cTJ5RE5relU0cms3TlBMcy1ROV9DZHEtS3kzT0dlQzJUaH",
        "id": 3231936,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTU5TZUJWVmk2ZW5hSWxLX3g2R2diLWV6YmxtUEF0VHhyRExWallDeVhzNXJvcFR4eTNSejk3b01lMmtSZHlYOUc3aW1rVTQwTUM3XzU0MzllenlfRXpLQmY2Rk9kQ1MtbzZNVXRHaElJQnh6MnpDd3VkSXNEVklDbDU3cGZtb0l0c3pyUUNSTGtqTjhkRG9DdG8zakdkNXZqZDF2ZWRtb091SWE2UlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em radiowozu. Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:27.390776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:14:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQMEZwcUFWdFh1T3M0ZHpsck1QUFVWYVpZTnpia3hjc3pwNk1XSVJOREI2RExaRjRRTFJIOTRudTJLa0oydGF0MWFzcDJFcGpzeXdTUUJteU8yV0xHa1RvWkQ0NnMtOFJJRW9lYlZLTUhhMnlNSE43d2IxcW5nZUJBOW1qX2R1c3pQOXplWjhYdW91TXdxLUZNczF4RG80MnE0SUluRlVTN2R6OFhjaXRETXVDYUZpQy04N05KQ0NVUG9abEZUUXRiajAwbjZ1Tjl1?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny pe\u0142ny akcji gameplay z Titan Quest 2. Gra wygl\u0105da coraz lepiej, a do tego ekspresowa premiera!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMUd5OTBCVGxNZ0swcUR2YmR6YkxaZzRBNldLRVZKeXV4eFNVQ2pvbWhMaXFKbXp6X3NfYzFiUmJRTGtweVFRdnAzUGJrb0hzQndmTmRmVW5rdEFfd2FHS1IyOHdMMm8tV1I3OHJiaXIyaDdYb2FybkthZVIzeHFTdU1YaWFYVm1oUU1OWS13Z1VVQUdJTGhieER6TDhPUlhrMmpYYkdfemlPQ2dfM1JNY1paTGtWUXBXUzk3OHlqemhCWXdFSUlTaHpudw?oc=5\" target=\"_blank\">Gothic Remake z nowym materia\u0142em wideo, przedstawiaj\u0105cym Xardasa. Gra zadebiutuje na PC i konsolach w 2026 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font",
        "id": 3231511,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQMEZwcUFWdFh1T3M0ZHpsck1QUFVWYVpZTnpia3hjc3pwNk1XSVJOREI2RExaRjRRTFJIOTRudTJLa0oydGF0MWFzcDJFcGpzeXdTUUJteU8yV0xHa1RvWkQ0NnMtOFJJRW9lYlZLTUhhMnlNSE43d2IxcW5nZUJBOW1qX2R1c3pQOXplWjhYdW91TXdxLUZNczF4RG80MnE0SUluRlVTN2R6OFhjaXRETXVDYUZpQy04N05KQ0NVUG9abEZUUXRiajAwbjZ1Tjl1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny pe\u0142ny akcji gameplay z Titan Quest 2. Gra wygl\u0105da coraz lepiej, a do tego ekspresowa premiera! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:53.448942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:00:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPMWVVdk9UWWVEdlR1MnExWU5JSkdVbVNfM1E2dG9PYVJOX0U4X1BUeUtkTTlDMHhzakpzejBSTU9yWDNoSnRPRXpPMUZkRDdOY05YeUFJVnA2cFlFQmo5Tjk2WmVmYklKRWkzVUNfelN6UndvRElIYWZlblE5TkxwMXdNVGdmMjFnalZtSTgzU01ISHd5WU1XYjNmdjdVQ0ZHSmhFa05iMFBTd3NzUVpiak50UUFQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zn\u00f3w straci\u0142a tylko trzy gemy, 6:0 na koniec. I ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbzQ3SXNSVGdQWk1lMWlDMmxhZUVEQ2xQTV84ZW5kandRamoyZkhWWWlGUXBGaHlOamJLSWxBaF9KOXQ2alZPNmtyWmpDVmoxZGFHMUo2ZFczREFVeFAxclVaVERqZFQ5NGJsaDIzR0d0ZXpCMWt3R01qYjZiUll1OUIyNl9IQzM3VHMzRjRxaEk5ejFCX2NCM2JNeU5fV3hKQzlvUmpicFZQd1dMSVRDMTgxdFZJQjdh?oc=5\" target=\"_blank\">6:0! Rywalka ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! Mo\u017cliwy wielki rewan\u017c za Wimbledon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95",
        "id": 3230950,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPMWVVdk9UWWVEdlR1MnExWU5JSkdVbVNfM1E2dG9PYVJOX0U4X1BUeUtkTTlDMHhzakpzejBSTU9yWDNoSnRPRXpPMUZkRDdOY05YeUFJVnA2cFlFQmo5Tjk2WmVmYklKRWkzVUNfelN6UndvRElIYWZlblE5TkxwMXdNVGdmMjFnalZtSTgzU01ISHd5WU1XYjNmdjdVQ0ZHSmhFa05iMFBTd3NzUVpiak50UUFQUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w straci\u0142a tylko trzy gemy, 6:0 na koniec. I ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:51.663433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:58:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMGZKaHdZeFB1VWxKWl83cks3QVM5a05MMDJncmtCU2ZqY3Y5eW9tYWpjRnRESWZoWWhyQ1p1RWM4QzNzd01NYXYzVWpBNVZ3N2pWaENqbHU5M1FrQzRoc2djaFlIVzg5Nks3aTJBZzdYVFNDRnJORXFDWm1NZGp3WWtxcTBBNmdmSGtkbVM2TzFkQ1ZOM0pYYkd1YmV4Wkw3OVVvcjRucHBlOEhqQzhhTnMwT2w1Y3NFZmc?oc=5\" target=\"_blank\">Lampart uciek\u0142 z wybiegu w zoo i rzuci\u0142 si\u0119 na 36-latka. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOT09NVjBVSmRmZC1aQWFkSEQtVkQxaVBCeUhGMWluZ3h5OTRtOVlBY3N2UDJFMWcxYktEUEphNE84bjJzVlZLTXlZR3N3VGd0RjNDRjJEQ0tEMTlYaTVGbEZhdWJmQURkZkhnUDljOVN3YTBSdnFQWlo3R2M4dk5fb1d6Rno0eDJqQzF0RXBuZGZsLXpYa2NxcUdEd2c3dUl3Ni12MQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lampart uciek\u0142 z wybiegu w zoo w Izraelu. Nie \u017cyje jedna osoba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPZ2hzalkyc3NFN0RsVE1lMXc4V2Z",
        "id": 3230942,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMGZKaHdZeFB1VWxKWl83cks3QVM5a05MMDJncmtCU2ZqY3Y5eW9tYWpjRnRESWZoWWhyQ1p1RWM4QzNzd01NYXYzVWpBNVZ3N2pWaENqbHU5M1FrQzRoc2djaFlIVzg5Nks3aTJBZzdYVFNDRnJORXFDWm1NZGp3WWtxcTBBNmdmSGtkbVM2TzFkQ1ZOM0pYYkd1YmV4Wkw3OVVvcjRucHBlOEhqQzhhTnMwT2w1Y3NFZmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lampart uciek\u0142 z wybiegu w zoo i rzuci\u0142 si\u0119 na 36-latka. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:27.877230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:54:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTWQwLVB5Q21UNU0zVV9LR3R6Z1RPUWhHZ2ZyeE9QbFJyY0hzOUYyOG0wNXZJS1Vic0xBQkRBMGZBb0pQV05XTGhGRjNOZEp4YjZiMGhWbTE5LTJWcDY1RnNoa04yQzB0R0s2Vk55Tk8tQlYxcnJMYXA5SmhaUnlPSHloRzVBZHhrS3Utd2FJbXZ4c2R1QVJhUmpMWmhkSV9OTW9EdXQxekZTQXM4bjNER3N4cEp3dElfZ0hMYWZKWi1aU3dyNXZjOA?oc=5\" target=\"_blank\">Piek\u0142o zamarz\u0142o. U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeUo4cC1EN3dZSTU4eGtxNWVHVHNIdVczd2tXcFJJLV9wY2tTb0Jfc1JBckFFc0daaDFxWkJOUk04WTNCWEpsVDNLY3RSdnNLbk1qaG85MzFIQ2ZjRnVOSlNlSWwwakRHeFI0VWpXVURKbHdYZ2MtZi1tX21RM2Rhc21fOHlxaWhkZkFKbDZtRDl1NFctX1hrN0RtbmdHYkxtVnUwa2U1Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert dla powsta\u0144c\u00f3w podzieli\u0142 internaut\u00f3w. Wspomnieli o braku Wolnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOb2ZvZFQtQlo0Znd2MUhOaHh",
        "id": 3231513,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTWQwLVB5Q21UNU0zVV9LR3R6Z1RPUWhHZ2ZyeE9QbFJyY0hzOUYyOG0wNXZJS1Vic0xBQkRBMGZBb0pQV05XTGhGRjNOZEp4YjZiMGhWbTE5LTJWcDY1RnNoa04yQzB0R0s2Vk55Tk8tQlYxcnJMYXA5SmhaUnlPSHloRzVBZHhrS3Utd2FJbXZ4c2R1QVJhUmpMWmhkSV9OTW9EdXQxekZTQXM4bjNER3N4cEp3dElfZ0hMYWZKWi1aU3dyNXZjOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piek\u0142o zamarz\u0142o. U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:52.788179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:54:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZHFDZ0JEQ1VXRTQxLWFUeWhKSUJ4N28yWFlFT2w4eFB2N29kQTI2eGVoRmNLRkRLSkV2MVBmM2dLQ2tQU1Q3U25NVXB6anhMXzB3Nk9ObDNOYmNrdEdldFFKWXQySlVxa2U0RVdZWThIVkJqakVnMmdZRTZxOGxlNVdMemR0dVFnMTctbDdxRnZsTVVZX1NiWjJlNGcxTFhjcmpBN291X0xvdw?oc=5\" target=\"_blank\">U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP. Tak ich powitano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTWQwLVB5Q21UNU0zVV9LR3R6Z1RPUWhHZ2ZyeE9QbFJyY0hzOUYyOG0wNXZJS1Vic0xBQkRBMGZBb0pQV05XTGhGRjNOZEp4YjZiMGhWbTE5LTJWcDY1RnNoa04yQzB0R0s2Vk55Tk8tQlYxcnJMYXA5SmhaUnlPSHloRzVBZHhrS3Utd2FJbXZ4c2R1QVJhUmpMWmhkSV9OTW9EdXQxekZTQXM4bjNER3N4cEp3dElfZ0hMYWZKWi1aU3dyNXZjOA?oc=5\" target=\"_blank\">Piek\u0142o zamarz\u0142o. U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNZzRpUHpYcHMtbHI0W",
        "id": 3230947,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZHFDZ0JEQ1VXRTQxLWFUeWhKSUJ4N28yWFlFT2w4eFB2N29kQTI2eGVoRmNLRkRLSkV2MVBmM2dLQ2tQU1Q3U25NVXB6anhMXzB3Nk9ObDNOYmNrdEdldFFKWXQySlVxa2U0RVdZWThIVkJqakVnMmdZRTZxOGxlNVdMemR0dVFnMTctbDdxRnZsTVVZX1NiWjJlNGcxTFhjcmpBN291X0xvdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u015bmiechni\u0119ci Andrzej Duda i Karol Nawrocki na \u017cywo w TVP. Tak ich powitano - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:52.299211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:53:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQXlQb0hRRlZjMHVlMW1INTUwMWdXR1F3Q1RtbDRlXzBtbktTRFNmNkhqQnRZWGZpT3JpajVKVVpGNS1oUEY4SzAyS01JX2ptbHloeFNVQzRvVlNnTlVfTXNqMGNLNDVueXFVM2p0ZHhtYXJZanFGUF9xRjhTYXQ3LWxZczNPeFFuUV9NUldpTFdYMzhLZ24xUW1mODgzWDJzaHg4Wm5wbkZIT01UakR5YW5NeEM?oc=5\" target=\"_blank\">C\u0142a Trumpa wywo\u0142a\u0142y niepok\u00f3j w Szwajcarii. \"Szok dla ca\u0142ego kraju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNT2hLczB6eFQwWExoTHZMaWxTREJmd3F3c0dYU0ZMODdyOW1oYUVDU2tSNkV5azRVZm41Q1AyM1U5eEhrQlNYa05NdnJOdUtRUXdPNnRYNVJDTXphVW9OYkVjUTVadm1LX0Rsa0s2WGdHTHlCQldNTzlRM1dkYnZkREZ0ZW1xbFZpVnNVMkNFMGxMQUFBeUxxVXR4anRpQXBORVZrOVlEWnRnN0dSLXJya2h2VUVYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142dy sp\u0142yn\u0119\u0142y czerwieni\u0105. Tak \u015bwiat reaguje na krok USA ws. ce\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdm5CVUhCc0J6a19wMTZubEE4STV0a190W",
        "id": 3230945,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQXlQb0hRRlZjMHVlMW1INTUwMWdXR1F3Q1RtbDRlXzBtbktTRFNmNkhqQnRZWGZpT3JpajVKVVpGNS1oUEY4SzAyS01JX2ptbHloeFNVQzRvVlNnTlVfTXNqMGNLNDVueXFVM2p0ZHhtYXJZanFGUF9xRjhTYXQ3LWxZczNPeFFuUV9NUldpTFdYMzhLZ24xUW1mODgzWDJzaHg4Wm5wbkZIT01UakR5YW5NeEM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa wywo\u0142a\u0142y niepok\u00f3j w Szwajcarii. \"Szok dla ca\u0142ego kraju\" - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:26.751456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNa1RzcGFfa0xXODFTRlo5S21BUXRfSENHaEUxM2Z4UzFLOHZCUElqLVdMNS12aXR1bGhtNGtGZWtnMGdQYWlpeFlpZndOd1IwMkdCQ0t5VHNsYUpwTlZaNExhdzRRVFk1QjYzWWJHVXlDWm40Nks5SFBKdlFvXzBzdmhOVDI0QXFQdExXendTZUE2eXpIcjJMYWEtQXEtZm43Z1lUbWJUbDlzdDA?oc=5\" target=\"_blank\">Lampart rzuci\u0142 si\u0119 na pracownika w zoo. Lekarze byli bezradni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOT09NVjBVSmRmZC1aQWFkSEQtVkQxaVBCeUhGMWluZ3h5OTRtOVlBY3N2UDJFMWcxYktEUEphNE84bjJzVlZLTXlZR3N3VGd0RjNDRjJEQ0tEMTlYaTVGbEZhdWJmQURkZkhnUDljOVN3YTBSdnFQWlo3R2M4dk5fb1d6Rno0eDJqQzF0RXBuZGZsLXpYa2NxcUdEd2c3dUl3Ni12MQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lampart uciek\u0142 z wybiegu w zoo w Izraelu. Nie \u017cyje jedna osoba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMGZKaHdZeFB1VWxKWl83cks3QVM5a05MMDJncmtCU2ZqY3Y5eW9tYWpjRnRESWZoWWhyQ1p",
        "id": 3231508,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNa1RzcGFfa0xXODFTRlo5S21BUXRfSENHaEUxM2Z4UzFLOHZCUElqLVdMNS12aXR1bGhtNGtGZWtnMGdQYWlpeFlpZndOd1IwMkdCQ0t5VHNsYUpwTlZaNExhdzRRVFk1QjYzWWJHVXlDWm40Nks5SFBKdlFvXzBzdmhOVDI0QXFQdExXendTZUE2eXpIcjJMYWEtQXEtZm43Z1lUbWJUbDlzdDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lampart rzuci\u0142 si\u0119 na pracownika w zoo. Lekarze byli bezradni - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:25.739349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:41:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNYk5uMDJqdS1ucDVFQ2Y4YkotRlVQamdRYnhIa3NxQmpVOFlIanlhUFZkZkVZQXRXUE1PY3gwbWdsREZndENDX1RnMy1HV21FaXdaZkJvSV9ubXVYc2FKOUVZcGFEMUtaTVlkMlQxTEVDRHFabzh4OXNqRm1ZWXR1bmlfUk13REEyU0E3OHNZRjZoSmRtRUxhc0lSRGlZTlE0N2N6WnRxbXRySGV6YXBnOUhXbUgzYXFxVFJYbEYyUlFVdnVOOTlwQVhUTUZ0M1k5?oc=5\" target=\"_blank\">Pol'and'Rock Festival. Ile kosztuje jedzenie na najwi\u0119kszym festiwalu w Polsce?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdHYxYW9Oak1HMmZydnFRdnFZUDZjTDNpN05wYnZMYWFseXdIb2dqbVpFX2t6eklPTmViZW9UWUhkLWRTV3lSZHFzdkx6RTk2Y29NbDR1d2pWMEVUTmNWLTdocG00Tk90MXZyakVuOHJIbEdoanF6SW1pa0ZtZm8wUTVtdU1KQWRJeUdscmJFclMzNGJ4ZGlFTEduLXF6azVXdHdoRFhEUmlkSTl4WWJweFlmNDJ6REJFek1KWg?oc=5\" target=\"_blank\">\"To si\u0119 gdzie indziej nie zdarza\". Podsumowanie pierwszego dnia Pol'and'Rock Festival</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3231503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNYk5uMDJqdS1ucDVFQ2Y4YkotRlVQamdRYnhIa3NxQmpVOFlIanlhUFZkZkVZQXRXUE1PY3gwbWdsREZndENDX1RnMy1HV21FaXdaZkJvSV9ubXVYc2FKOUVZcGFEMUtaTVlkMlQxTEVDRHFabzh4OXNqRm1ZWXR1bmlfUk13REEyU0E3OHNZRjZoSmRtRUxhc0lSRGlZTlE0N2N6WnRxbXRySGV6YXBnOUhXbUgzYXFxVFJYbEYyUlFVdnVOOTlwQVhUTUZ0M1k5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pol'and'Rock Festival. Ile kosztuje jedzenie na najwi\u0119kszym festiwalu w Polsce? - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:35.283661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:34:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQTjZPMm5zZ1VWSUlSQ3lGU1J0YmVFUnBpUTB1RmctcEswSjRFSjg3RmxCMUFxYUVUdC1vdXFFUURYeUZMTHhWcFM3UE1SdHhRQkZVUkNKQnhCQkpqUXJfc0hRRFV0eTdNeVoyMjd1NXBjRHBIWDI2bXljS3RKMTRPd19ucHR3XzlwUVR2M293SHhNRDM1TkxjVmxjenJxYk4tZjRFOG52SS1zaU1EbVBzblQxblRrYml2Y2lvb0ZVcUlHRFhBMzdFX0N3?oc=5\" target=\"_blank\">Podsumowanie ce\u0142 Trumpa. Szwajcaria uderzona mocno, Unia w tym Polska potraktowana ulgowo [MAPA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNT2hLczB6eFQwWExoTHZMaWxTREJmd3F3c0dYU0ZMODdyOW1oYUVDU2tSNkV5azRVZm41Q1AyM1U5eEhrQlNYa05NdnJOdUtRUXdPNnRYNVJDTXphVW9OYkVjUTVadm1LX0Rsa0s2WGdHTHlCQldNTzlRM1dkYnZkREZ0ZW1xbFZpVnNVMkNFMGxMQUFBeUxxVXR4anRpQXBORVZrOVlEWnRnN0dSLXJya2h2VUVYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142dy sp\u0142yn\u0119\u0142y czerwieni\u0105. Tak \u015bwiat reaguje na krok USA ws. ce\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 3231935,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQTjZPMm5zZ1VWSUlSQ3lGU1J0YmVFUnBpUTB1RmctcEswSjRFSjg3RmxCMUFxYUVUdC1vdXFFUURYeUZMTHhWcFM3UE1SdHhRQkZVUkNKQnhCQkpqUXJfc0hRRFV0eTdNeVoyMjd1NXBjRHBIWDI2bXljS3RKMTRPd19ucHR3XzlwUVR2M293SHhNRDM1TkxjVmxjenJxYk4tZjRFOG52SS1zaU1EbVBzblQxblRrYml2Y2lvb0ZVcUlHRFhBMzdFX0N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie ce\u0142 Trumpa. Szwajcaria uderzona mocno, Unia w tym Polska potraktowana ulgowo [MAPA] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:27.699240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:22:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSzZ1UnB2LWEyNjZ0T01NTnllQ1pUbnd5ZDRWbEJHYXd0SEZEa3NObVR1M2lJSzh0dWo3dkxtaW9ZQUdkRThQWkhNZzlUSHRPaWp0dV9BcTFIX3lhYXZRU3lmNEVueDhxZWJJb2ZKd3V6akJVTHFvYkd5dUF0OUJ2SEdhRWRfWWxqdUVJSHhSSFU1R0xWa252anRxdjFMQUZKdUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kurzajewski zrobi\u0142 to na oczach kierowc\u00f3w. Ludzie przecierali oczy ze zdumienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3231512,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSzZ1UnB2LWEyNjZ0T01NTnllQ1pUbnd5ZDRWbEJHYXd0SEZEa3NObVR1M2lJSzh0dWo3dkxtaW9ZQUdkRThQWkhNZzlUSHRPaWp0dV9BcTFIX3lhYXZRU3lmNEVueDhxZWJJb2ZKd3V6akJVTHFvYkd5dUF0OUJ2SEdhRWRfWWxqdUVJSHhSSFU1R0xWa252anRxdjFMQUZKdUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurzajewski zrobi\u0142 to na oczach kierowc\u00f3w. Ludzie przecierali oczy ze zdumienia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:07.096675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:21:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbzQ3SXNSVGdQWk1lMWlDMmxhZUVEQ2xQTV84ZW5kandRamoyZkhWWWlGUXBGaHlOamJLSWxBaF9KOXQ2alZPNmtyWmpDVmoxZGFHMUo2ZFczREFVeFAxclVaVERqZFQ5NGJsaDIzR0d0ZXpCMWt3R01qYjZiUll1OUIyNl9IQzM3VHMzRjRxaEk5ejFCX2NCM2JNeU5fV3hKQzlvUmpicFZQd1dMSVRDMTgxdFZJQjdh?oc=5\" target=\"_blank\">6:0! Rywalka ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! Mo\u017cliwy wielki rewan\u017c za Wimbledon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMjlOdXdfaExFVWIyYWoxNzZmd2JVREdmTkNpbGxuT2gwUmpsTDBLaW9jSm1mdXdvSmdpZFBqTHI5cG5WSzlEMnVUT2htX3pTZ3JIbVpOVnBDOHkwQnBkc1BudFE4a3Fhc2xoZ08yejl1a0RYbjlVQUlkMmtXMTJoQ08wRk5mdlRScjBHaDRTcGkzdUtibjlVZTFfQnExOWF6UWNCOERUcF9zdUMzM29ReA?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek - Eva Lys. RELACJA NA \u017bYWO. Wynik live. Minuta po minucie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNM2Z",
        "id": 3232300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbzQ3SXNSVGdQWk1lMWlDMmxhZUVEQ2xQTV84ZW5kandRamoyZkhWWWlGUXBGaHlOamJLSWxBaF9KOXQ2alZPNmtyWmpDVmoxZGFHMUo2ZFczREFVeFAxclVaVERqZFQ5NGJsaDIzR0d0ZXpCMWt3R01qYjZiUll1OUIyNl9IQzM3VHMzRjRxaEk5ejFCX2NCM2JNeU5fV3hKQzlvUmpicFZQd1dMSVRDMTgxdFZJQjdh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6:0! Rywalka ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! Mo\u017cliwy wielki rewan\u017c za Wimbledon - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:24.535692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:09:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOXhlUi1uLU1YalZNdms5MG5DSjNhYUZOb1VyV1BwS0dQbVI5dGNJVXhNQ2QxWWxmblpUQzltaW92NzVxQVpGQy1OdkVNRmo5TmlQbHdZdERjOTZZOVJqNmY3X3gtOUJOYzVVdFB4b1czRTAzVlVvTW4zNFBpLVBuWkVreUY0bG5TRGRSdGFRd1RfQVVyRU44a3ExT3hpX1F1YTVEc3RlWWhKS092aUE?oc=5\" target=\"_blank\">W ko\u0144cu si\u0119 sta\u0142o, w Montrealu. Jelena Ostapenko pokonana. Po siedmiu latach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMVNlTFRlejIwSHZ5d1N1dGxRTXRmSlB1OHhtd2U2eTFMWF84ZVhpQ0cyekxEdUhnczdCNE9pcU8zaGVQTlJfOTVGYlE1Wnptd2FoaEtMOFZmdHJETGxFTnZxTDhnS20teDRQdHktZ2tBeUF0M1FLdi12QVQ2Q25KTjdVSXQ0T0dZN2Z0bGlxeU4tcm9STEY4YU16aXpBWGRLdzNBd0FPXzZYUndLNXd2LTVxcVpyTkFUclNj?oc=5\" target=\"_blank\">Naomi Osaka by\u0142a genialna! Tomasz Wiktorowski bi\u0142 brawo. B\u0119dzie wielki hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cU",
        "id": 3229988,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOXhlUi1uLU1YalZNdms5MG5DSjNhYUZOb1VyV1BwS0dQbVI5dGNJVXhNQ2QxWWxmblpUQzltaW92NzVxQVpGQy1OdkVNRmo5TmlQbHdZdERjOTZZOVJqNmY3X3gtOUJOYzVVdFB4b1czRTAzVlVvTW4zNFBpLVBuWkVreUY0bG5TRGRSdGFRd1RfQVVyRU44a3ExT3hpX1F1YTVEc3RlWWhKS092aUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ko\u0144cu si\u0119 sta\u0142o, w Montrealu. Jelena Ostapenko pokonana. Po siedmiu latach - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:53.254391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:06:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNZGRjbENsdXVhWEVvZ0xibHFyc1R3UGRNd3NFZ0dpZzVXTk1lX3NFX1prSDBQdXBYWWJ1YTM2WUFEbUxQdExmVjI0ZXJwV0Fpb3EwaEF5eU5Jb1EtaVVJdlNKemtGSzh5ckwwczhWSVhPMHpSdGNKNF95RGFPbFNBcXhVWWtGTm5zVUc2YXJHWXcxSnRCLXE2bkg2am1vdnpJN0ZCcUMzQV9IQ2pKSGRpc1ljV2t5YUVxVDlsWjJpUkpvZTZQaTc5TWlKOHI3Z2k2R3c?oc=5\" target=\"_blank\">Cios za cios na start kolejki Ekstraklasy. Taki wynik nikogo nie urz\u0105dza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYzdDWjkzZF9MaVVZc09Ua2lqd25CUE85cGpDdnZBb3hNdmJWUHd0TXRCX1R0X2N3THI0Nm45Z1hIZDVoNFFGVG1hNUdVSGZySU9OZDRqQ1l1dmt1TDNmTGducTlBSEtHZFNuQnNMeHhEUW95dGJHdGMyZlAyN01Qa3NZMTRacEIwWU94RGppUG1GWTQ3ZjZIa0ZqN245SE1lLVZscTNuTm5MTHQxQlVuM2JYYzF3TVFveTF6eXAwZTVxUXNLaWc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa gole w cztery minuty! Co za pocz\u0105tek kolejki w Ekstraklasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=",
        "id": 3230949,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNZGRjbENsdXVhWEVvZ0xibHFyc1R3UGRNd3NFZ0dpZzVXTk1lX3NFX1prSDBQdXBYWWJ1YTM2WUFEbUxQdExmVjI0ZXJwV0Fpb3EwaEF5eU5Jb1EtaVVJdlNKemtGSzh5ckwwczhWSVhPMHpSdGNKNF95RGFPbFNBcXhVWWtGTm5zVUc2YXJHWXcxSnRCLXE2bkg2am1vdnpJN0ZCcUMzQV9IQ2pKSGRpc1ljV2t5YUVxVDlsWjJpUkpvZTZQaTc5TWlKOHI3Z2k2R3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios za cios na start kolejki Ekstraklasy. Taki wynik nikogo nie urz\u0105dza - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:36.367213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNaExJZFdHbnU2M3pGMG1TOGswTml2RVg1RUdwbzR1WTk1d25zdEhObk5ZaTRoNG1GWjRoc2RhaFFCZnpuNGpCNldoY1JVYkhMYzJiRkI1eGpkZ2twRTlZM2U2bUpTYXlxdHBzcVBiTHJoQ3VpWjdSeHJxRlRGb0lMOUl0Yk1sNDdTLU1rbXhDOHdVRWNydV9lUnU1eEtreXVkNXRRTUpJclhDcDRQLTkzQ1puMm1YbUIwZnJyTko3cS1pMS11eDhqeDBDNEs0UTVTN2U1WTQwQXdLU3ZuaWgwRVJSd0tobVRiUlh1ag?oc=5\" target=\"_blank\">Aktorzy z kabaretu Hrabi wracaj\u0105 do pracy, a internauci wspieraj\u0105: \"Id\u017acie z si\u0142\u0105, kt\u00f3r\u0105 Asia zostawi\u0142a w Was na zawsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNd1lXbjZSNWVYZ3dhOUFpeXB3WUFhOUw1X0hLcVlpVnV4cmhpU3kwZ1Y2cGcyNVJCYzJ4NVB3NWVvOGJUTTU5MFNvUGZRYXZUallaRVhOdUVRal9MUFJKc3Y5Rldfa1Bnb294X0F3dVZIUnItSGxJeDNHOVNQQjNTVFhPV3lvUkU2MFdnQmluSEZTR0liZnh1WXlNQ3hqZ0JBWmtSVlpSRTZJS1QzeWd4dlh5bjF5c0ZYR21nS0dXTkxBaUZwT2VLSmJB?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 bez Joanny Ko\u0142aczkowskiej. Fani nie zostawili w\u0105tpliwo\u015b",
        "id": 3232618,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNaExJZFdHbnU2M3pGMG1TOGswTml2RVg1RUdwbzR1WTk1d25zdEhObk5ZaTRoNG1GWjRoc2RhaFFCZnpuNGpCNldoY1JVYkhMYzJiRkI1eGpkZ2twRTlZM2U2bUpTYXlxdHBzcVBiTHJoQ3VpWjdSeHJxRlRGb0lMOUl0Yk1sNDdTLU1rbXhDOHdVRWNydV9lUnU1eEtreXVkNXRRTUpJclhDcDRQLTkzQ1puMm1YbUIwZnJyTko3cS1pMS11eDhqeDBDNEs0UTVTN2U1WTQwQXdLU3ZuaWgwRVJSd0tobVRiUlh1ag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktorzy z kabaretu Hrabi wracaj\u0105 do pracy, a internauci wspieraj\u0105: \"Id\u017acie z si\u0142\u0105, kt\u00f3r\u0105 Asia zostawi\u0142a w Was na zawsze\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:24.356751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:58:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYzdDWjkzZF9MaVVZc09Ua2lqd25CUE85cGpDdnZBb3hNdmJWUHd0TXRCX1R0X2N3THI0Nm45Z1hIZDVoNFFGVG1hNUdVSGZySU9OZDRqQ1l1dmt1TDNmTGducTlBSEtHZFNuQnNMeHhEUW95dGJHdGMyZlAyN01Qa3NZMTRacEIwWU94RGppUG1GWTQ3ZjZIa0ZqN245SE1lLVZscTNuTm5MTHQxQlVuM2JYYzF3TVFveTF6eXAwZTVxUXNLaWc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa gole w cztery minuty! Co za pocz\u0105tek kolejki w Ekstraklasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdi00dTM2NE5Ibkt5Y0FvdUVFekdrTUY1dWFGclk2Z1NEdjNEbW5iZXFBT1BfLXhVQXZkSTNQS0VINHFubF9GNDVGSjdGRjFqT2lUTU9sdE4yMXdVM1otNTZka2dJczVGM0ZibXo2NDN2TERmbGdKd184QUdlRVZMdXdoakxFMWFkV193dC01Y0JQUmhPLUxBdHp6Z0QtREdEMzhyU1k0eFBEWE1VSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje tylko przez trzy minuty. Antyfutbol na pocz\u0105tek kolejki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQS1FdU5KR2MzR",
        "id": 3229987,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOYzdDWjkzZF9MaVVZc09Ua2lqd25CUE85cGpDdnZBb3hNdmJWUHd0TXRCX1R0X2N3THI0Nm45Z1hIZDVoNFFGVG1hNUdVSGZySU9OZDRqQ1l1dmt1TDNmTGducTlBSEtHZFNuQnNMeHhEUW95dGJHdGMyZlAyN01Qa3NZMTRacEIwWU94RGppUG1GWTQ3ZjZIa0ZqN245SE1lLVZscTNuTm5MTHQxQlVuM2JYYzF3TVFveTF6eXAwZTVxUXNLaWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa gole w cztery minuty! Co za pocz\u0105tek kolejki w Ekstraklasie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:06.072882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:38:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQMDh1TkZGdV9VTmhRLXpkV0ZlTXJqYnBRUTktb1hQT0hCVjZKWngtS0NDOWMzVGE3YzhQMjJWWE5lYUk1OWpOMUN0bWJGdHJzTWdqSGN3Zk5zcFk2QkptcF9mU0FQMHVQU1JZVmx6Vk9HUWk0YUlSMTYtVlRJS3BBRm9VOUJKeUM4aDYwMnRjcGFtY0J2X0lFY01Udk4waGZOX0ZF?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Nawrocki poprawi wyniki wybor\u00f3w prezydenckich? I ulepszy kodeks wyborczy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQa2I0VTJrLWtlaTQ4emxxRG9ybzNXdDd2MTE2NUtXNlZ1WDV1SjE0aVd2TzdPZVNiU3NRbVZIa01ZVHNlcko2VF9JdXhqZnpkV1Jnb216dktWb2FoUHc0di1hVFFQcThWMHZhWUNoa0xrTmZQTDMwOEs5TWY2bEhSZTdCX1o2UFd1QkFpMzUtVGs5ODUyQk9tc1lxbXJHbnVscE9NVGZFWnBJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy wyniki ponownego liczenia g\u0142os\u00f3w. Teraz prokuratorzy ustal\u0105 przyczyny nieprawid\u0142owo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQNVhTYnUzQ3JhRU9aSHNFSHFTMXEwNHVHNm",
        "id": 3232297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQMDh1TkZGdV9VTmhRLXpkV0ZlTXJqYnBRUTktb1hQT0hCVjZKWngtS0NDOWMzVGE3YzhQMjJWWE5lYUk1OWpOMUN0bWJGdHJzTWdqSGN3Zk5zcFk2QkptcF9mU0FQMHVQU1JZVmx6Vk9HUWk0YUlSMTYtVlRJS3BBRm9VOUJKeUM4aDYwMnRjcGFtY0J2X0lFY01Udk4waGZOX0ZF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Nawrocki poprawi wyniki wybor\u00f3w prezydenckich? I ulepszy kodeks wyborczy? - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:28.383219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:35:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSDB6THVKTFJ1b1hxSHFpQ1p6NG1JMnVCcW8xOXk1ZS1RaEFxX0JuMlZwUGJvQ1ltRmY3dTlZSW1OblFnOXlDQVNWVi1yYTBmVTk5dF8yZVQxejg3UU1DeHk0MmEwYzZKeUdIRG5tOGs0cklQcENsQzg4bzk5UEJjMFI0TlBTN3RyUG85dnp5Z3RWd0I2UjlQN3VhLXE3Sk1RTmw2ZHZvX3NFSzZxQThPZElB?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Wielki pech W\u0142\u00f3kniarza! Piotr Pawlicki kontuzjowany na rozgrzewce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQbDlMQlhKNFU0TXo5U2lpdW1wdDVacFRpckpUVHktS090NHBCa0FKTTVEZVlzYXJwT3JHMkJySzdNOHUxTEVuOWltdUE2RlZHSm9OM2ZhZ3RaUVVtLVVvSTJ4MzFKSTdWbmpEUDRIMTZLZ2FVby1BdW5XTUxyRWMwTXdKeWExMHFJakFXeWxEZzVZb09RcDZRcA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Co z Piotrem Pawlickim? Staszewski zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQNVEwcEwwbmxDVzROREZLUjJEUHlSbmNDcnFwdEVVMEthQ05SSjZ2d2VCSWswQkZrVzMxLUxHdS00Q1",
        "id": 3231515,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQSDB6THVKTFJ1b1hxSHFpQ1p6NG1JMnVCcW8xOXk1ZS1RaEFxX0JuMlZwUGJvQ1ltRmY3dTlZSW1OblFnOXlDQVNWVi1yYTBmVTk5dF8yZVQxejg3UU1DeHk0MmEwYzZKeUdIRG5tOGs0cklQcENsQzg4bzk5UEJjMFI0TlBTN3RyUG85dnp5Z3RWd0I2UjlQN3VhLXE3Sk1RTmw2ZHZvX3NFSzZxQThPZElB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel. Wielki pech W\u0142\u00f3kniarza! Piotr Pawlicki kontuzjowany na rozgrzewce - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:22.299497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:32:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObDF6QW96X2c5UEloY2p1MUQtalFNUHFUTV9QTm83WUpickk0RG1aNXZTLVZVTGg3Undkemc3WkJ6bk1NakRheXViTGRLZ2ZzMDR3SXF2REV3MExMNmVJOE5xdWowa0ZvZ0FJWDB4X0ItYk9IcEJoeExSS0dCbldVdThFTkRlN1U1VnNuYm1OWXVqMWJ4VW9IOVlONk9MbXpsZzM3amhJWWZCT1h1a1I0NW1HaGJxekdwX0h1RGt3?oc=5\" target=\"_blank\">Dyrektor Muzeum Powstania Warszawskiego: Pogl\u0105dy B\u0105kiewicza obrzydliwe dla wi\u0119kszo\u015bci powsta\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 3229977,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxObDF6QW96X2c5UEloY2p1MUQtalFNUHFUTV9QTm83WUpickk0RG1aNXZTLVZVTGg3Undkemc3WkJ6bk1NakRheXViTGRLZ2ZzMDR3SXF2REV3MExMNmVJOE5xdWowa0ZvZ0FJWDB4X0ItYk9IcEJoeExSS0dCbldVdThFTkRlN1U1VnNuYm1OWXVqMWJ4VW9IOVlONk9MbXpsZzM3amhJWWZCT1h1a1I0NW1HaGJxekdwX0h1RGt3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor Muzeum Powstania Warszawskiego: Pogl\u0105dy B\u0105kiewicza obrzydliwe dla wi\u0119kszo\u015bci powsta\u0144c\u00f3w - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:05.520345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:14:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOLS1LLS1fNEQxcUdJNTQ5RnRGOFJ6emUyalR1ZGt4dnVMVkFuWlhwclZ3bndjU0l3WHBTaU0tRHZqYXJWWmZEeHpycV9JM2plbnYwemVtMm5UVnhNeWNZNFgtZnZadWtHckVsVzB6eEp2UFZiV2ZZS0hKZXBod2x5MlZDZExzaWtkVWRWU3NFVUt2Mnc?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wysy\u0142a okr\u0119ty atomowe w odpowiedzi na gro\u017aby Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOVlgzY0xRRElFcUR0Y0FWWl9qT0lNQ0R0VlR4MnVxRVdEcDhfdndaeDhsV2dWNmU0d25aSG9yRllvemRNUnZFRTNEU3kwT0otR2o4MC02ekdqMFVZU0pzOEg1bThhUVNhX3IzRkdCemVxSS1WRXA4TE5MeFhwUlluWmdPbk5SZGlNSjBjWXVzNWNGbmZhbXdTQUdURG83RnVGSExZTmktVmI?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Miedwiediewa. Mobilizuje okr\u0119ty atomowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQbXVMdm5vaW5SN0FPbUZRUFJrbnJWUDBNR1dYbklnUk9fdW04Zko4NElXbmFjdEw1NXE4VERwRFpNNjlnR1R6WTNGbWlBZnhOZVhoREJqQUlzdVV",
        "id": 3232295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOLS1LLS1fNEQxcUdJNTQ5RnRGOFJ6emUyalR1ZGt4dnVMVkFuWlhwclZ3bndjU0l3WHBTaU0tRHZqYXJWWmZEeHpycV9JM2plbnYwemVtMm5UVnhNeWNZNFgtZnZadWtHckVsVzB6eEp2UFZiV2ZZS0hKZXBod2x5MlZDZExzaWtkVWRWU3NFVUt2Mnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wysy\u0142a okr\u0119ty atomowe w odpowiedzi na gro\u017aby Rosji - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:21.415171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:05:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSlYwZzFuMHhDYTEyWFpHZG5oaWpkOG4xdFFWMWh5OWFlZDJwLU5sSHFnWTBQZGlTSk9SbENVSG9DVVdmUVI1bTNKcmJsUE9HcWVjSnNiRVk2VnNjYmpWa2hIaWtDRWdDdGl5LV95MndfdVRYbGFCVDVMY0xsczA2dDBkcGJVWmRYTmZHWXh2TTRjQmxla1JBQ3A3cHZKZ0MzbjJ6VVNMUGJ0Tkc2TGNYRXdTQXJhanYtYmoxVWh5SXBQQ1U?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmieszczenie broni j\u0105drowej \"we w\u0142a\u015bciwych regionach\". Trump odpowiada Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNdWk4dFptQ1ZZTERNZ3Y2SUtVSHN3SHQtSG9wZGZXaTVNb1p1ZGd5dUcxXzE3LUlzYy03X0tkcS15c2Mxck1uMnE1ZFhoc3pSNmYwWW1UWmNQaXIwT1pCVkRxV0VHSUZvajFiTzBnam1uMkk2Y2hsVlR1b0h0Sy1UWl9UWWYzcWRWdU9xWFV6Tk5mVl9NODQ5SDBuZnJtbjV4RHJnQzdEeXlYNXlVSWdoVDU2Q2phb19sYUNPZHNBdllMZUJWenFfTmY0TG9BOG4zc2NFdXVnaUs0eHZQTlZnM2NuUHIybjM5?oc=5\" target=\"_blank\">Trump po s\u0142owach z Rosji: nakaza\u0142em rozmieszczenie dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w atomowych w odpowiednich regionach</a>&nbsp;&nbsp;",
        "id": 3229973,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSlYwZzFuMHhDYTEyWFpHZG5oaWpkOG4xdFFWMWh5OWFlZDJwLU5sSHFnWTBQZGlTSk9SbENVSG9DVVdmUVI1bTNKcmJsUE9HcWVjSnNiRVk2VnNjYmpWa2hIaWtDRWdDdGl5LV95MndfdVRYbGFCVDVMY0xsczA2dDBkcGJVWmRYTmZHWXh2TTRjQmxla1JBQ3A3cHZKZ0MzbjJ6VVNMUGJ0Tkc2TGNYRXdTQXJhanYtYmoxVWh5SXBQQ1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmieszczenie broni j\u0105drowej \"we w\u0142a\u015bciwych regionach\". Trump odpowiada Rosji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:26.099938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:03:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOalh0OElLSFo1akJRNWM3S1JILXVDQXF3NFdtOTZUWmE0STlOa2FZRE5Rd3ZrNW8zR1hYU05Fb2k3MGFZUU1SSWFOb252OVNBRGVES19jcFdJUVJuYWhEem5wcHRRaEN3OWd5Yk5rT0J4ZnZwMU1XSFp5WVZCZTdEN3NSNjdweV9KWGJBR0R1WmZPUXFwU2w5RjBhZ2V4TW5fak0xcTNNUm1TUTFmTFNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car apartamentowca w Szklarskiej Por\u0119bie. Chwile grozy mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMU1tM00xaG8zcktzMXpLeHVWaFREY3NxVVM1c0xlNEZxbDJFcHg5NVRDckFldU9EVFo3cGhWU2w5UUpONFpTV21IMGtvMVlabkJWbjVUYUFuTFVPQlN2TXJkcFU0MkxDZkE4d2xQQ3hyNjhIcGhmbHZXWjFPbUtYLUR4NEszWm0xVWF4bXRMempESXlUNE1MdHlRY0xKUUV2dTVpeTNlWUpaMnY4Mlpz?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w apartamentowcu na Dolnym \u015al\u0105sku. Ludzie krzyczeli z balkon\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPc2pmaUlMNjVtNmg5RExvM0l2bmFVRVJHUGY0ajg",
        "id": 3231505,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOalh0OElLSFo1akJRNWM3S1JILXVDQXF3NFdtOTZUWmE0STlOa2FZRE5Rd3ZrNW8zR1hYU05Fb2k3MGFZUU1SSWFOb252OVNBRGVES19jcFdJUVJuYWhEem5wcHRRaEN3OWd5Yk5rT0J4ZnZwMU1XSFp5WVZCZTdEN3NSNjdweV9KWGJBR0R1WmZPUXFwU2w5RjBhZ2V4TW5fak0xcTNNUm1TUTFmTFNZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car apartamentowca w Szklarskiej Por\u0119bie. Chwile grozy mieszka\u0144c\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:06.479652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNjRtSUdDQmhmY0RoNjJXeU92SGdTc1dDSG8wWkNlWkhzN0J4aUxtREIta2lQMHkxOEIzRWVWQTRPQUpxbFNUVGNpQklGMDY5dlFOX0l3ekdvaGlkNHRCaG5wTUZveTl0X09RcldDbVU4WHBTV3hLSVIzVGpyUFJkeDBtSlFFeW5kSFMtX3Q4X0E3Uy1GU2ZzUUJNYlRmNDVMajVqSWNRa1VvTFJJX0pfVTVneDFmRkZD?oc=5\" target=\"_blank\">Intryguj\u0105ce wie\u015bci. Warszawa ma powa\u017cnego rywala. To miasto dogania stolic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNUzBtMWNKU3dRLXNLQU1BR0FHT0ZVS2tCLVBmVFRVQTUyY0ItbHo1dl9aaTNaNmw1SVQ3VGowQXBIRFlWZTBDM0NONmV2UW5XT3NyZEl6OXp5OTlzdWs0aHRTekhaNURxcXJOVzdGZ2pyX01pUXJpdlYya0xlZTVSWUN1Rk14UUprVE9wTGJIa29fcC0tQjIzR1NxVXo2LUFmMFBTa0F2eWFYWE1rVnkxTXZFQ0xUTENIT19hQTg3NGxpcnU2NEJycw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zostawi\u0142 w tyle Krak\u00f3w i zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do Warszawy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQNnRXVUc5M0xvd",
        "id": 3232298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNjRtSUdDQmhmY0RoNjJXeU92SGdTc1dDSG8wWkNlWkhzN0J4aUxtREIta2lQMHkxOEIzRWVWQTRPQUpxbFNUVGNpQklGMDY5dlFOX0l3ekdvaGlkNHRCaG5wTUZveTl0X09RcldDbVU4WHBTV3hLSVIzVGpyUFJkeDBtSlFFeW5kSFMtX3Q4X0E3Uy1GU2ZzUUJNYlRmNDVMajVqSWNRa1VvTFJJX0pfVTVneDFmRkZD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intryguj\u0105ce wie\u015bci. Warszawa ma powa\u017cnego rywala. To miasto dogania stolic\u0119 - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:49.693598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:00:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNU3RGbmdqTThvS3ZtTnBRSGFYa2RlQnNHQzV3Uk03QVJkeGhBcXFSQjhGYk5DdktDU2VlV3pDSjlpNy01cTMxcU9TdnAwelBiTFZQNk40YmUtdm0tQlNPZmtGSG1INzQ0cTN6SWZFeXYxNGNZbEt3b0I4RFhoSFNYbzBkZ3NpalQwUUtRWHNFUjgzM1hGTVdZd0FxSkZfSGN1U3Y2eF92UVl5T1M1NGZkeEdCVHJkbUE1REI1SlhlbGpHeDhkYmJkbnNoV18?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump odpowiada na prowokacje Rosji. Rozmieszcza okr\u0119ty atomowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2labVpMMkRoRjlMOTZ5TFF1Q1p5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3225815,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNU3RGbmdqTThvS3ZtTnBRSGFYa2RlQnNHQzV3Uk03QVJkeGhBcXFSQjhGYk5DdktDU2VlV3pDSjlpNy01cTMxcU9TdnAwelBiTFZQNk40YmUtdm0tQlNPZmtGSG1INzQ0cTN6SWZFeXYxNGNZbEt3b0I4RFhoSFNYbzBkZ3NpalQwUUtRWHNFUjgzM1hGTVdZd0FxSkZfSGN1U3Y2eF92UVl5T1M1NGZkeEdCVHJkbUE1REI1SlhlbGpHeDhkYmJkbnNoV18?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump odpowiada na prowokacje Rosji. Rozmieszcza okr\u0119ty atomowe - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:50.872281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:50:40+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQ2NLWUpucmw4S2k4U1ZQenRITlp1X0JYOTQ4VTZUZWdNSXFNRjNSQXA4blhxLUhoSVVucXJoX1lxYlF2TUdmRElMSHQ5bHRsVEFUODJ4cUN1NWtQeC0wSUpPT05uazNDek1oMS1laERJUW4wREczTGliUkpjdnhNNFJjSWwwTjRyRjVobGJXU0VoUE85M0tFT3JmeFBMTnBCenJZeGh0c0pFZ2lnU3FpMEVUS1cwdmRsRzdhVFh3NUdDZmJHTWc?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w apartamentowcu na Dolnym \u015al\u0105sku. Ludzie krzyczeli z balkon\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k4aTQzMkRoRnZDYVcwSDZtZ3NpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3230938,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQ2NLWUpucmw4S2k4U1ZQenRITlp1X0JYOTQ4VTZUZWdNSXFNRjNSQXA4blhxLUhoSVVucXJoX1lxYlF2TUdmRElMSHQ5bHRsVEFUODJ4cUN1NWtQeC0wSUpPT05uazNDek1oMS1laERJUW4wREczTGliUkpjdnhNNFJjSWwwTjRyRjVobGJXU0VoUE85M0tFT3JmeFBMTnBCenJZeGh0c0pFZ2lnU3FpMEVUS1cwdmRsRzdhVFh3NUdDZmJHTWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w apartamentowcu na Dolnym \u015al\u0105sku. Ludzie krzyczeli z balkon\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:36.065760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:48:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOM2xDdVRqUGJSUFFuVVdERk5KQWZJWjJNMFlXblhNd2ZDRm52X0lHSlJDNVZkRzlWeXQ2bjFhUGhDckE0T1ZJcVNnRW1vdE81cXUxY1g3VXU2UzhiSXhUaW9IbEdIVDZISk5lSm91a0FFc1VscWZ3emZiQ0dOZlY2VnEwcUdBUHV4OV9rVUliVTExTVJrVU1faEtrbFZkcDFxUHJKRkxiLUxqVzBpN2FV?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny fina\u0142 podr\u00f3\u017cy do Meksyku. 17-latka zosta\u0142a brutalnie zamordowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3231938,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOM2xDdVRqUGJSUFFuVVdERk5KQWZJWjJNMFlXblhNd2ZDRm52X0lHSlJDNVZkRzlWeXQ2bjFhUGhDckE0T1ZJcVNnRW1vdE81cXUxY1g3VXU2UzhiSXhUaW9IbEdIVDZISk5lSm91a0FFc1VscWZ3emZiQ0dOZlY2VnEwcUdBUHV4OV9rVUliVTExTVJrVU1faEtrbFZkcDFxUHJKRkxiLUxqVzBpN2FV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 podr\u00f3\u017cy do Meksyku. 17-latka zosta\u0142a brutalnie zamordowana - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:21.663158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:35:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQenBjdHY5cE1QZkhHazZlN2JJcjR6MnpZa0xGY2owSWpWU20zUU9nSG5ibHRqUnFNMTQxbHhmOXREeFNISEhOMjJuTW14TmVRY2xKVjJZVC10MjlUUjVOVUE1ZFY2LVlFQjBoTHdEV1d6M0R1WWFzNHd1NVRtWjllWlFwclc0ckJLSEZkTVcwTzJEbEM3TnpYS0xJYkhDcmxwaV8tV21xQ3BUdEV1bEZWb2F5QdIBtwFBVV95cUxNaWJRbVJiWW9nZlZGU0pSOEN2OXNFQkJDT1NudGpKQWdiRmRaSWtfQWVaa1RvVUxuQlg2bXZneWJpMnBYNDFIYjNYRTktSXdkbmlEVkdmTmltLWQzSHhlbUJYVzhjRFBkYlo1U0dzX0NoU1MyTEFReUtuYVV1OC1mWWVUYXJ0LTZxMXMzUFlwZkVnamNVUTNmY1NYVVRLRHNORVRIYzE2YXhzRm1tWEJseE85enNsVUk?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0119tokrzyscy policjanci postrzelili atakuj\u0105cego ich m\u0119\u017cczyzn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQjBURUhLekQtUzY0OEpFM0tpOUlwQ094TktpR2NmbVM2SDRRY040bExsUjA2MEVHT2V4WEkzWk15QWJNY1BzeHZSaXFGOV92N3VleFc0UmF1d3d2X1JCYzNUZ01pZEt5dDdPb3dwcWFHNU1PU0tzaVZNam4wNVIyQWZ1OUxKYWZ1VWNfdXVEWFJxUHBsZUpUeUloejdNSWZLRXNpdFB0cURlWEM5emZ0YS1Dc0RXa1U?oc=5\" ta",
        "id": 3229974,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQenBjdHY5cE1QZkhHazZlN2JJcjR6MnpZa0xGY2owSWpWU20zUU9nSG5ibHRqUnFNMTQxbHhmOXREeFNISEhOMjJuTW14TmVRY2xKVjJZVC10MjlUUjVOVUE1ZFY2LVlFQjBoTHdEV1d6M0R1WWFzNHd1NVRtWjllWlFwclc0ckJLSEZkTVcwTzJEbEM3TnpYS0xJYkhDcmxwaV8tV21xQ3BUdEV1bEZWb2F5QdIBtwFBVV95cUxNaWJRbVJiWW9nZlZGU0pSOEN2OXNFQkJDT1NudGpKQWdiRmRaSWtfQWVaa1RvVUxuQlg2bXZneWJpMnBYNDFIYjNYRTktSXdkbmlEVkdmTmltLWQzSHhlbUJYVzhjRFBkYlo1U0dzX0NoU1MyTEFReUtuYVV1OC1mWWVUYXJ0LTZxMXMzUFlwZkVnamNVUTNmY1NYVVRLRHNORVRIYzE2YXhzRm1tWEJseE85enNsVUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119tokrzyscy policjanci postrzelili atakuj\u0105cego ich m\u0119\u017cczyzn\u0119 - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:52.777648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:25:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPNDNXeTRBVjdrdzFoUHJRUVBfeVRzNWRHUnJiWjQ3bDVwamVBT2QtNXgyWGpQWnJURjVESnc0RmJUbFVTS1VtSkNyUHRJZUoxOFhSa201NjI2LUVESDVTLU1zMnNpUXZjekpuRkRDQlZLTTA1MFdnT2gyZG14VEhueTJ1SWpxT0I2RW5RNDJMUlFaRDZTX3VCaWw2VEVMeTZ5NFJn?oc=5\" target=\"_blank\">Naomi Osaka - Jelena Ostapenko [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3225832,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPNDNXeTRBVjdrdzFoUHJRUVBfeVRzNWRHUnJiWjQ3bDVwamVBT2QtNXgyWGpQWnJURjVESnc0RmJUbFVTS1VtSkNyUHRJZUoxOFhSa201NjI2LUVESDVTLU1zMnNpUXZjekpuRkRDQlZLTTA1MFdnT2gyZG14VEhueTJ1SWpxT0I2RW5RNDJMUlFaRDZTX3VCaWw2VEVMeTZ5NFJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naomi Osaka - Jelena Ostapenko [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:48.797639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:21:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUHpEWlI5YnNlaHFMSTZ3VnZrTnFrX3E5a3p1Ym9sTUFKZWFfbWhsUTRyRVUtd0pMRjViUHZzM0wtQ3R4QmprMW1ScUVJVGhuTmlnWHM0QTcyNUtocW1rQW8xWVRoSEdHb3ZkRWwzTVVMc1lWWUl0d0lCSmpwSGFLTGt0X0hnVjBhWng5MjB6RGh1ODBQN0tCLVJ4UlBTdG5GdjdDV0JvVDAyUzhtc1E5SFgwLTJIakxsRzlQdHpjNA?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert o rozliczaniu PiS na \"p\u0142on\u0105cym stosie\" Waldemara \u017burka. Wskazuje na strategi\u0119 ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPV04wV1c3bkhlRFA1RS1ra0VGZFBtVUtxUnFQOUxUa3RyWjhWcGdtaDlLUlY0SjhxNU9EZ2hUbzZpU3BTaVVvM0pzVGtsTnJPTnc2U1k2S3hzUnFDSzcxN0hTdE1ZT2M1TGRBS2dzZEtITHhZbG9PNWVhS0J0d2xHVkZpdC1ydkhGdUR1MS1IakQxNVRDSnlKaHRkS0N3NU10eUQ0dDFRdy1KNmVJVm1NZndn?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w s\u0105dach. Tych prezes\u00f3w zawiesi\u0142 Waldemar \u017burek [LISTA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3225810,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUHpEWlI5YnNlaHFMSTZ3VnZrTnFrX3E5a3p1Ym9sTUFKZWFfbWhsUTRyRVUtd0pMRjViUHZzM0wtQ3R4QmprMW1ScUVJVGhuTmlnWHM0QTcyNUtocW1rQW8xWVRoSEdHb3ZkRWwzTVVMc1lWWUl0d0lCSmpwSGFLTGt0X0hnVjBhWng5MjB6RGh1ODBQN0tCLVJ4UlBTdG5GdjdDV0JvVDAyUzhtc1E5SFgwLTJIakxsRzlQdHpjNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert o rozliczaniu PiS na \"p\u0142on\u0105cym stosie\" Waldemara \u017burka. Wskazuje na strategi\u0119 ministra - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:22.692028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:20:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRm9mTWt4amdkQ0VURVI1aEdpTnAzMjg1bzdzLTBHRzJhWkpxVDVmckdMRmxqWDRELWpOR1dURzV6cVZ6dnU1U0JFTzN3UWpJZW5BOGtPWW5zMTVpTVlIbFY3cjZ3WlliUWZtSXYtYlo0UkZXWDF1TXZhRWZoUzJwWk5FLTFnX3NlcnZyYTBWcTdvUm5Bem95YzFrZ3lVY2FTc1MtbFR1SFZUb3lJYWc?oc=5\" target=\"_blank\">Polak mo\u017ce zosta\u0107 premierem Litwy. Kim jest Robert Duchniewicz?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNcEJaMHBESHFqNWNoYmFDN2lkNjRWcTk5YkJjdFNXem95eU9BdE1NcW0xclB3NXpjd0diUWY5WEpRYzZZVnlodU1fV3A3azhsU3dpVWtIaFNoWG5JTHY3aTlMVm1DTTBXZTRPODhvVE9DQkVldnJQcnB5TjZkVkkxYXV5RlRES0xXRGVLNzJlYUdNVmhpZXZPeGViTlg1TnVVbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja premiera Litwy. W tle afera korupcyjna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVUd6c2tnR08tamdFQlZ1bVRmQmxaUFpuUjBmN1kzaTlzR21LWHFKbFpQTjdxOVFOR2xkVXFEcG92UUlBU2hhSTRqTG",
        "id": 3229979,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRm9mTWt4amdkQ0VURVI1aEdpTnAzMjg1bzdzLTBHRzJhWkpxVDVmckdMRmxqWDRELWpOR1dURzV6cVZ6dnU1U0JFTzN3UWpJZW5BOGtPWW5zMTVpTVlIbFY3cjZ3WlliUWZtSXYtYlo0UkZXWDF1TXZhRWZoUzJwWk5FLTFnX3NlcnZyYTBWcTdvUm5Bem95YzFrZ3lVY2FTc1MtbFR1SFZUb3lJYWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak mo\u017ce zosta\u0107 premierem Litwy. Kim jest Robert Duchniewicz? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:51.842814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPc1NHejJZS0NYTVJfVW5mbkNEQmtKSTBORmQ5OTFKcVhWVWVBc3hJcmJGSE5vUnZCa1NLTS1ac1puMGU1SF9QT29IZHNJLU5pUEQ0bHNZa2hvS2x4M3M4aTJVcGJfNVlpNkFvaG9uQ1BwNUl3MHZoekdCa2hYRHJmN0dfdXV2X2ZRbVJ3TWE2SXI1aGNYWGl3d0JYWUJFRGdnbGJpcGdoeXZhUmpYQ3k5U3dtanpMTXBmLWpINlR4c2RqbXJZOWlBOWJ1NzEtUTBZX0NFc2E5bw?oc=5\" target=\"_blank\">Europa w trudnym po\u0142o\u017ceniu pomi\u0119dzy Rosj\u0105 a Bliskim Wschodem. \"To mo\u017ce oznacza\u0107 wr\u0119cz katastrof\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQR3RnNmdnanlCUUVhMlk0ekZJX2JXcjYwSTdWaHlrQ3ZUNVBIY05pd1RHT0N1Zi11X19lOUVRMWx4eERGSHNOV29telpGclliSkROZTZlTkRLbUt3QWt3MXRRYkRQUVR1YVU4akZsSjYxcU1qcVR5ei1ENmhER0g3d204UmpNQV8yWHpsMnVZeEhsYWpwNEgtZlhYVGd1dTQwMjNzZmdELVl4VFdqeUduQUl6dWp0bzdmM0p4bDJxNlJSVmpoeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Emmanuel Macron podj\u0105\u0142 ryzyko i stan\u0105\u0142 na czele dyplomatycznej inicjatywy. Za nim posz\u0142y Wielka Brytania i Kanada. \"To punkt dla fr",
        "id": 3230943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPc1NHejJZS0NYTVJfVW5mbkNEQmtKSTBORmQ5OTFKcVhWVWVBc3hJcmJGSE5vUnZCa1NLTS1ac1puMGU1SF9QT29IZHNJLU5pUEQ0bHNZa2hvS2x4M3M4aTJVcGJfNVlpNkFvaG9uQ1BwNUl3MHZoekdCa2hYRHJmN0dfdXV2X2ZRbVJ3TWE2SXI1aGNYWGl3d0JYWUJFRGdnbGJpcGdoeXZhUmpYQ3k5U3dtanpMTXBmLWpINlR4c2RqbXJZOWlBOWJ1NzEtUTBZX0NFc2E5bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa w trudnym po\u0142o\u017ceniu pomi\u0119dzy Rosj\u0105 a Bliskim Wschodem. \"To mo\u017ce oznacza\u0107 wr\u0119cz katastrof\u0119\" - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:51.303923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:59:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWDhtcWVBS29vaFJYX0EtOUdPTVRRRjQtVDZadDFlVEdJWkhveEcwN2ZUOFU5Rjk2bk5jVV9EeERVTjFmWDBpMVJ3S0cxa2J2VGJmZ2RsX05EOU5LQ29iRFFCQU1adUhzRlZDaWxuM3RleDkzcTlGTi1NdHNMRUF5UE5ROXFBaGNvcV91aUszSFBaYVRwdUV4c3U0U3h0VHpkTGZ2UmNpM1dWZlFyVkIta3FlYmxyOXM?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny w Sosnowcu, policja otworzy\u0142a ogie\u0144. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPSUI2RTRMcFplZFVHLTAxdDVYWXE4RlFGTV9lb1NvcjBNb3BCQm5KOVNrTDllblp4S2x2MFBZSEpHWFFHQ2tFcHdyM3RELVowcVJJY1lNQ3BsWGJTNzItTno2TGYzYkxsdHhHUzV3anIzQlZUSmdtMWZHVGx4WWxaT2xfNFVIa0g0OUZiU2xEWW9tMXBZUUp3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w w Sosnowcu. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 45-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQYTgtYWJNcEo1Z0xJS0xaenp4MVZiU1d6VU1LUTY0bXN",
        "id": 3230940,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWDhtcWVBS29vaFJYX0EtOUdPTVRRRjQtVDZadDFlVEdJWkhveEcwN2ZUOFU5Rjk2bk5jVV9EeERVTjFmWDBpMVJ3S0cxa2J2VGJmZ2RsX05EOU5LQ29iRFFCQU1adUhzRlZDaWxuM3RleDkzcTlGTi1NdHNMRUF5UE5ROXFBaGNvcV91aUszSFBaYVRwdUV4c3U0U3h0VHpkTGZ2UmNpM1dWZlFyVkIta3FlYmxyOXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny w Sosnowcu, policja otworzy\u0142a ogie\u0144. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:50.625778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:31:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMnFhcGNNVU5nZ3BXLXlWSkZkeDB0MV95SlBuRUxVMkN2NWlNUXVqZTdqSlJ4bnpKQWRrUzQ2dDFaNnJKQngxY2JSTFE2V0p3WnJIZTBQOXcxQkZla2wzNGM4UmpIYVNXNGFObFhfUTBpcGNLZ0VnNGVGdXUtd3lYZ3FxeVZYcE1OUEt6bWdZd1ZSMmNSYWhtcG1XTG5yZVpSOVNPTnNpc2hnQ1lwV2hzakdRaGdoRHhiQkpsbVJlZzlyeVk4WVF2TDY3ZklkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z przywilejami dla w\u0142a\u015bcicieli \"elektryk\u00f3w\"? Znamy wst\u0119pn\u0105 decyzj\u0119 rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3225820,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMnFhcGNNVU5nZ3BXLXlWSkZkeDB0MV95SlBuRUxVMkN2NWlNUXVqZTdqSlJ4bnpKQWRrUzQ2dDFaNnJKQngxY2JSTFE2V0p3WnJIZTBQOXcxQkZla2wzNGM4UmpIYVNXNGFObFhfUTBpcGNLZ0VnNGVGdXUtd3lYZ3FxeVZYcE1OUEt6bWdZd1ZSMmNSYWhtcG1XTG5yZVpSOVNPTnNpc2hnQ1lwV2hzakdRaGdoRHhiQkpsbVJlZzlyeVk4WVF2TDY3ZklkQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z przywilejami dla w\u0142a\u015bcicieli \"elektryk\u00f3w\"? Znamy wst\u0119pn\u0105 decyzj\u0119 rz\u0105du - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:27.034810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPaEowd29aZHlUN0xYaVM0OGNHU3ltaHRKbS1rVE52dE5WOTJxNlNmaWhTNWhBdHN2aHRHd0ZIZ0RKZ3ZaQUtfZERvcm96bGx0ZWNuUHhPbWQ5dTJhQ0k5cElUVGthUGZjUVEwSE1xXzJkUnZ6dHJIWnAzTXVBaUhab2oyNWhQbzh2YURLcXBoeWJJNzh4WnJnaXZNdDNvNTZLX2p1MGRuSkZRZ9IBrgFBVV95cUxNZ2hRamE0eHdENGZpcU4tQnFMcFBObDRnUDgwU1hYMFB4dzZ0dUUtUlZ4TDBUZU45RkExVVFfcUJqSzlzZkJ5eElfOXA2Yk1hRmRBOEwwMEdIT3pYQlk3WjJEanZJcWJGSnIzdUtXbnBrV3M1RTVWR09KR0lfSl9MMkk5V0pqclpNcE5yaG5wRmhHb1g0MkU3OE9MaU9YWmN0R21hOFJNZGlmUlVfdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Ile wyniesie p\u0142aca minimalna w 2026 roku? Rz\u0105d ujawnia kwot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObElIdUdHaTY4NDJNdE5kMmRxbUwzY3pKVUZvUGN4Um1YR01KNW91eFZ4OGpNMTliZEFwU1VERFdoVWJkaGZJZkhXblZLOVFrbWw2Ymg2LVhmb244WXVsbl9BRE96Z1VWS0RINTBYb0ExZy1NVS1oRThmalc3VzREUU5ON2lCSlNSeVloeHhzT193SE5sajNpMEI3cjZ0QUd2X29N?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna w 2026 roku. Rz\u0105d pokaz",
        "id": 3231509,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPaEowd29aZHlUN0xYaVM0OGNHU3ltaHRKbS1rVE52dE5WOTJxNlNmaWhTNWhBdHN2aHRHd0ZIZ0RKZ3ZaQUtfZERvcm96bGx0ZWNuUHhPbWQ5dTJhQ0k5cElUVGthUGZjUVEwSE1xXzJkUnZ6dHJIWnAzTXVBaUhab2oyNWhQbzh2YURLcXBoeWJJNzh4WnJnaXZNdDNvNTZLX2p1MGRuSkZRZ9IBrgFBVV95cUxNZ2hRamE0eHdENGZpcU4tQnFMcFBObDRnUDgwU1hYMFB4dzZ0dUUtUlZ4TDBUZU45RkExVVFfcUJqSzlzZkJ5eElfOXA2Yk1hRmRBOEwwMEdIT3pYQlk3WjJEanZJcWJGSnIzdUtXbnBrV3M1RTVWR09KR0lfSl9MMkk5V0pqclpNcE5yaG5wRmhHb1g0MkU3OE9MaU9YWmN0R21hOFJNZGlmUlVfdFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wyniesie p\u0142aca minimalna w 2026 roku? Rz\u0105d ujawnia kwot\u0119 - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:52.420761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:16:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPcEljQUN0LUZhUFpHWVUtd0lMTU41NXNqc1JkR1hQYU1ZME4yTDd3R1dmTzliYkpXSDQ3ZkRQVGVkQnZKc2I2cnNWTE9kN0RrVWJaNHdHY0Vlb3pFM0FOSkU5RHB6cmxxRTFDMUhQcmlpNlB0a0hvS1NfZ0lmOGoyM0ZsZHBCTGs1TG9aVlQ2SDB5bVlyZTYyZWtPeXdlbFdCN0dNb043S3FZMDVKWEdMc2Q2cGNxLXpfT2VXdg?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN wzi\u0105\u0142 si\u0119 za spraw\u0119 kibic\u00f3w Wis\u0142y. Mocny g\u0142os po inspekcji w Tychach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPc243SkFndDN2dXN5bl9xSzQxN3J0UGJzWGVLdDJzaGw4OHdNMmxmRW1rTmFOaDhaWXhmbC1BczI5aXVjQTVsbDRwZjhqR0Fsc0RKZEg4U0p6MF9NU2lIM3VRQmliRHBQV0s1U0xxR3d5SUoxbHRWcGU4cnprekxrd3lZeGdGbXFrekRtZEJpTTIxVEFIaGY4M1JVMHdzM1RveGc?oc=5\" target=\"_blank\">Komunikat Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej (01.08.2025) | Federacja | Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PZPN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNeFU5RlVrNTY2SXRKMUd3",
        "id": 3225830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPcEljQUN0LUZhUFpHWVUtd0lMTU41NXNqc1JkR1hQYU1ZME4yTDd3R1dmTzliYkpXSDQ3ZkRQVGVkQnZKc2I2cnNWTE9kN0RrVWJaNHdHY0Vlb3pFM0FOSkU5RHB6cmxxRTFDMUhQcmlpNlB0a0hvS1NfZ0lmOGoyM0ZsZHBCTGs1TG9aVlQ2SDB5bVlyZTYyZWtPeXdlbFdCN0dNb043S3FZMDVKWEdMc2Q2cGNxLXpfT2VXdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZPN wzi\u0105\u0142 si\u0119 za spraw\u0119 kibic\u00f3w Wis\u0142y. Mocny g\u0142os po inspekcji w Tychach - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:50.804278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:14:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNeC1TWnpxV1YyUEVCSnhMVFZyT3otVElMSF9Jc05WemZVX2FkSklBOHhWYzA2SmFwWFhvbzVmQzhnOXVWQWFKRkxNeVNrM1J5MDJ5Q1lzQmRHSE5wVVd0WHZiQjJ0VmJ4MVg5TEF2Z0thTENfYU9GSVdOSG9ZT3ViMzI5d2tJZkJGUG5MLVYyUkJOS2xFSHhYTVU5SGZkcHd0RmFj?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany od pa\u017adziernika. Sklepy b\u0119d\u0105 musia\u0142y wyp\u0142aca\u0107 got\u00f3wk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOcWFYZFVHdFlDRHpRajh1Zjd0aWRtcmEtNXJxaHNZcTlWOHRERG9Ybm15M1RzV3l4V3dNc01Fd2lDQVByeTFXazlmaUcydFI0Y1VDOVFTYUgxWXlWS2ZJSlkwQ0UxTnBIVDMyYjBRWm16ZzZjQ05iOHZISm9LVWo4bjhCWkZlSEItU1htVThNeXZIXzVSVzFR?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo nie rozwa\u017ca wy\u0142\u0105czenia aptek z systemu kaucyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">mgr.farm</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE1uRFU5SzFGcEIyNlZOX1cyckxWbThGOXlVS01ZdFZYU3pPYjJlSkw0X0hHVFNyeUlvMHRDZlkzTmt4UkYwUm1NbWNiU25ObkFSZUhwUEstVFdJWG8",
        "id": 3225821,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNeC1TWnpxV1YyUEVCSnhMVFZyT3otVElMSF9Jc05WemZVX2FkSklBOHhWYzA2SmFwWFhvbzVmQzhnOXVWQWFKRkxNeVNrM1J5MDJ5Q1lzQmRHSE5wVVd0WHZiQjJ0VmJ4MVg5TEF2Z0thTENfYU9GSVdOSG9ZT3ViMzI5d2tJZkJGUG5MLVYyUkJOS2xFSHhYTVU5SGZkcHd0RmFj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany od pa\u017adziernika. Sklepy b\u0119d\u0105 musia\u0142y wyp\u0142aca\u0107 got\u00f3wk\u0119 - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:50.445771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZjE4ZzE0alhqSndHUzNTVzFTR0RtMTV1WUtEWDd2Q3BwekZ2T3AybEl3Mk5fVlMxb2hrcEhRQTNpNVZ4WVlrZ1A5ek8tUXBSV2RVUE1WUlRPaDJpWk5jTDh4RzlaT2dfS2dIcXUyYzVLd1NJTXZTVWRfZ0kzOUs5Mk5JWEN6b01UMUY0TEZqcC0xSnZSdGJSRVlmRlY0cW5iVmFhbVo2V0g3V1RkbUNtTFVianAwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Celne spadki i realizacja zysk\u00f3w na gie\u0142dach. Nici z 3000 pkt. na WIG20</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPUVJhNEpzUkVjbWoyMHZIVjNiY19MdVpUVkEtSDRhU1ZWRUFNODRHaDJWZUQ4Sl9BRjZPaFN0S0xld2IzNlpmMHl3dzFTUGlFUGVhMlh4ZFd3a1VuNUE5aDd3Tm9IVVpXZWRZS25vdURoMGlEc21MekktNkp6SUhtVjhyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mapa GPW: KGHM, Dino, mBank, EuCO i XTB w centrum uwagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPUHJUREpLSmk4TFhSVHNsWWRObDk2NlZrdS1fTXk5R3JjZUFYUmpPS0dwOEpKSXktTHFPTWJLMUcxTmRzWDFHMUcxMTlrZXVEN3VqdS1IRk9tU3",
        "id": 3225819,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZjE4ZzE0alhqSndHUzNTVzFTR0RtMTV1WUtEWDd2Q3BwekZ2T3AybEl3Mk5fVlMxb2hrcEhRQTNpNVZ4WVlrZ1A5ek8tUXBSV2RVUE1WUlRPaDJpWk5jTDh4RzlaT2dfS2dIcXUyYzVLd1NJTXZTVWRfZ0kzOUs5Mk5JWEN6b01UMUY0TEZqcC0xSnZSdGJSRVlmRlY0cW5iVmFhbVo2V0g3V1RkbUNtTFVianAwQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celne spadki i realizacja zysk\u00f3w na gie\u0142dach. Nici z 3000 pkt. na WIG20 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:23.117063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZjE4ZzE0alhqSndHUzNTVzFTR0RtMTV1WUtEWDd2Q3BwekZ2T3AybEl3Mk5fVlMxb2hrcEhRQTNpNVZ4WVlrZ1A5ek8tUXBSV2RVUE1WUlRPaDJpWk5jTDh4RzlaT2dfS2dIcXUyYzVLd1NJTXZTVWRfZ0kzOUs5Mk5JWEN6b01UMUY0TEZqcC0xSnZSdGJSRVlmRlY0cW5iVmFhbVo2V0g3V1RkbUNtTFVianAwQdIBtAFBVV95cUxPSzNZUXRXcGZFUC14QmQ0bGNzWF9MT2JkbTVFV3BWbkhteEJrZS1FTW4tSlIzTDRFVW9pTFRXSlpJNE43VlNLOExuUHRJRGVYVlp6c1ZBNG04WWp3aElCR1luZXVud3FhbkZjdTdwSUl4ZEJhVFROYklxc2RlcWtYdnFXMzJidTNGN0pRWG9UUDlnNHNPWUJEemRpa19GUk05MXhxUDVVOGRQNTFFY0NldmNDQzE?oc=5\" target=\"_blank\">Celne spadki i realizacja zysk\u00f3w na gie\u0142dach. Nici z 3000 pkt. na WIG20</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPUVJhNEpzUkVjbWoyMHZIVjNiY19MdVpUVkEtSDRhU1ZWRUFNODRHaDJWZUQ4Sl9BRjZPaFN0S0xld2IzNlpmMHl3dzFTUGlFUGVhMlh4ZFd3a1VuNUE5aDd3Tm9IVVpXZWRZS25vdURoMGlEc21MekktNkp6SUhtVjhyVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mapa GPW: KGHM, Dino, mBank, EuCO i XTB w",
        "id": 3229981,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZjE4ZzE0alhqSndHUzNTVzFTR0RtMTV1WUtEWDd2Q3BwekZ2T3AybEl3Mk5fVlMxb2hrcEhRQTNpNVZ4WVlrZ1A5ek8tUXBSV2RVUE1WUlRPaDJpWk5jTDh4RzlaT2dfS2dIcXUyYzVLd1NJTXZTVWRfZ0kzOUs5Mk5JWEN6b01UMUY0TEZqcC0xSnZSdGJSRVlmRlY0cW5iVmFhbVo2V0g3V1RkbUNtTFVianAwQdIBtAFBVV95cUxPSzNZUXRXcGZFUC14QmQ0bGNzWF9MT2JkbTVFV3BWbkhteEJrZS1FTW4tSlIzTDRFVW9pTFRXSlpJNE43VlNLOExuUHRJRGVYVlp6c1ZBNG04WWp3aElCR1luZXVud3FhbkZjdTdwSUl4ZEJhVFROYklxc2RlcWtYdnFXMzJidTNGN0pRWG9UUDlnNHNPWUJEemRpa19GUk05MXhxUDVVOGRQNTFFY0NldmNDQzE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celne spadki i realizacja zysk\u00f3w na gie\u0142dach. Nici z 3000 pkt. na WIG20 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:07.454852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeV9rbWRTam84bnIxeVh2VUdtUFlibzI1cHpyZzZNaEtrd0hMTHU1RXlDekxTS1FEN3p2WXZ3NkpyZ08tT2prN2R1NTB3OVlYRXZWWVVVc0NiQTJfM2JyS1Q0RkdlelYwMVB0SDFBUTdTUGo4RDJ3U0pIbVVzYTVXa3FuYU5fSU9wdEVsNndEdG5UMUFwY19uSHE3QnY5dkJHa2JPVGRmOXBma1dxWENDQ0FGZ2xqeGVPUzI3YXJhRHFHcGVuQUhVREpFZFdBTHVNcGdr?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Brazylia. Gdzie obejrze\u0107 mecz siatkarzy? Transmisja TV i stream online Liga Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQRlhwNGhQLXpJWmYwZzFKVFpvVEdfaEpjZDN1cE0wRlhCWUlYQmlDWU1oNVBWMXFzeUxObjR0aU1UZ3IyNlJtQ3ktZERCNzNmdTVzNktodEtoVUJBeDdyTmNrbFVwRkg0QzgwREpBU2k1b2VIcjNOelkzOVd4ckpEaVlZcXlwd2N0NnVuWFBjR2hHaEZiNE9sdS1LMFNWOVJOX2lod29IaktLSnVGMldYb01HYlotd1JvNWdKQTZTcmFfcHBlU3ZrZ25OcnQ2MVNKWG5zM18wQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brazylijczycy pisz\u0105 to wprost o Polsce. Tu\u017c przed meczem o fina\u0142 Ligi Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3232302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeV9rbWRTam84bnIxeVh2VUdtUFlibzI1cHpyZzZNaEtrd0hMTHU1RXlDekxTS1FEN3p2WXZ3NkpyZ08tT2prN2R1NTB3OVlYRXZWWVVVc0NiQTJfM2JyS1Q0RkdlelYwMVB0SDFBUTdTUGo4RDJ3U0pIbVVzYTVXa3FuYU5fSU9wdEVsNndEdG5UMUFwY19uSHE3QnY5dkJHa2JPVGRmOXBma1dxWENDQ0FGZ2xqeGVPUzI3YXJhRHFHcGVuQUhVREpFZFdBTHVNcGdr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Brazylia. Gdzie obejrze\u0107 mecz siatkarzy? Transmisja TV i stream online Liga Narod\u00f3w - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:50.086755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:45:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNT05oaVlhUnMwUThiaXJ5RTY1aWxlQ04tZDZhRFEwanhoTGREdk9xZFR2dkFaLUVOUmp6QUVIZFNaV3RoMS1hRzJEQ3hoRW9acnRyMkU0R09lRHFDWVJ5ZzJWNmZzcUZud2lxeVlhY1Y1RU05VWZBenJnZEZkdUNibk91TFcyTFFIbjFmaVMxT21QWjNlRS1lOVpqUHZQSG8?oc=5\" target=\"_blank\">Putin: Liczymy na dalsze rozmowy pokojowe. Ze\u0142enski m\u00f3wi \"sprawdzam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdDV4Y21ZNkVYMWpqcGs1bWVWdE9CYmlJenU5c05mODJzQ3JwZUhOTXhtbUlnZ0ZyT2tSamxkZnlBQ1VxZER1WXJqWG1lVnVEazFFS2xLT0JpaWN1T0ZfT0ZndDNqWE1ZS1ZMb1BNNGdZYllrNVd2QkZJSjZEOENKdkg2djBmTnNzWEw4X3pPUll2ZzFRNHA2cGJ6Qk94Rlc1cmpWdlRvVWlTaTFyT0Vnam9n?oc=5\" target=\"_blank\">Dzia\u0142ania USA wobec Rosji. Strona ukrai\u0144ska m\u00f3wi o \"pozytywnych sygna\u0142ach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFBSLUtSRDFZdTd3YXMxWncyTDBSUUZORDVzOG04QWVBTWMxaWlETXha",
        "id": 3225817,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNT05oaVlhUnMwUThiaXJ5RTY1aWxlQ04tZDZhRFEwanhoTGREdk9xZFR2dkFaLUVOUmp6QUVIZFNaV3RoMS1hRzJEQ3hoRW9acnRyMkU0R09lRHFDWVJ5ZzJWNmZzcUZud2lxeVlhY1Y1RU05VWZBenJnZEZkdUNibk91TFcyTFFIbjFmaVMxT21QWjNlRS1lOVpqUHZQSG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin: Liczymy na dalsze rozmowy pokojowe. Ze\u0142enski m\u00f3wi \"sprawdzam\" - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:51.703711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:44:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVFY0Qy0zLXY4ZmkwYU5rRlRlWHd5aWQ4UElJTjFJVGQtVDc0eUo3ZkZvRmxCNHlOTV94bFJ5dGt3LTVsYUNmV1UzRUNYTDVTLWl1T0E2ZlE2U3NsYnl5cXJVVlgwXzRuVUI4OHZZQjZZQmFzMTF1dE5tOXNfZWVKVFdCOV9EYW5wbU5BQkVpZWZzTWphN0t3dHlXMHcxSDNuTDRGUThUaGl6d9IBrgFBVV95cUxPNE1SQlhpdExqc2tBUXRwcTBDc2pxSlo2XzJYRUtDWlFXRHR2dm1zMGo2X0x5RDYxVWJqaEltS2NTanJxVHFWVEM5d2ptOUk1YUQxb0h4N0RhN29tcnhXQmNXajlVYzk4MGpuZ3RsNENZNEhCX3lnU2lrZTZSWVRRNVN1RVU3aTlEZmd0OG1WZktFdTdQSi1ZbW9UaTJXbzJIMnhWQzJmMVF4c1k1RkE?oc=5\" target=\"_blank\">Kabaret Hrabi ujawni\u0142, co z dalej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 grupy po \u015bmierci Ko\u0142aczkowskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNd1lXbjZSNWVYZ3dhOUFpeXB3WUFhOUw1X0hLcVlpVnV4cmhpU3kwZ1Y2cGcyNVJCYzJ4NVB3NWVvOGJUTTU5MFNvUGZRYXZUallaRVhOdUVRal9MUFJKc3Y5Rldfa1Bnb294X0F3dVZIUnItSGxJeDNHOVNQQjNTVFhPV3lvUkU2MFdnQmluSEZTR0liZnh1WXlNQ3hqZ0JBWmtSVlpSRTZJS1QzeWd4dlh5bjF5c0ZYR21nS0dXTkxBa",
        "id": 3225826,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQVFY0Qy0zLXY4ZmkwYU5rRlRlWHd5aWQ4UElJTjFJVGQtVDc0eUo3ZkZvRmxCNHlOTV94bFJ5dGt3LTVsYUNmV1UzRUNYTDVTLWl1T0E2ZlE2U3NsYnl5cXJVVlgwXzRuVUI4OHZZQjZZQmFzMTF1dE5tOXNfZWVKVFdCOV9EYW5wbU5BQkVpZWZzTWphN0t3dHlXMHcxSDNuTDRGUThUaGl6d9IBrgFBVV95cUxPNE1SQlhpdExqc2tBUXRwcTBDc2pxSlo2XzJYRUtDWlFXRHR2dm1zMGo2X0x5RDYxVWJqaEltS2NTanJxVHFWVEM5d2ptOUk1YUQxb0h4N0RhN29tcnhXQmNXajlVYzk4MGpuZ3RsNENZNEhCX3lnU2lrZTZSWVRRNVN1RVU3aTlEZmd0OG1WZktFdTdQSi1ZbW9UaTJXbzJIMnhWQzJmMVF4c1k1RkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kabaret Hrabi ujawni\u0142, co z dalej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 grupy po \u015bmierci Ko\u0142aczkowskiej - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:22.087066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:41:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOV0RqRkJiZFRpYUo4cldLaXM5cFJZazE0MTVRT2daSHNpQ2RSdW1xSXJuVW82WGZyN21IOUdLdERvOTFHTHMyNWZfNGtlUUhVdEIxb3R5Q2Z1STUzd0JFSVFHaGV1SThEcmRKVG54ZFpuZW85OVZkdzhZUGpHLVlPc0RuNUNfeEo4V21pcEZaTXVQNVpVMFhfNmJhNGtpdi13OVV5RzRNbko4TW9IUkh2a1E4dWI?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce prognozy na Pol\u2019and\u2019Rock Festival 2025. Namioty pod wod\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOdHYxYW9Oak1HMmZydnFRdnFZUDZjTDNpN05wYnZMYWFseXdIb2dqbVpFX2t6eklPTmViZW9UWUhkLWRTV3lSZHFzdkx6RTk2Y29NbDR1d2pWMEVUTmNWLTdocG00Tk90MXZyakVuOHJIbEdoanF6SW1pa0ZtZm8wUTVtdU1KQWRJeUdscmJFclMzNGJ4ZGlFTEduLXF6azVXdHdoRFhEUmlkSTl4WWJweFlmNDJ6REJFek1KWg?oc=5\" target=\"_blank\">\"To si\u0119 gdzie indziej nie zdarza\". Podsumowanie pierwszego dnia Pol'and'Rock Festival</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVHkwZ",
        "id": 3229976,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOV0RqRkJiZFRpYUo4cldLaXM5cFJZazE0MTVRT2daSHNpQ2RSdW1xSXJuVW82WGZyN21IOUdLdERvOTFHTHMyNWZfNGtlUUhVdEIxb3R5Q2Z1STUzd0JFSVFHaGV1SThEcmRKVG54ZFpuZW85OVZkdzhZUGpHLVlPc0RuNUNfeEo4V21pcEZaTXVQNVpVMFhfNmJhNGtpdi13OVV5RzRNbko4TW9IUkh2a1E4dWI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce prognozy na Pol\u2019and\u2019Rock Festival 2025. Namioty pod wod\u0105? - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:33.394371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:27:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQmIybDl4N0lnZTM1dlhpcHI5WnR5U01pd3NxbHBsUGkxYnIwY3lpT1pTXzRRSnhBYjlzSFI1ZzFhZHZkREV0MnB2T1N4OUh3MnkzeHVORUNYNmdueTgzUWF0N19KUFdHN2YyQ1QzY01SdDJPaXg1UFhfaklrU2VJczNzTnU3WnZVRVp0WUhBRGxGU0ZUUjRrZmFwbmJhUS1yaFFUeVVpTFE0clIz?oc=5\" target=\"_blank\">Indie odm\u00f3wi\u0142y zakupu rosyjskiej ropy. Nagle Putin powiedzia\u0142 co\u015b zaskakuj\u0105cego na temat wojny z Ukrain\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWjdocnpUdkRPeWZpZ01UOEtYcVllWGZDYkM3YzRYV1FqMUxLbGFCVUU1cENhekdYcV9hWHFPZEkxdXlWWHAyYUdmcDExMGNPZGMtaGEzTjMzWWVPVHZEV2RPQklWX3lhbzRxRzlXRDJuNThyYVE5bkxGcGw0enlEV3FCc1JFXzZTSDRzajdiX2F3dHFtMVNRYnNINmNxVE1XcHMyek1lSmIzQmhCRXUyRThVQlA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump uderza w sojusznik\u00f3w Putina. \"I tak znajd\u0105 spos\u00f3b, by sobie poradzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNR3E1",
        "id": 3232612,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQmIybDl4N0lnZTM1dlhpcHI5WnR5U01pd3NxbHBsUGkxYnIwY3lpT1pTXzRRSnhBYjlzSFI1ZzFhZHZkREV0MnB2T1N4OUh3MnkzeHVORUNYNmdueTgzUWF0N19KUFdHN2YyQ1QzY01SdDJPaXg1UFhfaklrU2VJczNzTnU3WnZVRVp0WUhBRGxGU0ZUUjRrZmFwbmJhUS1yaFFUeVVpTFE0clIz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie odm\u00f3wi\u0142y zakupu rosyjskiej ropy. Nagle Putin powiedzia\u0142 co\u015b zaskakuj\u0105cego na temat wojny z Ukrain\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:23.296558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:23:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWmVhZENaamNGV0EzY3BteHpBcHh5OWFnNl9ESkFVTVJlQkNnOHRuVnY0YjhHTXcxOVgwWVZZU3hjdzJtRElHeW5tTGx3MC1wbzJ5ZTg1d1hndzZGcG1kT1FFNGZEOUVSM0JETWdueTA3cmc1eXdrNzBBbnJkV3QwNUduQXlVWDRBVFhXVklncFJkbVprU1diZFdOMW4zbVF6NXp4bFJQdkVzNkxwYnVVNC1pa09RcHAxSWJOblZobU5PZFJHNGRv?oc=5\" target=\"_blank\">Akcje Dino Polska zosta\u0142y podzielone. Tak zmieni\u0142 si\u0119 kurs na gie\u0142dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQT0FRR01iVXNfVGY1WTVZZHFxNk42Y2FfOFZ4MW1Cb01zOGlEcVp1Tmo5MFFjeEVRSGdIT0ZoeTRUUWN6ZVFFUm5kSFRYSF9ocHBuVnkzd3h4ckdBV01wOE9oRFNvMFgxc2Y1cVBPaEJ5d3lYTG1sQXJfeDMyVkFPeS1RX1M2UU9ZZTN4VUtMeGpJRTNiSEpFcnNUZThjWUVodm5qMGhlU1JwbTZab21fb29HX3lOQdIBtAFBVV95cUxQYjFaTGZrS0RabzhTZE5uZW5WRXRLOEM0cUVoVmROZFU1Qk1OSk1halhIOVdUOFk1WmxCT2RlNnRqWmVtNTluYTBrT2hTYnRaNTI0R3ZDZ0JOYm1iN2wteXEtUGh4ZlNtTDlOLTBFUGp2bXM4WlJuVV9BWVdfLUdyazgwT2tzcC0tekp6dUFUV1Nyem5iTVVQM",
        "id": 3229982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWmVhZENaamNGV0EzY3BteHpBcHh5OWFnNl9ESkFVTVJlQkNnOHRuVnY0YjhHTXcxOVgwWVZZU3hjdzJtRElHeW5tTGx3MC1wbzJ5ZTg1d1hndzZGcG1kT1FFNGZEOUVSM0JETWdueTA3cmc1eXdrNzBBbnJkV3QwNUduQXlVWDRBVFhXVklncFJkbVprU1diZFdOMW4zbVF6NXp4bFJQdkVzNkxwYnVVNC1pa09RcHAxSWJOblZobU5PZFJHNGRv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcje Dino Polska zosta\u0142y podzielone. Tak zmieni\u0142 si\u0119 kurs na gie\u0142dzie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:51.483583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:19:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPazB6enh0YVR0cVpBQ0t1SUtnVzZlUEM4QkZLU1FJdlotd292WnVrUXphMzVpR041RHg1eUZubFM5NnRoVG45OTJfUWpmWTBPaE9lX3RSNWtlMVZDTUhvb21uR3haOXNJTncxa1ZPRWZja0RJc1dvbnByTGZjcnVETzUwTUdRWEFWcE9QSkI0dkIzbTB1dGh1ZmszWTZSblpIRVBrdV9VajZCWHIzaGNUODZjOWF4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin odpowiada USA w sprawie Ukrainy. Trump nie b\u0119dzie zadowolony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVN4bDYwUEtiS0FSR05KUDEzTFBSM1VsNUdMZ1hMb0hCS2RpUUR1ZDhJQmNORGxZQlZ2NmM4dkZ1cVdWaVg0enZHUGhLM3RFRkR0VWdYU3N1cm4ybGFjZE1BaUZrS29JVmFKdzhWS2RsY2IzX2s2bmRLWUdmUE5rSWZzYXo0STBwNUg0NjA5eThFeVVBZEp3OFg3dzFQUTZ2YTFobXlscU5WcnZoTy1GY3c0WlU?oc=5\" target=\"_blank\">W USA nie chc\u0105 ju\u017c k\u0105sa\u0107 Rosji sankcjami. Chc\u0105 j\u0105 zmia\u017cd\u017cy\u0107. Nowe podej\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNeFZjZll",
        "id": 3230941,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPazB6enh0YVR0cVpBQ0t1SUtnVzZlUEM4QkZLU1FJdlotd292WnVrUXphMzVpR041RHg1eUZubFM5NnRoVG45OTJfUWpmWTBPaE9lX3RSNWtlMVZDTUhvb21uR3haOXNJTncxa1ZPRWZja0RJc1dvbnByTGZjcnVETzUwTUdRWEFWcE9QSkI0dkIzbTB1dGh1ZmszWTZSblpIRVBrdV9VajZCWHIzaGNUODZjOWF4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin odpowiada USA w sprawie Ukrainy. Trump nie b\u0119dzie zadowolony - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:24.717581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:17:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYWRWUm9zLVdtOUxEZzhkYlBqZjFjVDRqdkRDekxsYlVxUXU4WGRuNTluRWpSejRwWlczdjN6RTFBQUJ0Qzd0VlFDV0FVSGRPbi1MOWtYMHpNaHpKdkhYck51aHEzNVk2YUEzb1hEOVQycnpoR19qTG8xVXBQZmlYdTVTNjVGRHlPU0g5RTRQOG82dGFCSTV1eFUtZUJ3THVWN0NEU3dxVHo0UW5hTFB6ZTBpT0w?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie obejrze\u0107 Eva Lys - Iga \u015awi\u0105tek? O kt\u00f3rej mecz? TRANSMISJA NA \u017bYWO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbzQ3SXNSVGdQWk1lMWlDMmxhZUVEQ2xQTV84ZW5kandRamoyZkhWWWlGUXBGaHlOamJLSWxBaF9KOXQ2alZPNmtyWmpDVmoxZGFHMUo2ZFczREFVeFAxclVaVERqZFQ5NGJsaDIzR0d0ZXpCMWt3R01qYjZiUll1OUIyNl9IQzM3VHMzRjRxaEk5ejFCX2NCM2JNeU5fV3hKQzlvUmpicFZQd1dMSVRDMTgxdFZJQjdh?oc=5\" target=\"_blank\">6:0! Rywalka ju\u017c czeka na Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! Mo\u017cliwy wielki rewan\u017c za Wimbledon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95",
        "id": 3229989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYWRWUm9zLVdtOUxEZzhkYlBqZjFjVDRqdkRDekxsYlVxUXU4WGRuNTluRWpSejRwWlczdjN6RTFBQUJ0Qzd0VlFDV0FVSGRPbi1MOWtYMHpNaHpKdkhYck51aHEzNVk2YUEzb1hEOVQycnpoR19qTG8xVXBQZmlYdTVTNjVGRHlPU0g5RTRQOG82dGFCSTV1eFUtZUJ3THVWN0NEU3dxVHo0UW5hTFB6ZTBpT0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie obejrze\u0107 Eva Lys - Iga \u015awi\u0105tek? O kt\u00f3rej mecz? TRANSMISJA NA \u017bYWO - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:49.884913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:13:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObU9uWU9KblJZdXh6cnJDUmFRQUtEYVB0Wm5yTkpGeDF1NHVHaU11ZmJLWTJLWDJpQWFXcnpkQ0k0WTZqRE4yM2lUdXRWU21iNGk4b3l3TnQ0ckh6SWJOTWRLbDgtcjdmN1A3WnNLdXE5aUJubFJxTGFRTHliZU83d0RHN2JTY2VlWnIwclUzWGdaWjR3eXVrQWxQTEpReko3ZDh0WVRoN1djRjFvR291N2w2V09Ic2kyZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna na Ukrainie. Jest odpowied\u017a Putina na ultimatum Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVN4bDYwUEtiS0FSR05KUDEzTFBSM1VsNUdMZ1hMb0hCS2RpUUR1ZDhJQmNORGxZQlZ2NmM4dkZ1cVdWaVg0enZHUGhLM3RFRkR0VWdYU3N1cm4ybGFjZE1BaUZrS29JVmFKdzhWS2RsY2IzX2s2bmRLWUdmUE5rSWZzYXo0STBwNUg0NjA5eThFeVVBZEp3OFg3dzFQUTZ2YTFobXlscU5WcnZoTy1GY3c0WlU?oc=5\" target=\"_blank\">W USA nie chc\u0105 ju\u017c k\u0105sa\u0107 Rosji sankcjami. Chc\u0105 j\u0105 zmia\u017cd\u017cy\u0107. Nowe podej\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMEREamJlMTB1ZkJmY",
        "id": 3225816,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObU9uWU9KblJZdXh6cnJDUmFRQUtEYVB0Wm5yTkpGeDF1NHVHaU11ZmJLWTJLWDJpQWFXcnpkQ0k0WTZqRE4yM2lUdXRWU21iNGk4b3l3TnQ0ckh6SWJOTWRLbDgtcjdmN1A3WnNLdXE5aUJubFJxTGFRTHliZU83d0RHN2JTY2VlWnIwclUzWGdaWjR3eXVrQWxQTEpReko3ZDh0WVRoN1djRjFvR291N2w2V09Ic2kyZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna na Ukrainie. Jest odpowied\u017a Putina na ultimatum Trumpa - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:49.155837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:59:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQcXFUV3l0R0lLNzQyTVBRVU9GWGRybXRLZllsQUs3V3JTRkxZTDdyVGROSS1iVGdmdkdWYmlDUS0wemVDejZYdWs0d2dXb3lRR09WUkdFSmhLOFhJVHFPVUI1ZU9GdEQ4NDFBbWxJS3dRV3VHVUZ2bjNVT2M4MkI0Y0NHS2FibENLdzVkeklmUXZ5dzJ5OVdCTFdvZDVZUW1iZDZZLUlQQXhKVkFRc3dHX3FB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dopadniemy ka\u017cdego\". Zatrzymany dwa dni temu szpieg trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOSjdVdnV6Y0lEdHl2QUh4Tk5lejFFdWs0dURETXkxQUlLR3ZDTWhseTVSNXh4LWplNE5zdmRGX0h2YkVBTEl2aTlzR183Q2xEY2N1TVN0X0R6RkFuU0h6cEM4c3JWcUpZMDNVQnY0b0hweFB1NDluQWJzU2J6YXY1UlZ5UThRY3A0ejBoZmhQci1qWGJkdW5KNG9yOUs?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y szpiega. Donald Tusk: dopadniemy ka\u017cdego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5EaG1tU1ZUbUt2MzlJU0ROQy1Oamlfb1VkeGVpM3dlcEJES19GbzdLYnZqd1",
        "id": 3225812,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQcXFUV3l0R0lLNzQyTVBRVU9GWGRybXRLZllsQUs3V3JTRkxZTDdyVGROSS1iVGdmdkdWYmlDUS0wemVDejZYdWs0d2dXb3lRR09WUkdFSmhLOFhJVHFPVUI1ZU9GdEQ4NDFBbWxJS3dRV3VHVUZ2bjNVT2M4MkI0Y0NHS2FibENLdzVkeklmUXZ5dzJ5OVdCTFdvZDVZUW1iZDZZLUlQQXhKVkFRc3dHX3FB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dopadniemy ka\u017cdego\". Zatrzymany dwa dni temu szpieg trafi\u0142 do aresztu - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:21.842431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU3piaUxUdHp3WE1na2JNTTJpVzlheXJSNlp0dUpEZlY1NlQ5MXVQVjVidFpPdGE5WjR2SlNzZHR5bVZIQUJQUEdHdnAtNE1PclVzbzhhalZRYTdONEJpWHJVajRXNEUyWlNpa05RN2xmMHVjT19CQzBnLUdpWlRITTB5RXBpc3dlOTJZSHEwX3BsSXB0TDlaaGZlUUVvd2ZsSlU1MWRqdXUxN3M2SFFIaUhhaV8?oc=5\" target=\"_blank\">Bosy 45-latek zgin\u0105\u0142 od policyjnych kul. Jego zachowanie rodzi wiele pyta\u0144. \u015aledczy ujawniaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPSUI2RTRMcFplZFVHLTAxdDVYWXE4RlFGTV9lb1NvcjBNb3BCQm5KOVNrTDllblp4S2x2MFBZSEpHWFFHQ2tFcHdyM3RELVowcVJJY1lNQ3BsWGJTNzItTno2TGYzYkxsdHhHUzV3anIzQlZUSmdtMWZHVGx4WWxaT2xfNFVIa0g0OUZiU2xEWW9tMXBZUUp3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w w Sosnowcu. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 45-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQYTgtYWJNcEo1Z0xJS0xaenp4MVZiU1d6VU1LUTY0bXNnVi1rVW",
        "id": 3229975,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU3piaUxUdHp3WE1na2JNTTJpVzlheXJSNlp0dUpEZlY1NlQ5MXVQVjVidFpPdGE5WjR2SlNzZHR5bVZIQUJQUEdHdnAtNE1PclVzbzhhalZRYTdONEJpWHJVajRXNEUyWlNpa05RN2xmMHVjT19CQzBnLUdpWlRITTB5RXBpc3dlOTJZSHEwX3BsSXB0TDlaaGZlUUVvd2ZsSlU1MWRqdXUxN3M2SFFIaUhhaV8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosy 45-latek zgin\u0105\u0142 od policyjnych kul. Jego zachowanie rodzi wiele pyta\u0144. \u015aledczy ujawniaj\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:48.221801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:28:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeWU3VVZUV2VveTF5Z2IzTGFrQ000eS1Dc0RPMWlnUlh2TWFpUFladXhZQjRQTzQ3NUI0RHlzdXRmNE1zY29TNnBQX1Nwa0UyWTd2akdTeDVCTV9PNzFWMUtjeUpXYzVDR05meERjdU0ybGptYlN4UE5pbmRjaHRvTUJZcHN1MnJBbWFseHZpOFB0b1o4XzFCeFZrdENtU2ZqY1lmWXpjc3NLYlBy0gGwAUFVX3lxTE9RQzQxSjVKeFdwaDhQQnJpSWw5bkR1ejZTYktEcVhjNTBGSWl3NUU4MVNoUGxKYmtQYWVQSi0yQnhXdWFNREdRTm45X1E1bzFjSTIxVXFuVU5leHhFNVZWWWNrN09EcXY2ZkdKOXlzdXN4Wk4zanNBZXlDek9zMXNfbVNVbkpxVUVnQnBHZEE0WWdpLTd1LVlxbFYwRkhIMTVmMUVNMFllT1F2Z1BNZ1Bt?oc=5\" target=\"_blank\">Znana s\u0119dzia zatrzymana przez policj\u0119. W tle narkotyki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxORk9JeXluZ3dLNkNZTnFQbVhVUkdjM0VnUExGS3BCbF82QjBlMWx0dUZZUU5BZUlrY210NFV0cXVGTEJzLTJFNExfRUVTSm8yV3paYWpMZXdyQTlVeUJpYUl5em1LT0xadFVRdnVPUFhGNTVYcUFHXy1JeTdReURxa1B3bkRYQlQ4Y1RXQ3RwSEJHVDQ3aG5SMHMzNHJWUTl0ODFEOUcxdUhhVUdaVjJfV3Z1T1JSWUxjM1FaN01Sbmc5eFhPQWc?oc=5\" target=\"_",
        "id": 3225807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeWU3VVZUV2VveTF5Z2IzTGFrQ000eS1Dc0RPMWlnUlh2TWFpUFladXhZQjRQTzQ3NUI0RHlzdXRmNE1zY29TNnBQX1Nwa0UyWTd2akdTeDVCTV9PNzFWMUtjeUpXYzVDR05meERjdU0ybGptYlN4UE5pbmRjaHRvTUJZcHN1MnJBbWFseHZpOFB0b1o4XzFCeFZrdENtU2ZqY1lmWXpjc3NLYlBy0gGwAUFVX3lxTE9RQzQxSjVKeFdwaDhQQnJpSWw5bkR1ejZTYktEcVhjNTBGSWl3NUU4MVNoUGxKYmtQYWVQSi0yQnhXdWFNREdRTm45X1E1bzFjSTIxVXFuVU5leHhFNVZWWWNrN09EcXY2ZkdKOXlzdXN4Wk4zanNBZXlDek9zMXNfbVNVbkpxVUVnQnBHZEE0WWdpLTd1LVlxbFYwRkhIMTVmMUVNMFllT1F2Z1BNZ1Bt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana s\u0119dzia zatrzymana przez policj\u0119. W tle narkotyki - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:34.666640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:20:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPWEVXM3JMU2hWQnJOMDZmbldIMGRmY1JxX0VuZk16OFNORFEteW55TlkwZTZUWDcwaVZrWEJlNGE5ZHpWdEcwZndBbm5DQTJTcDRjUjY4anNwczZuNWZhMmpOWHN0cE9LVERSOXZ0YlBQd3hCNkpPdUI4YWFlTlRweC1sZFMtRmpWRzJ1MDNzWE1JTlJmcUk4SzZ1T2ZBUkFiWUxPMjJPaVhmNzN6VHpXTTA3cnIzWElKQ1M3YzF2Y19QazVxd05LMDNjZERhZExpRWh6Rk5KTjVfUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Rosja odpowiada Trumpowi. \"Putin znalaz\u0142 si\u0119 w samopu\u0142apce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPeWVTZm52S3llZXpoUTdESlo2a2QyS0xpcExmR3V0M2VLdDI0NWlReHY5UFdBRW5qTFQ5Y19reGd2ZWxvY2t0THA5WGZnTWp2aVhYWU5ZbjNzaWVuQTBOWWx3dDBTQXJFQjYwYUY1OVZMNEIyZVpEM01NTDdTWk0zeG9iM092bjdpVE45M0V5UVBKTzE1S1pPdmZ1YzRMZ3hvZmhR?oc=5\" target=\"_blank\">Bestialski atak Rosjan na blok w Kijowie. Ro\u015bnie liczba ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNcHFvcWpka",
        "id": 3232615,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPWEVXM3JMU2hWQnJOMDZmbldIMGRmY1JxX0VuZk16OFNORFEteW55TlkwZTZUWDcwaVZrWEJlNGE5ZHpWdEcwZndBbm5DQTJTcDRjUjY4anNwczZuNWZhMmpOWHN0cE9LVERSOXZ0YlBQd3hCNkpPdUI4YWFlTlRweC1sZFMtRmpWRzJ1MDNzWE1JTlJmcUk4SzZ1T2ZBUkFiWUxPMjJPaVhmNzN6VHpXTTA3cnIzWElKQ1M3YzF2Y19QazVxd05LMDNjZERhZExpRWh6Rk5KTjVfUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Rosja odpowiada Trumpowi. \"Putin znalaz\u0142 si\u0119 w samopu\u0142apce\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:22.513472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbm5mOHhOSWpJN0NVR2dORnZZY1F4bFBQc2FtQ0FQcmJoc21Rc0EteDI4RUdoeW1yb3JEelBoejVpak5LOWlHLW50bThROUdzQWVqZC1YemZLN0Nsd3NWdi1NemRGVC1YZFdvMHc5MEJaeUJtcjlWTFJ5OEVRd0ZfWWJ5SVBscUhET1A4M2thcGFYQy1ibC1Ia01hWm52bFJnNVBtb3pR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin odpowiada na ultimatum Trumpa. \"Mam nadziej\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVN4bDYwUEtiS0FSR05KUDEzTFBSM1VsNUdMZ1hMb0hCS2RpUUR1ZDhJQmNORGxZQlZ2NmM4dkZ1cVdWaVg0enZHUGhLM3RFRkR0VWdYU3N1cm4ybGFjZE1BaUZrS29JVmFKdzhWS2RsY2IzX2s2bmRLWUdmUE5rSWZzYXo0STBwNUg0NjA5eThFeVVBZEp3OFg3dzFQUTZ2YTFobXlscU5WcnZoTy1GY3c0WlU?oc=5\" target=\"_blank\">W USA nie chc\u0105 ju\u017c k\u0105sa\u0107 Rosji sankcjami. Chc\u0105 j\u0105 zmia\u017cd\u017cy\u0107. Nowe podej\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMEREamJlMTB1ZkJmY3dZN21XWU9RUXNUTy04TDg2VEdJTWtaVVczRm",
        "id": 3229978,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbm5mOHhOSWpJN0NVR2dORnZZY1F4bFBQc2FtQ0FQcmJoc21Rc0EteDI4RUdoeW1yb3JEelBoejVpak5LOWlHLW50bThROUdzQWVqZC1YemZLN0Nsd3NWdi1NemRGVC1YZFdvMHc5MEJaeUJtcjlWTFJ5OEVRd0ZfWWJ5SVBscUhET1A4M2thcGFYQy1ibC1Ia01hWm52bFJnNVBtb3pR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin odpowiada na ultimatum Trumpa. \"Mam nadziej\u0119\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:26.542224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRm92Y0tyVjB5Q0hqWjNvVGFWRjZhdGpDbmwzaXFrdzN5SWxFMHZwdTZyOHhkMjdYREdFNW11d2tVWUlZdWUyZUFCMVBpdDUwalo1S1RWUDlBLTJUOFZnbkNULVJidEpGRVBmc1MtTGJBT2ZqLWFnRGhMeVlpX3NYUzhWQ1pxbXNoRWlWRUg1RzlyQmo5MFdFd1I5empKYlpPcEdwcDl2RjF6ajBqYTBOQm55eXZ0Y1lLSXJoWThR?oc=5\" target=\"_blank\">Jest odpowied\u017a Putina na ultimatum Trumpa. \"Zach\u00f3d chce zatrzyma\u0107 nasz post\u0119p\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVN4bDYwUEtiS0FSR05KUDEzTFBSM1VsNUdMZ1hMb0hCS2RpUUR1ZDhJQmNORGxZQlZ2NmM4dkZ1cVdWaVg0enZHUGhLM3RFRkR0VWdYU3N1cm4ybGFjZE1BaUZrS29JVmFKdzhWS2RsY2IzX2s2bmRLWUdmUE5rSWZzYXo0STBwNUg0NjA5eThFeVVBZEp3OFg3dzFQUTZ2YTFobXlscU5WcnZoTy1GY3c0WlU?oc=5\" target=\"_blank\">W USA nie chc\u0105 ju\u017c k\u0105sa\u0107 Rosji sankcjami. Chc\u0105 j\u0105 zmia\u017cd\u017cy\u0107. Nowe podej\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRF",
        "id": 3231507,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRm92Y0tyVjB5Q0hqWjNvVGFWRjZhdGpDbmwzaXFrdzN5SWxFMHZwdTZyOHhkMjdYREdFNW11d2tVWUlZdWUyZUFCMVBpdDUwalo1S1RWUDlBLTJUOFZnbkNULVJidEpGRVBmc1MtTGJBT2ZqLWFnRGhMeVlpX3NYUzhWQ1pxbXNoRWlWRUg1RzlyQmo5MFdFd1I5empKYlpPcEdwcDl2RjF6ajBqYTBOQm55eXZ0Y1lLSXJoWThR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odpowied\u017a Putina na ultimatum Trumpa. \"Zach\u00f3d chce zatrzyma\u0107 nasz post\u0119p\" - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:24.177084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:08:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORzdlb0VQbkFFeUV4VE4wX0hiVDZyaHNjMnBPMjBhaV9naEFpRWl0OVJYWi1GWlNLeWNTdm9iX1hrVE1yaDU3M2lydlVfaDYyVHJjN29LMHhHRUtBanBxdnBtOWVFaF9NRXRtUHFJSEJsM1haa2Z2c2tzQi1sZWUxbWVwb1pVQy15SGlscmxNdFB2SmdQaFh3U3c4OTJUamhVcHhqMENDbXpyZTlqdlBV?oc=5\" target=\"_blank\">Legenda metalu z apelem do Polak\u00f3w. \"Spektakularny show\" w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZURnWVJ3amwwZFRsRGM5N05uMU5YX2xqQUhvOWN0dHMzZ0U2c2VXVEwtc0ozV050Z0prdXJ2UlVqb3NFMFFuSTlPcUppOUVFYk1XdWV1MU91Slk4a2ExOHNubzlDWWYzSFk5NldGZGUzRV81LXJfQmtuMUl4c0JiakdiZThSSVNTNDZRSEZ3QkF2YUFEYVdjMzdYN1NOUE1SZzFGdm5qNA?oc=5\" target=\"_blank\">W sobot\u0119, \u015bwi\u0119tuj\u0105cy 50-lecie, zesp\u00f3\u0142 Iron Maiden zagra koncert w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5IdVZHVkx6Tms2c0Nsc3VUVmQ5QzV6NFp",
        "id": 3229986,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORzdlb0VQbkFFeUV4VE4wX0hiVDZyaHNjMnBPMjBhaV9naEFpRWl0OVJYWi1GWlNLeWNTdm9iX1hrVE1yaDU3M2lydlVfaDYyVHJjN29LMHhHRUtBanBxdnBtOWVFaF9NRXRtUHFJSEJsM1haa2Z2c2tzQi1sZWUxbWVwb1pVQy15SGlscmxNdFB2SmdQaFh3U3c4OTJUamhVcHhqMENDbXpyZTlqdlBV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda metalu z apelem do Polak\u00f3w. \"Spektakularny show\" w Warszawie - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:49.514561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:55:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQV1RZNUJ5TER5T3h1bVlOeFFrZFZGeHJCT0lZTDkteG5SenE1RER2Tm95U1JlWFViUlpTQ0UzVzFaVG5KMTRQUGJTQXk4eC1JekY1ZzkxYUZ4WmVqWVZ4RFpWVFFINW9RbUJKNmVvRjJMQURVWkU5TElVX0pwVnRHS2s4N2ZhZGQ3aWlnQy1rQlJFM0RrYzk5ajZLWlVvckJTZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Francuska \u017cywno\u015b\u0107 ju\u017c w Strefie Gazy. Macron pokaza\u0142 zrzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOU2NtM091cUM1YmhGRkhzRE00YzhVTlhvVkFwWVgtSlhfaXp0djM5V0RRUl9KbllJUzJZUXZsSTNjSE9ia0ZwUGxYMnpUbFFsajlEbENlVmNWWUxSR3pzYTAzSmpWNngwRU1CV2p6NnR1QWJZMkV6bThJVENUNFFMYjZGSFpaUFc2eEFBR0lYamxfNWR2OHliNC1MUWctUEx0eFhia3Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Pracowniczka humanitarna: W Strefie Gazy Palesty\u0144czykom sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pomys\u0142y, jak prze\u017cy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOUzFoaGdyR09SXzY3aVVFTGJEd1lBRlN1dXIzQldhNWpaVlVsaldVdDdQRVZ0",
        "id": 3225814,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQV1RZNUJ5TER5T3h1bVlOeFFrZFZGeHJCT0lZTDkteG5SenE1RER2Tm95U1JlWFViUlpTQ0UzVzFaVG5KMTRQUGJTQXk4eC1JekY1ZzkxYUZ4WmVqWVZ4RFpWVFFINW9RbUJKNmVvRjJMQURVWkU5TElVX0pwVnRHS2s4N2ZhZGQ3aWlnQy1rQlJFM0RrYzk5ajZLWlVvckJTZlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuska \u017cywno\u015b\u0107 ju\u017c w Strefie Gazy. Macron pokaza\u0142 zrzut - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:25.919459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:50:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOZkt1b3dNMU9KREVfQnFzZDNNRlJUQU1xVmVrb1NhTXk4ZFBRal9WV0x3MDJINUV5X0E1eExMODZXYWs5NnNWbVhrb18tamRhMFQwYmJNMTFEVTRjMVpKMkp4SU9YOWgxM2wxVmNkcGVqenFSVzlkN1ViUnl5RHktcUFSTWZlS2laTXhTb0FFYXQ2d08tamtoSlJxSjhQNXNiWXFGcTAxY2FUZzI3VkhiV28wNFE1SGFkd1RpRnBfdm4xU3JmbmZlaGxsV1ExeU0?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u0142 przerwany, pow\u00f3d\u017a na \u017bu\u0142awach. Wody Polskie win\u0119 zrzucaj\u0105 na bobry, rolnicy na Wody Polskie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVk1fbE50a25xNzJZN2JhaU05LXFGMl9iaURtRXIydzdFbm9BbjNtOW85Q0RINm0zc1RwUHoyU1lacHp2eWJvbzdQMURacFJ2RmROeEV4TnVRWkNlRmw2amVxWXQ3RmtxdWpGdXFsNWZfdlFUUVhPcXJoZ3pDcG9BNzdZR3BnX0FITno4c0M2QlhBOGdHQm1RTlFmcDhnUklUQndYNlh4ZGp0T0dkcEcxQ1NZT1hPTngy?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna akcja na przerwanym wale w warmi\u0144sko-mazurskiem. \u015amig\u0142owce lec\u0105 z odsiecz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Olsztyn.Wyborcza.pl</f",
        "id": 3231504,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOZkt1b3dNMU9KREVfQnFzZDNNRlJUQU1xVmVrb1NhTXk4ZFBRal9WV0x3MDJINUV5X0E1eExMODZXYWs5NnNWbVhrb18tamRhMFQwYmJNMTFEVTRjMVpKMkp4SU9YOWgxM2wxVmNkcGVqenFSVzlkN1ViUnl5RHktcUFSTWZlS2laTXhTb0FFYXQ2d08tamtoSlJxSjhQNXNiWXFGcTAxY2FUZzI3VkhiV28wNFE1SGFkd1RpRnBfdm4xU3JmbmZlaGxsV1ExeU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u0142 przerwany, pow\u00f3d\u017a na \u017bu\u0142awach. Wody Polskie win\u0119 zrzucaj\u0105 na bobry, rolnicy na Wody Polskie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:23.475722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:39:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPRl8wWGE1cG5TdHpRWmp5U0w1YnNoM0RVc09aU1FzTUwxdGtqYkdQYld2NkVxWUhETzdRSHhVSFhzOGlWT19JcHZ5SFRDYUVsU1RuUFdFemJDcDU2bE5NbnkxLXo3N0Q1SWRJbERuWGJvbkh3OElaazZ1SFpwdUpNdUgyY3d2cGoxckxDaHlaS21KRXZoN1lUT1dMME1MVkJpbnByZlJRWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Teleskop Webba odkrywa nieznany typ cia\u0142 niebieskich. 'Kosmiczne larwy' we wczesnym Wszech\u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 3229983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPRl8wWGE1cG5TdHpRWmp5U0w1YnNoM0RVc09aU1FzTUwxdGtqYkdQYld2NkVxWUhETzdRSHhVSFhzOGlWT19JcHZ5SFRDYUVsU1RuUFdFemJDcDU2bE5NbnkxLXo3N0Q1SWRJbERuWGJvbkh3OElaazZ1SFpwdUpNdUgyY3d2cGoxckxDaHlaS21KRXZoN1lUT1dMME1MVkJpbnByZlJRWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teleskop Webba odkrywa nieznany typ cia\u0142 niebieskich. 'Kosmiczne larwy' we wczesnym Wszech\u015bwiecie - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:52.609152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:31:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRVNqZHprQ2R4cnJRcUQ5a1JaNlpDclZYY284RlRBemlOZS1vSUExTHZQUlBBZTc5NE5NOHdGd0pxbDBHU21YZHhXMHJFSEtIM2E3aDNNbmVWLU13ZjlNQXhMQWp4Q3RnbWo5NENSUEx1enZDdjBWSUFQalQ2cXJha04tU01JeDQ1UDFVVzZDZnhYeGpTVWZwWGRodG9DNVQyNHFEYzNSRTd5cm03ZWJLbjJfTkdYQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Liam Neeson pokazuje nowe oblicze! Komedia z jego udzia\u0142em zaskoczy\u0142a wszystkich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS3JuLTZzZ1lnVXQxaUV0cllKMzRmWUlRcXBiVmk3TmNBWjVzU1E4VmZ5ZjQwLVVwVjE1aXBYdFdlYUFyYk1Fd2lIMkVkWklzckJyazQyTGlyMUJXdV9HcmhiRUlfMHZXQ0QtQjYyOWxvcWl4Q0VRMEtNTWc3RW1lZzJZaEthSi1TNURxWUZiNTBLX2Q1b3A2MkpORFFTR2RtWVFmQVByaXQwMWpqMlI3Wkg0c3hjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c powr\u00f3t do przesz\u0142o\u015bci! Takich komedii nie robi si\u0119 ju\u017c od 30 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQckFZcW9sZUYzNUhzTEVQbVBIS",
        "id": 3230946,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRVNqZHprQ2R4cnJRcUQ5a1JaNlpDclZYY284RlRBemlOZS1vSUExTHZQUlBBZTc5NE5NOHdGd0pxbDBHU21YZHhXMHJFSEtIM2E3aDNNbmVWLU13ZjlNQXhMQWp4Q3RnbWo5NENSUEx1enZDdjBWSUFQalQ2cXJha04tU01JeDQ1UDFVVzZDZnhYeGpTVWZwWGRodG9DNVQyNHFEYzNSRTd5cm03ZWJLbjJfTkdYQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liam Neeson pokazuje nowe oblicze! Komedia z jego udzia\u0142em zaskoczy\u0142a wszystkich - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:53.045168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOQnpXTGNYMUhVWnZUbGI2TUE5blpzU0xyeUtpcTlrdzZTZ3lQd19xVnF2cHh2WEVkLXRadmRwTGtqeUhwUXUtTHhBZGpzZDU5RkNBUlc3bDJCUE1OR3VlbzYzeS1ZaHBNdEhuaVI3ZDF1N1BBSkxQVnJucHdTYTllUEU5RUVSNXV3M0o0ZkdueXFOdTFuR01qTnF1Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 odej\u015bcia Karoliny Gilon z Polsatu. Jest odpowied\u017a na komentarz Miszczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQV3RPbmxROWhzbVZrWWRUYWo3LXZfN2Y5S1MxWWxRRFJCVFBWTnRVVHlaZzNRQ1pRS2VHelFPQjBkNWpVRGV2U2xnNWZVYjA3SUNxMmtON200NTV6b1hDYjF6RFlkSENseU1vY0lUY0dpaUdlejBmbVFzd3RFVVdZUVRUQlA1bTZ2bS1BMF9SNXNSbVMyRzc5VVEzSjgwYzZ2M09ER2wtUWdWdVVocDJ0eWtYN2o2OS1oTU5xZlFFQklYMEd3ay0w?oc=5\" target=\"_blank\">Karolina Gilon mocno reaguje na s\u0142owa Edwarda Miszczaka. \"Nie dajcie sobie wm\u00f3wi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQdkt2RmlpNlFnQ29TTmh3dHZ",
        "id": 3230948,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOQnpXTGNYMUhVWnZUbGI2TUE5blpzU0xyeUtpcTlrdzZTZ3lQd19xVnF2cHh2WEVkLXRadmRwTGtqeUhwUXUtTHhBZGpzZDU5RkNBUlc3bDJCUE1OR3VlbzYzeS1ZaHBNdEhuaVI3ZDF1N1BBSkxQVnJucHdTYTllUEU5RUVSNXV3M0o0ZkdueXFOdTFuR01qTnF1Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 odej\u015bcia Karoliny Gilon z Polsatu. Jest odpowied\u017a na komentarz Miszczaka - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:25.494934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcjVSdHJPVFZXQ0hlVjJoT2p6RDNBYl8xRW1RTnlhUTRzZmtsMnNPeFlUa1Y5TTZ3ZmVSUXRCME5oNllUTFIwNTF0eEFXdEM2UWRHaE9IbDc3XzZTRmhFNnRDdlp2R0dzaFI0LUw4WXdUNVdmR1JUdUdRWlMwUVp3U0JqWE8wbUIyVVdOdmpvRm9fTmsxTWl3T1ljS3ctazlQdE14YVRrT0J2TUdCQmZ5NEpWcW9zQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"To tylko kwestia czasu\". Putin o krok od przej\u0119cia kolejnego regionu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOVc2SV9yQkN0SlhWRXJmeFBTMnRBUTNUNFo4al9kWG1zVENLTWVpSkp4TUFPNzlzMmFmTHlJeVdmT2t3eW50cllyMW54bXgxRDgyTUxVZjEtVmh3XzkwMVVZNVFTSWZJMU5Fbmx3SEVVV1dKN2VWXzRDZGlnQTBZeVlOanFaQXhlN3hCYnVCSFdFNl9YT2g0NVNURDlSakxUVnI0Y0xkUVpPOTFtZTBSVHV3?oc=5\" target=\"_blank\">Na froncie zacz\u0119\u0142a si\u0119 \"gra w ruletk\u0119\". Pokrowsk mo\u017ce by\u0107 drugim Bachmutem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOVmhkTGpaSXBRRXFRNW",
        "id": 3231502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcjVSdHJPVFZXQ0hlVjJoT2p6RDNBYl8xRW1RTnlhUTRzZmtsMnNPeFlUa1Y5TTZ3ZmVSUXRCME5oNllUTFIwNTF0eEFXdEM2UWRHaE9IbDc3XzZTRmhFNnRDdlp2R0dzaFI0LUw4WXdUNVdmR1JUdUdRWlMwUVp3U0JqWE8wbUIyVVdOdmpvRm9fTmsxTWl3T1ljS3ctazlQdE14YVRrT0J2TUdCQmZ5NEpWcW9zQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To tylko kwestia czasu\". Putin o krok od przej\u0119cia kolejnego regionu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:26.326209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:56:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcWVMWEtDdWk3U3BqZWlmcmpMaVRhYUh1Y1lpMHE0LVgzcG1nUUY5S0pxSV9hamphWDdhRVRRdWJpTGo5eG9BVVppaEk2Y1lHd1U0blBBZVJ6TjdpQ0REdVB1V04yUnJOV3ExXzluRllHNFJ0bnZscE9RcXJEWC1wYVJWWE4yVFVwcE9pZkxMVU01QmliWE0xak93Wk8zdDNsMVE3Z0N0LVIwRUJqZEdtakFB?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Strefie Gazy ro\u015bnie. Blisko 1400 ofiar podczas pr\u00f3b zdobycia pomocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWXdwbDRKdHVuM2ZJalQxeDd6ck9vcUI1ekRDNC1BRXpOcWRmYlZMZWJlU1JINEs2MUw2LUx3MUg4OFVodTNZdjNnMXZ6ZHdKUzNnQUJHc3FNdGtvekloT2FrXzhhNUpCakpmZTVYREdieVpyVmo0aFQzNW44ZUZiQVRGYWQwYmtveHdBYTczUUx6M2tWZUFnNUI3eVpaUE16MTQ0eF9yOWhIZzFJeDZDNi0wQ0hoaTBrUk5obWF3?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny kraj do\u0142\u0105czy do zrzut\u00f3w pomocy dla Strefy Gazy. Przyjmie te\u017c chore dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3231506,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcWVMWEtDdWk3U3BqZWlmcmpMaVRhYUh1Y1lpMHE0LVgzcG1nUUY5S0pxSV9hamphWDdhRVRRdWJpTGo5eG9BVVppaEk2Y1lHd1U0blBBZVJ6TjdpQ0REdVB1V04yUnJOV3ExXzluRllHNFJ0bnZscE9RcXJEWC1wYVJWWE4yVFVwcE9pZkxMVU01QmliWE0xak93Wk8zdDNsMVE3Z0N0LVIwRUJqZEdtakFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Strefie Gazy ro\u015bnie. Blisko 1400 ofiar podczas pr\u00f3b zdobycia pomocy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:48.581766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:55:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOMGh6azFGNmhsZkprRnNKVExQdTFGUEQ3bmFmWU5hdWYwQkt1RVhLWVVIZ1pSU2NpZkYyZy1FN3pGU2dXS1YtSmNyUVViY2doRVJBV1FyQ2xqLUFlQzZMeXNqd0Q4MC15dTlQLTZVaGlRNVFjS0VHTi10VFpyR3I4RENwMDAwWHYyT2IwdXpDd2lybVhnX0I4M1VSNWRBcHNmYktJSEg2VFFMUE9iMDBQQzZkb2FKTGdDN0xkaDFHN3VlZmkxVmc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin chce kapitulacji Ukrainy. \"Warunki pozostaj\u0105 w mocy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lfZ19uMURoRU41eGs4UjVGWGppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3225809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOMGh6azFGNmhsZkprRnNKVExQdTFGUEQ3bmFmWU5hdWYwQkt1RVhLWVVIZ1pSU2NpZkYyZy1FN3pGU2dXS1YtSmNyUVViY2doRVJBV1FyQ2xqLUFlQzZMeXNqd0Q4MC15dTlQLTZVaGlRNVFjS0VHTi10VFpyR3I4RENwMDAwWHYyT2IwdXpDd2lybVhnX0I4M1VSNWRBcHNmYktJSEg2VFFMUE9iMDBQQzZkb2FKTGdDN0xkaDFHN3VlZmkxVmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin chce kapitulacji Ukrainy. \"Warunki pozostaj\u0105 w mocy\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:22.870870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:55:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPTG03Q3RFd0NHbnFwRDAtMGxCczhHajdZVm9POVItc2N1T1ZvWl84ZWxNeElCQTJTbkw4Vjlya1EtOVlSNG9EWl85M3hwdmVFZE9hYmd1UlhSWmQ5YVZNdVVCdV81b0Y1TWJEUWR4dXlQbVVBZG1YaTc3Zmx2dmU3LVI0YVRCalZqbWtNOHRJd1g3YzRBeW9KOE1LUEJRRnpYVHRqWmsxLXpNTW9SNC10RlJuVFVXb0pxTklHa3Y3Y1NhM1pOYTVOWHR0bVN5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin domaga si\u0119 kapitulacji Ukrainy. \"Warunki pozostaj\u0105 w mocy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPNUN1VXB1SGlFeUM2eFQwRWthZW1LNFBHcXhoTEVJaFhTaGRoOGtDYXlKZFV1d0NMT0VDSGNLem1sZHdQVHpiNF9KOHM4RjFfS0JYYkFueDB6Z3RzaHFoRHhqLS1rYTJRNU0xczFaNDY4MWJFOTJWVlp3eEZreUppS1gyMVo2dlJWbm1PYS1LclF0blNWYjJrZWJmalQ5SkMyQ25BYlRCS2o?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin chce kapitulacji Ukrainy. \"Warunki pozostaj\u0105 w mocy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOaGxuWU5OWm5",
        "id": 3229980,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPTG03Q3RFd0NHbnFwRDAtMGxCczhHajdZVm9POVItc2N1T1ZvWl84ZWxNeElCQTJTbkw4Vjlya1EtOVlSNG9EWl85M3hwdmVFZE9hYmd1UlhSWmQ5YVZNdVVCdV81b0Y1TWJEUWR4dXlQbVVBZG1YaTc3Zmx2dmU3LVI0YVRCalZqbWtNOHRJd1g3YzRBeW9KOE1LUEJRRnpYVHRqWmsxLXpNTW9SNC10RlJuVFVXb0pxTklHa3Y3Y1NhM1pOYTVOWHR0bVN5QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin domaga si\u0119 kapitulacji Ukrainy. \"Warunki pozostaj\u0105 w mocy\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:50.266646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:53:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQel8zaTJEOS1lTGJLVHItbjF5RnNidEwyZTlnNU00akhiUVplRnN4LUtHSktQUnI0RVlrMW5FeXNHRWZSTEQtTkdneGFXMEkwUlRhZzJsX0lIcGg1VjFWU1hzQVROS3J4Q29JTEUtMXk4eTZya2pteVdmem1Jc2NQRlcyakZoOHZnclluMzRwbUhUZTl5Sm9iSlJCUEdOazJhRXYtNlJiR3pSUTRuT2VRNGVQUmVxSDRkdjJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owy polski bank przejdzie rebranding. Tak mog\u0105 wygl\u0105da\u0107 nowe plac\u00f3wki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPa2ZJeUdzcDg0MmhtRHdfNUV6S1JDcmV4dlJiSXBianBXZlVJdW9BY21teUdoNkZ3dFpsZ2wxRnlVQWUxX1BaclJ4bGFLYXkyYU13OEM5R3NzcWppRWNmMkZTazNXcGpYeDF2RDlSd1Y1TUJ2STFUX180Z01QODBVYkVB?oc=5\" target=\"_blank\">Plany Erste wobec Santandera. Pad\u0142o kilka konkret\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOT094SjktUG05eERuLUpjWldHbnFXQUFabkp6cEVqTkpubHNzbHpHMm1PcW5CRERmRldlVWV6MkhQU0hQVk10VG1RSjU5d2h",
        "id": 3225818,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQel8zaTJEOS1lTGJLVHItbjF5RnNidEwyZTlnNU00akhiUVplRnN4LUtHSktQUnI0RVlrMW5FeXNHRWZSTEQtTkdneGFXMEkwUlRhZzJsX0lIcGg1VjFWU1hzQVROS3J4Q29JTEUtMXk4eTZya2pteVdmem1Jc2NQRlcyakZoOHZnclluMzRwbUhUZTl5Sm9iSlJCUEdOazJhRXYtNlJiR3pSUTRuT2VRNGVQUmVxSDRkdjJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owy polski bank przejdzie rebranding. Tak mog\u0105 wygl\u0105da\u0107 nowe plac\u00f3wki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:42:52.120834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:53:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdUl6X0hISG43elZNTUpjRlFvQjl6Z1A4NlN4VVBIUXF2Z0tOam5hbVA2TmRpalVxQ0dxdVZHNkc0OWZsUlVZM18yUGUzRkZPd00wTTRIMm1nenBTYUdfZ2VHdFZVVEwybDVESzZ1VUJSV29TeUttWTk1QkNKMjZFMTBFTEtsYkRDZmU0c243aDhSTlQ0QXlYX1lhUzY2WDFLZkxZRHdzTXNRU0lsM2JiQ013?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owy polski bank przejdzie rebranding. \"To b\u0119dzie pewne wyzwanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPa2ZJeUdzcDg0MmhtRHdfNUV6S1JDcmV4dlJiSXBianBXZlVJdW9BY21teUdoNkZ3dFpsZ2wxRnlVQWUxX1BaclJ4bGFLYXkyYU13OEM5R3NzcWppRWNmMkZTazNXcGpYeDF2RDlSd1Y1TUJ2STFUX180Z01QODBVYkVB?oc=5\" target=\"_blank\">Plany Erste wobec Santandera. Pad\u0142o kilka konkret\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQel8zaTJEOS1lTGJLVHItbjF5RnNidEwyZTlnNU00akhiUVplRnN4LUtHSktQUnI0RVlrMW5FeXNHRWZSTEQtTkdneGFXMEkwUlRhZzJsX0lIcGg1",
        "id": 3230944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdUl6X0hISG43elZNTUpjRlFvQjl6Z1A4NlN4VVBIUXF2Z0tOam5hbVA2TmRpalVxQ0dxdVZHNkc0OWZsUlVZM18yUGUzRkZPd00wTTRIMm1nenBTYUdfZ2VHdFZVVEwybDVESzZ1VUJSV29TeUttWTk1QkNKMjZFMTBFTEtsYkRDZmU0c243aDhSTlQ0QXlYX1lhUzY2WDFLZkxZRHdzTXNRU0lsM2JiQ013?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owy polski bank przejdzie rebranding. \"To b\u0119dzie pewne wyzwanie\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:51.883017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:26:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOa212ZFlBbTBmSnVjb0lBSXludlVidTBQOEhKWVc2dmRYMjBRUldkQzVrQldkeUJZZzJ5aU1OODlkWUNqRnFiSnFVSEdvUVdBRFBZZDkzSWl2T2F3V0ZPbFpFNFNvQVpzOVByblZVSktndGhaX2pBeEhCQmpzeTRRZldVckQzaEtOZUJkdjA5R1Y4Qkt4VVN1Vm9EbXFaeFBlSDM1VlNDbnBldTg?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rca pierwszej \"Nagiej broni\" krytykuje reboot. Nie zamierza go ogl\u0105da\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQS09rTGZFYWdXcTRzVXhCWGhmM0dSa0FNbWtrN3ladFhuSG9mbUM4TjJhUFMwY2Z0RG9saW5tQ09TMm85OER3NUI3d2ZoUE5tcjVPRmNwVzZLa2cyTWF1S3JlQXZ6cWpTNEtEVXJWWmgtLXpWT1p0Y1RkQ0FmNjVMbmFsTDNjYV9HSW1zWE9JZ3dDVDg1QTV5am42RFdncjAyWXc?oc=5\" target=\"_blank\">'Naga bro\u0144' (2025). Istnieje dobry pow\u00f3d, by j\u0105 zobaczy\u0107. Nazywa si\u0119 Pamela Anderson</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQckFZcW9sZUYzNUhzTEVQbVBISG9TSnNSbkxpcnBrUFRPdHVBT2",
        "id": 3225827,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOa212ZFlBbTBmSnVjb0lBSXludlVidTBQOEhKWVc2dmRYMjBRUldkQzVrQldkeUJZZzJ5aU1OODlkWUNqRnFiSnFVSEdvUVdBRFBZZDkzSWl2T2F3V0ZPbFpFNFNvQVpzOVByblZVSktndGhaX2pBeEhCQmpzeTRRZldVckQzaEtOZUJkdjA5R1Y4Qkt4VVN1Vm9EbXFaeFBlSDM1VlNDbnBldTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca pierwszej \"Nagiej broni\" krytykuje reboot. Nie zamierza go ogl\u0105da\u0107 - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:51.523409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:26:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOdmxmUUVTTk1MOWNVLVlnUlRNbnd0SHUyYnJlbTBIb3hCa2x0c01NcnJ2bk1GU21pdlBXY3JPZUVjZGFUUTN3Q2c0LVF4d2ZHZk5qVTNrZ2twUXRlMkdQNzVsV285Q0hKUXhCdE1iMzc4eVJKR1BzM3cyNGtjQUFXWkdBTnRYM0pac1E?oc=5\" target=\"_blank\">Specyfikacja PlayStation 6 wycieka. Co zaoferuje nowa generacja?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVmg0a05VYXhIY0p4OG9vT3oxNVVoRmtoeXdUQU0yMWFaTVJXRkxPX1ZXWmtsSFVfUEl0OFVTWjJNTXVOVEd0OUVLcFYxck5zZW9lMVhLdGRiRHBROVRCbXA1TmlIVjFZdURHUjdHcm5kVEZmaC1RT0lfQmdQVGo2aXFQdWp0VnJxYjIxN2RzM1N0NmhRTVg0R3IwVjFoT2pTSUliQ0FSNmg1THRs?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 6 trzy razy bardziej wydajne ni\u017c PlayStation 5? Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaWhGTXVINmVmVHVrWHVJcTBNbS1MZ0hqR1puQmgxYW1SVUJtd3Rwck51WG9jeXN2TkhteXhZcTUwRGR6M2xOY0VjN0l",
        "id": 3225825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOdmxmUUVTTk1MOWNVLVlnUlRNbnd0SHUyYnJlbTBIb3hCa2x0c01NcnJ2bk1GU21pdlBXY3JPZUVjZGFUUTN3Q2c0LVF4d2ZHZk5qVTNrZ2twUXRlMkdQNzVsV285Q0hKUXhCdE1iMzc4eVJKR1BzM3cyNGtjQUFXWkdBTnRYM0pac1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specyfikacja PlayStation 6 wycieka. Co zaoferuje nowa generacja? - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:34.155648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcW1tNjNZTmtNdDlYbWtndTJUa1Q2Y0ZpMGoxQjFWSi1ORjVmb182SEk2NVZqU0QxUXNOTU81a0E2MkRyQ1NMWFB5M205ZElheG5pMS1kWklEYmVJSjRXeDAwLWdpc2ltRzlLOUJTdkZ3cjkyNkpYbzhobnFsZUdYZzQ2NjZheDVWNmYzOUk3WVV4VlA0SElYX2xvRnpJcWk2MGJHU2w5TVZrR0dJYWdiYjJnLWo?oc=5\" target=\"_blank\">Idzie zmiana pogody. IMGW ostrzega, zagro\u017cone zw\u0142aszcza dwa regiony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPRnVlbDlqSkllci1HUWpORHhnOU0tSXlnd0o1dmRTQTJOLTRqeFczaW9yUzlUdDlxTWdtUEpuOUNoU1c4cGZIVjluT1ZuTWxGTVBlUjhpVlhHWlB2N1MzLUJMVGozWTJOcmVQSm1SLTJITkxrVTFLT0VkUU9ERkMweW50bzBabnBRS1F3al8zOHd4X2VLaWZ5ai1RYXhmREI2YW1iNGFPNDhqVUdnRTllLW5QeG1GdVkw?oc=5\" target=\"_blank\">Burze i deszcze sprowadz\u0105 du\u017ce t\u0105pni\u0119cie temperatury. Poczujemy oddech jesieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONWlIejRJQnB",
        "id": 3232613,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcW1tNjNZTmtNdDlYbWtndTJUa1Q2Y0ZpMGoxQjFWSi1ORjVmb182SEk2NVZqU0QxUXNOTU81a0E2MkRyQ1NMWFB5M205ZElheG5pMS1kWklEYmVJSjRXeDAwLWdpc2ltRzlLOUJTdkZ3cjkyNkpYbzhobnFsZUdYZzQ2NjZheDVWNmYzOUk3WVV4VlA0SElYX2xvRnpJcWk2MGJHU2w5TVZrR0dJYWdiYjJnLWo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idzie zmiana pogody. IMGW ostrzega, zagro\u017cone zw\u0142aszcza dwa regiony - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:23.755718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRjRSbVpiQlRLLVVoN0JrQzB5WEIxTThXUHJaM3dsT3MyMVdsV0NndC14MTltcG1TSVZmU2FXVVI5N1kxc1o0aWRTeDlTWUZvR2tHbVk5YTY5eUFsdG81R3NCVktrbkd1dmRIYjFVOUJOT1RIUWVYQnFzdkZFc3N5ejhmUHVseXoyZFlJOXFsZmdSSXE0N1daQ2JzbU1jRVVuVzBEZm9zXzNiUzJRTnRtNDhn?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowa cz\u0119\u015b\u0107 kultowej serii. Czekali\u015bmy na to ponad trzydzie\u015bci lat!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQS09rTGZFYWdXcTRzVXhCWGhmM0dSa0FNbWtrN3ladFhuSG9mbUM4TjJhUFMwY2Z0RG9saW5tQ09TMm85OER3NUI3d2ZoUE5tcjVPRmNwVzZLa2cyTWF1S3JlQXZ6cWpTNEtEVXJWWmgtLXpWT1p0Y1RkQ0FmNjVMbmFsTDNjYV9HSW1zWE9JZ3dDVDg1QTV5am42RFdncjAyWXc?oc=5\" target=\"_blank\">Czy istnieje jakikolwiek pow\u00f3d, by obejrze\u0107 now\u0105 \"Naga bro\u0144\"? Tak. Nazywa si\u0119 Pamela Anderson</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQckFZcW9sZUYzNUhzTEVQbVBISG9TS",
        "id": 3229984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRjRSbVpiQlRLLVVoN0JrQzB5WEIxTThXUHJaM3dsT3MyMVdsV0NndC14MTltcG1TSVZmU2FXVVI5N1kxc1o0aWRTeDlTWUZvR2tHbVk5YTY5eUFsdG81R3NCVktrbkd1dmRIYjFVOUJOT1RIUWVYQnFzdkZFc3N5ejhmUHVseXoyZFlJOXFsZmdSSXE0N1daQ2JzbU1jRVVuVzBEZm9zXzNiUzJRTnRtNDhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa cz\u0119\u015b\u0107 kultowej serii. Czekali\u015bmy na to ponad trzydzie\u015bci lat! - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:47.679664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNd0lJdG9vRXB0LVg0WFk2QTdXV2o5ekZEbU5OZHZuV2stdUt2WERtMlRhb2tJZmFuUTFYWmp4WFVRMXFsN1g0UVFjSmEzVTBjb012MmVBRVk5dFh2TkdNNUh1alF1ZnhIVFZITkJrTllXQ1VuU29lSlFwcDBPT3hqRUJJN3BnRk5rdy1wRFNaRHotbDBlUVJqYm9XN0hmejdNbmlKR1dHSmV6QjE1SVNndGMwM0xuTnM0SVd1X2ZyNzBpNXRrNWpGaw?oc=5\" target=\"_blank\">Uroczysto\u015bci na warszawskiej Woli. \"To by\u0142o arcypolskie powstanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPSGI3d0lYQ1ZsX1VzRVhrbm01SVVSaDZEbkhscTltcVVKZkJKai1YZ0VLeUhZVmFfenJCemY2bENzcVI0ckVhVTJIaXFQT3Rkak8ydTkzcmppVEZfNlpWQkVGYkdoMGJ3VG51ekF3cFhhc2dBV25BZzIxeEtOcEF4Y3FsRjBJVTZwcnJiZm1JTnZPTnJWU2ljeDhvMmZENGFYd0JrQjYwU194Zk03MHZ0VHJ5alpLZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Przedstawiciele w\u0142adz oddali ho\u0142d powsta\u0144com. Z\u0142o\u017cyli kwiaty przed pomnikiem Gloria Victis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3225804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNd0lJdG9vRXB0LVg0WFk2QTdXV2o5ekZEbU5OZHZuV2stdUt2WERtMlRhb2tJZmFuUTFYWmp4WFVRMXFsN1g0UVFjSmEzVTBjb012MmVBRVk5dFh2TkdNNUh1alF1ZnhIVFZITkJrTllXQ1VuU29lSlFwcDBPT3hqRUJJN3BnRk5rdy1wRFNaRHotbDBlUVJqYm9XN0hmejdNbmlKR1dHSmV6QjE1SVNndGMwM0xuTnM0SVd1X2ZyNzBpNXRrNWpGaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysto\u015bci na warszawskiej Woli. \"To by\u0142o arcypolskie powstanie\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:48.400780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:38:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQMGlYaWo0UlJHQ09keERZcnlndFZsUkE4eE1hTmdwYi1TRWZDajRLWkhSajdWRi00VU5fVFBhX1o4ZG5PT25lS0tRZjBoMkxWd3hTU2ctbnF6Zm9zQmV5UHE3c3JabnMtNUpscHFVbzV4OWhEQ1RrV0VoVVdtR2RYeEpyTTB1Wm5VeXZSbUo5MA?oc=5\" target=\"_blank\">Czarne Pantery z Gliwic id\u0105 do wojska. K2PL podpisany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdFhKNTFJZGdVMnI5TTlYNnQyb2dBV0JRaUpmVEFGODRnZ0d6Z3JPbm1XVGFKODM0WlhpMDRYUHNRdnpWaEswNkhTWGtFSnExUFdzbGNGUE9DV2dVV3FVRGRldGNla1k4NkRXRXZJZlQ1cW9QQXpqX1hzU0IyenRGTTZXMk5uVzZrMURvZGNXd25XR3dLWlFxdWstbVBhalk1QVZQQVJWYU5pU1R3MEdKazBObGJhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Takiego kontraktu jeszcze nie by\u0142o. Kolejne czo\u0142gi dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOS0VmUFZPMjI4ZEY0aTA1Y2kwVXp6UjBZelJLbURHTjNjRXlCeXE2bUxObU5sOF9EVWJia3VFUGRfVVJQRXNIUW5NZ2g4eXk4czRUMU1w",
        "id": 3225808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQMGlYaWo0UlJHQ09keERZcnlndFZsUkE4eE1hTmdwYi1TRWZDajRLWkhSajdWRi00VU5fVFBhX1o4ZG5PT25lS0tRZjBoMkxWd3hTU2ctbnF6Zm9zQmV5UHE3c3JabnMtNUpscHFVbzV4OWhEQ1RrV0VoVVdtR2RYeEpyTTB1Wm5VeXZSbUo5MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne Pantery z Gliwic id\u0105 do wojska. K2PL podpisany - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:23.965047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:26:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQRXJxTms4M1pvOTNmZk9qUHNqRkREZGpWN29kNzI2eW94QXpEOWUwdl94cHM3TUZZaWdCNnE3TzhEZEhwRmxUUEI3NGJ6R2hodzVtLXpTcXRmTU42eThLWHBpSGpmMHhQdGJTa0s4eXEyX0ZzRkFzeXB3d0ZFd205X1V6Q1d5cEl2MklCOEZiNUVDMnhEY2RfSjFrZHpzVXB4aEE?oc=5\" target=\"_blank\">Justin Timberlake ma borelioz\u0119. Te objawy wskazuj\u0105 na chorob\u0119 przenoszon\u0105 przez kleszcze. Uwa\u017caj na \"rumie\u0144 w\u0119druj\u0105cy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOaTdmQXJjX1FNVmJ6Rk9QQWI3dkMwSmlZVDlFMWd2NnYyUTZTdjMwSlFJWFpDcFR2Z0NDRWhndUZCbU5TZ0puVGV5cDRieXA5eGtEaXQ2VEJ0dzBHMEYzSlZMd3NJU0hZbks4Wm96TV8tNVVNQ2hpTUlkdzQtWHRJaVI1YWxGNjRRa2tIVlBrR1l2NHhOYVhzeUNwTWk4QXdoMDA4UkVfQTFDTUJTVlBv?oc=5\" target=\"_blank\">Justin Timberlake choruje na borelioz\u0119. Jak nowocze\u015bnie leczy\u0107 t\u0119 chorob\u0119? Rekomendacje naukowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqw",
        "id": 3229985,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQRXJxTms4M1pvOTNmZk9qUHNqRkREZGpWN29kNzI2eW94QXpEOWUwdl94cHM3TUZZaWdCNnE3TzhEZEhwRmxUUEI3NGJ6R2hodzVtLXpTcXRmTU42eThLWHBpSGpmMHhQdGJTa0s4eXEyX0ZzRkFzeXB3d0ZFd205X1V6Q1d5cEl2MklCOEZiNUVDMnhEY2RfSjFrZHpzVXB4aEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Timberlake ma borelioz\u0119. Te objawy wskazuj\u0105 na chorob\u0119 przenoszon\u0105 przez kleszcze. Uwa\u017caj na \"rumie\u0144 w\u0119druj\u0105cy\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:06.755551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:30:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOdXkydFhnTFBmR1RmaEtSbk5HSUJmRjU2cU9FaHZOZnc3UmJmdXd5c1Jqak5ueEdORzdxY19mTUQtSTlDSlczcGEyRmJfQVJxNktWUXpGWXdwakJqeGc4ZDVEZUFXeF91SWxSVjhCTHZBT1duamlDNkdkZlhHM3JKcFBlbFEtZVlDZzJVQjFyQ0ZKbUNHT3JlemRwY2ViVUpMVWpNbUxpSnpDWHAzYXg1OU9ya1R4TkxmbktkMHFDbXQ2a3pnVFd4bFBvMWg0REtXQ0RBRUpONUxUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">THQ Nordic Digital Showcase 2025 z pokazem Titan Quest 2 i Gothic 1 Remake ju\u017c dzisiaj! Ogl\u0105dajcie z nami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMUd5OTBCVGxNZ0swcUR2YmR6YkxaZzRBNldLRVZKeXV4eFNVQ2pvbWhMaXFKbXp6X3NfYzFiUmJRTGtweVFRdnAzUGJrb0hzQndmTmRmVW5rdEFfd2FHS1IyOHdMMm8tV1I3OHJiaXIyaDdYb2FybkthZVIzeHFTdU1YaWFYVm1oUU1OWS13Z1VVQUdJTGhieER6TDhPUlhrMmpYYkdfemlPQ2dfM1JNY1paTGtWUXBXUzk3OHlqemhCWXdFSUlTaHpudw?oc=5\" target=\"_blank\">Gothic Remake z nowym materia\u0142em wideo, przedstawiaj\u0105cym Xardasa. Gra zadebiutuje na PC i konsolach w 2026 roku</a>",
        "id": 3232299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOdXkydFhnTFBmR1RmaEtSbk5HSUJmRjU2cU9FaHZOZnc3UmJmdXd5c1Jqak5ueEdORzdxY19mTUQtSTlDSlczcGEyRmJfQVJxNktWUXpGWXdwakJqeGc4ZDVEZUFXeF91SWxSVjhCTHZBT1duamlDNkdkZlhHM3JKcFBlbFEtZVlDZzJVQjFyQ0ZKbUNHT3JlemRwY2ViVUpMVWpNbUxpSnpDWHAzYXg1OU9ya1R4TkxmbktkMHFDbXQ2a3pnVFd4bFBvMWg0REtXQ0RBRUpONUxUUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "THQ Nordic Digital Showcase 2025 z pokazem Titan Quest 2 i Gothic 1 Remake ju\u017c dzisiaj! Ogl\u0105dajcie z nami - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:52.241446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:21:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQV3RPbmxROWhzbVZrWWRUYWo3LXZfN2Y5S1MxWWxRRFJCVFBWTnRVVHlaZzNRQ1pRS2VHelFPQjBkNWpVRGV2U2xnNWZVYjA3SUNxMmtON200NTV6b1hDYjF6RFlkSENseU1vY0lUY0dpaUdlejBmbVFzd3RFVVdZUVRUQlA1bTZ2bS1BMF9SNXNSbVMyRzc5VVEzSjgwYzZ2M09ER2wtUWdWdVVocDJ0eWtYN2o2OS1oTU5xZlFFQklYMEd3ay0w?oc=5\" target=\"_blank\">Karolina Gilon mocno reaguje na s\u0142owa Edwarda Miszczaka. \"Nie dajcie sobie wm\u00f3wi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxQQU4xOHQzSncxX1dsV3RzNE9nbzcxR3VlNU5mN0t2dDl2ckRrUER3LXdDdmF3TElmT2NscHhpTEJoaDNFZVpxNG10aUxiamFYdk1LMXExTS1sakNscGlVWUl6Q2RSOHZ1dGpQR2hhV2Y2OHpUQUFmQW1iUU9PMFgyZU5XWHNDd2ZkSGgzRjZXUm50ZG41SlA2VUVjVE5jMzQ1azdaSjRnTUFtQ3EzaGRBUmtIYlZ1czZzeHZGZnduQkZfaENsTF9MdWxoNjlXbENSZ0RpSjJFaGVhTVBKYmtWTzR5bnBaNUt3UHBEOTRKVVViYzhVRVFxa3VJc0swN0hZSUE?oc=5\" target=\"_blank\">Karolina Gilon odpowiada Edwardowi Miszczakowi. \"Dziewczyny, nie dajcie sobie wm\u00f3wi\u0107, \u017ce z",
        "id": 3225829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQV3RPbmxROWhzbVZrWWRUYWo3LXZfN2Y5S1MxWWxRRFJCVFBWTnRVVHlaZzNRQ1pRS2VHelFPQjBkNWpVRGV2U2xnNWZVYjA3SUNxMmtON200NTV6b1hDYjF6RFlkSENseU1vY0lUY0dpaUdlejBmbVFzd3RFVVdZUVRUQlA1bTZ2bS1BMF9SNXNSbVMyRzc5VVEzSjgwYzZ2M09ER2wtUWdWdVVocDJ0eWtYN2o2OS1oTU5xZlFFQklYMEd3ay0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolina Gilon mocno reaguje na s\u0142owa Edwarda Miszczaka. \"Nie dajcie sobie wm\u00f3wi\u0107\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T21:52:37.065484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQaUJDNnFwcWgtaU9QWi02NVVIX1lRU2Z2LW5JN0ZaUW85c2EzXzQ3RzlLZEJlNU10SnMtWVhBTE5TcUlsWTlFMDVDMXMzdkNSZ0o1QmNBVUxyTTZwenpYWG5wcnZ1THdlYlZtaTBURHhhdTBYWnZxMW1kZkxOZVJ1d2FwZkMteWpYWlFtNXFHUHpTRnA1UW5wUWJlVnlHRDlUNTQ2dnpoajg?oc=5\" target=\"_blank\">Sceny po meczu Legia - Banik. Trenerowi pu\u015bci\u0142y nerwy i si\u0119 zacz\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVHkxRU1hNEVLZUhDa0NyZk5HOGVPbWRDYkp6YlgwLWpvb05YQzdOMzI4TEJkNXRENTdlOHVCSWhxRk9fVkFuY0NUYnRNN1ZCdjIySTFQS2RsY0Jha0RsTFNJYTBaWFlRMFRjb0RHVzg5d1RHWWV2NFpNaDZfMUpMUGNrSXNuWExVdHJpSDF3LXAtTU9QZHJJVnZEc1plQVhVTTdjdDIwV3RQRXphcjJUVm9mVFZkcVBCTVFsb1diM3hWcFk?oc=5\" target=\"_blank\">Uk\u0142u\u0142 Legi\u0119, teraz jest w\u015bciek\u0142y na Polak\u00f3w. Tak si\u0119 zachowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeUdIaWUxUkVPVEs2LXB1SGJqX0",
        "id": 3231941,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQaUJDNnFwcWgtaU9QWi02NVVIX1lRU2Z2LW5JN0ZaUW85c2EzXzQ3RzlLZEJlNU10SnMtWVhBTE5TcUlsWTlFMDVDMXMzdkNSZ0o1QmNBVUxyTTZwenpYWG5wcnZ1THdlYlZtaTBURHhhdTBYWnZxMW1kZkxOZVJ1d2FwZkMteWpYWlFtNXFHUHpTRnA1UW5wUWJlVnlHRDlUNTQ2dnpoajg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny po meczu Legia - Banik. Trenerowi pu\u015bci\u0142y nerwy i si\u0119 zacz\u0119\u0142o - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:51.343875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxORWJTc1MxdEwtWUdiVFNuSjlhcF9zLUx0LUd6MXdmN0xpcEREMlptQlBlQVMxR0ptejRXUW9SSnBnYjhPM3F3MllxdW51Z1VCOVROYzNWYm5CalZCTkJPY18xbF9zNHB6eDJ4Y3YzQnBIbmFnSUFjbVNmdFpOc0hpSFFFenllVzNHendQQ09JVjl3LVFnQkE?oc=5\" target=\"_blank\">Gar\u015b\u0107 informacji o Battlefield 6. Data premiery, cena, beta, multiplayer, fabu\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPT3pDNk1wTHpIWUlVcF9IM3pVX2c0X2VCUXBlNFREbTZZVWZRVHpqcnc2ZTE4eDFLRVNvSC1QTVlTcUExbXJlNW1MMVdxbE11M29fcjQ2dzljQzVVVmVzdFNSSElVZ0F1VEkwbEVfcHdYcU5MN0c0ZklFd21JLURDNm5kOS1WU1BXbGt0MHZNZUtBaTB5UlhaREdrSzJrR0VMWDN2Q19mRndtNXZaS3hXZC15WF9nTS01M25v?oc=5\" target=\"_blank\">Battlefield 6 bez newralgicznej funkcji. To wybawienie dla milion\u00f3w graczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNRDNvR290NGV2S0UzcVhWb2I4ZWZ0SDhXLWk4dGFIaFk",
        "id": 3225824,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxORWJTc1MxdEwtWUdiVFNuSjlhcF9zLUx0LUd6MXdmN0xpcEREMlptQlBlQVMxR0ptejRXUW9SSnBnYjhPM3F3MllxdW51Z1VCOVROYzNWYm5CalZCTkJPY18xbF9zNHB6eDJ4Y3YzQnBIbmFnSUFjbVNmdFpOc0hpSFFFenllVzNHendQQ09JVjl3LVFnQkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gar\u015b\u0107 informacji o Battlefield 6. Data premiery, cena, beta, multiplayer, fabu\u0142a - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:47.862819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:49:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONWlIejRJQnBjVVplamtfYUc1SnhhY2dSamx0el9pS1g5TGN5SHU4YkxIbXJ5SHlZWkxqSkNFMk8xWERSaDA1eXNFS0g1WjM0ZFowMmRtcXRERlBnSmExcG5CSGtlTnZwUDU5S1pJeVJCYUs1a2x5RFFKNENBRXMtcWVqM2RpaFpBbHRxQmxFOVE5VzRaNXJqMGRTTUpvUjIzR1ZmamtsZlVYdVpk?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105gaj\u0105 burze z silnym deszczem. Jest najnowsza prognoza pogody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPRnVlbDlqSkllci1HUWpORHhnOU0tSXlnd0o1dmRTQTJOLTRqeFczaW9yUzlUdDlxTWdtUEpuOUNoU1c4cGZIVjluT1ZuTWxGTVBlUjhpVlhHWlB2N1MzLUJMVGozWTJOcmVQSm1SLTJITkxrVTFLT0VkUU9ERkMweW50bzBabnBRS1F3al8zOHd4X2VLaWZ5ai1RYXhmREI2YW1iNGFPNDhqVUdnRTllLW5QeG1GdVkw?oc=5\" target=\"_blank\">Burze i deszcze sprowadz\u0105 du\u017ce t\u0105pni\u0119cie temperatury. Poczujemy oddech jesieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQNUJaem5EMkwtXzRVMWVDb1p",
        "id": 3225805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONWlIejRJQnBjVVplamtfYUc1SnhhY2dSamx0el9pS1g5TGN5SHU4YkxIbXJ5SHlZWkxqSkNFMk8xWERSaDA1eXNFS0g1WjM0ZFowMmRtcXRERlBnSmExcG5CSGtlTnZwUDU5S1pJeVJCYUs1a2x5RFFKNENBRXMtcWVqM2RpaFpBbHRxQmxFOVE5VzRaNXJqMGRTTUpvUjIzR1ZmamtsZlVYdVpk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105gaj\u0105 burze z silnym deszczem. Jest najnowsza prognoza pogody - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:52.956282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQ1VLRjdnMWJFQmEwLVY4N2NFTzNOTHVHdXJYU1RuMmhRREwySTVpRWlYXzRBMlRQM3h4UzloYjN3Q1gzR1Bmb2J4a2xYSnBNNGZwSElOU1lxSFBVUWRGQkNqbkZZcW5LM3k3bzZzemh2eEEzTm95OXI3d2xnVVhfTE82am4tcTQ0X0xaQzR1YnRBeU93eVlHX211bDF1RXBhQU1DRG13RlBDa2tOT1hIUUNB?oc=5\" target=\"_blank\">Kapitalne wie\u015bci ws. rankingu UEFA! To naprawd\u0119 mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPTlZNbk92UEI4enprcFA2NXhYeXItb0h1N3dwWEhuU1h1cEtYZUM5WGVOeThUaDRIdGNwbjcxNnNmYl9la0NGdEt5WUY2RDVKblNwUHBTSUFOTkFmWUZZMXZIZ2VCaThkNUJidTZhX202NDdBVjVEZFp5RTFPZkstM2FOUWlpMEowZ0xiUHdYQ2sxck9LcHNTTzc3TEFxaVlCT1N6VWlwSTF3dGZFM0loUnVJTEIwU3d5a3JXT08yN21Xd0FDRVlwSU9SZ1dNZ3dKVTdvQ2RXWVViV3F0?oc=5\" target=\"_blank\">Jest pi\u0119knie! Oto krajowy ranking UEFA po historycznym wyczynie polskich klub\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3225833,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQ1VLRjdnMWJFQmEwLVY4N2NFTzNOTHVHdXJYU1RuMmhRREwySTVpRWlYXzRBMlRQM3h4UzloYjN3Q1gzR1Bmb2J4a2xYSnBNNGZwSElOU1lxSFBVUWRGQkNqbkZZcW5LM3k3bzZzemh2eEEzTm95OXI3d2xnVVhfTE82am4tcTQ0X0xaQzR1YnRBeU93eVlHX211bDF1RXBhQU1DRG13RlBDa2tOT1hIUUNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapitalne wie\u015bci ws. rankingu UEFA! To naprawd\u0119 mo\u017ce si\u0119 wydarzy\u0107! - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:49.335338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:16:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeG5RLTU2dnotOVZicWVfWWNiY2kyRjJtcmtsdVB4Umo3d2xFQnlQaEozRXpwLUtfRkpHaTFLd2F5NVd3UmpFY21JN0RJOUY1XzdTSU5ESmhxRGZKLWVHbWpQblI3cElJd3BKNkoxay11aUxIckdLUjBBSmhRNWtvQ01mUjVzeEkzSE93MWdXQjV1THNwYndiTW50SEl3ZzdMT0pPT2x3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe decyzje ministra \u017burka. D\u0142uga lista s\u0119dzi\u00f3w do odwo\u0142ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHdDhfakRoRWVuNEU0bHRncGhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3225813,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeG5RLTU2dnotOVZicWVfWWNiY2kyRjJtcmtsdVB4Umo3d2xFQnlQaEozRXpwLUtfRkpHaTFLd2F5NVd3UmpFY21JN0RJOUY1XzdTSU5ESmhxRGZKLWVHbWpQblI3cElJd3BKNkoxay11aUxIckdLUjBBSmhRNWtvQ01mUjVzeEkzSE93MWdXQjV1THNwYndiTW50SEl3ZzdMT0pPT2x3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe decyzje ministra \u017burka. D\u0142uga lista s\u0119dzi\u00f3w do odwo\u0142ania - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T00:04:35.018984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbXg2NG94SjNrT3V0bUVOajBDSnNOYnJZcGtqeUlubzFJX0d5aHljVXJhMkc3VE1JbVJoTTN6RFZlZkVWOW42LWNGR2gtNmNWSDQ1bERsU290X0c4MlBpVVpUU1M0ZXR3cnlaQUZHUmJseUJUR1AxY0tibGFLNlRIbFJXUFIyTWE4aHJ3UERwRTlQRTNxOHU1bEtwazBZSm01ckd2UXE0dXpzVWhuRjdmbzltNUQ0RGlT?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze ci\u0119cie stali w Energomonta\u017cu. Powstaj\u0105 elementy farmy wiatrowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTkE4eFlwOEQwZ0wteVN4YnlJS1AxRjVxdG1yNnM3VzliYy1EQS1GdTJCQVYwclRRa3FzR1JGbHRuc252MWJLS0w0b3Q4VHc2RTNzc25aMmkwRzhxSzlsa0xMOFpSaWlINTVidEJTTFN6T3Q4Q09YYnRGZkplczBrYkVnZnR5Y01hMmxiVkY5c3AzVkdnbnNiN3RkajBqcnZtMWpWT21RMHNyZw?oc=5\" target=\"_blank\">W Choczewie w\u0142a\u015bnie wystartowa\u0142y roboty przewierceniowe w ramach budowy elektrowni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GlobEnergia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeUdCdHhMU1BNWld4M2Z",
        "id": 3232616,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbXg2NG94SjNrT3V0bUVOajBDSnNOYnJZcGtqeUlubzFJX0d5aHljVXJhMkc3VE1JbVJoTTN6RFZlZkVWOW42LWNGR2gtNmNWSDQ1bERsU290X0c4MlBpVVpUU1M0ZXR3cnlaQUZHUmJseUJUR1AxY0tibGFLNlRIbFJXUFIyTWE4aHJ3UERwRTlQRTNxOHU1bEtwazBZSm01ckd2UXE0dXpzVWhuRjdmbzltNUQ0RGlT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze ci\u0119cie stali w Energomonta\u017cu. Powstaj\u0105 elementy farmy wiatrowej - Trojmiasto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:48.042238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T05:39:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOZHlGLWZlZndra2hxcnY0a1Y2WnFIRFd6UkRfbl94T3ZvdVNDUmw4dEU3QXBRWDJKUGh6VU41YUwyWXFDTXJBWXVqamNVX0VpbEpHQ29ZbDl4ZFFUcGJsXzVQeUMzYzNMNjI3aTNpS3JWTjJQaVNvRUxvUjJCTl9KMkVlY010RXdUMEZ1WFBHMy05S3lUczB5dDJvU1d4UmVjenZnY1laekN3TzNTR0lncThwSHlTQ0pUMTZuZVN0R0otWk5TYy11ZDdfamlETmgzRU9SWTFn?oc=5\" target=\"_blank\">Zmasowany rosyjski atak na Kij\u00f3w. Ro\u015bnie tragiczny bilans ofiar, og\u0142oszono \u017ca\u0142ob\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lOajhidERoSEFGWXh6MTdSWEhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3225806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOZHlGLWZlZndra2hxcnY0a1Y2WnFIRFd6UkRfbl94T3ZvdVNDUmw4dEU3QXBRWDJKUGh6VU41YUwyWXFDTXJBWXVqamNVX0VpbEpHQ29ZbDl4ZFFUcGJsXzVQeUMzYzNMNjI3aTNpS3JWTjJQaVNvRUxvUjJCTl9KMkVlY010RXdUMEZ1WFBHMy05S3lUczB5dDJvU1d4UmVjenZnY1laekN3TzNTR0lncThwSHlTQ0pUMTZuZVN0R0otWk5TYy11ZDdfamlETmgzRU9SWTFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany rosyjski atak na Kij\u00f3w. Ro\u015bnie tragiczny bilans ofiar, og\u0142oszono \u017ca\u0142ob\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:32:52.599379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T05:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcmNlVW16ZGowUEQ1cDEySkp1bnNMWGsyZC1OMXlaZ3Fxb1VvbEVMVHkwZTZIaFJPMkdBNTF1YXpvdm9VTVdQYUgyWHRCQnZLSnRIZTd4alg3dkVUWklnWk5xZjJRMUJUa3p4THp2WE5icGtubUZ0S0VkdnBEWnctTjAwNkpUVkhUWEJjV2c1X0dNWEJfLXMtUUdPTThaWFhzS2s2WkVOQl9DZi1WRnFtZg?oc=5\" target=\"_blank\">Tak pi\u0142karz Banika zareagowa\u0142 na zachowanie kibic\u00f3w Legii przy karnym Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNXzBDM2pFU3R4MENMa2dZTi1BelFLbVUyUlRkZ2o1Q3R0S2o2bGtZSmpqbFlTd1JxLXp3Q2hPVEhNVXZiSGxGNTRhOFN2YUpXVDR4NlNjU2p6a0FNbGFaMkJicVFuaHRlUERpd1YtSFE1R3VTejdYYVYwVXFnZ0xoQTczdDlOTEprSWgtN3E1Y3FWUlYzek5WamZLSWxGcGdCVUFtdjl0dmZKRjlacXZmbk55cU9fcUlPejJTNG1MMjZhU21hczJtVlVKNE15QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Czechach po meczu z Legi\u0105 Warszawa! Oto co napisali o Polakach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3225831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcmNlVW16ZGowUEQ1cDEySkp1bnNMWGsyZC1OMXlaZ3Fxb1VvbEVMVHkwZTZIaFJPMkdBNTF1YXpvdm9VTVdQYUgyWHRCQnZLSnRIZTd4alg3dkVUWklnWk5xZjJRMUJUa3p4THp2WE5icGtubUZ0S0VkdnBEWnctTjAwNkpUVkhUWEJjV2c1X0dNWEJfLXMtUUdPTThaWFhzS2s2WkVOQl9DZi1WRnFtZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak pi\u0142karz Banika zareagowa\u0142 na zachowanie kibic\u00f3w Legii przy karnym Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    }
]