[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Biskupski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:48.806698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:43:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly-infor-pl/9852899,to-pewne-bedzie-wyzsza-kwota-wolna-w-pit-i-nizszy-podatek-od-dochodow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EKYktkuTURBXy8wMTJmZjBmNi1jZWY2LTQ3YTYtYjM5ZS02MjYwMDRjYWVhNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To pewne: b\u0119dzie wy\u017csza kwota wolna w PIT i ni\u017cszy podatek od dochod\u00f3w. Cen\u0105 podatek katastralny czyli nie od metra kwadratowego ale warto\u015bci mieszkania i domu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:49.057735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:42:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9853122,zmienia-ale-nie-zniosa-tak-nas-przerobia-nas-na-szaro-z-podatkiem-b.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/if1ktkuTURBXy8wNjVjMzY5My1jYmE5LTQ0ZmEtOTQyYi1hMTdiMDRlMzQ5OTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmieni\u0105, ale nie znios\u0105. Tak nas przerobi\u0105 na szaro z podatkiem Belki, kt\u00f3ry rujnuje nasze oszcz\u0119dno\u015bci w banku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:49.577138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:55:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9851057,500-plus-na-wypoczynek-w-ramach-nowego-programu-do-rozdania-sa-2-mln-zl-i-liczy-sie-kolejnosc-zgloszen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZsiktkuTURBXy9lOTI4NGU1OS02MDZiLTQ1MzItYjJiZC1lMWRlMTExZjA5OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500 plus na wypoczynek w ramach nowego programu. Do rozdania s\u0105 2 mln z\u0142 i liczy si\u0119 kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:49.775953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:43:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9853214,mozesz-pozegnac-sie-ze-swoja-nieruchomoscia-jesli-nie-zlozysz-tego-wn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sNkktktTURBXy85NzVlZWE2YS0xNjc1LTQ0NzctOWM0MC03YmQ4ZDg0MGE1YmIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Mo\u017cesz po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze swoj\u0105 nieruchomo\u015bci\u0105, je\u015bli nie z\u0142o\u017cysz tego wniosku. Twoje dzieci jej nie odziedzicz\u0105, a lata stara\u0144 p\u00f3jd\u0105 na marne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:49.980960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:14:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9853381,ciag-dalszy-dieselgate-tsue-volkswagen-ponosi-odpowiedzialnosc-za-ur.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OPQktkuTURBXy8wNDFhNDU1NS01NWVlLTRmY2QtODlhMS0zMThhY2M3NWE4ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ci\u0105g dalszy Dieselgate. TSUE: Volkswagen ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107 za urz\u0105dzenia fa\u0142szuj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:50.182039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:28:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9853342,kolejne-zmiany-w-prawie-pracy-to-bedzie-koniec-zbierania-podpisow-i-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UXXktkuTURBXy83YjJlYjNiMi01YzkwLTRiMGItOGE0Yi1kNmM4ZmZlMTE4ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejne zmiany w prawie pracy. To b\u0119dzie koniec zbierania podpis\u00f3w i papierk\u00f3w. Czy pracownicy nadal b\u0119d\u0105 bezpieczni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:50.385227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:21:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9853338,14-krotny-wzrost-atakow-dronow-na-ukraine-w-zaledwie-rok-w-lipcu-padl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0ektkuTURBXy8wODdjMzczZS0yZTc2LTRiMTAtOWRjNy1mZjA0ZjRhMzY5ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "14-krotny wzrost atak\u00f3w dron\u00f3w na Ukrain\u0119 w zaledwie rok. W lipcu pad\u0142 kolejny smutny rekord!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:50.585672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:14:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9853334,ceny-paliw-pojda-w-gore-nowa-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/93wktkuTURBXy9jNDM3MDE4Mi1kODZhLTRmY2ItOThjOC0yZjdmMDE5Njk5YmEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny paliw p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119? Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:50.785623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:59:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9853362,fotowoltaika-z-nowa-oplata-od-9-pazdziernika-tysiace-wlascicieli-inst.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ysVktkuTURBXy9hMzAyNWEwZi0xYThiLTQwOGItOWU5Ny1hNDhiOGJmYzJiZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Fotowoltaika z now\u0105 op\u0142at\u0105. Od 9 pa\u017adziernika tysi\u0105ce w\u0142a\u015bcicieli instalacji zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:50.986365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:46:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9853327,ukrainska-wolontariuszka-ujawnia-straty-armia-topnieje-o-500-ludzi-dz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GZJktkuTURBXy8zNDk2ODkwYS0yYzE5LTRmMzQtYmRhMi04NTRiYzljYjEyZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ukrai\u0144ska wolontariuszka ujawnia straty! Armia topnieje o 500 ludzi dziennie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:51.185818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:25:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9853321,sztuczna-inteligencja-nie-zabierze-pracy-wszystkim-oto-20-zawodow-kt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JEVktkuTURBXy80ZTk0ZWQ1Zi1jMjVmLTQ5NDYtYjNhZi00OGVmZmMwNDUyZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sztuczna inteligencja nie zabierze pracy wszystkim. Oto 20 zawod\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 najbezpieczniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:51.378477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:05:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9853317,najwieksze-lotnisko-w-europie-bedzie-jeszcze-wieksze-jest-plan-rozbud.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kJ0ktkuTURBXy82OTUxN2E4Zi04NTBhLTQzNGMtYjcxYS1lYjEzZWQyYmMwZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najwi\u0119ksze lotnisko w Europie b\u0119dzie jeszcze wi\u0119ksze. Jest plan rozbudowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:51.569059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:44:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9853300,przedsiebiorco-rozliczasz-sie-ryczaltem-rzad-ustalil-wysokosc-dochod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sCaktkuTURBXy8zMjI0NTExNS0yZWU5LTRmM2UtOTkzNS1mMTg0YzFhOGYwMDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przedsi\u0119biorco! Rozliczasz si\u0119 rycza\u0142tem? Rz\u0105d ustali\u0142 wysoko\u015b\u0107 dochodu za 2024 rok. Jak to wp\u0142ynie na Twoje \u015bwiadczenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:51.760245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:35:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9853296,duze-miasto-w-polsce-powiekszy-sie-o-ponad-328-hektarow-jest-decyzja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wHdktkuTURBXy8xZjk3NmQ2Mi1hMmYwLTQ1ZjItOGZjMy0xNWU1N2E1MjFmNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Du\u017ce miasto w Polsce powi\u0119kszy si\u0119 o ponad 328 hektar\u00f3w. Jest decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:51.937241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:30:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9853293,trzesienie-ziemi-uszkodzilo-baze-atomowa-rosyjskiej-floty-sa-zdjecia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BAFktkuTURBXy9kOWE1NjhhNi03M2Q0LTRiM2UtOWMwYS1jMDhkZTQ0OGZhMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi uszkodzi\u0142o baz\u0119 atomow\u0105 rosyjskiej floty. S\u0105 zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:52.114564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:06:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9853277,ukraina-poligonem-dla-swiata-polska-zbrojeniowka-musi-jednak-uwazac-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s8CktktTURBXy9hM2M2YzIwNS03ZWYxLTRmNDQtODlkMS1jMzhmY2ZlOTgyYmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ukraina poligonem dla \u015bwiata? Polska zbrojeni\u00f3wka musi jednak uwa\u017ca\u0107 [ROZMOWA FORSALU]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:52.291857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:00:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9853275,wazna-decyzja-ws-jedynego-w-polsce-reaktora-jadrowego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vQbktkuTURBXy9kNGFiOWI4OS0zMjZmLTQwNWUtYjFkZS1mMDkwZTU2Yzg3NTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wa\u017cna decyzja ws. jedynego w Polsce reaktora j\u0105drowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:52.468258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:59:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9851209,bezplatne-posilki-dla-pracownikow-i-dluga-przerwa-obiadowa-to-prop.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FCOktkuTURBXy8zZGZiNTE1MS01ODMwLTRkYTAtOTU5Zi1jNTkwN2FhYTZkNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "D\u0142u\u017csza przerwa i darmowe posi\u0142ki. Kto zyska takie \u015bwiadczenia podnosz\u0105ce komfort pracy? To kolejna propozycja zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:52.646260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:48:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9853271,podwyzka-nizsza-niz-oczekiwano-na-co-wystarczy-140-zlotych-pracownic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vZWktkuTURBXy85OGFlMWVhNi0yMDZhLTRhN2ItODBlNC00MjcwMWE5ZDA4YjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podwy\u017cka ni\u017csza ni\u017c oczekiwano. Na co wystarczy 140 z\u0142otych? Pracownicy s\u0105 rozczarowani, bo wynagrodzenia strac\u0105 swoj\u0105 si\u0142\u0119 nabywcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:52.824345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:35:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9739637,czy-3-sierpnia-2025-roku-jest-niedziela-handlowa-czy-03082025-zrobimy-zakupy-kiedy-jest-najblizsza-niedziela-handlowa-niedziele-handlowe-bez-zakazu-sierpien-2025-kalendarz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FR_ktkuTURBXy85ZGI1OWE0Ni03ZjdjLTQ3MzQtYTQ4MS1mYWM1N2FhOWJmYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy 3 sierpnia 2025 roku jest niedziela handlowa? Czy 03.08.2025 zrobimy zakupy? Kiedy jest najbli\u017csza niedziela handlowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.002082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:35:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9853272,koniec-boomu-na-chinskie-panele-sloneczne-chinscy-giganci-branzy-zwol.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0KIktkuTURBXy82Yjg4N2UwMy05MGFkLTQzNDktYTY3Mi1jMTM2YjJhMTc5NjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec boomu na chi\u0144skie panele s\u0142oneczne? Chi\u0144scy giganci bran\u017cy zwolnili 1/3 pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.194311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:07:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9853254,to-sami-amerykanie-zaplaca-za-wojne-handlowa-cla-trumpa-cofaja-usa-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7zJktkuTURBXy9mNDlkMDRjOC00N2NhLTRmMzItYWU1Ny1jMzA2YjU2MmYzNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To sami Amerykanie zap\u0142ac\u0105 za wojn\u0119 handlow\u0105? C\u0142a Trumpa cofaj\u0105 USA do lat 30. XX wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.372861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:21:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9851776,piatek-1-sierpnia-ustawowo-dniem-wolnym-od-pracy-czy-wycofac-wnioski-urlopowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/90PktkuTURBXy8wZGUzMDc5My1iOGUzLTRkMzEtYmQzOS03NDljMWQ0ZmY3MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1 sierpnia ustawowo dniem wolnym od pracy? W sejmie zapad\u0142a decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.550322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:20:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9853244,ai-w-twojej-firmie-uwaga-od-sierpnia-2025-obowiazuja-nowe-przepisy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tuCktktTURBXy8wOGMyYWQ2My1lN2YyLTQ4OWMtYmM5Mi0yMjQ2Yjc0YmMwY2EucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "AI w Twojej firmie? Uwaga, od sierpnia 2025 obowi\u0105zuj\u0105 nowe przepisy, kary id\u0105 w miliony euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.727863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:20:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9853242,niemcy-chca-miec-najsilniejsza-armie-w-europie-rosnie-liczba-chetnych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SPBktkuTURBXy9mMzVlZDFmMS03MzczLTRhYTctOTI5OS01NDNiNGRjM2UxYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niemcy chc\u0105 mie\u0107 najsilniejsz\u0105 armi\u0119 w Europie. Ro\u015bnie liczba ch\u0119tnych do Bundeswehry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:53.906538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:02:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9853236,w-razie-wojny-z-rosja-armie-utkna-na-tylach-europa-ma-powazny-proble.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TZYktkuTURBXy9kYmRiZmRmOS0wMGE4LTQyODMtYWY5NS0wNWU1MDAyMjVkMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W razie wojny z Rosj\u0105, armie utkn\u0105 na ty\u0142ach. Europa ma powa\u017cny problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.082375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T08:32:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9853224,ofensywne-szpiegostwo-daleki-kraj-boi-sie-rosji-i-pokazuje-do-czeg.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oEOktkuTURBXy9mZThmMzdhZC00NzU0LTRkYjUtOWNkZi0xMDc1MDA2Njk4NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Ofensywne szpiegostwo\". Daleki kraj boi si\u0119 Rosji i pokazuje, do czego zdolna jest Moskwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.259208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T08:16:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9853219,stan-budowy-drog-w-polsce-zyskamy-1661-km-a-docelowo-bedzie-8-tys-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IKEktkuTURBXy85ZTdkZWE1NC02ODQ4LTQyYjQtOWE3NC0zZGE3NjdlM2RmOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Stan budowy dr\u00f3g w Polsce. Zyskamy 1661 km, a docelowo b\u0119dzie 8 tys. km tras. GDDKiA pokaza\u0142a map\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.436850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T08:06:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9840390,kiedy-14-emerytura-2025-ile-wyniesie-czternasta-emerytura-netto-w-2025-roku-kto-nie-dostanie-14-emerytury-zus-tabela-netto-brutto-pue-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eDiktkuTURBXy80MzhjMzNiNy00YzE2LTQ3Y2YtOTBkOS1hYjgwZDdhZTQ2NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy 14 emerytura 2025? Ile wyniesie czternasta emerytura netto w 2025 roku? Kto nie dostanie 14 emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.640582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T08:00:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9853213,firmy-maja-do-wziecia-miliardy-zlotych-w-dotacjach-i-pozyczkach-kto-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nSGktkuTURBXy9hNjExMzdjYS1hZTU3LTRiOTktYTA0YS1jZWVlYTBlYTMwMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Firmy maj\u0105 do wzi\u0119cia miliardy z\u0142otych w dotacjach i po\u017cyczkach. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.817613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9851969,reforma-szpitalnictwa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JvEktkuTURBXy82NWQ5ZjNhNi0wYmRiLTQwNzQtYTUxMi04NGUwNWQzMjI4MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Reforma szpitalnictwa 2025: 10 najwa\u017cniejszych zmian dla pacjent\u00f3w i szpitali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:54.994866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:39:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9822867,staly-zasilek-dla-bezrobotnych-po-50-roku-zycia-2025-ile-wynosi-netto-i-brutto-ile-trwa-zasilek-dla-bezrobotnych-po-50-roku-zycia-zasilek-z-mops-po-50-60-roku-zycia-netto-tabela-na-reke-warunki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vs2ktkuTURBXy81YjE2YTgwMy00ZDBmLTQzZDItYTQwNS1kMDY3OThiZjk4OWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sta\u0142y zasi\u0142ek dla bezrobotnych po 50. roku \u017cycia 2025 \u2013 ile wynosi netto i brutto? Ile trwa zasi\u0142ek dla bezrobotnych po 50. roku \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:55.172137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:32:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9804228,zasilek-staly-z-mops-2025-ile-wynosi-jakie-sa-kryteria-dochodowe-jakie-warunki-trzeba-spelnic-komu-przysluguje-zasilek-mops-umiarkowany-stopien-niepelnosprawnosci-wzor-wniosku-pdf.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yRnktkuTURBXy9mNjdiY2ZjMC0wMjE1LTQzNzItOTM3MS1kMTU5ZjQ1NTEwOGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zasi\u0142ek sta\u0142y z MOPS 2025 - ile wynosi? Jakie s\u0105 kryteria dochodowe? Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107? Komu przys\u0142uguje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:55.350955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:17:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9848017,8-sierpnia-pieniadze-z-zus-wplyna-na-konto-tysiecy-polakow-mila-niespodzianka-dla-tych-ktorzy-pobieraja-emerytury-i-renty-zus-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IMDktkuTURBXy9hMDQzMzEzYy1kNGU3LTQxMzUtOWQwOS1mOWZlZjg0NDdhMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "8 sierpnia pieni\u0105dze z ZUS wp\u0142yn\u0105 na konto tysi\u0119cy Polak\u00f3w. Mi\u0142a niespodzianka dla tych, kt\u00f3rzy pobieraj\u0105 emerytury i renty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:55.527537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:15:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9853175,amerykanskie-cla-trump-podpisal-nowe-dekrety-ile-zaplaca-poszczegoln.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L_IktkuTURBXy9jYzlkZmUzNy00NWVmLTRlNWYtYmI4OC03YzliOGQyYTcxY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144skie c\u0142a. Trump podpisa\u0142 nowe dekrety. Ile zap\u0142ac\u0105 poszczeg\u00f3lne pa\u0144stwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:55.703936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:03:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9852762,wyplaty-800-plus-sierpien-2025-wczesniejsze-przelewy-na-koncie-juz-dzis-1-sierpnia-sprawdz-kiedy-dostaniesz-pieniadze-zus-terminy-wyplat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h1JktkuTURBXy9kYmFjNTY2My01MGY2LTRkMWUtYjkwYy1jNjE4MTlkYTdkZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wyp\u0142aty 800 plus sierpie\u0144 2025. Wcze\u015bniejsze przelewy na koncie ju\u017c dzi\u015b 1 sierpnia! Sprawd\u017a, kiedy dostaniesz pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:55.880756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:53:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9853166,atak-rakietowy-rosji-na-japonie-rosjanie-pokazali-potencjalne-plany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ARmktkuTURBXy83NTA0YTM2NS0wMjFkLTRjNWEtYmQ2My04YTlhNjM4Y2Y5OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Atak rakietowy Rosji na Japoni\u0119? Rosjanie pokazali potencjalne plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:56.056854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:49:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9853165,co-nowego-w-dronach-i-systemach-ich-zwalczania-wywiad-forsala-z-pols.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kuXktktTURBXy9mNzg2YmY5MC01NzBhLTRhMzQtYWIzNi1kNWNhMDIyMjViMWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polski MON zainteresowa\u0142y systemy antydronowe? Rozmowa z polskim producentem [WYWIAD FORSALA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:56.233105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:44:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9852771,beda-nowe-zasady-wyplaty-ekwiwalentu-za-urlop-co-sie-zmieni-pracown.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vj3ktkuTURBXy83Y2NhMjU0MC0wYjY2LTRiMjQtOGUzOS0zZGExODBhNDU4M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmieni\u0105 si\u0119 zasady wyp\u0142aty ekwiwalentu. Trzeba b\u0119dzie d\u0142u\u017cej czeka\u0107 na pieni\u0105dze. Prace nad projektem s\u0105 ju\u017c w toku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:56.409541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:37:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9852731,juz-we-wrzesniu-pracodawca-bedzie-mogl-sam-wyznaczyc-ci-termin-urlopu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/94gktkuTURBXy8zMmY1MmM0Zi1kMzI2LTRmNWQtYjg0ZC1lNDFlYWI3ZGFkNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ju\u017c we wrze\u015bniu pracodawca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 sam wyznaczy\u0107 ci termin urlopu. Wielu pracownik\u00f3w b\u0119dzie zaskoczonych. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:28:56.682855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T05:15:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3225589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9853128,wiemy-co-jest-celem-rosyjskich-nalotow-w-kijowie-rozwiazujemy-zagadk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xGnktktTURBXy84MjJiN2FiMS1lZDAyLTRmM2EtOGUyMS0yNTEzMGU1NDVmYzgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wiemy, co jest celem rosyjskich nalot\u00f3w w Kijowie! Rozwi\u0105zujemy zagadk\u0119",
        "vote": 0
    }
]