[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:02.591318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:57:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/38724eb2-394b-4f1e-81bf-167bbc1ff853\" width=\"308\" /> Polska waluta w pi\u0105tek ok. 16.30 kontynuuje umacnianie si\u0119 wobec dolara, euro, funta szterlinga oraz franka szwajcarskiego. Wykresy na koniec tygodnia pokazuj\u0105 jednak, \u017ce do najmocniejszej kondycji w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca z\u0142oty wci\u0105\u017c ma jeszcze do nadrobienia.",
        "id": 3223201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zmiana-kursu-zlotego-tak-wypada-wobec-dolara-euro-funta-i-franka-szwajcarskiego-7184621450283776a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/38724eb2-394b-4f1e-81bf-167bbc1ff853",
        "title": "Zmiana kursu z\u0142otego. Tak wypada wobec dolara, euro, funta i franka szwajcarskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:02.862388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:19:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e946258c-4478-453f-b18e-c697c4206e6a\" width=\"308\" /> Umowa podpisana. Pot\u0119\u017cne wzmocnienie wojsk pancernych - 180 czo\u0142g\u00f3w K2 trafi do armii - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Obrony Narodowej. - Dzisiejsza umowa to nie tylko zakup czo\u0142g\u00f3w - to impuls rozwojowy dla polskiej gospodarki - m\u00f3wi\u0142 wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3223202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/umowa-podpisana-polska-buduje-pancerna-potege-7184573023869536a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e946258c-4478-453f-b18e-c697c4206e6a",
        "title": "Umowa podpisana. Polska buduje pancern\u0105 pot\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:03.166998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:32:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ddd9ee5f-a1be-4e36-b111-704976df9086\" width=\"308\" /> Prezes Pa\u0144stwowej Agencji Atomistyki wyda\u0142 zezwolenie na eksploatacj\u0119 reaktora badawczego Maria. Decyzja jest bezterminowa.",
        "id": 3223203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-decyzja-ws-jedynego-polskiego-reaktora-7184561354767104a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ddd9ee5f-a1be-4e36-b111-704976df9086",
        "title": "Jest decyzja ws. jedynego polskiego reaktora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:03.427771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:06:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5f24b483-3480-472c-bb94-66676b7bab1e\" width=\"308\" /> Premier W\u0119gier Viktor Orban zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek w rozmowie z radiem Kossuth plan ochrony pracownik\u00f3w i fabryk przed konsekwencjami og\u0142oszonej w lipcu umowy handlowej pomi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 i USA.",
        "id": 3223204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orban-reaguje-na-amerykanskie-cla-oto-jego-plan-7184548981828352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5f24b483-3480-472c-bb94-66676b7bab1e",
        "title": "Orban reaguje na ameryka\u0144skie c\u0142a. Oto jego plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:03.662418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:19:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/77f7f1bb-aa68-43ef-9c61-24ecf761ef9c\" width=\"308\" /> Grupa Azoty i Orlen podpisa\u0142y nowe Memorandum of Understanding, kt\u00f3re ma na celu kontynuacj\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy rozpocz\u0119tej poprzednimi umowami, kt\u00f3re w\u0142a\u015bnie wygas\u0142y - poinformowa\u0142a Grupa Azoty w pi\u0105tkowym komunikacie prasowym.",
        "id": 3223205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-dalej-z-glosna-inwestycja-jest-nowe-porozumienie-gigantow-7184540019898976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/77f7f1bb-aa68-43ef-9c61-24ecf761ef9c",
        "title": "Co dalej z g\u0142o\u015bn\u0105 inwestycj\u0105? Jest nowe porozumienie gigant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:03.889882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:52:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6577653e-88b6-4506-932e-e58cc38c068e\" width=\"308\" /> Premier Kanady Mark Carney oznajmi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jest rozczarowany podpisaniem przez prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa dekretu o podniesieniu z 25 do 35 proc. ce\u0142 na kanadyjskie towary nieobj\u0119te porozumieniem handlowym mi\u0119dzy USA, Meksykiem i Kanad\u0105.",
        "id": 3223206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-podnosi-cla-kanada-komentuje-7184494191610464a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6577653e-88b6-4506-932e-e58cc38c068e",
        "title": "Trump podnosi c\u0142a. Kanada komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:04.118225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:26:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8c1e84f-506b-4ede-9e61-2934ac174d0f\" width=\"308\" /> Umowa wykonawcza na pozyskanie kolejnych 180 czo\u0142g\u00f3w K2, w tym pierwszych czo\u0142g\u00f3w w konfiguracji K2PL, zosta\u0142a podpisana w pi\u0105tek w gliwickich zak\u0142adach Bumar-\u0141ab\u0119dy.",
        "id": 3223207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/takiego-kontraktu-jeszcze-nie-bylo-kolejne-czolgi-dla-polski-7184486307527264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8c1e84f-506b-4ede-9e61-2934ac174d0f",
        "title": "Takiego kontraktu jeszcze nie by\u0142o. Kolejne czo\u0142gi dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:04.348710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:01:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 01.08.2025. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9413 z\u0142.",
        "id": 3223208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-01-08-2025-7184484270111328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 01.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:04.585784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 01.08.2025. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5991 z\u0142.",
        "id": 3223209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-01-08-2025-7184484256361216a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 01.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:05.044919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 01.08.2025. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.7435 z\u0142.",
        "id": 3223211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-01-08-2025-7184484238232160a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 01.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:04.817679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T07:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 01.08.2025. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2756 z\u0142.",
        "id": 3223210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-01-08-2025-7184484238949120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 01.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:05.275683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:39:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91ffb702-1062-4d74-b858-21b2f560f839\" width=\"308\" /> Somaliland, kt\u00f3ry og\u0142osi\u0142 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 od Somalii w 1991 roku, oferuje Stanom Zjednoczonym baz\u0119 wojskow\u0105 oraz dost\u0119p do kluczowych minera\u0142\u00f3w w zamian za mi\u0119dzynarodowe uznanie.",
        "id": 3223212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/mamy-lit-i-rope-nietypowy-apel-do-trumpa-7184477346536032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91ffb702-1062-4d74-b858-21b2f560f839",
        "title": "\"Mamy lit i rop\u0119\". Nietypowy apel do Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:05.506652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T06:10:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/60f83d5c-d704-40be-abae-5beb07735cf4\" width=\"308\" /> Grupa mieszka\u0144c\u00f3w Panamy, kt\u00f3rzy maj\u0105 zosta\u0107 wysiedleni w zwi\u0105zku z planem zwi\u0119kszenia przepustowo\u015bci Kana\u0142u Panamskiego, z\u0142o\u017cy\u0142a  skarg\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego. Ich zdaniem projekt budowy sztucznego jeziora, wyceniany na 1,6 mld dolar\u00f3w, jest niekonstytucyjny.",
        "id": 3223213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rozbudowa-kanalu-panamskiego-jest-skarga-do-sadu-7184468714658560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/60f83d5c-d704-40be-abae-5beb07735cf4",
        "title": "Rozbudowa Kana\u0142u Panamskiego. Jest skarga do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T16:57:05.738899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T05:53:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c2618acf-aeb8-45db-b757-046129d703c8\" width=\"308\" /> Polska uruchamia program poszukiwania surowc\u00f3w krytycznych - wynika z ustale\u0144 money.pl. Nowa strategia ma zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo gospodarcze kraju, a tak\u017ce u\u0142atwi\u0107 poszukiwania i wydobycie cennych z\u0142\u00f3\u017c polskim podmiotom.",
        "id": 3223214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/polska-poszuka-surowcow-krytycznych-rzad-szykuje-plan-znamy-szczegoly-7184274049796864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c2618acf-aeb8-45db-b757-046129d703c8",
        "title": "Mied\u017a, baryt i lit w polskiej ziemi? Rz\u0105d szykuje plan, znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    }
]