[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:51:32.973380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:51:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3231563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166117-niebawem_wazne_zmiany_dla_pasazerow_poznanskiej_lawicy_jest_jedynym_lotniskiem_w_polsce_dysponujacym_taka_technologia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebawem wa\u017cne zmiany dla pasa\u017cer\u00f3w pozna\u0144skiej \u0141awicy. &quot;Jest jedynym lotniskiem w Polsce dysponuj\u0105cym tak\u0105 technologi\u0105!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:51:33.330739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:51:32+00:00",
        "description": "Marcin Go\u0142ek - dotychczasowy cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Pozna\u0144skie Inwestycje Miejskie oraz wieloletni doradca Jacka Ja\u015bkowiaka - 1 sierpnia obj\u0105\u0142 stanowisko zast\u0119pcy prezydenta Poznania.",
        "id": 3231565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166115-nowy_zastepca_prezydenta_poznania_rozpoczal_prace_najwazniejsze_dla_mnie_jest_bezpieczenstwo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy zast\u0119pca prezydenta Poznania rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119. &quot;Najwa\u017cniejsze dla mnie jest bezpiecze\u0144stwo&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:51:32.790290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:51:32+00:00",
        "description": "Chodzi o terminal &quot;Zebra&quot;.",
        "id": 3231562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166109-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny_maja_nagranie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny.  Maj\u0105 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:51:33.154536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:51:32+00:00",
        "description": "Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 kurs\u00f3w si\u0119 nie zmieni.",
        "id": 3231564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166116-scisk_w_autobusach_i_tramwajach_w_dni_meczowe_na_razie_zmian_nie_bedzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015acisk w autobusach i tramwajach w dni meczowe? Na razie zmian nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:46:07.901679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:46:07+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Starym \u017begrzu.",
        "id": 3231022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166113-akcja_policji_na_poznanskim_osiedlu_zatrzymano_mezczyzne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji na pozna\u0144skim osiedlu. Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:46:07.540332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:46:07+00:00",
        "description": "Pok\u0142\u00f3ci\u0142y si\u0119 dzieci.",
        "id": 3231020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166114-policjant_po_godzinach_interweniowal_na_placu_zabaw_w_regionie_ma_stanac_przed_sadem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant po godzinach interweniowa\u0142 na placu zabaw w regionie. Ma stan\u0105\u0107 przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:46:08.078027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:46:07+00:00",
        "description": "Czworono\u017cni weterani znajd\u0105 tam sw\u00f3j dom.",
        "id": 3231023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166112-powstanie_wyjatkowe_miejsce_na_mapie_wielkopolski_jestesmy_prekursorami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie wyj\u0105tkowe miejsce na mapie Wielkopolski. &quot;Jeste\u015bmy prekursorami&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T19:46:07.724467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T19:46:07+00:00",
        "description": "O wycofaniu produktu informuje Auchan.",
        "id": 3231021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166110-znana_siec_wycofuje_cukier?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana sie\u0107 wycofuje cukier!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:40:33.762044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:40:29+00:00",
        "description": "Dzi\u015b obchodzona jest 81. rocznica wybuchu Powstania Warszawskiego. Obchody odby\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu.",
        "id": 3230097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166111-godzina_w_rowniez_w_poznaniu_uczczono_wazna_rocznice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godzina &quot;W&quot;. R\u00f3wnie\u017c w Poznaniu uczczono wa\u017cn\u0105 rocznic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:40:33.941664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:40:29+00:00",
        "description": "Koleje Wielkopolskie zapraszaj\u0105 do udzia\u0142u w og\u00f3lnopolskim badaniu satysfakcji pasa\u017cer\u00f3w kolei, organizowanym przez Urz\u0105d Transportu Kolejowego.",
        "id": 3230098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166108-pasazerowie_maja_szanse_ocenic_min_rozklad_jazdy_pociagow_wystarczy_poswiecic_chwile?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie maj\u0105 szans\u0119 oceni\u0107 m.in. rozk\u0142ad jazdy poci\u0105g\u00f3w. Wystarczy po\u015bwi\u0119ci\u0107 chwil\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:35.735668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:37:35+00:00",
        "description": "Grozi mu wi\u0119zienie.",
        "id": 3226663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166106-agresywny_29_latek_zaatakowal_policjantki_podczas_interwencji_w_regionie_konieczne_bylo_wezwanie_wsparcia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agresywny 29-latek zaatakowa\u0142 policjantki podczas interwencji w regionie. Konieczne by\u0142o wezwanie wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:35.557514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:37:35+00:00",
        "description": "Z Funduszy Szwajcarskich.",
        "id": 3226662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166107-dwa_miasta_z_naszego_regionu_o_krok_od_wielkiego_dofinansowania_chodzi_o_kilkadziesiat_milionow_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa miasta z naszego regionu o krok od wielkiego dofinansowania. Chodzi o kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:35.916130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:37:35+00:00",
        "description": "Sytuacja jest ju\u017c opanowana.",
        "id": 3226664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166105-syrena_na_debcu_wyla_kilkadziesiat_minut_co_sie_stalo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrena na D\u0119bcu wy\u0142a kilkadziesi\u0105t minut. &quot;Co si\u0119 sta\u0142o?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:36.113457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:32:00+00:00",
        "description": "Miasto Pozna\u0144 zn\u00f3w chce nag\u0142o\u015bni\u0107 dzia\u0142ania kobiet w stolicy Wielkopolski, organizuj\u0105c kolejn\u0105 edycj\u0119 akcji spo\u0142ecznej &quot;Poznanianki&quot;. Kandydatki mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 do 14 wrze\u015bnia.",
        "id": 3226665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166104-beda_wybierac_poznanianki_2025_rusza_nabor?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 wybiera\u0107 &quot;Poznanianki 2025&quot;. Rusza nab\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:36.307237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:02:00+00:00",
        "description": "Poprzednia zosta\u0142a niedawno odwo\u0142ana.",
        "id": 3226666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166103-jest_nowa_zastepczyni_prezydenta_jednego_z_wielkopolskich_miast?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa zast\u0119pczyni prezydenta jednego z wielkopolskich miast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:36.535580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:32:00+00:00",
        "description": "Rower uda\u0142o si\u0119 odzyska\u0107.",
        "id": 3226667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166102-kradziez_na_parkingu_przy_jednej_z_galerii_w_regionie_policjanci_szybko_rozwiazali_zagadke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c na parkingu przy jednej z galerii w regionie. Policjanci szybko rozwi\u0105zali zagadk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:36.872582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:02:00+00:00",
        "description": "Mowa o kinie pod chmurk\u0105.",
        "id": 3226668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166100-popularna_letnia_atrakcja_dzis_w_dwoch_lokalizacjach_wstep_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna letnia atrakcja dzi\u015b w dw\u00f3ch lokalizacjach. Wst\u0119p za darmo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:37.306577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:45:00+00:00",
        "description": "Na ulicy Ksi\u0119cia Mieszka I trwa akcja ratunkowa.",
        "id": 3226669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166101-wypadek_z_udzialem_dwoch_samochodow_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em dw\u00f3ch samochod\u00f3w w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:37.590533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:30:00+00:00",
        "description": "Dobieg\u0142a ko\u0144ca inwestycja na ulicy Garaszewo, kt\u00f3ra polega\u0142a na budowie chodnik\u00f3w oraz do\u015bwietlonych przej\u015b\u0107 dla pieszych.",
        "id": 3226670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166099-zakonczyl_sie_remont_za_950_tys_zl_piesi_juz_nie_musza_poruszac_sie_tu_poboczem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 remont za 950 tys. z\u0142. Piesi ju\u017c nie musz\u0105 porusza\u0107 si\u0119 tu poboczem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:37.900805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:53:00+00:00",
        "description": "Chodzi o przejazdy na Gol\u0119ci\u0144skiej i Lutyckiej.",
        "id": 3226671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166098-koniec_przejazdow_kolejowych_na_dwoch_poznanskich_ulicach_zmiany_w_organizacji_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec przejazd\u00f3w kolejowych na dw\u00f3ch pozna\u0144skich ulicach. Zmiany w organizacji ruchu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:38.169298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:37:00+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bnie 1 sierpnia w \u017cycie wchodz\u0105 zmiany przeg\u0142osowane przez miejskich radnych.",
        "id": 3226672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166097-od_piatku_mozliwe_wyzsze_oplaty_za_przejazd_taksowka_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od pi\u0105tku mo\u017cliwe wy\u017csze op\u0142aty za przejazd taks\u00f3wk\u0105 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:38.411969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T14:17:00+00:00",
        "description": "Chodzi o plac zabaw w pobli\u017cu p\u0119tli Zawady.",
        "id": 3226673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166096-miejski_plac_zabaw_wylaczony_z_uzytku_priorytetem_bezpieczenstwo_dzieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejski plac zabaw wy\u0142\u0105czony z u\u017cytku. &quot;Priorytetem bezpiecze\u0144stwo dzieci&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:38.741787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:56:00+00:00",
        "description": "43-latek z powiatu ko\u0142obrzeskiego ma sporo na sumieniu.",
        "id": 3226674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166095-uciekal_przed_policjantami_przez_trzy_powiaty_skonczyl_na_plocie_dachujac_wyciagnal_zapalniczke_i_grozil_mundurowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142 przed policjantami przez trzy powiaty. Sko\u0144czy\u0142 na p\u0142ocie dachuj\u0105c, wyci\u0105gn\u0105\u0142 zapalniczk\u0119 i grozi\u0142 mundurowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:39.031383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T13:23:00+00:00",
        "description": "To mieszkanka Ostrowa Wielkopolskiego.",
        "id": 3226675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166094-wielkopolanka_poszla_do_szpitala_na_rutynowy_zabieg_skonczylo_sie_udarem_i_walka_o_zycie_jest_zbiorka_na_leczenie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolanka posz\u0142a do szpitala na rutynowy zabieg, sko\u0144czy\u0142o si\u0119 udarem i walk\u0105 o \u017cycie. Jest zbi\u00f3rka na leczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:39.286422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:49:00+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek jest ostatnim dniem funkcjonowania &quot;Przystanku Jowita&quot;.",
        "id": 3226676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166093-koniec_znanego_lokalu_gastronomicznego_w_centrum_poznania_jadali_tu_mieszkancy_studenci_ale_i_wykladowcy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec znanego lokalu gastronomicznego w centrum Poznania. Jadali tu mieszka\u0144cy, studenci, ale i wyk\u0142adowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:39.549509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T12:12:00+00:00",
        "description": "Do kradzie\u017cy z w\u0142amaniem dochodzi\u0142o w okresie od lutego do kwietnia bie\u017c\u0105cego roku.",
        "id": 3226677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166092-wlamanie_na_terenie_mtp_w_trakcie_targow_zatrzymano_pasera_odzyskano_mienie_warte_prawie_90_tysiecy_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie na terenie MTP w trakcie targ\u00f3w. Zatrzymano pasera, odzyskano mienie warte prawie 90 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:39.823626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:38:00+00:00",
        "description": "Nasz Czytelnik mieszka na osiedlu Armii Krajowej.",
        "id": 3226678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166091-znowu_problem_z_dostarczaniem_listow_w_poznaniu_wczoraj_otrzymalem_listy_datowane_na_25_i_26_czerwca_oraz_3_lipca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu problem z dostarczaniem list\u00f3w w Poznaniu. &quot;Wczoraj otrzyma\u0142em listy datowane na 25 i 26 czerwca oraz 3 lipca&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:40.131890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T11:00:00+00:00",
        "description": "Sprawa Galerii D\u0119biec zdaje si\u0119 by\u0107 przes\u0105dzona.",
        "id": 3226679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166087-poznanska_galeria_do_wyburzenia_w_przyszlym_roku_w_jej_miejscu_mieszkania_ile_to_sie_okaze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska galeria do wyburzenia w przysz\u0142ym roku. W jej miejscu mieszkania. Ile? To si\u0119 oka\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:40.395046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T10:28:00+00:00",
        "description": "Czeka nas kolejna zmiana w organizacji ruchu na odcinku A2 Pozna\u0144 Krzesiny - Pozna\u0144 Wsch\u00f3d.",
        "id": 3226680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166089-od_niedzieli_kolejne_zmiany_na_rozbudowywanym_poznanskim_odcinku_a2_bez_wjazdu_na_mop_y_nie_zatankujemy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od niedzieli kolejne zmiany na rozbudowywanym pozna\u0144skim odcinku A2. Bez wjazdu na MOP-y, nie zatankujemy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:37:40.647550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T09:50:00+00:00",
        "description": "Na miejscu s\u0105 stra\u017cacy.",
        "id": 3226681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166090-pozar_auta_na_wjezdzie_do_poznanskiego_centrum_handlowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car auta na wje\u017adzie do pozna\u0144skiego centrum handlowego",
        "vote": 0
    }
]