[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T22:59:15.382158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T22:59:14+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3232304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42796251-kalendarium-sobota-2-sierpnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 2 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T20:47:37.136925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T20:33:00+00:00",
        "description": "Osoby, kt\u00f3ra zechc\u0105 sprzeda\u0107 mieszkanie lub dom otrzymane w drodze spadku lub darowizny, nie b\u0119d\u0105 ju\u017c musia\u0142y przynosi\u0107 do notariusza za\u015bwiadczenia z urz\u0119du skarbowego.",
        "id": 3231526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art42796551-prostsza-sprzedaz-otrzymanej-nieruchomosci-jest-podpis-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prostsza sprzeda\u017c otrzymanej nieruchomo\u015bci. Jest podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:33.372183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:36:32+00:00",
        "description": "\u201eW zwi\u0105zku z wysoce prowokacyjnymi wypowiedziami by\u0142ego prezydenta Rosji, Dmitrija Miedwiediewa (...) wyda\u0142em polecenie rozmieszczenia dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych o nap\u0119dzie atomowym w odpowiednich rejonach\u201d \u2013 przekaza\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3230000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42796321-donald-trump-reaguje-na-slowa-dmitrija-miedwiediewa-wydal-polecenie-zalogom-dwoch-okretow-podwodnych-o-napedzie-atomowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump reaguje na s\u0142owa Dmitrija Miedwiediewa. Wyda\u0142 polecenie za\u0142ogom dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych o nap\u0119dzie atomowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T18:36:33.584328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T18:36:32+00:00",
        "description": "Pewne uchybienia w procedurze powo\u0142ywania s\u0119dziego na urz\u0105d mog\u0105 same w sobie wskazywa\u0107, \u017ce dani s\u0119dziowie nie spe\u0142niaj\u0105 wymog\u00f3w  niezawis\u0142o\u015bci i bezstronno\u015bci - uwa\u017ca rzecznik generalny Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci. Wskaza\u0142, o jakie uchybienia chodzi.",
        "id": 3230001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42796281-test-niezawislosci-sedziego-jest-opinia-rzecznika-generalnego-tsue-ws-gekus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test niezawis\u0142o\u015bci s\u0119dziego. Jest opinia rzecznika generalnego TSUE ws. Gekus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:15.838951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "Zapowied\u017a debaty o prezydenturze Andrzeja Dudy, kt\u00f3ra ma si\u0119 odby\u0107 w niedziel\u0119 w TVP Info, daleko odchodzi od wymog\u00f3w bezstronno\u015bci i obiektywizmu. Do tego stopnia, \u017ce jestem got\u00f3w broni\u0107 Dud\u0119.",
        "id": 3225942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42796051-boguslaw-chrabota-blazenstwa-andrzeja-dudy-czy-tvp-info",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: B\u0142aze\u0144stwa Andrzeja Dudy czy TVP Info?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:15.208197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "Poeta, prozaik i autor tekst\u00f3w piosenek Jacek Cygan ruszy\u0142 tropem Goethego przez W\u0142ochy. W nowym odcinku podcastu Rzecz o ksi\u0105\u017ckach opowiada o ksi\u0105\u017cce \u201eCiao, Goethe!\u201d, w kt\u00f3rej po\u0142\u0105czy\u0142 dziennik z eseistyk\u0105, podr\u00f3\u017c z literatur\u0105, a niemieckiego klasyka z polsk\u0105 wra\u017cliwo\u015bci\u0105.",
        "id": 3225939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-ksiazkach/art42657911-ciao-goethe-jacek-cygan-w-podrozy-do-wloch-sladami-literatury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCiao, Goethe!\u201d: Jacek Cygan w podr\u00f3\u017cy do W\u0142och \u015bladami literatury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:14.572242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "\u201eW zwi\u0105zku z wysoce prowokacyjnymi wypowiedziami by\u0142ego prezydenta Rosji, Dmitrija Miedwiediewa (...) wyda\u0142em polecenie rozmieszczenia dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych o nap\u0119dzie atomowym w odpowiednich rejonach\u201d \u2013 przekaza\u0142 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3225936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42796321-donald-trump-reaguje-na-slowa-dmitrija-miedwiediewa-wydal-polecenie-zalogom-dwoch-okretow-podwodnych-o-napedzie-jadrowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump reaguje na s\u0142owa Dmitrija Miedwiediewa. Wyda\u0142 polecenie za\u0142ogom dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych o nap\u0119dzie j\u0105drowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:14.787525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "Jak oceni\u0142 \u2013 po raz kolejny \u2013 prezydent USA Donald Trump, wojna na Ukrainie \u201enigdy nie powinna by\u0142a si\u0119 wydarzy\u0107\u201d. \u201eTo wojna Bidena, nie 'TRUMPA'. Ja jestem tu tylko po to, \u017ceby spr\u00f3bowa\u0107 j\u0105 zako\u0144czy\u0107!\u201d \u2013 zaznaczy\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca we wpisie opublikowanym w nale\u017c\u0105cym do niego serwisie Truth Social.",
        "id": 3225937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42796241-donald-trump-znow-pisze-o-wojnie-na-ukrainie-wspomnial-o-stratach-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w pisze o wojnie na Ukrainie. Wspomnia\u0142 o stratach Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:15.629101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "Po nag\u0142ej rezygnacji Gintautasa Paluckasa litewscy socjaldemokraci szukaj\u0105 w swoich szeregach nowego szefa rz\u0105du. \u2013 Je\u017celi trzeba b\u0119dzie wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107, to j\u0105 wezm\u0119 \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Robert Duchniewicz, jeden z kandydat\u00f3w. Polak.",
        "id": 3225941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42795761-polak-premierem-litwy-robert-duchniewicz-na-krotkiej-liscie-kandydatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak premierem Litwy? Robert Duchniewicz na kr\u00f3tkiej li\u015bcie kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:16.049227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:33:14+00:00",
        "description": "Wiceprezes szczeci\u0144skiego S\u0105du Okr\u0119gowego s\u0119dzia Joanna W.-K., kt\u00f3r\u0105 31 lipca zatrzyma\u0142a policja, zosta\u0142a zawieszona w obowi\u0105zkach. Jak przekaza\u0142 rzecznik SO w Szczecinie, mog\u0142a dopu\u015bci\u0107 si\u0119 przest\u0119pstwa polegaj\u0105cego na prowadzeniu pojazdu mechanicznego w stanie nietrze\u017awo\u015bci lub pod wp\u0142ywem \u015brodka odurzaj\u0105cego.",
        "id": 3225943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42796191-wiceprezes-sadu-w-szczecinie-kierowala-pod-wplywem-zurek-zawiesil-jej-szefa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezes s\u0105du w Szczecinie kierowa\u0142a \"pod wp\u0142ywem\"? \u017burek zawiesi\u0142 jej szefa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:16.277789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:12:41+00:00",
        "description": "Spadkobiercy tw\u00f3rc\u00f3w pot\u0119gi francuskiej marki Herm\u00e8s nale\u017c\u0105\u00a0do grona najbogatszych os\u00f3b w Europie. Jednak rodzin\u0105 od kilku lat wstrz\u0105sa sp\u00f3r dotycz\u0105cy maj\u0105tku jednego z cz\u0142onk\u00f3w rodziny. Chodzi o ogromne pieni\u0105dze. G\u0142os zabra\u0142 ostatnio prezes francuskiej firmy.",
        "id": 3225944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art42795641-gdzie-zniknelo-14-miliardow-euro-tajemnice-jednej-z-najbogatszych-rodzin-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie znikn\u0119\u0142o 14 miliard\u00f3w euro? Tajemnice jednej z najbogatszych rodzin Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:16.455621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:07:37+00:00",
        "description": "Z Wielunia wyjad\u0105 wojskowe Jelcze. Obni\u017cenie popytu na rynku cywilnym sp\u00f3\u0142ka stara si\u0119 nadrobi\u0107 zam\u00f3wieniami pa\u0144stwowymi.",
        "id": 3225945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42795711-wielton-bedzie-montowal-jelcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielton b\u0119dzie montowa\u0142 Jelcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:16.634583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T17:04:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem, przed polsk\u0105 gospodark\u0105 dobrych 12 miesi\u0119cy: ze wzrostem gospodarczym ponad 3,5 proc., inflacj\u0105 w celu NBP, oraz z obni\u017canymi stopami procentowymi. Tak wynika z kwartalnych prognoz dla \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3225946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42795721-prognozy-gospodarcze-dla-polski-ii-kwartal-2025-co-z-inflacja-i-pkb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognozy gospodarcze dla Polski - II kwarta\u0142 2025.  Co z inflacj\u0105 i PKB?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:16.811419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:59:37+00:00",
        "description": "Zainteresowanie ofertami mieszka\u0144 na wynajem w czerwcu by\u0142o o 5 proc. mniejsze ni\u017c w maju. Ile kosztuje wynajem mieszka\u0144? Jaka jest op\u0142acalno\u015b\u0107 inwestycji w mieszkania na wynajem?",
        "id": 3225947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/infografiki/art42795681-rynek-najmu-mieszkan-czerwiec-2025-popyt-rosnie-galopady-cen-nie-ma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek najmu mieszka\u0144 - czerwiec 2025. Popyt ro\u015bnie, galopady cen nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:17.001091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:41:27+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o osadzeniu w areszcie szpiega, kt\u00f3ry dwa dni temu zosta\u0142 zatrzymany przez Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego (ABW).",
        "id": 3225948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42795631-abw-zatrzymala-szpiega-dopadniemy-kazdego-raczej-predzej-niz-pozniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABW zatrzyma\u0142a szpiega. \u201eDopadniemy ka\u017cdego. Raczej pr\u0119dzej ni\u017c p\u00f3\u017aniej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:17.210484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:34:20+00:00",
        "description": "S\u0142absze od oczekiwa\u0144 ameryka\u0144skie dane z rynku pracy uderzy\u0142y w notowania dolara. Z faktu tego skorzysta\u0142 z\u0142oty, kt\u00f3ry wobec dolara zacz\u0105\u0142 si\u0119 umacnia\u0107 o ponad 1 proc.",
        "id": 3225949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42795591-amerykanskie-dane-namieszaly-na-rynku-odwrot-od-dolara-zloty-zyskuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie dane namiesza\u0142y na rynku. Odwr\u00f3t od dolara, z\u0142oty zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:17.420687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:15:00+00:00",
        "description": "Punktem wsp\u00f3lnym dla dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych opowie\u015bci o Dorze Maar, kochance Pabla Picassa, jest fakt, \u017ce autorkami s\u0105 kobiety.",
        "id": 3225950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42787201-dora-maar-dwa-oblicza-milosci-i-szukajac-dory-maar-dwa-portrety-surrealistki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDora Maar. Dwa oblicza mi\u0142o\u015bci\u201d i \u201eSzukaj\u0105c Dory Maar\u201d: Dwa portrety surrealistki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:17.630825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:13:17+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce rozmowy mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 b\u0119d\u0105 kontynuowane, a grupy robocze b\u0119d\u0105 mog\u0142y om\u00f3wi\u0107 potencjalne kompromisy. Zastrzeg\u0142 przy tym, \u017ce cele Moskwy nie zmieni\u0142y si\u0119. Gotowo\u015b\u0107 do spotkania z Putinem wyrazi\u0142 natomiast prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 3225951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42795091-wladimir-putin-po-ultimatum-donalda-trumpa-ukraina-cele-rosji-sa-jasne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin po ultimatum Donalda Trumpa: Ukraina? Cele Rosji s\u0105 jasne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:17.840175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:10:00+00:00",
        "description": "\u201eFantastyczna 4: Pierwsze kroki\u201d to nie tylko film superbohaterski, ale te\u017c pokaz efektownej koncepcji artystycznej.",
        "id": 3225952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42787191-fantastyczna-4-pierwsze-kroki-komiks-z-nuta-konserwatywna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFantastyczna 4: Pierwsze kroki\u201d: Komiks z nut\u0105 konserwatywn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:18.048603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:05:00+00:00",
        "description": "Opowiadania \u201eZa tamtymi drzwiami\u201d S\u0142awomira Rogowskiego s\u0105 jak zbi\u00f3r odcink\u00f3w, kt\u00f3re sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na\u00a0pasjonuj\u0105cy serial o\u00a0\u017cyciu.",
        "id": 3225953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42787171-za-tamtymi-drzwiami-to-co-w-pamieci-jeszcze-plonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZa tamtymi drzwiami\u201d: To, co w pami\u0119ci jeszcze p\u0142onie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:18.257909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T16:00:00+00:00",
        "description": "Gra planszowa \u201eTkacze burz\u201d ucieszy introwertyk\u00f3w: tu\u00a0do zabawy nie potrzeba innych ludzi.",
        "id": 3225954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42787161-tkacze-burz-storm-weavers-krasnoludy-dla-singli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTkacze burz / Storm Weavers\u201d: Krasnoludy dla singli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:15.419210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T15:44:00+00:00",
        "description": "Katarzyna Duber-Stachurska nie jest ju\u017c prezesk\u0105 Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Zast\u0105pi\u0142 j\u0105 Krzysztof Gulda. Jego nazwisko pojawi\u0142o si\u0119 na stronie PARP. Agencja i rz\u0105dowe struktury informacyjne nie poinformowa\u0142y oficjalnie o zmianie.",
        "id": 3225940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42795331-zmiana-na-stanowisku-szefa-parp-jest-nowy-p-o-prezesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana na stanowisku szefa PARP. Jest nowy p.o. prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-01T17:33:14.998020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-01T04:51:37+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Siergiej \u0141awrow, w artykule opublikowanym na \u0142amach rosyjskiego dziennika, podwa\u017ca sens istnienia OBWE.",
        "id": 3225938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42793081-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1255",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1255",
        "vote": 0
    }
]