[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:49:00+00:00",
        "description": "Mercedes-Benz mo\u017ce podj\u0105\u0107 radykalny krok i wycofa\u0107 ze sprzeda\u017cy w Stanach Zjednoczonych swoje najta\u0144sze modele samochod\u00f3w. Powodem s\u0105 c\u0142a w wysoko\u015bci 25 proc., kt\u00f3re administracja prezydenta Donalda Trumpa planuje wprowadzi\u0107 w najbli\u017cszym czasie. Niemiecki koncern obawia si\u0119, \u017ce nowe op\u0142aty celne uczyni\u0105 sprzeda\u017c podstawowych modeli w USA nieop\u0142acaln\u0105.",
        "id": 2462080,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/mercedes-rozwaza-wycofanie-tanszych-modeli-przez-cla-trumpa/dve3g43",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercedes rozwa\u017ca wycofanie ta\u0144szych modeli przez c\u0142a Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:26:20+00:00",
        "description": "Bartosz Rybak, by\u0142y bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Przemys\u0142awa Czarnka w ministerstwie edukacji, jaki\u015b czas temu dosta\u0142 now\u0105 prac\u0119. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 portal RadioZET.pl, zajmuje si\u0119 m.in. mi\u0119dzynarodow\u0105 promocj\u0105 i kontaktami z Polakami za granic\u0105 w zarz\u0105dzanej przez ludzi PiS Wojew\u00f3dzkiej Bibliotece Publicznej w Lublinie. Miesi\u0119cznie zarabia 2,5 tys. z\u0142 brutto.",
        "id": 2461189,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bliski-wspolpracownik-przemyslawa-czarnka-z-nowa-praca-wiadomo-ile-zarabia/d3wpm03",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Przemys\u0142awa Czarnka z now\u0105 prac\u0105. Wiadomo, ile zarabia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:24:00+00:00",
        "description": "Kandydatura Marine Le Pen w wyborach prezydenckich planowanych na 2027 r. pozostaje w grze dzi\u0119ki decyzji paryskiego s\u0105du apelacyjnego, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce zdo\u0142a wyda\u0107 wyrok w jej sprawie do lata 2026 r. Informacja ta jest znacz\u0105ca w kontek\u015bcie d\u0105\u017ce\u0144 Le Pen do ponownej walki o Pa\u0142ac Elizejski, zw\u0142aszcza \u017ce wcze\u015bniejszy wyrok pozbawiaj\u0105cy j\u0105 mo\u017cliwo\u015bci sprawowania funkcji publicznych przez pi\u0119\u0107 lat powa\u017cnie podwa\u017cy\u0142by jej szanse na udzia\u0142 w wyborach.",
        "id": 2461190,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kandydatura-le-pen-na-prezydenta-francji-nadal-mozliwa/kh6fecp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydatura Le Pen na prezydenta Francji nadal mo\u017cliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:36:18+00:00",
        "description": "Jedna z klientek Zalando kupowa\u0142a wiele produkt\u00f3w, ale te\u017c cz\u0119sto dokonywa\u0142a zwrot\u00f3w. Firma uzna\u0142a, \u017ce by\u0142o ich za du\u017co i postanowi\u0142a zablokowa\u0107 klientce mo\u017cliwo\u015b\u0107 robienia zakup\u00f3w na platformie przez kolejne 12 miesi\u0119cy. Zalando przyznaje, \u017ce rzeczywi\u015bcie takie sytuacje si\u0119 zdarzaj\u0105, jednak dotycz\u0105 niewielkiego odsetka klient\u00f3w.",
        "id": 2461191,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/robila-za-duzo-zwrotow-na-zalando-zakaz-kupowania-na-12-miesiecy/e8xszc0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za du\u017co zwraca\u0142a na Zalando. Sie\u0107 dotkliwie j\u0105 ukara\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:05:38+00:00",
        "description": "C\u00f3rka prezydenta Andrzeja Dudy niedawno otrzyma\u0142a awans w kancelarii prawniczej, w kt\u00f3rej pracuje. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w Onetu Kinga Duda mo\u017ce liczy\u0107 na wy\u017csze wynagrodzenie ni\u017c jej ojciec.",
        "id": 2460500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kinga-duda-moze-juz-zarabiac-wiecej-niz-jej-ojciec/2bfl9bn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinga Duda mo\u017ce ju\u017c zarabia\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jej ojciec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:05:00+00:00",
        "description": "W opublikowanym przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 Kosmiczn\u0105 raporcie wskazano, \u017ce w 2024 r. problem \u015bmieci w kosmosie nar\u00f3s\u0142 w stopniu budz\u0105cym coraz wi\u0119ksze obawy.",
        "id": 2460501,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/problem-smieci-w-kosmosie-znacznie-sie-pogorszyl-rosnie-ryzyko/zgd6lbm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem \u015bmieci w kosmosie znacznie si\u0119 pogorszy\u0142. Ro\u015bnie ryzyko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:52:52+00:00",
        "description": "Prezes sieci Primark, Paul Marchant, poda\u0142 si\u0119 do dymisji po tym, jak kobieta zarzuci\u0142a mu niew\u0142a\u015bciwe zachowanie wobec niej w \"\u015brodowisku towarzyskim\". Associated British Foods (ABF), firma, kt\u00f3ra jest w\u0142a\u015bcicielem sieci Primark, przekaza\u0142a, \u017ce po dochodzeniu przeprowadzonym przez zewn\u0119trznych prawnik\u00f3w Marchant \"przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du i akceptuje, \u017ce jego dzia\u0142ania spad\u0142y poni\u017cej standard\u00f3w oczekiwanych przez firm\u0119\" \u2014 opisuje telewizja BBC.",
        "id": 2460502,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezes-primark-zrezygnowal-ze-stanowiska-powodem-niewlasciwe-zachowanie-wobec-kobiety/rgxnfz1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Primark zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Powodem niew\u0142a\u015bciwe zachowanie wobec kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:52:02+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rodziny Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej zajmuje si\u0119 zmianami w ustawie o minimalnym wynagrodzeniu za prac\u0119. Resort chce uregulowa\u0107 wyst\u0119puj\u0105cy problem z terminowo\u015bci\u0105 wyp\u0142at wynagrodzenia. Wprowadzone maj\u0105 zosta\u0107 tak\u017ce wysokie kary za pomniejszanie wynagrodzenia godzinowego za prac\u0119.",
        "id": 2460503,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pensja-minimalna-na-nowo-ue-wymaga-powaznych-zmian/4mbkxw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensja minimalna na nowo. UE wymaga powa\u017cnych zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:13:03+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski minister spraw zagranicznych Wang Yi i jego rosyjski odpowiednik Siergiej \u0141awrow wyrazili we wtorek podczas rozm\u00f3w w Moskwie wzajemnie przekonanie, \u017ce oba kraje powinny \"broni\u0107 owoc\u00f3w zwyci\u0119stwa w II wojnie \u015bwiatowej i mi\u0119dzynarodowej sprawiedliwo\u015bci\" \u2014 przekaza\u0142o MSZ w Pekinie w komunikacie ze spotkania.",
        "id": 2459910,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spotkanie-szefow-msz-rosji-i-chin-w-moskwie-padly-wazne-deklaracje/jehzbej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie szef\u00f3w MSZ Rosji i Chin w Moskwie. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:06:54+00:00",
        "description": "Wszyscy odbiorcy energii elektrycznej b\u0119d\u0105 musieli wyposa\u017cy\u0107 si\u0119 w liczniki zdalnego odczytu (LZO). Dzi\u0119ki temu system rozlicze\u0144 oparty b\u0119dzie na rzeczywistym zu\u017cyciu pr\u0105du, a nie na prognozach, co dodatkowo otworzy mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania z dynamicznych taryf energii. Ale spokojnie \u2014 czas na wymian\u0119 jest do 2031 r.",
        "id": 2459911,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prad-rozliczymy-na-nowych-zasadach-wszyscy-beda-zmieniac-liczniki/l0kjcn4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u0105d rozliczymy na nowych zasadach. Wszyscy b\u0119d\u0105 zmienia\u0107 liczniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:05:58+00:00",
        "description": "Cia\u0142o czwartego \u017co\u0142nierza USA zaginionego na Litwie zosta\u0142o we wtorek odnalezione w pobli\u017cu Podbrodzia na Litwie \u2014 poinformowa\u0142o dow\u00f3dztwo US Army w Europie. Dzie\u0144 wcze\u015bniej potwierdzono \u015bmier\u0107 trzech pozosta\u0142ych jego towarzyszy.",
        "id": 2459912,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiadomo-co-z-czwartym-zolnierzem-usa-zaginionym-na-litwie-jest-komunikat-wojska/4ecwrqm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, co z czwartym \u017co\u0142nierzem USA zaginionym na Litwie. Jest komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:57:02+00:00",
        "description": "Na konferencji prasowej w Parlamencie Europejskim w Strasburgu dosz\u0142o we wtorek do spi\u0119cia mi\u0119dzy europos\u0142em Patrykiem Jakim (PiS) a w\u0142osk\u0105 dziennikark\u0105 w sprawie oceny wyroku s\u0105du w sprawie liderki francuskiej skrajnej prawicy Marine Le Pen.",
        "id": 2459913,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/klotnia-europosla-pis-z-wloska-dziennikarka-poszlo-o-marine-le-pen/rsygjvq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia europos\u0142a PiS z w\u0142osk\u0105 dziennikark\u0105. Posz\u0142o o Marine Le Pen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:57:02+00:00",
        "description": "Na konferencji prasowej w Parlamencie Europejskim w Strasburgu dosz\u0142o we wtorek do spi\u0119cia mi\u0119dzy europos\u0142em Patrykiem Jakim (PiS) a w\u0142osk\u0105 dziennikark\u0105 w sprawie oceny wyroku s\u0105du w sprawie liderki francuskiej skrajnej prawicy Marine Le Pen.",
        "id": 2460504,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/klotnia-europosla-pis-patryka-jakiego-z-wloska-dziennikarka-poszlo-o-marine-le-pen/rsygjvq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia europos\u0142a PiS z w\u0142osk\u0105 dziennikark\u0105. Posz\u0142o o Marine Le Pen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:40:08+00:00",
        "description": "Takiej zmiany w instytucji rynku pracy nie by\u0142o od 20 lat. Nowe regulacje rz\u0105dowe przewiduj\u0105 grunt kompleksow\u0105 modernizacj\u0119 instytucji rynku pracy. Jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych nowych zasad jest rezygnacja z cz\u0119\u015bciowego zasi\u0142ku dla bezrobotnych dla os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 sta\u017c pracy ni\u017cszy ni\u017c 5 lat.",
        "id": 2459914,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najwieksza-zmiana-od-20-lat-zwiazana-z-zasilkiem-dla-bezrobotnych/mgwnl06",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z zasi\u0142kiem dla bezrobotnych w wysoko\u015bci 80 proc. Rz\u0105d szykuje du\u017ce zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:24:58+00:00",
        "description": "Jako prezydent b\u0119d\u0119 gwarantem tego, \u017ce rz\u0105d wywi\u0105\u017ce si\u0119 z obietnicy podniesienia kwoty wolnej od podatku \u2014 zadeklarowa\u0142 we wtorek kandydat Koalicji Obywatelskiej w wyborach prezydenckich Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2459915,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-deklaruje-spelnienie-waznej-obietnicy-ko-bede-gwarantem/90h6fy1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski deklaruje spe\u0142nienie wa\u017cnej obietnicy KO. \"B\u0119d\u0119 gwarantem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:13:26+00:00",
        "description": "W Polsce coraz cz\u0119\u015bciej dochodzi do sytuacji, w kt\u00f3rych oszu\u015bci wy\u0142udzaj\u0105 pieni\u0105dze od obywateli, wykorzystuj\u0105c rozmaite metody socjotechniczne. Jak wynika z dost\u0119pnych danych, w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy z kont bankowych Polak\u00f3w znikn\u0119\u0142o a\u017c 147 mln z\u0142. To niemal 50 mln z\u0142 utraconych w skali miesi\u0105ca.",
        "id": 2459305,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-traca-prawie-50-mln-zl-co-miesiac-kiedys-to-bylo-nie-do-pomyslenia/xy6kjec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy trac\u0105 prawie 50 mln z\u0142 co miesi\u0105c. Kiedy\u015b to by\u0142o nie do pomy\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:10:17+00:00",
        "description": "Zachodni Europejczycy zdecydowanie popieraj\u0105 wprowadzenie ce\u0142 odwetowych wobec USA, w tym najbardziej Du\u0144czycy (a\u017c 79 proc.) \u2013 wynika z opublikowanego we wtorek sonda\u017cu YouGov. Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 zostan\u0105 wprowadzone m.in. 25-procenowe c\u0142a na zagraniczne samochody.",
        "id": 2459306,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukaranie-usa-za-wojne-handlowa-trumpa-europejczycy-sa-za-sondaz/xefmw8m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukaranie USA za wojn\u0119 handlow\u0105 Trumpa. Europejczycy s\u0105 \"za\" [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:51:25+00:00",
        "description": "Kiepsko wypad\u0142 kluczowy dla ameryka\u0144skiego przemys\u0142u odczyt ISM. Niepokoi nie tylko spadek wska\u017anika, ale tak\u017ce jego struktura. Mo\u017ce ona podsyca\u0107 obawy o spowolnienie gospodarcze po\u0142\u0105czone z uporczyw\u0105 inflacj\u0105.",
        "id": 2459307,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/amerykanska-gospodarka-slabnie-koniec-powyborczego-entuzjazmu/tkjxn4f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska gospodarka s\u0142abnie. Koniec powyborczego entuzjazmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:50:39+00:00",
        "description": "Odbudowa znaczenia stadniny koni w Janowie Podlaskim jest dla jej nowej szefowej najwi\u0119kszym wyzwaniem. Jak przyzna\u0142a p.o. prezesa, Weronika Sosnowska, ostatnie lata przynios\u0142y wiele zamieszania i trudno\u015bci, kt\u00f3re nadwyr\u0119\u017cy\u0142y zar\u00f3wno reputacj\u0119 tego historycznego o\u015brodka, jak i kondycj\u0119 hodowli arab\u00f3w czystej krwi.",
        "id": 2459308,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/konieczna-odbudowa-hodowli-koni-czystej-krwi-arabskiej-nowa-szefowa-stadniny-zaczyna/nrkw6cj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konieczna odbudowa hodowli koni czystej krwi arabskiej. Nowa szefowa stadniny zaczyna prac\u0119 z du\u017cym wyzwaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:31:44+00:00",
        "description": "Chiny przeprowadzi\u0142y we wtorek \u0107wiczenia wojskowe u p\u00f3\u0142nocnych, po\u0142udniowych i wschodnich wybrze\u017cy Tajwanu. Ma to by\u0107 \"surowe ostrze\u017cenie\" przed separatyzmem. Nazwa\u0142y r\u00f3wnie\u017c prezydenta Tajwanu Lai Ching-te \"paso\u017cytem\". W odpowiedzi Tajwan wys\u0142a\u0142 okr\u0119ty wojenne, aby odpowiedzie\u0107 na zbli\u017canie si\u0119 chi\u0144skiej marynarki wojennej do jego wybrze\u017cy.",
        "id": 2459309,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cwiczenia-wojskowe-chin-wokol-tajwanu-nazywaja-jego-prezydenta-pasozytem/dt1pe8p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiczenia wojskowe Chin wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Nazywaj\u0105 jego prezydenta \"paso\u017cytem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:24:34+00:00",
        "description": "OpenAI og\u0142osi\u0142a sfinalizowanie najwi\u0119kszej w historii rundy finansowania, w wyniku kt\u00f3rej do sp\u00f3\u0142ki trafi \u0142\u0105cznie 40 mld dol. od grupy inwestor\u00f3w kierowanej przez SoftBank. Najnowsza wycena OpenAI opiewa na 300 mld dol. To niemal podwojenie w stosunku do poprzednich 157 mld dol., oszacowanych w pa\u017adzierniku zesz\u0142ego roku.",
        "id": 2459310,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/openai-z-wycena-prawie-jak-coca-cola-tworca-chatgpt-wyrasta-na-potege/ehbgl0v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenAI z wycen\u0105 prawie jak Coca-Cola. Tw\u00f3rca ChatGPT wyrasta na pot\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:21:15+00:00",
        "description": "Sejmowa komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zdecydowa\u0142a we wtorek, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie o ukaranie by\u0142ego szefa CBA Andrzeja Str\u00f3\u017cnego grzywn\u0105 w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142 za niestawiennictwo. Ponadto komisja zwr\u00f3ci si\u0119 do s\u0105du o zatrzymanie i doprowadzenie Str\u00f3\u017cnego przed komisj\u0119.",
        "id": 2459311,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieobecnosc-bylego-szefa-cba-komisja-ds-pegasusa-chce-kary/01w8x57",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieobecno\u015b\u0107 by\u0142ego szefa CBA. Komisja ds. Pegasusa chce kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:15:06+00:00",
        "description": "Warto\u015b\u0107 maj\u0105tku nale\u017c\u0105cego do prezydenta USA Donalda Trumpa podwoi\u0142a si\u0119 w ubieg\u0142ym roku i wynosi obecnie 5,1 mld dol. \u2014 przekaza\u0142 we wtorek \"Guardian\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na najnowsz\u0105 list\u0119 miliarder\u00f3w magazynu \"Forbes\". Z kolei Elon Musk pozostaje najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata, a jego maj\u0105tek szacowany jest na 342 mld dol. i jest niemal na r\u00f3wni z PKB Czech.",
        "id": 2459312,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/majatek-elona-muska-rowny-pkb-naszego-sasiada-jest-najnowszy-ranking/dpkrt8s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105tek Elona Muska r\u00f3wny PKB naszego s\u0105siada. Jest najnowszy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:05:06+00:00",
        "description": "Wiceprezydent USA J.D. Vance planuje odwiedzi\u0107 w drugiej po\u0142owie kwietnia W\u0142ochy i zamierza spotka\u0107 si\u0119 z premier tego kraju Giorgi\u0105 Meloni \u2014 poda\u0142a we wtorek agencja Bloomberga. Wizyta mo\u017ce przypa\u015b\u0107 w Wielkanoc.",
        "id": 2458676,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jd-vance-odwiedzi-europe-znamy-szczegoly-jego-wizyty/xcp02xv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JD Vance zn\u00f3w odwiedzi Europ\u0119. Znamy szczeg\u00f3\u0142y jego wizyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:58:26+00:00",
        "description": "Chiny, Japonia i Korea Po\u0142udniowa wsp\u00f3lnie odpowiedz\u0105 na c\u0142a ze strony USA? Informacje takie, jak informuje agencja Reutera, pojawi\u0142y si\u0119 we wpisach na mediach spo\u0142eczno\u015bciowych publikowanych z konta powi\u0105zanego z chi\u0144skimi mediami pa\u0144stwowymi. Doniesienia nie zosta\u0142y potwierdzone. W\u0142adze w Seulu skomentowa\u0142y je jako \"przesadzone\", a Tokio poinformowa\u0142o, \u017ce temat ten nie by\u0142 dyskutowany.",
        "id": 2458677,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-japonia-i-korea-poludniowa-wladze-studza-emocje-po-doniesieniach-o-wspolpracy/q675qf7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azja zjednoczy si\u0119 przeciwko c\u0142om? Seul i Tokio komentuj\u0105. \"Przesadzone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:35:22+00:00",
        "description": "Ministrowie obrony Serbii i W\u0119gier podpisali we wtorek w Belgradzie porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej. Szef w\u0119gierskiego resortu obrony Kristof Szalay-Bobrovniczky zapewni\u0142 przy tym, \u017ce Budapeszt wspiera starania Belgradu o akcesj\u0119 do Unii Europejskiej.",
        "id": 2458678,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sympatycy-putina-zaciesniaja-wspolprace-wazne-porozumienie-serbii-i-wegier/06qbp86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sympatycy Putina zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Wa\u017cne porozumienie Serbii i W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:27:37+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 po posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w, \u017ce zako\u0144czono negocjacje umowy pomostowej z wykonawcami pierwszej elektrowni j\u0105drowej. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce porozumienie z ameryka\u0144skimi partnerami jest teraz bardziej korzystne dla Polski.",
        "id": 2458679,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-o-elektrowni-jadrowej-w-polsce-umowa-bardziej-korzystna/ex12p7z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o elektrowni j\u0105drowej w Polsce. \"Umowa bardziej korzystna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:07:00+00:00",
        "description": "Rosja powa\u017cnie rozwa\u017ca propozycje Stan\u00f3w Zjednoczonych dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny na Ukrainie, ale chce, by uwzgl\u0119dnia\u0142y one \"zasadnicze przyczyny\" tego konfliktu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek wiceminister spraw zagranicznych Rosji Siegiej Riabkow, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.",
        "id": 2458111,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-nie-przyjmie-propozycji-usa-chce-rozwiazania-zasadniczych-przyczyn-konfliktu-w/v34fjzj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nie przyjmie propozycji USA. Chce rozwi\u0105zania \"zasadniczych przyczyn\" konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:57:36+00:00",
        "description": "Mimo zastrze\u017ce\u0144 do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego, kandydat KO, prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski nie uwa\u017ca, aby wynik wybor\u00f3w prezydenckich by\u0142 kwestionowany.",
        "id": 2458112,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/izba-kontroli-sn-pod-ostrzalem-ws-uznania-wyborow-trzaskowski-mowi-jasno/mbwsjj7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izba Kontroli SN pod ostrza\u0142em ws. uznania wybor\u00f3w. Trzaskowski m\u00f3wi jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:54:58+00:00",
        "description": "Tobias Solorz i Piotr \u017bak zrezygnowali z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej Asseco Poland. Prawdopodobnie to skutek transakcji, kt\u00f3r\u0105 Cyfrowy Polsat przeprowadzi\u0142 w styczniu.",
        "id": 2458113,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/synowie-zygmunta-solorza-odchodza-z-gieldowej-spolki-skutek-duzej-transakcji/qw940py",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synowie Zygmunta Solorza odchodz\u0105 z gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:46:01+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 po posiedzeniu rz\u0105du, \u017ce \"b\u0119d\u0105 odszkodowania dla rolnik\u00f3w poszkodowanych przez susz\u0119 i pow\u00f3d\u017a\". Poinformowa\u0142, \u017ce na ten cel przeznaczone zostanie \u0142\u0105cznie 600 mln z\u0142.",
        "id": 2458114,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-tusk-rzad-przekaze-600-mln-zl-pomoc-dla-rolnikow-po-suszy-i-powodzi/t0fh3n7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "600 mln odszkodowania dla jednej z grup. Donald Tusk potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:33:24+00:00",
        "description": "Republikanie z kr\u0119gu Donalda Trumpa skomentowali wypowiedzi prezydenta USA o mo\u017cliwym ubieganiu si\u0119 o trzeci\u0105 kadencj\u0119. Uznali, \u017ce nie traktuje on tej opcji powa\u017cnie i tylko droczy si\u0119 z dziennikarzami. Ewentualna walka o trzeci\u0105 kadencj\u0119 nie b\u0119dzie bowiem mo\u017cliwa bez zmiany najwa\u017cniejszej ustawy w pa\u0144stwie.",
        "id": 2458115,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-zareagowali-republikanie-na-slowa-donalda-trumpa-to-nie-reality-show/14gegr0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o trzeciej kadencji. Tak zareagowali republikanie. \"Dobrze si\u0119 bawi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:28:37+00:00",
        "description": "Z najnowszego badania \"Barometru Polskiego Rynku Pracy\" Personnel Service wynika, \u017ce liczba pracodawc\u00f3w deklaruj\u0105cych zatrudnianie Ukrai\u0144c\u00f3w systematycznie spada. R\u00f3wnolegle ro\u015bnie liczba przedsi\u0119biorc\u00f3w zatrudniaj\u0105cych osoby z Bia\u0142orusi oraz Azji.",
        "id": 2458116,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zatrudnienie-ukraincow-w-polsce-spada-rosna-liczby-pracownikow-z-azji/813jbzm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej Ukrai\u0144c\u00f3w i wi\u0119cej Azjat\u00f3w. Rynek pracy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:02:22+00:00",
        "description": "Jak zapowiedzia\u0142 po posiedzeniu rz\u0105du premier Donald Tusk, Polska podejmie dzia\u0142ania w zwi\u0105zku z rosn\u0105cym problemem pryszczycy w\u015br\u00f3d zwierz\u0105t na S\u0142owacji. \"Podj\u0119li\u015bmy dzisiaj decyzj\u0119 razem z ministrem Siekierskim, \u017ce b\u0119dziemy intensyfikowa\u0107 kontrole na granicach ze S\u0142owacj\u0105, ale tak\u017ce z Czechami i z Niemcami. Tak, aby transporty z region\u00f3w ogarni\u0119tych pryszczyc\u0105 nie by\u0142y wpuszczane do Polski \u2014 powiedzia\u0142 premier.",
        "id": 2457638,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grozna-choroba-na-slowacji-wazna-zapowiedz-premiera-tuska/hpk3nnw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ana choroba na S\u0142owacji. Wa\u017cna zapowied\u017a premiera Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:54:50+00:00",
        "description": "Ju\u017c jutro, w \u015brod\u0119, prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce 2 kwietnia nast\u0105pi \"dzie\u0144 wyzwolenia\" Stan\u00f3w Zjednoczonych i administracja wprowadzi c\u0142a na kraje z ca\u0142ego \u015bwiata. Jak m\u00f3wi\u0105 przedstawiciele jego administracji, taki ruch przywr\u00f3ceniem sprawiedliwo\u015bci i zako\u0144czeniem nieuczciwych praktyk wobec przedsi\u0119biorstw z USA. Na ten moment osoby z otoczenia Donalda Trumpa nie podaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w na temat dok\u0142adnego zakresu i wysoko\u015bci ce\u0142. Wed\u0142ug sekretarza skarbu USA Scotta Bessenta og\u0142oszenie ce\u0142 przez Trumpa ma nast\u0105pi\u0107 o godz. 15 czasu waszyngto\u0144skiego.",
        "id": 2457639,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-zapowiada-jutro-dzien-wyzwolenia-cla-usa-moga-byc-najwyzsze-od-konca-xviii-w/vk2e824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada \"dzie\u0144 wyzwolenia\". C\u0142a mog\u0105 by\u0107 najwy\u017csze od ko\u0144ca XVIII w.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:44:03+00:00",
        "description": "Nancy Faeser, minister spraw wewn\u0119trznych Niemiec, przedstawi\u0142a podczas prezentacji bilans polityki migracyjnej rz\u0105du w Berlinie. Og\u0142osi\u0142a sukces informuj\u0105c, \u017ce \"znacz\u0105co ograniczyli\u015bmy nielegaln\u0105 migracj\u0119\". Przytacza\u0142a liczby. Wynika z nich, \u017ce od pa\u017adziernika 2023 r. na niemieckich granicach zawr\u00f3cono oko\u0142o 50 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2457640,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nancy-faeser-znaczaco-ograniczylismy-nielegalna-migracje/k71m3bn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy chwal\u0105 si\u0119 ograniczeniem imigracji. Tysi\u0105ce zawr\u00f3cone na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:31:55+00:00",
        "description": "W jednym ze sklep\u00f3w sieci Biedronka w Olsztynie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) dosz\u0142o do niecodziennej sytuacji. W jednym z opakowa\u0144 z jajami kurzymi, kt\u00f3re sprzeda\u0142a kasjerka, by\u0142y czekoladowe Kinder Niespodzianki. Jak si\u0119 okaza\u0142o, nie sta\u0142o si\u0119 to przez przypadek. Prowadzony by\u0142 tam cykliczny audyt \"koszyk kontrolny\".",
        "id": 2457641,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kasjerka-biedronki-wpadla-na-koszyku-kontrolnym-wszystko-przez-jajka/n1r2fn7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kasjerka Biedronki nie zajrza\u0142a do opakowania z jajkami. To by\u0142 \"koszyk kontrolny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:22:34+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli pa\u0144stw Zachodniej Europy opowiada si\u0119 za wprowadzeniem ce\u0142 odwetowych, je\u015bli prezydent USA Donald Trump zrealizuje swoje zapowiedzi i uderzy w Stary Kontynent taryfami. Najmocniejszymi or\u0119downikami takiego kroku s\u0105 Du\u0144czycy. Najbardziej pow\u015bci\u0105gliwi mieszka\u0144cy W\u0142och.",
        "id": 2457642,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-w-odpowiedzi-na-cla-trumpa-wojna-handlowa-coraz-blizej/edeb6bx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejczycy nie chc\u0105 by\u0107 bierni. Chc\u0105 ce\u0142 odwetowych na USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:02:25+00:00",
        "description": "Przewidziany w projekcie tzw. ustawy frankowej automatyzm zawieszenia obowi\u0105zku sp\u0142aty rat kredytu wydaje si\u0119 pozostawa\u0107 rozwi\u0105zaniem nieproporcjonalnym oraz generuj\u0105cym istotne ryzyko nadu\u017cy\u0107 \u2014 napisa\u0142 Urz\u0105d Komisji Nadzoru Finansowego w opinii do projektu ustawy.",
        "id": 2457643,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/automatyzm-moze-skutkowac-naduzyciami-knf-ocenia-ustawe-frankowa/5ev7z2f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automatyzm mo\u017ce skutkowa\u0107 nadu\u017cyciami. KNF ocenia ustaw\u0119 frankow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:55:18+00:00",
        "description": "Donald Trump w asy\u015bcie Kid Rocka podpisa\u0142 dekret maj\u0105cy na celu ograniczenie nieuczciwej sprzeda\u017cy bilet\u00f3w na koncerty z wykorzystaniem bot\u00f3w. Dokument zapowiada surowe egzekwowanie ustawy BOTS z 2016 r., kt\u00f3ra zakazuje obchodzenia limit\u00f3w zakupowych na platformach internetowych. Bran\u017ca muzyczna zmaga\u0142a si\u0119 z fal\u0105 skarg, m.in. podczas trasy koncertowej Taylor Swift, gdzie bilety wyprzeda\u0142y si\u0119 ju\u017c na etapie przedsprzeda\u017cy.",
        "id": 2457158,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-dekret-przeciwko-botom-kupujacym-bilety-na-koncerty/my9p2tg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wytacza wojn\u0119 elektronicznym\"konikom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:20:49+00:00",
        "description": "Inflacja konsumencka w strefie euro w marcu wynios\u0142a 2,2 proc. rok do roku. To ju\u017c blisko celu Europejskiego Banku Centralnego, kt\u00f3ry jest w \u015brodku cyklu obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Najwy\u017csz\u0105 roczn\u0105 stop\u0119 inflacji odnotowano w Estonii i S\u0142owacji (4,3 proc.), najni\u017csz\u0105 we Francji (0,9 proc.).",
        "id": 2457159,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kolejne-postepy-w-walce-z-inflacja-stopy-procentowe-beda-obnizane/2c7wgnq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne post\u0119py w walce z inflacj\u0105. B\u0119d\u0105 obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:19:15+00:00",
        "description": "Parlament Europejski uchyli\u0142 immunitety europos\u0142om PiS Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi. Decyzja jest zgodna z rekomendacj\u0105 komisji prawnej Parlamentu Europejskiego wystawionej w ubieg\u0142ym tygodniu.",
        "id": 2457160,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-bez-immunitetu/zrht9d6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik bez immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:13:52+00:00",
        "description": "Francuska grupa Accor poinformowa\u0142a, \u017ce liczba \u200b\u200brezerwacji z Europy w ameryka\u0144skich hotelach na zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 sezon wakacyjny spad\u0142a o 25 proc. Firma t\u0142umaczy ten trend sytuacj\u0105 geopolityczn\u0105 oraz niech\u0119ci\u0105 Europejczyk\u00f3w do polityki Donalda Trumpa. Zamiast do USA kieruj\u0105 si\u0119 w inne miejsca.",
        "id": 2457161,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mocny-spadek-europejskich-turystow-w-usa-kanada-i-egipt-zyskuja/k71bw3e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejczycy omijaj\u0105 USA. Mocny spadek rezerwacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:43:35+00:00",
        "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce Elon Musk nie zagrzeje d\u0142ugo miejsca w administracji prezydenta USA. Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata jest dla niego dost\u0119pny tylko przez 130 dni w roli specjalnego pracownika rz\u0105dowego. \u2014 Ma du\u017c\u0105 firm\u0119, kt\u00f3r\u0105 musi kierowa\u0107, wi\u0119c w pewnym momencie tam wr\u00f3ci \u2014 stwierdzi\u0142.",
        "id": 2456717,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-zapowiada-odejscie-muska-mowi-o-130-dniach/mzpks89",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada rych\u0142e odej\u015bcie Muska. M\u00f3wi o 130 dniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:43:17+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski minister spraw zagranicznych Wang Yi podkre\u015bli\u0142 podczas wizyty w Moskwie, \u017ce Chiny i Rosja maj\u0105 solidne podstawy do \"strategicznej wsp\u00f3\u0142pracy na wy\u017cszym szczeblu\" \u2014 informuje Reuters. Polityk wyrazi\u0142 te\u017c zadowolenie z normalizacji stosunk\u00f3w mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Stanami Zjednoczonymi.",
        "id": 2456718,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wspolpraca-chin-z-rosja-wchodzi-na-wyzszy-szczebel-wazna-deklaracja/tgbsm3e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny deklaruj\u0105 \"przyja\u017a\u0144 na zawsze\" z Rosj\u0105. \"Strategiczna wsp\u00f3\u0142praca na wy\u017cszym szczeblu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:39:30+00:00",
        "description": "Dane z europejskiego przemys\u0142u sugeruj\u0105, \u017ce sytuacja wreszcie zaczyna si\u0119 poprawia\u0107 i produkcja odbije. Dobre odczyty nap\u0142yn\u0119\u0142y z najwi\u0119kszych gospodarek Starego Kontynentu z Niemcami i Francj\u0105 na czele. Indeks PMI w strefie euro wzr\u00f3s\u0142 trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du, ale mo\u017ce mie\u0107 to zwi\u0105zek z ruchem wyprzedzaj\u0105cym firm, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 zapobiegawczo s\u0142ysz\u0105c od nadchodz\u0105cych ameryka\u0144skich c\u0142ach. Nadzieje na bezinflacynje o\u017cywienie gospodarcze daj\u0105 rosn\u0105ce wydatki na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 2456719,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/europejski-przemysl-odbija-amerykanski-i-zbrojeniowy-impuls/csqqgq2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski i zbrojeniowy impuls. O\u017cywienie europejskiego przemys\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:33:39+00:00",
        "description": "Od 1 kwietnia 2025 r. osoby podr\u00f3\u017cuj\u0105ce autostrad\u0105 A4 na odcinku Katowice \u2014 Krak\u00f3w musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z wy\u017cszymi op\u0142atami. Stalexport Autostrada Ma\u0142opolska wprowadza nowe stawki, kt\u00f3re obejm\u0105 wszystkie kategorie pojazd\u00f3w poza motocyklami. Przejazd samochodem osobowym podro\u017ceje z 16 z\u0142 do 17 z\u0142 za jedn\u0105 bramk\u0119.",
        "id": 2456720,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/podwyzka-oplat-na-a4-kierowcy-zaplaca-wiecej-za-trase-katowice-krakow/z5ywew0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cka op\u0142at na A4. Kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za tras\u0119 Katowice \u2014 Krak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:33:09+00:00",
        "description": "\u2014 W\u00f3z, kt\u00f3rym jechali, by\u0142 bardzo ci\u0119\u017cki. Wszystko wskazuje na to, \u017ce brzeg jeziora osun\u0105\u0142 si\u0119 pod jego ci\u0119\u017carem. By\u0142a noc. By\u0142o zimno, ciemno i bardzo \u015blisko od lodu. Pojazd najprawdopodobniej zsun\u0105\u0142 si\u0119 i przewr\u00f3ci\u0142 \u2014 tak o przyczynach \u015bmierci ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Litwie m\u00f3wi prezydent Donald Trump.",
        "id": 2456721,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/smierc-amerykanskich-zolnierzy-na-litwie-trump-mowi-o-przyczynach/71lrlds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Litwie. Trump m\u00f3wi o przyczynach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:31:35+00:00",
        "description": "Europejski urz\u0105d statystyczny opublikowa\u0142 najnowszy odczyt dla bezrobocia w Unii Europejskiej. Polska ponownie znalaz\u0142a si\u0119 na czele zestawienia.",
        "id": 2456722,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-z-najlepszym-wynikiem-bezrobocia-w-unii-eurostat-publikuje-dane/5n1w2jz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska liderem w UE. Eurostat poda\u0142 odczyt bezrobocia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:04:39+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w inauguracji NATO-wskiej misji Air Policing, polegaj\u0105cej na patrolowaniu przestrzeni powietrznej: Litwy, \u0141otwy i Estonii przy udziale wojsk szwedzkich i Wielkiej Brytanii. Chcia\u0142bym potwierdzi\u0107 wszystkie zobowi\u0105zania pa\u0144stwa polskiego wobec naszych sojusznik\u00f3w w NATO - powiedzia\u0142 Kamysz. Doda\u0142, \u017ce oczekuje takiej samej deklaracji od pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.",
        "id": 2456723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladyslaw-kosiniak-kamysz-na-inauguracji-misji-nato-jestesmy-silniejsi-razem/f4z8pgm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wspiera misj\u0119 Air Policing NATO na Litwie, \u0141otwie i Estonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:49:02+00:00",
        "description": "Nie chcemy odwetu, ale mamy silny plan dotycz\u0105cy takich dzia\u0142a\u0144, je\u015bli b\u0119dzie to konieczne \u2014 zapowiedzia\u0142a we wtorek przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen w Parlamencie Europejskim. Podczas debaty w Strasburgu odnios\u0142a si\u0119 do kontrowersyjnych decyzji administracji Donalda Trumpa, kt\u00f3re mog\u0105 doprowadzi\u0107 do na\u0142o\u017cenia nowych ce\u0142 na towary z Unii Europejskiej.",
        "id": 2456332,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szefowa-ke-reaguje-na-cla-usa-nie-chcemy-odwetu-ale-mamy-silny-plan/z0q6jtf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa KE reaguje na c\u0142a USA. \"Nie chcemy odwetu, ale mamy silny plan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:46:33+00:00",
        "description": "Wietnam obni\u017cy\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 ce\u0142 importowych. Wszystko po to, by kupowa\u0107 wi\u0119cej w Stanach Zjednoczonych. To z pewno\u015bci\u0105 ucieszy tamtejsza administracj\u0119. I tak op\u0142aty za import niekt\u00f3rych samochod\u00f3w maj\u0105 spa\u015b\u0107 o po\u0142ow\u0119, a cz\u0119\u015b\u0107 taryf nawet jeszcze mocniej. \"Zamiast reagowa\u0107, pierwsi robi\u0105 krok w nadziei, \u017ce zostan\u0105 potraktowani lepiej ni\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107\" \u2014 komentuje ten ruch ekspert.",
        "id": 2456333,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trump-osiagnal-swoje-pierwszy-kraj-wystraszyl-sie-cel-i-reaguje/dq3qlkp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dopi\u0105\u0142 swego. Pierwszy kraj ulega wobec gr\u00f3\u017ab celnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:33:35+00:00",
        "description": "Poniedzia\u0142kowy dekret W\u0142adimira Putina o wiosennym poborze wojskowym zak\u0142ada wcielenie 160 tys. m\u0142odych Rosjan do armii. Proces rekrutacji rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 1 kwietnia i potrwa do 15 lipca \u2014 informuje niezale\u017cny portal Meduza.",
        "id": 2456334,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-zwieksza-liczebnosc-armii-najwiekszy-pobor-od-trzech-lat/3j4x58w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zwi\u0119ksza liczebno\u015b\u0107 armii. Najwi\u0119kszy pob\u00f3r od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:10:14+00:00",
        "description": "Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz poinformowa\u0142a, \u017ce Fundusz Obronno\u015bci i Bezpiecze\u0144stwa, pierwotnie planowany na 30 mld z\u0142, b\u0119dzie dysponowa\u0142 kwot\u0105 25-26 mld z\u0142. Decyzj\u0119 t\u0119 rz\u0105d podj\u0105\u0142 w reakcji na oczekiwania w\u0142adz lokalnych, kt\u00f3re apelowa\u0142y o zwi\u0119kszenie nak\u0142ad\u00f3w na projekty zwi\u0105zane z zielon\u0105 transformacj\u0105 miast.",
        "id": 2456335,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-ma-wyniesc-fundusz-obronnosci-mniej-niz-planowano/rne1qh0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle ma wynie\u015b\u0107 Fundusz Obronno\u015bci. Mniej ni\u017c planowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:09:47+00:00",
        "description": "Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zaprzecza, jakoby rz\u0105d planowa\u0142 realizacj\u0119 takich krok\u00f3w w tej kadencji. Jednocze\u015bnie prywatnie sugeruje, \u017ce dodatkowe opodatkowanie w\u0142a\u015bcicieli wielu nieruchomo\u015bci mog\u0142oby przynie\u015b\u0107 pozytywne efekty dla gospodarki.",
        "id": 2456336,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/minister-pelczynska-nalecz-zwolenniczka-katastru-mowi-o-warunkach/zxtvfhq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zwolenniczk\u0105 katastru. M\u00f3wi o warunkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:02:48+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny opublikowa\u0142 we wtorek rano wst\u0119pne dane dotycz\u0105ce wysoko\u015bci deficytu finans\u00f3w publicznych w 2024 r. Okazuje si\u0119, \u017ce r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy dochodami i wydatkami naszych finans\u00f3w publicznych by\u0142a najwy\u017csza od lat. W uj\u0119ciu nominalnym deficyt prawdopodobnie ustanowi\u0142 nowy rekord i zdecydowanie przebi\u0142 200 mld z\u0142.",
        "id": 2456337,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-budzet-mocno-napiety-deficyt-wiekszy-niz-oczekiwano-i-najwiekszy-od-lat/y24gg23",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski bud\u017cet mocno napi\u0119ty, deficyt najwi\u0119kszy od lat. Minister komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:35:35+00:00",
        "description": "Tesla Elona Muska prze\u017cywa powa\u017cny kryzys, kt\u00f3ry jest zwi\u0105zany z jego dzia\u0142aniami w ramach Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105dowej (DOGE). Jak wynika z sonda\u017cu Yahoo News/YouGov, obecnie a\u017c 2/3 Amerykan\u00f3w twierdzi, \u017ce nie kupi\u0142oby samochod\u00f3w tej marki. Ponad po\u0142owa wprost m\u00f3wi, \u017ce powodem jest postawa miliardera.",
        "id": 2456037,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/potezne-problemy-muska-tylu-amerykanow-twierdzi-ze-nie-kupiloby-tesli-sondaz/p9793be",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne k\u0142opoty Elona Muska. Amerykanie wypowiedzieli si\u0119 w sprawie Tesli [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:32:51+00:00",
        "description": "Przemys\u0142owy indeks PMI wzr\u00f3s\u0142 w marcu do 50,7 pkt z 50,6 pkt w lutym i zasygnalizowa\u0142 utrzymuj\u0105c\u0105 si\u0119 og\u00f3ln\u0105 popraw\u0119 warunk\u00f3w gospodarczych w sektorze. Szybsze wzrosty produkcji i nowych zam\u00f3wie\u0144 wywindowa\u0142y g\u0142\u00f3wny wska\u017anik PMI do najwy\u017cszego poziomu od prawie trzech lat.",
        "id": 2456038,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dane-dla-polskiego-przemyslu-najwyzej-od-trzech-lat-produkcja-i-eksport-rosna/nj44l23",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa o\u017cywienie w polskim przemy\u015ble. Najwy\u017cszy poziom od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:18:31+00:00",
        "description": "Kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki opublikowa\u0142 na platformie X nagranie, w kt\u00f3rym apeluje do Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej o obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych. Na pocz\u0105tku grudnia takie wezwanie wystosowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, a w lutym list do prezesa NBP w tej sprawie pisa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2456039,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nawrocki-chce-byc-jak-trzaskowski-i-holownia-apeluje-o-obnizki-stop/v02kgh3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki jak Trzaskowski i Ho\u0142ownia. Apeluje o obni\u017cki st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:53:26+00:00",
        "description": "W 2023 r. liczba os\u00f3b pobieraj\u0105cych \u015bwiadczenie potocznie okre\u015blane jako renta alkoholowa zmniejszy\u0142a si\u0119 o 10 proc. w por\u00f3wnaniu z 2022 r. \u2014 wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS). Mimo spadku liczby \u015bwiadczeniobiorc\u00f3w kwota wyp\u0142aconych rent wzros\u0142a o 5,6 proc., co wywo\u0142uje pytania o struktur\u0119 tego \u015bwiadczenia oraz jego spo\u0142eczne i ekonomiczne konsekwencje. Eksperci przestrzegaj\u0105 przed uproszczonym postrzeganiem problemu, wskazuj\u0105c na szerszy kontekst zwi\u0105zany z uzale\u017cnieniami, ich skutkami zdrowotnymi i oddzia\u0142ywaniem na \u017cycie spo\u0142eczne.",
        "id": 2456040,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/renta-alkoholowa-w-praktyce-spadla-liczba-pobierajacych-ale-kwota-wzrosla/yzzpg5z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta alkoholowa w praktyce. Samo picie do niej nie uprawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:46:07+00:00",
        "description": "W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek dosz\u0142o do sytuacji bezprecedensowej w ostatnich miesi\u0105cach konfliktu na Ukrainie: Rosja nie zastosowa\u0142a przeciwko temu krajowi dron\u00f3w uderzeniowych. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzaj\u0105 ukrai\u0144skie w\u0142adze wojskowe oraz \u017ar\u00f3d\u0142a medialne.",
        "id": 2456041,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-zmiana-w-wojnie-w-ukrainie-takiej-sytuacji-nie-bylo-bardzo-dawno/91vb712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w wojnie w Ukrainie? Takiej sytuacji nie by\u0142o od bardzo dawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:33:19+00:00",
        "description": "Szef du\u0144skiego MSZ Lars Lokke Rasmussen spotka si\u0119 w tym tygodniu z sekretarzem stanu USA Markiem Rubio. B\u0119dzie to pierwsze spotkanie przedstawicieli obu pa\u0144stw na wysokim szczeblu od zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich i jego kontrowersyjnych wypowiedzi o planach \"przej\u0119cia\" Grenlandii \u2014 poinformowa\u0142 \"Financial Times\".",
        "id": 2455740,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bedzie-spotkanie-dania-usa-na-wysokim-szczeblu-napiecia-sa-gigantyczne/vdzdeqw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma doj\u015b\u0107 do spotkania Dania-USA na wysokim szczeblu. Napi\u0119cia s\u0105 gigantyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:24:31+00:00",
        "description": "Otodom to najcz\u0119\u015bciej wybierany serwis nieruchomo\u015bciowy w Polsce, kt\u00f3ry odwiedza ponad 4 mln u\u017cytkownik\u00f3w miesi\u0119cznie. Korzysta z niego ponad 7 tys. agencji, kt\u00f3re wystawiaj\u0105 ka\u017cdego miesi\u0105ca ok. 250 tys. ofert. Po opublikowaniu przez serwis nowego cennika, wielu klient\u00f3w Otodom zastanawia si\u0119 nad zrezygnowaniem z us\u0142ug. Z czego wynikaj\u0105 a\u017c tak drastyczne podwy\u017cki?",
        "id": 2455741,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/otodom-zmienia-cenniki-agenci-to-dzialania-monopolistyczne/7zbbm9d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drastyczne podwy\u017cki w Otodom. Agenci: to dzia\u0142ania monopolistyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:13:51+00:00",
        "description": "Prokuratorzy, kt\u00f3rzy badaj\u0105 spraw\u0119 katastrofy smole\u0144skiej, zamierzaj\u0105 skierowa\u0107 wnioski o tzw. areszt poszukiwawczy wobec ponad 40 rosyjskich bieg\u0142ych medyk\u00f3w s\u0105dowych \u2014 dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. Chodzi o po\u015bwiadczenie nieprawdy w ich opiniach medyczno-s\u0105dowych po wykonaniu sekcji zw\u0142ok ofiar katastrofy.",
        "id": 2455742,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-smolenska-prokuratura-chce-scigac-43-rosyjskich-bieglych/eydgzvl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa smole\u0144ska. Prokuratura chce \u015bciga\u0107 43 rosyjskich bieg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:09:05+00:00",
        "description": "Donald Trump skomentowa\u0142 wyrok dla liderki skrajnej prawicy we Francji Marine Le Pen. Zosta\u0142a ona w poniedzia\u0142ek skazana przez s\u0105d w Pary\u017cu na cztery lata wi\u0119zienia, z czego dwa w zawieszeniu. Prezydent USA por\u00f3wna\u0142 jej sytuacj\u0119 do swojej. \"To brzmi jak ten kraj\" - powiedzia\u0142.",
        "id": 2455743,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-komentuje-wyrok-le-pen-brzmi-jak-ten-kraj/xdmk0x2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje wyrok Le Pen. \"Brzmi jak ten kraj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:03:04+00:00",
        "description": "Donald Trump zadecydowa\u0142, \u017ce jego pierwsza zagraniczna wizyta po ponownym obj\u0119ciu funkcji prezydenta USA b\u0119dzie mia\u0142a miejsce w Arabii Saudyjskiej. Kraj, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 finansowe obietnice wobec Stan\u00f3w Zjednoczonych, sta\u0142 si\u0119 priorytetowym celem podr\u00f3\u017cy \u2014 og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek w Gabinecie Owalnym. Podr\u00f3\u017c, do kt\u00f3rej mog\u0142oby doj\u015b\u0107 ju\u017c w maju, obejmuje r\u00f3wnie\u017c inne pa\u0144stwa regionu.",
        "id": 2455744,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-ma-byc-pierwsza-zagraniczna-podroz-donalda-trumpa-przekonaly-go-pieniadze/bwkce38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 pierwsza zagraniczna podr\u00f3\u017c Donalda Trumpa. Przekona\u0142y go pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:29:34+00:00",
        "description": "Czy rozmowa o prac\u0119 lub egzotyczny urlop to naruszenie zasad korzystania z L4? Zdaniem wymiaru sprawiedliwo\u015bci \u2014 niekoniecznie, o czym pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". Cho\u0107 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych takie przypadki postrzega jako nadu\u017cycia, to s\u0105dy ju\u017c niekoniecznie.",
        "id": 2455485,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/egzotyczny-urlop-w-czasie-l4-wyroki-sadow-po-stronie-obywateli/515987c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzotyczny urlop w czasie L4? Wyroki s\u0105d\u00f3w po stronie obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:17:40+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich dziewi\u0119ciu lat liczba pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w wzros\u0142a o ponad 50 proc. Na koniec ubieg\u0142ego roku by\u0142o to ju\u017c ponad 870 tys. senior\u00f3w, kt\u00f3rzy uko\u0144czyli 60 lub 65 lat. W tym gronie dominuj\u0105 kobiety, kt\u00f3re s\u0105 szczeg\u00f3lnie nara\u017cone na niskie \u015bwiadczenia.",
        "id": 2455486,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/coraz-wiecej-emerytow-musi-pracowac-sa-nowe-dane-zus/dmyr6rx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej emeryt\u00f3w musi pracowa\u0107. ZUS pokaza\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:14:11+00:00",
        "description": "Cztery litry na osob\u0119 na dzie\u0144, mleko w proszku, orzechy i krzy\u017c\u00f3wki. To, mi\u0119dzy innymi, zdaniem eksperta ds. \u017cywienia kryzysowego nale\u017cy przygotowa\u0107 na... wszelki wypadek.",
        "id": 2455487,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/72-godziny-na-przetrwanie-kryzysu-eksperci-radza-co-nalezy-zgromadzic/b7c5whl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orzechy, konserwy i radio. Jak przygotowa\u0107 si\u0119 na kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:42+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 01 kwietnia 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2455488,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-1-kwietnia-2025-r/1jbenb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:33+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 01 kwietnia 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,1872\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 2455489,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-1-kwietnia-2025-r/1gkpzj9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:30+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 01 kwietnia 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,8719\u00a0z\u0142.",
        "id": 2455490,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-1-kwietnia-2025-r/2w5qn86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:22+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,3776\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 2455491,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-1-kwietnia-2025-r/kl3q81j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:18+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0022\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 2455492,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-1-kwietnia-2025-r/xdy4lrj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:10+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 01 kwietnia 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1677\u00a0z\u0142.",
        "id": 2455493,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-1-kwietnia-2025-r/7pk7jy1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:01:06+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3681\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2455494,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-1-kwietnia-2025-r/2t9r2jk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:00:58+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 01 kwietnia 2025. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,3854\u00a0z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.",
        "id": 2455495,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-1-kwietnia-2025-r/epx31yw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:00:54+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, warto \u015bledzi\u0107 nasze bie\u017c\u0105ce notowania. Aby dokona\u0107 korzystnych transakcji wymiany walut sprawd\u017a, jak kurs DKK wygl\u0105da dnia 01 kwietnia 2025.",
        "id": 2455496,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-1-kwietnia-2025-r/33m9xvm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:00:47+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu HUF/PLN 01 kwietnia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a w\u0119gierskiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy jad\u0105c np. na urlop na W\u0119gry, op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 pieni\u0105dze? Bie\u017c\u0105cy kurs forinta sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 2455497,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-1-kwietnia-2025-r/6fftpjf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:00:42+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 2455498,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-1-kwietnia-2025-r/bpd9dqs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 01 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:47:44+00:00",
        "description": "Umowa z Westinghouse i Bechtel na zaprojektowanie polskiej elektrowni atomowej, kt\u00f3ra zosta\u0142a podpisana jeszcze jesieni\u0105 2023 r. przez rz\u0105d PiS, formalnie wygas\u0142a z ko\u0144cem marca. Jak informuje \"Rzeczpospolita\", trwaj\u0105 negocjacje, by podpisa\u0107 nowy dokument. W tej chwili z Amerykanami nie \u0142\u0105czy nas jednak \u017caden kontrakt. Rz\u0105d uspokaja, \u017ce op\u00f3\u017anie\u0144 z tego powodu nie b\u0119dzie.",
        "id": 2455499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/klopot-z-polskim-atomem-umowa-z-amerykanami-wygasla/bjg3f02",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opot z polskim atomem. Umowa z Amerykanami wygas\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:47:43+00:00",
        "description": "Ju\u017c we wtorek 1 kwietnia pierwsza grupa polskich emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w otrzyma dodatkowe roczne \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne zwane trzynast\u0105 emerytur\u0105. ZUS zapowiada, \u017ce 1,67 mld z\u0142 trafi tego dnia do ok. 900 tys. os\u00f3b. Przedstawicielka Zak\u0142adu apeluje te\u017c w sprawie kont bankowych.",
        "id": 2455500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzynaste-emerytury-zaczynaja-plynac-do-emerytow-kto-kiedy-i-ile-dostanie/t76heh9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzynaste emerytury zaczynaj\u0105 p\u0142yn\u0105\u0107 do emeryt\u00f3w. Kto, kiedy i ile dostanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:24:00+00:00",
        "description": "Polska firma z przytupem wchodzi w bran\u017c\u0119 morskiej energetyki wiatrowej i zajmuje w niej miejsce czo\u0142owego dostawcy. Gdy\u0144ska stocznia Crist Offshore jako pierwszy podmiot w kraju 31 marca podpisa\u0142a umow\u0119 z globalnym deweloperem Ocean Winds na realizacj\u0119 kluczowej infrastruktury. \u0141a\u0144cuch dostaw w budowie morskiej stacji elektroenergetycznej, kt\u00f3ra b\u0119dzie przetwarza\u0107 energi\u0119 z farmy BC-Wind, w 60-70 proc. obejmie przedsi\u0119biorstwa z Polski. Wi\u0119cej o perspektywach udzia\u0142u rodzimego biznesu w bran\u017cy offshore w wywiadzie z Boguszem Pniewskim, cz\u0142onkiem zarz\u0105du Crist Offshore.",
        "id": 2455234,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pierwszy-taki-projekt-w-polskiej-energetyce-wiatrowej-osiagamy-kamien-milowy/bnjvysw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Osi\u0105gamy kamie\u0144 milowy\". Prze\u0142omowy kontrakt polskiej stoczni [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:18:02+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, Donald Trump, wyrazi\u0142 w poniedzia\u0142ek nadziej\u0119, \u017ce W\u0142adimir Putin spe\u0142ni swoje obietnice dotycz\u0105ce zawieszenia broni na Ukrainie. - Mam nadziej\u0119, \u017ce Ze\u0142enski te\u017c dotrzyma s\u0142owa - stwierdzi\u0142 w kontek\u015bcie umowy o minera\u0142ach.",
        "id": 2455235,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-ufa-putinowi-wierze-ze-dotrzyma-slowa/n32rqzk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ufa Putinowi. \"Wierz\u0119, \u017ce dotrzyma s\u0142owa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:15:00+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zkowa skrzynka na e-Dor\u0119czenia, zmiany w dofinansowaniu strzelnic, bon turystyczny, nowe obowi\u0105zki dla w\u0142a\u015bcicieli budowli, darmowe badania, zmiany w akcyzie i VAT. To najwa\u017cniejsze zmiany w prawie, kt\u00f3re zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od kwietnia. Na pierwszy rzut oka nie ma ich du\u017co, ale dotkn\u0105 milion\u00f3w Polak\u00f3w. Krok po kroku opisujemy najwa\u017cniejsze zasady. Przypominamy te\u017c, \u017ce up\u0142ywaj\u0105 niekt\u00f3re terminy podatkowe dla powodzian.",
        "id": 2455236,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/zmiany-w-prawie-od-kwietnia-2025-r-dla-firm-turystow-i-pacjentow/9xhbz5e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe prawo w kwietniu. Dla tysi\u0119cy turyst\u00f3w, pacjent\u00f3w i podatnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:09:00+00:00",
        "description": "Jeszcze niedawno piel\u0119gniarki masowo wyje\u017cd\u017ca\u0142y za granic\u0119, a w Polsce dramatycznie brakowa\u0142o r\u0105k do pracy. Dzi\u015b sytuacja wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej \u2013 ich zarobki wzros\u0142y tak znacz\u0105co, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 piel\u0119gniarek znalaz\u0142a si\u0119 w gronie 10 proc. najlepiej zarabiaj\u0105cych Polak\u00f3w. Czy to oznacza, \u017ce w ochronie zdrowia wszystko si\u0119 ustabilizowa\u0142o? Wr\u0119cz przeciwnie \u2013 walka o pensje wci\u0105\u017c trwa, a dyrektorzy szpitali szukaj\u0105 sposob\u00f3w, by je obni\u017cy\u0107.",
        "id": 2455237,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/pielegniarki-w-gronie-najlepiej-zarabiajacych-to-nie-my-ustalamy-budzety/extmh57",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordzistki dostaj\u0105 nawet 30 tys. z\u0142? Sprawd\u017a, ile zarabiaj\u0105 piel\u0119gniarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:00:00+00:00",
        "description": "\u2014 Na przestrzeni lat pozna\u0142em wielu prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa i w naturalny spos\u00f3b u\u0142o\u017cy\u0142a mi si\u0119 taka klasyfikacja. Wyr\u00f3\u017cniam trzy typy: fircyk\u00f3w, wasali i chuligan\u00f3w. Ka\u017cdy prezes ma w sobie elementy ka\u017cdej z tych trzech cech, tyle \u017ce w r\u00f3\u017cnym nat\u0119\u017ceniu. Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa maj\u0105 jednak tendencj\u0119 do przyci\u0105gania okre\u015blonych osobowo\u015bci \u2013 m\u00f3wi w wywiadzie dla Business Insider Polska Marek Dietl, spo\u0142eczny doradca prezydenta i by\u0142y prezes GPW.",
        "id": 2455238,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marek-dietl-o-prezesach-spolek-skarbu-panstwa-fircycy-wasale-i-chuligani-wywiad/he9e28j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O fircykach, wasalach i chuliganach. Gorzkie s\u0142owa by\u0142ego prezesa gie\u0142dy [WYWIAD]",
        "vote": 0
    }
]