[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T21:07:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp6wjy/waltz_u\u017cywa\u0142_prywatnego_konta_gmail_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YfOlGvmuNccX6aF-WBmG2XOOdkhzFIuaTFbx3DMgaFY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e4a9cb2927593db48af8156afe444d439d254773\" alt=\"Waltz u\u017cywa\u0142 prywatnego konta Gmail do komunikacji rz\u0105dowej\" title=\"Waltz u\u017cywa\u0142 prywatnego konta Gmail do komunikacji rz\u0105dowej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaki kraj taki Dworczyk.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ItsJustMeHeer\"> /u/ItsJustMeHeer </a> <br/> <span><a href=\"https://www.newsweek.com/mike-waltz-used-personal-gmail-government-communications-report-2053863\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp6wjy/waltz_u\u017cywa\u0142_prywatnego_konta_gmail_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2462384,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp6wjy/waltz_u\u017cywa\u0142_prywatnego_konta_gmail_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YfOlGvmuNccX6aF-WBmG2XOOdkhzFIuaTFbx3DMgaFY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e4a9cb2927593db48af8156afe444d439d254773",
        "title": "Waltz u\u017cywa\u0142 prywatnego konta Gmail do komunikacji rz\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T20:05:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jako ma\u0142y dzieciak zawsze kocha\u0142em Prima Aprilis, ale dzisiaj mam mieszane uczucia. Z jednej strony to fajny dzie\u0144, ale z drugiej albo ja nie mam poczucia humoru, albo nie ka\u017cdy rozumie, na czym polega dobry \u017cart. Ewentualnie jedno i drugie. Dzisiaj przez trzy godziny mia\u0142em na karku dwie m\u0142odsze siostry, kt\u00f3re za \u015bwietny kawa\u0142 bior\u0105 rzucanie w ofiar\u0119 przypadkowymi rzeczami. Teraz, wieczorem, chcia\u0142em przed snem chwil\u0119 poogl\u0105da\u0107 pierdo\u0142y na YouTube, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ojciec schowa\u0142 mi s\u0142uchawki. Szuka\u0142em ich jak debil przez p\u00f3\u0142 godziny, zanim wr\u00f3ci\u0142 z psem i w przeb\u0142ysku &quot;geniuszu&quot; powiedzia\u0142, \u017cebym poszuka\u0142 w miejscu, gdzie &quot;zupe\u0142nym przypadkiem&quot; le\u017ca\u0142y. Pewnie troch\u0119 przesadzam, da\u0142nwo\u0142tujcie mnie do woli, je\u015bli te\u017c tak uwa\u017cacie, ale chcia\u0142em pozna\u0107 opini\u0119 innych podludzi z Reddita. (To o podludziach to /j, jak na 1 kwietnia przysta\u0142o)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CyfrowaKr",
        "id": 2462383,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp5d49/co_s\u0105dzicie_o_dzisiejszym_\u015bwi\u0119cie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co s\u0105dzicie o dzisiejszym \"\u015bwi\u0119cie\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:35:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp4lgw/najwi\u0119ksze_prima_aprilisowe_suchary_2025/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/j70yijd00ase1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=26044099a001e0428282184e4fe3fa5a21434d4d\" alt=\"Najwi\u0119ksze prima aprilisowe suchary 2025\" title=\"Najwi\u0119ksze prima aprilisowe suchary 2025\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jako \u017ce pierwszokwietniowy cringe fest dobiega ko\u0144ca, poka\u017ccie co tam dzisiaj Wam wysuszy\u0142o pranie w \u0142azience. Ja zaczn\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gottri\"> /u/Gottri </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/j70yijd00ase1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp4lgw/najwi\u0119ksze_prima_aprilisowe_suchary_2025/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2461956,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp4lgw/najwi\u0119ksze_prima_aprilisowe_suchary_2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/j70yijd00ase1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=26044099a001e0428282184e4fe3fa5a21434d4d",
        "title": "Najwi\u0119ksze prima aprilisowe suchary 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:19:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp47cx/ciekaw_jestem_jakie_dzikie_zwierzaki_u_siebie_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2ycus1t6x9se1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dd712c004ca1ef1581a8921a501aa0317291f3d9\" alt=\"Ciekaw jestem, jakie dzikie zwierzaki u siebie w okolicy obserwujecie ..... Do mnie wpada taki go\u015b\u0107 ....\" title=\"Ciekaw jestem, jakie dzikie zwierzaki u siebie w okolicy obserwujecie ..... Do mnie wpada taki go\u015b\u0107 ....\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bastarrdo666\"> /u/Bastarrdo666 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2ycus1t6x9se1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp47cx/ciekaw_jestem_jakie_dzikie_zwierzaki_u_siebie_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2461955,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp47cx/ciekaw_jestem_jakie_dzikie_zwierzaki_u_siebie_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2ycus1t6x9se1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dd712c004ca1ef1581a8921a501aa0317291f3d9",
        "title": "Ciekaw jestem, jakie dzikie zwierzaki u siebie w okolicy obserwujecie ..... Do mnie wpada taki go\u015b\u0107 ....",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:12:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp2ic3/to_nie_jest_\u017cart_primaaprilisowy_pose\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-1hCMUndJVPIvpmqwc2oAZJlfbiPcBIP7dUeKCfYeiU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ed0defaad8306c029fa62ac84348bc411ebbe746\" alt=\"To nie jest \u017cart primaaprilisowy! Pose\u0142 Macierewicz zdawa\u0142 dzi\u015b na prawo jazdy w piotrkowskim WORD. Jeste\u015bcie ciekawi wyniku? [obla\u0142 teori\u0119]\" title=\"To nie jest \u017cart primaaprilisowy! Pose\u0142 Macierewicz zdawa\u0142 dzi\u015b na prawo jazdy w piotrkowskim WORD. Jeste\u015bcie ciekawi wyniku? [obla\u0142 teori\u0119]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DoYouLike_Sand_AsIDo\"> /u/DoYouLike_Sand_AsIDo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.piotrkowski24.pl/to-nie-jest-zart-primaaprilisowy-posel-macierewicz-zdawal-dzis-na-prawo-jazdy-w-piotrkowskim-word-jestescie-ciekawi-wyniku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp2ic3/to_nie_jest_",
        "id": 2461487,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp2ic3/to_nie_jest_\u017cart_primaaprilisowy_pose\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-1hCMUndJVPIvpmqwc2oAZJlfbiPcBIP7dUeKCfYeiU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ed0defaad8306c029fa62ac84348bc411ebbe746",
        "title": "To nie jest \u017cart primaaprilisowy! Pose\u0142 Macierewicz zdawa\u0142 dzi\u015b na prawo jazdy w piotrkowskim WORD. Jeste\u015bcie ciekawi wyniku? [obla\u0142 teori\u0119]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:56:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>to nie jest ragebait ani udawany centryzm, ja literalnie nie mam poj\u0119cia zerowego o co chodzi z tym cz\u0142owiekiem, zawsze widzia\u0142em konf\u0119 jako tych odklejonych go\u015bci z korwinem i braunem i nie dawa\u0142em yebania bo nie przeskocz\u0105 progu i tak, a polityk\u0105 na d\u0142u\u017csz\u0105 ni\u017c oddanie g\u0142osu na co innego ni\u017c PiS kompletnie ale to kompletnie si\u0119 nie interesuje. </p> <p>Nagle okazuje si\u0119 \u017ce typ ma realne szanse na zostanie prezydentem, s\u0142ysz\u0119 \u017ce ka\u017cda wypowied\u017a wyj\u0119ta z kontekstu i super polityk wgl, bliscy znajomi chc\u0105 na niego g\u0142osowa\u0107 i s\u0105 za\u0142amani gdy m\u00f3wi\u0119 \u017ce wybior\u0119 Trzaskowskiego i m\u00f3wi\u0105 \u017ce nie mam pojecia jak to wyglada (nie mowie ze maja racje ale ja faktycznie nigdy w zyciu nie myslalem o niczym innym niz to zeby nie glosowac na obrzydliwy PiS a to do niedawna oznaczalo pewna wygrana PO). Od razu mowie - znajomi to normalni ludzie po studiach i z dobrymi robotami ale uznalem ze musze cokolwiek wiedziec o tym typie zeby moc dyskutowac na minimalnym poziomie.",
        "id": 2460897,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp2433/wyja\u015bnijcie_mi_jak_5latkowi_o_co_chodzi_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyja\u015bnijcie mi jak 5latkowi o co chodzi z Mentzenem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:33:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1jhr/m\u0142odzie\u017c\u00f3wka_trzaskowskiego_ustawia_sondy_uliczne/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/c3hzYjh1dDRlOXNlMeIdndcz3ChG21ZGuF0VCAqYj-K881KEx1PQG58PZsPd.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f5d9313a9ed004813985e2ead2955887251ea8a5\" alt=\"M\u0142odzie\u017c\u00f3wka Trzaskowskiego ustawia &quot;sondy uliczne&quot;\" title=\"M\u0142odzie\u017c\u00f3wka Trzaskowskiego ustawia &quot;sondy uliczne&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LionFit7027\"> /u/LionFit7027 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/5ge1but4e9se1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1jhr/m\u0142odzie\u017c\u00f3wka_trzaskowskiego_ustawia_sondy_uliczne/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2460896,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1jhr/m\u0142odzie\u017c\u00f3wka_trzaskowskiego_ustawia_sondy_uliczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/c3hzYjh1dDRlOXNlMeIdndcz3ChG21ZGuF0VCAqYj-K881KEx1PQG58PZsPd.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f5d9313a9ed004813985e2ead2955887251ea8a5",
        "title": "M\u0142odzie\u017c\u00f3wka Trzaskowskiego ustawia \"sondy uliczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:31:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1hcw/jedyny_polski_reaktor_j\u0105drowy_przesta\u0142_dzia\u0142a\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/LoJ-ZxVtP8qUeH_MxFfNKt4ORZUmykzgzu6Wvvq4Heo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3cb9e3b4df9d73f524113eb4c2be46d3d20673f7\" alt=\"Jedyny polski reaktor j\u0105drowy przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107. PAA t\u0142umaczy\" title=\"Jedyny polski reaktor j\u0105drowy przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107. PAA t\u0142umaczy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fickle-Error-420\"> /u/Fickle-Error-420 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/jedyny-polski-reaktor-jadrowy-przestal-dzialac-paa-tlumaczy-7141405998422848a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1hcw/jedyny_polski_reaktor_j\u0105drowy_przesta\u0142_dzia\u0142a\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2461957,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jp1hcw/jedyny_polski_reaktor_j\u0105drowy_przesta\u0142_dzia\u0142a\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/LoJ-ZxVtP8qUeH_MxFfNKt4ORZUmykzgzu6Wvvq4Heo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3cb9e3b4df9d73f524113eb4c2be46d3d20673f7",
        "title": "Jedyny polski reaktor j\u0105drowy przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107. PAA t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:09:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w tytule, potrzebuj\u0119 nag\u0142o\u015bnienia do komputera.</p> <p>Muzyka gra w moim pokoju niemal ca\u0142y dzie\u0144 i zastanawiam si\u0119 nad wyborem g\u0142o\u015bnik\u00f3w lub soundbara. Poprzednie g\u0142o\u015bniki jakie mia\u0142em to Creative T40. Nie posiadam zewn\u0119trznej karty d\u017awi\u0119kowej, korzystam z tej wbudowanej w p\u0142yt\u0119.</p> <p>Bud\u017cet jest lu\u017any - oko\u0142o 500 z\u0142. Zaznacz\u0119, \u017ce wola\u0142bym szuka\u0107 sprz\u0119tu u\u017cywanego.</p> <p>Nie mam wybitnej wiedzy na temat sprz\u0119tu audio, wi\u0119c szukam porady. Zastanawia\u0142em si\u0119 nad soundbarem typu Soundblaster Katana z racji du\u017cej ilo\u015bci miejsca pod monitorami.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pamech\"> /u/Pamech </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxygo/g\u0142o\u015bniki_do_pc/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxygo/g\u0142o\u015bniki_do_pc/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2459666,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxygo/g\u0142o\u015bniki_do_pc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bniki do PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:09:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Poland has signed an intergovernmental agreement with the United States, worth almost $2 billion (7.7 billion zloty), that will see the US provide logistical support and training for the Patriot air defence systems protecting Polish skies.</p> <p>\u201cPoland is a model NATO ally and a leader in advanced air and missile defense,\u201d said US charg\u00e9 d\u2019affaires Daniel Lawton at a signing ceremony in the military base in Sochaczewo, attended by Polish Prime Minister Donald Tusk.</p> <p>\u201cWe are proud to celebrate another step in US-Polish defense cooperation \u2013 strengthening NATO\u2019s eastern flank and deepening our strategic partnership,\u201d added Lawton.</p> <p>In October 2023, the first Patriot systems procured by Poland from the US were deployed at Warsaw-Babice airport. As part of its short-range Wis\u0142a air defence programme, Poland plans to have dozens more launchers, including many <a href=\"https://notesfrompoland.com/2024/08/12/poland-signs-1-2bn-deal-to-produce-",
        "id": 2459668,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxy2y/poland_signs_2bn_air_defence_deal_with_us",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poland signs $2bn air defence deal with US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:07:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemandero. Kurde czy wy te\u017c macie taki problem ze znalezieniem pracy? Sko\u0144czy\u0142em liceum, mam dziekank\u0119 na studiach i wszystko co mo\u017ce janusza interesowa\u0107, ale nawet mnie nie chc\u0105 magazyniera. I tak si\u0119 zastanawiam, czy nie wiem jest jakie\u015b kurwa bezrobocie du\u017ce czy takie &quot;robocie&quot;, \u017ce ju\u017c nie ma kogo zatrudni\u0107. Znam wiele os\u00f3b, kt\u00f3re szukaj\u0105 pracy par\u0119 miesi\u0119cy i nie s\u0105 w stanie, ale to raczej dow\u00f3d anegdotyczny. Jedno wiem, \u017ce to nie s\u0105 imigranci. No dzi\u0119ki za przeczytanie, podzielcie si\u0119 swoimi wra\u017ceniami czy cu\u015b i pozdrawiam.</p> <p>edit: z tymi imigrantami to chodzi\u0142o, \u017ce wiem, \u017ce imigranci nie s\u0105 powodem mojego braku mo\u017cliwo\u015bci znalezienia pracy. Sorki jak wyszed\u0142em na korwinist\u0119 ;-;</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Unbroken09\"> /u/Unbroken09 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxwt7/co_si\u0119_dzieje_z_rynkiem_pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a h",
        "id": 2459667,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxwt7/co_si\u0119_dzieje_z_rynkiem_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje z rynkiem pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:50:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxhkk/jest_ekspertyza_z_czarnobyla_arka_nie_chroni_ju\u017c/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7PsCEAbdaRoARzHTy32VxLAV-PMGh48Vh1FuqNmvJEw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d70a242c16f201f902e2ec4ac626151b86a588f3\" alt=\"Jest ekspertyza z Czarnobyla. Arka nie chroni ju\u017c sarkofagu\" title=\"Jest ekspertyza z Czarnobyla. Arka nie chroni ju\u017c sarkofagu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/postpravda/jest-ekspertyza-z-czarnobyla-arka-nie-chroni-juz-sarkofagu/kneb0le,0666d3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxhkk/jest_ekspertyza_z_czarnobyla_arka_nie_chroni_ju\u017c/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2459665,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joxhkk/jest_ekspertyza_z_czarnobyla_arka_nie_chroni_ju\u017c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7PsCEAbdaRoARzHTy32VxLAV-PMGh48Vh1FuqNmvJEw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d70a242c16f201f902e2ec4ac626151b86a588f3",
        "title": "Jest ekspertyza z Czarnobyla. Arka nie chroni ju\u017c sarkofagu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:10:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mieszkam za granic\u0105 na osiedlu, gdzie nie ma zbyt wielu Polak\u00f3w. Gdzie\u015b obok mieszka starsza (50-60-70?lat) kobieta, kt\u00f3ra sprz\u0105ta u nas klatki schodowe. I z reszt\u0105 s\u0105siad\u00f3w jestem na zwykle dzie\u0144 dobry, czasem pogadam z nimi, jak jedziemy razem w windzie. Ale ta polska babka nie daje mi spokoju jak tylko mnie zobaczy, zagaduje, wypytuje, jest coraz bardziej nachalna. Najgorzej jest gdy sprz\u0105ta moj\u0105 klatk\u0119 i mnie zobaczy. Nie rozmawia normalnie tylko wypytuje \u201ea gdzie idzie? a pracuje? a wraca z pracy? a sk\u0105d wraca? a gdzie idzie?\u201d masakra\u2026 Staram si\u0119 jej unika\u0107, ale jak mnie dopadnie to koniec. Ostatnio j\u0105 zauwa\u017cy\u0142am, mia\u0142am s\u0142uchawki na uszach, wi\u0119c m\u00f3wi\u0119 dzie\u0144 dobry i id\u0119 dalej schodami, wesz\u0142am do domu, s\u0142ysz\u0119 \u017ce na korytarzu otwieraj\u0105 si\u0119 drzwi do windy i ona dzwoni do mnie do domu xD i pyta \u201ea nie s\u0142ysza\u0142a? a gdzie pracuje?\u201d odpowiedzia\u0142am jej, u\u015bmiechn\u0119\u0142am si\u0119 krindzowo, zamkn\u0119\u0142am drzwi. Innym razem podobn\u0105 sytuacja i ta baba za mn\u0105 bieg\u0142a po ",
        "id": 2459081,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jowjfl/denerwuj\u0105ca_s\u0105siadka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Denerwuj\u0105ca s\u0105siadka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:51:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem, czy to jaki\u015b \u017cart czy o co chodzi, ale troch\u0119 mnie to zaniepokoi\u0142o. Dzisiaj rano znalaz\u0142em pod drzwiami paczk\u0119, zero dzwonienia dzwonkiem, czy domofonem. \u017badnych oznacze\u0144, \u017cadnego nadawcy \u2013 po prostu zwyk\u0142e, br\u0105zowe pude\u0142ko. My\u015bla\u0142em, \u017ce mo\u017ce to co\u015b od s\u0105siad\u00f3w albo jaka\u015b pomy\u0142ka kurierska, ale nie by\u0142o \u017cadnej etykiety.</p> <p>Otworzy\u0142em je i w \u015brodku by\u0142\u2026 m\u00f3j w\u0142asny kubek do kawy. Ten, kt\u00f3ry zgubi\u0142em (a raczej kto\u015b mi go jumn\u0105\u0142) pi\u0119\u0107 lat temu w firmie, w kt\u00f3rej wtedy pracowa\u0142em. Dok\u0142adnie ten sam.</p> <p>Problem w tym, \u017ce od tamtego czasu zd\u0105\u017cy\u0142em zmieni\u0107 prac\u0119 i przeprowadzi\u0107 si\u0119 do zupe\u0142nie innego miasta.</p> <p>Pod kubkiem by\u0142 ma\u0142y, \u017c\u00f3\u0142ty li\u015bcik. Napisano na nim tylko:</p> <p><strong>&quot;T\u0119skni\u0142e\u015b?&quot;</strong></p> <p>I nic wi\u0119cej.</p> <p>Napisa\u0142em do kilku by\u0142ych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w, ale nikt nie przyznaje si\u0119 do \u017cadnego \u017cartu. Moja dziewczyna te\u017c nie wie, o co chodzi.</p> <p>Nie wiem, czy mam si\u0119 \u015bmia\u0107, czy zacz\u0105\u0107 si\u0119 martwi\u0107. </p> <",
        "id": 2459079,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jow3ci/dziwna_paczka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwna paczka..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:51:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jow39b/na_innych_subredditach_przy_sk\u00f3rce_old_ikonki/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cy0CyKO80GQVGkq2icEFoG-Q__m_Kqv6jeSB0A3PYZU.png?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=471b3778a4efee7778dd164f6cdd331f998eed87\" alt=\"Na innych subredditach przy sk\u00f3rce &quot;old&quot; ikonki inbox, powiadomie\u0144 i czata s\u0105 w pewnej odleg\u0142o\u015bci, na r/Polska one teraz s\u0105 tak blisko siebie, \u017ce trudno w nie klika\u0107 - mo\u017cna to naprawi\u0107?\" title=\"Na innych subredditach przy sk\u00f3rce &quot;old&quot; ikonki inbox, powiadomie\u0144 i czata s\u0105 w pewnej odleg\u0142o\u015bci, na r/Polska one teraz s\u0105 tak blisko siebie, \u017ce trudno w nie klika\u0107 - mo\u017cna to naprawi\u0107?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lexard\"> /u/Lexard </a> <br/> <span><a href=\"https://i.imgur.com/rJQrDEp.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jow39b/na_innych_subredditach_przy_sk\u00f3rce_old_iko",
        "id": 2459080,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jow39b/na_innych_subredditach_przy_sk\u00f3rce_old_ikonki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cy0CyKO80GQVGkq2icEFoG-Q__m_Kqv6jeSB0A3PYZU.png?width=108&crop=smart&auto=webp&s=471b3778a4efee7778dd164f6cdd331f998eed87",
        "title": "Na innych subredditach przy sk\u00f3rce \"old\" ikonki inbox, powiadomie\u0144 i czata s\u0105 w pewnej odleg\u0142o\u015bci, na r/Polska one teraz s\u0105 tak blisko siebie, \u017ce trudno w nie klika\u0107 - mo\u017cna to naprawi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:20:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ludzie, ja ju\u017c nie daj\u0119 rady. Nie wiem, komu podpad\u0142em w poprzednim \u017cyciu, ale chyba komu\u015b bardzo, bo teraz odpokutowuj\u0119 w d\u017awi\u0119kowym piekle. Studiuj\u0119 chemi\u0119, mam sesj\u0119, pr\u00f3buj\u0119 wbi\u0107 do \u0142ba jakie\u015b chore mechanizmy reakcji, a co robi m\u00f3j s\u0105siad? Prowadzi puzonowe tortury w trybie full-time.</p> <p>Od 10 do 18. A czasem ju\u017c od 9, jak si\u0119 dobrze rozp\u0119dzi. Codziennie. Ja pr\u00f3buj\u0119 si\u0119 skupi\u0107, a w tle non stop leci \u201eBRROOOO-PFFFFFF-BRRRUUUUH\u201d, jakby kto\u015b odprawia\u0142 egzorcyzmy na krowie. Fa\u0142szywe d\u017awi\u0119ki, jebane skale grane w k\u00f3\u0142ko, uczniowie, kt\u00f3rzy brzmi\u0105, jakby pierwszy raz w \u017cyciu trzymali puzon i w\u0142a\u015bnie na nim umierali. Ju\u017c nawet s\u0142ysz\u0119 te d\u017awi\u0119ki, gdy ich nie ma. M\u00f3j m\u00f3zg wyhodowa\u0142 sobie halucynacje d\u017awi\u0119kowe.</p> <p>Mieszkam tu od prawie dw\u00f3ch lat i kiedy\u015b to by\u0142o jeszcze do prze\u017cycia. Go\u015b\u0107 pracowa\u0142 w orkiestrze w teatrze miejskim i te jego lekcje odbywa\u0142y si\u0119 dwa razy w tygodniu, popo\u0142udniami. Nie by\u0142o super, ale da\u0142o si\u0119 prze\u017cy\u0107. A\u017c pewnego dnia wst",
        "id": 2458508,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jovejw/m\u00f3j_s\u0105siad_daje_lekcje_pierdolonego_puzonu_od_9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3j s\u0105siad daje lekcje pierdolonego puzonu od 9 do 18. Codziennie. Jestem na skraju za\u0142amania.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:56:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joux66/pami\u0119tacie_2015_narodow\u0105_loteri\u0119_paragonow\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/atkdwslv08se1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ec061c45d393a93aa600637bc858481aa809b727\" alt=\"Pami\u0119tacie 2015 Narodow\u0105 Loteri\u0119 Paragonow\u0105?\" title=\"Pami\u0119tacie 2015 Narodow\u0105 Loteri\u0119 Paragonow\u0105?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sneakie_UpS1gb\"> /u/Sneakie_UpS1gb </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/atkdwslv08se1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joux66/pami\u0119tacie_2015_narodow\u0105_loteri\u0119_paragonow\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2458511,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joux66/pami\u0119tacie_2015_narodow\u0105_loteri\u0119_paragonow\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/atkdwslv08se1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ec061c45d393a93aa600637bc858481aa809b727",
        "title": "Pami\u0119tacie 2015 Narodow\u0105 Loteri\u0119 Paragonow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:44:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouo3k/dzi\u015b_\u015broda_moje_ziomeczki/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rv5xpsuqy7se1.jpeg?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd7180fb11fb9ad0f047d46c6a4bd54d117bb4c1\" alt=\"Dzi\u015b \u015broda, moje ziomeczki\" title=\"Dzi\u015b \u015broda, moje ziomeczki\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DoTheVelcroFly\"> /u/DoTheVelcroFly </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rv5xpsuqy7se1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouo3k/dzi\u015b_\u015broda_moje_ziomeczki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2458510,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouo3k/dzi\u015b_\u015broda_moje_ziomeczki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rv5xpsuqy7se1.jpeg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=bd7180fb11fb9ad0f047d46c6a4bd54d117bb4c1",
        "title": "Dzi\u015b \u015broda, moje ziomeczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:35:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>nie wiem czy moje nadal przysparza mi cokolwiek, ale jako\u015b utkn\u0119\u0142o mi w pami\u0119ci.</p> <p>mia\u0142am lat mo\u017ce z 16 a scenka rozegra\u0142a si\u0119 na edb (edukacja dla bezpiecze\u0144stwa), gdzie przyst\u0119powali\u015bmy do zdawania resuscytacji na fantomie. pani zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do jednej z kole\u017canek z mojej klasy i powiedzia\u0142a jej, \u017ce jest drobniutka, wi\u0119c zobaczymy czy da rad\u0119 wykona\u0107 resuscytacj\u0119 zgodnie z ustalonymi regu\u0142ami na dobr\u0105 ocen\u0119. potem wskaza\u0142a jeszcze chyba z dwie inne dziewczyny i pomini\u0119cie mojej osoby m\u00f3j m\u00f3zg tak dobrze zarejestrowa\u0142, \u017ce do dzi\u015b wspominam t\u0105 sytuacj\u0119. mia\u0142am spor\u0105 niedowag\u0119. b\u00f3l staw\u00f3w w r\u0119kach, jaki chyba tylko osoby z artretyzmem znaj\u0105. zrobi\u0142o mi si\u0119 przykro i chyba pierwszy raz w \u017cyciu poczu\u0142am si\u0119 najzwyczajniej w \u015bwiecie gruba. mia\u0142am wtedy gdzie\u015b ko\u0142o 170cm i 50kg i na tamten moment nie zdawa\u0142am sobie sprawy z tego, \u017ce mam problem. </p> <p>naprawd\u0119 chcia\u0142abym, \u017ceby ludzie zacz\u0119li kojarzy\u0107 zaburzenia od\u017cywiania nie z kilogramami na wadze,",
        "id": 2458509,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouhla/pytanie_do_os\u00f3b_z_zaburzeniami_od\u017cywiania_jakie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pytanie do os\u00f3b z zaburzeniami od\u017cywiania: jakie jest najwcze\u015bniejsze wspomnienie, kt\u00f3re was zabola\u0142o b\u0105d\u017a boli do tej pory?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:31:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouexv/ekipa_donalda_trumpa_stawia_polskim_organizacjom/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/RxaduQEGN5r0LxuCkbVX8ggh-HZ4iLA8KdwB6OqsO7Q.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6531979831bb8af7f6aee9965664e1c843ea7cb8\" alt=\"Ekipa Donalda Trumpa stawia polskim organizacjom ultimatum. &quot;To \u0142amanie kr\u0119gos\u0142up\u00f3w&quot;\" title=\"Ekipa Donalda Trumpa stawia polskim organizacjom ultimatum. &quot;To \u0142amanie kr\u0119gos\u0142up\u00f3w&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/iceasteroid\"> /u/iceasteroid </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/amerykanie-wysylaja-lojalki-polskim-organizacjom-lamanie-kregoslupow/nk0mqg4,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouexv/ekipa_donalda_trumpa_stawia_polskim_organizacjom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2458512,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jouexv/ekipa_donalda_trumpa_stawia_polskim_organizacjom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/RxaduQEGN5r0LxuCkbVX8ggh-HZ4iLA8KdwB6OqsO7Q.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6531979831bb8af7f6aee9965664e1c843ea7cb8",
        "title": "Ekipa Donalda Trumpa stawia polskim organizacjom ultimatum. \"To \u0142amanie kr\u0119gos\u0142up\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:08:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jotzb8/a_wi\u0119c_jednak_znalaz\u0142_odwag\u0119_szykujcie_popkorn_na/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/g1co73v4z6se1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=351849034aadf4feaceb29de63f00a5769fc674f\" alt=\"A wi\u0119c jednak znalaz\u0142 odwag\u0119... Szykujcie popkorn na wiecz\u00f3r 01.04!\" title=\"A wi\u0119c jednak znalaz\u0142 odwag\u0119... Szykujcie popkorn na wiecz\u00f3r 01.04!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/g1co73v4z6se1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jotzb8/a_wi\u0119c_jednak_znalaz\u0142_odwag\u0119_szykujcie_popkorn_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2457933,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jotzb8/a_wi\u0119c_jednak_znalaz\u0142_odwag\u0119_szykujcie_popkorn_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/g1co73v4z6se1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=351849034aadf4feaceb29de63f00a5769fc674f",
        "title": "A wi\u0119c jednak znalaz\u0142 odwag\u0119... Szykujcie popkorn na wiecz\u00f3r 01.04!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:12:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joszr0/afera_w_porcie_w_\u015bwinouj\u015bciu_jest_zawiadomienie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Hs_nhO3qO3dQx2H31Qfz19Y7L8c2gnfjQI1Kr2jgW0o.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ec140cc2a01cab98da0ebd2b83b5132a6150c437\" alt=\"Afera w porcie w \u015awinouj\u015bciu. Jest zawiadomienie do prokuratury\" title=\"Afera w porcie w \u015awinouj\u015bciu. Jest zawiadomienie do prokuratury\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/afera-w-porcie-w-swinoujsciu-jest-zawiadomienie-do-prokuratury-7141318376360800a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joszr0/afera_w_porcie_w_\u015bwinouj\u015bciu_jest_zawiadomienie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2457934,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joszr0/afera_w_porcie_w_\u015bwinouj\u015bciu_jest_zawiadomienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Hs_nhO3qO3dQx2H31Qfz19Y7L8c2gnfjQI1Kr2jgW0o.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ec140cc2a01cab98da0ebd2b83b5132a6150c437",
        "title": "Afera w porcie w \u015awinouj\u015bciu. Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:00:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jossc9/wie_kto\u015b_czemu_moja_\u017cappka_tak_wygl\u0105da_nie_\u017cebym/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3a2deg25g7se1.jpeg?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a30f8123f1429f5796b63ad2c4f3616e5be95968\" alt=\"Wie kto\u015b czemu moja \u017cappka tak wygl\u0105da? Nie \u017cebym narzeka\u0142.\" title=\"Wie kto\u015b czemu moja \u017cappka tak wygl\u0105da? Nie \u017cebym narzeka\u0142.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JakubFiebig07\"> /u/JakubFiebig07 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3a2deg25g7se1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jossc9/wie_kto\u015b_czemu_moja_\u017cappka_tak_wygl\u0105da_nie_\u017cebym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2457932,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jossc9/wie_kto\u015b_czemu_moja_\u017cappka_tak_wygl\u0105da_nie_\u017cebym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3a2deg25g7se1.jpeg?width=216&crop=smart&auto=webp&s=a30f8123f1429f5796b63ad2c4f3616e5be95968",
        "title": "Wie kto\u015b czemu moja \u017cappka tak wygl\u0105da? Nie \u017cebym narzeka\u0142.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:59:32+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017begnam si\u0119 po wielu latach z Legimi i stoj\u0119 przed takim wyborem. Kto\u015b z was ma ju\u017c wyrobione zdanie o obu i mo\u017ce si\u0119 podzieli\u0107? Bardziej chodzi mi tu o jako\u015b\u0107 dost\u0119pnych tytu\u0142\u00f3w ni\u017c ich ilo\u015b\u0107.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RoBee_from_Norway\"> /u/RoBee_from_Norway </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josrx6/audioteka_czy_storytel/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josrx6/audioteka_czy_storytel/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2457935,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josrx6/audioteka_czy_storytel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audioteka czy Storytel?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:52:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemanko wszystkim :)</p> <p>W sumie tak tylko chcia\u0142bym si\u0119 pochwali\u0107 \u017ce wpad\u0142o 9 miesi\u0119cy bez alko i czuje si\u0119 jakbym narodzi\u0142 si\u0119 na nowo. Chocia\u017c to obstawiam efekt ci\u0105g\u0142ej pracy nad sob\u0105 a nie samego odstawienia :D</p> <p>Ostatnio staram si\u0119 pomaga\u0107 innym uzale\u017cnionym i je\u015bli kto\u015b by mia\u0142 jakie\u015b pytania jak z tego wyj\u015b\u0107 lub jak sobie z tym radzi\u0107 to zapraszam, postaram si\u0119 pom\u00f3c :)</p> <p>Do wszystkich innych trze\u017awych udanych 24h :) \u017cyjmy uwa\u017cnie, \u017cyjmy w pe\u0142ni</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-South-9656\"> /u/Critical-South-9656 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josod5/nie_pije_9_miesi\u0119cy_i_narodzi\u0142em_si\u0119_na_nowo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josod5/nie_pije_9_miesi\u0119cy_i_narodzi\u0142em_si\u0119_na_nowo/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2457464,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josod5/nie_pije_9_miesi\u0119cy_i_narodzi\u0142em_si\u0119_na_nowo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie pije 9 miesi\u0119cy i narodzi\u0142em si\u0119 na nowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:38:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ktory operator telefoniczny by\u0142by najlepszy tylko dla podtrzymania numeru telefonu, w za\u0142o\u017ceniu na wiele lat? Nie interesuj\u0105 mnie pakiety internetu ani roaming, jedynie by numer dzia\u0142a\u0142 je\u015bli kto\u015b zadzwoni raz na rok, dlatego te pakiety prepaid jakie s\u0105 cz\u0119sto polecane to chyba nie dla mnie. Najlepiej jakby do\u0142adowa\u0107 jak\u0105\u015b kwot\u0105 50 z\u0142 raz na p\u00f3\u0142 roku i mie\u0107 spok\u00f3j. Z g\u00f3ry dzi\u0119ki, szuka\u0142am podobnych topikow ale widz\u0119 \u017ce wi\u0119kszo\u015bci jednak zale\u017cy na internecie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/napi_nap\"> /u/napi_nap </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josgmn/jaki_najlepszy_operator_telefonu_na_kart\u0119_dla/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josgmn/jaki_najlepszy_operator_telefonu_na_kart\u0119_dla/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2457936,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josgmn/jaki_najlepszy_operator_telefonu_na_kart\u0119_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki najlepszy operator telefonu na kart\u0119 dla podtrzymywania numeru?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:37:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wnios\u0142em wniosek o usuni\u0119cia moich danych osobowych, co wg ich w\u0142asnej formu\u0142ki na infolinii mi przys\u0142uguje i dosta\u0142em nast\u0119puj\u0105c\u0105 odpowied\u017a: </p> <p>Informujemy, \u017ce Pana dane osobowe b\u0119d\u0105 przetwarzane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w okresie wymaganym prawem, r\u00f3wnie\u017c po zako\u0144czeniu Umowy do cel\u00f3w: 1. Wykonania obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z przepis\u00f3w prawa; 2. Dowodowych i obrony praw administratora; 3. Analitycznych i statystycznych. Maj\u0105c powy\u017csze na uwadze Netia SA nie mo\u017ce przychyli\u0107 si\u0119 do Pana wniosku o usuni\u0119cie danych osobowych.</p> <p>Czy to jest legalne?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gloomy_Crew_3038\"> /u/Gloomy_Crew_3038 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josg33/netia_odmawia_mi_usuni\u0119cia_moich_danych_po/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josg33/netia_odmawia_mi_usuni\u0119cia_moich_danych_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2457465,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1josg33/netia_odmawia_mi_usuni\u0119cia_moich_danych_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netia odmawia mi usuni\u0119cia moich danych po zako\u0144czeniu umowy, czy mo\u017ce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:33:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Macie jakiekolwiek kryteria wyboru? Mam ochot\u0119 p\u00f3j\u015b\u0107 do teatru na co\u015b dobrego, ale trudno jest mi znale\u017a\u0107 kryteria oceny. Z filmami jest o tyle \u0142atwo, \u017ce mog\u0119 zawsze sprawdzi\u0107 filmweba, imdb, letterboxd i je\u015bli wybior\u0119 film, kt\u00f3ry jest tam wysoko oceniany to bardzo rzadko si\u0119 zawodz\u0119. Znacie tak\u0105 platform\u0119 do spektakli? Je\u015bli nie to jak sami ich szukacie? Staram si\u0119 czyta\u0107 opisy i niekt\u00f3re mnie przekonuj\u0105 bardziej ni\u017c inne, ale zwykle s\u0105 jednak troch\u0119 zbyt sk\u0105pe \u017ceby na samej ich podstawie oceni\u0107 (no i np. w przypadku film\u00f3w nieraz opis brzmia\u0142 dobrze a film by\u0142 tragiczny). Podobnie ma si\u0119 sprawa w przypadku obsady, w flimach jest to raczej s\u0142aby wska\u017anik, ale mo\u017ce w teatrach ma to wi\u0119ksze prze\u0142o\u017cenie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/puotreck\"> /u/puotreck </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joriu1/jak_znajdujecie_dobre_spektakle/\">[link]</a></span> &#32; <span><a ",
        "id": 2457001,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joriu1/jak_znajdujecie_dobre_spektakle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak znajdujecie dobre spektakle?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:10:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor7xo/prima_aprilis/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/21yxur0nw6se1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2096034a58b9f87395cab206aeb260c4676a996c\" alt=\"Prima aprilis\" title=\"Prima aprilis\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Somebody_from_Poland\"> /u/Somebody_from_Poland </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/21yxur0nw6se1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor7xo/prima_aprilis/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2456548,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor7xo/prima_aprilis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/21yxur0nw6se1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2096034a58b9f87395cab206aeb260c4676a996c",
        "title": "Prima aprilis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:07:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor6dt/kto_nie_chce_wyja\u015bni\u0107_sprawy_pegasusa_czyli_banda/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/zviNF5X8r2npjyhfM4wEEJDjcl4keQms7WZymhCCH4E.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e75f0440bf9c0249caa6f1640916f906ed9c263c\" alt=\"Kto nie chce wyja\u015bni\u0107 sprawy Pegasusa, czyli banda nieudacznik\u00f3w w akcji [OPINIA]\" title=\"Kto nie chce wyja\u015bni\u0107 sprawy Pegasusa, czyli banda nieudacznik\u00f3w w akcji [OPINIA]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/kto-nie-chce-wyjasnic-sprawy-pegasusa-czyli-banda-nieudacznikow-w-akcji-opinia-7141138639752032a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor6dt/kto_nie_chce_wyja\u015bni\u0107_sprawy_pegasusa_czyli_banda/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2456549,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jor6dt/kto_nie_chce_wyja\u015bni\u0107_sprawy_pegasusa_czyli_banda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/zviNF5X8r2npjyhfM4wEEJDjcl4keQms7WZymhCCH4E.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e75f0440bf9c0249caa6f1640916f906ed9c263c",
        "title": "Kto nie chce wyja\u015bni\u0107 sprawy Pegasusa, czyli banda nieudacznik\u00f3w w akcji [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:24:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joqloq/oni_naprawd\u0119_nie_maj\u0105_jakiego\u015b_innego_okre\u015blenia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cjl3po9bo6se1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fe5127ecb4a94024d2c6c4bfcd7b9f908d902cd7\" alt=\"Oni naprawd\u0119 nie maj\u0105 jakiego\u015b innego okre\u015blenia na takie rzeczy?\" title=\"Oni naprawd\u0119 nie maj\u0105 jakiego\u015b innego okre\u015blenia na takie rzeczy?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/pm_me_BMW_M3_GTR_pls\"> /u/pm_me_BMW_M3_GTR_pls </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cjl3po9bo6se1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joqloq/oni_naprawd\u0119_nie_maj\u0105_jakiego\u015b_innego_okre\u015blenia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2456547,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joqloq/oni_naprawd\u0119_nie_maj\u0105_jakiego\u015b_innego_okre\u015blenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cjl3po9bo6se1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fe5127ecb4a94024d2c6c4bfcd7b9f908d902cd7",
        "title": "Oni naprawd\u0119 nie maj\u0105 jakiego\u015b innego okre\u015blenia na takie rzeczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:40:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joq0pq/chi\u0144ski_gigant_stawia_na_\u0142\u00f3d\u017a_powstan\u0105_nowe/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/qZzwJd0FOhM_aLeYqG53vuNOMsUJljlKv-BO6xSRKno.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6fdebee1d2df64ed9109ed46f420436ade61a1ed\" alt=\"Chi\u0144ski gigant stawia na \u0141\u00f3d\u017a. Powstan\u0105 nowe miejsca pracy\" title=\"Chi\u0144ski gigant stawia na \u0141\u00f3d\u017a. Powstan\u0105 nowe miejsca pracy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kolejna du\u017ca, zagraniczna firma stawia na \u0141\u00f3d\u017a. Firma Rock Communication sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do grupy kapita\u0142owej ZTT Group z siedzib\u0105 w Chinach, zdecydowa\u0142a si\u0119 na otworzenie fabryki w tym jednym z najwi\u0119kszych polskich miast. Na jej lokalizacj\u0119 wybra\u0142a nale\u017c\u0105cy do firmy P3 Logistic Parks, park logistyczny P3 \u0141\u00f3d\u017a City III.</p> <p>Kolejny zagraniczny inwestor stawia na \u0141\u00f3d\u017a Najemca zajmie 9.290 metr\u00f3w kwadratowych powierzchni produkcyjno-magazynowej, kt\u00f3rej przeznaczeniem b\u0119dzie produkcja oraz dystrybucja kabli ",
        "id": 2456254,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joq0pq/chi\u0144ski_gigant_stawia_na_\u0142\u00f3d\u017a_powstan\u0105_nowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/qZzwJd0FOhM_aLeYqG53vuNOMsUJljlKv-BO6xSRKno.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6fdebee1d2df64ed9109ed46f420436ade61a1ed",
        "title": "Chi\u0144ski gigant stawia na \u0141\u00f3d\u017a. Powstan\u0105 nowe miejsca pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:58:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka, ostatnio trafi\u0142em w dziwny algorytm zar\u00f3wno IRL jak i w socialkach.</p> <p>Pokazuje mi si\u0119 jaki\u015b stop cham na fb kilka tysi\u0119cy komentarzy skacz\u0105cych sobie do garde\u0142 bo kto\u015b na filmiku wymusil pierwszenstwo czy cokolwiek, czy przejecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle. Juz wojna totalna na temat tego co tam si\u0119 wydarzy\u0142o i kto powinien oddac prawojazdy. </p> <p>Pojawia si\u0119 jakis post z wyborami mam wrazenie ze jest wi\u0119cej etykiet nic rozmowy ale tu chyba akurat bez zmian. </p> <p>Irl jakis gostek zaparkowal na zakazie odpalil awaryjne i wybieg\u0142 z samochodu wlasciwie sprintem. Wyraznie cos sie dzialo skoro tak zrobil. A gosc zanim drze mord\u0119 i robi zdjecia ze zaraz na fejsbuka wrzuci i na straz miejska wysle. I potem jeszcze przez 30 sekund jak od niego odchodzilem krzyczal jakby do nikogo na tego kierowce. </p> <p>Nast\u0119pnego dnia jechalem taxowka. Stalismy sobie w korku. Siedzialem w telefonie wiex nie widzialem 100% co sie dzia\u0142o. Ale zadnych gwaltownyc",
        "id": 2455941,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jopg2l/frustracja_\u017cyciem_czy_po_prostu_by\u0142em_naiwny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frustracja \u017cyciem czy po prostu by\u0142em naiwny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:16:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy w waszym lidlu te\u017c dzie\u0144 w dzie\u0144 o godzinie 16 chowane s\u0105 te najmniejsze koszyki na zakupy? Nie wiem czy to jaki\u015b spos\u00f3b na to \u017ceby ludzie wzi\u0119li wi\u0119kszy w\u00f3zek i zrobili wi\u0119ksze zakupy? Zacz\u0105\u0142em przez to unika\u0107 tego sklepu.<br/> Doprecyzuj\u0119: chodzi o te szare/niebieskie. Zostaj\u0105 tylko te, kt\u00f3re bierze si\u0119 z dworu.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Existing-Stay8658\"> /u/Existing-Stay8658 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joovo8/chowanie_ma\u0142ych_koszyk\u00f3w_w_lidlu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joovo8/chowanie_ma\u0142ych_koszyk\u00f3w_w_lidlu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2455942,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joovo8/chowanie_ma\u0142ych_koszyk\u00f3w_w_lidlu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chowanie ma\u0142ych koszyk\u00f3w w lidlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:03:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joop31/prace_domowe_wr\u00f3c\u0105_nauczyciele_chc\u0105_zmian_rodzice/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/LiZ4z9qfJIIIDK-v8fAxUZ7oG7gWWzH1WkHYGtTM9bc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=07ea7aa32136bac02392bac39c2fb5162f72feea\" alt=\"Prace domowe wr\u00f3c\u0105? Nauczyciele chc\u0105 zmian, rodzice si\u0119 zgadzaj\u0105\" title=\"Prace domowe wr\u00f3c\u0105? Nauczyciele chc\u0105 zmian, rodzice si\u0119 zgadzaj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://edukacja.dziennik.pl/aktualnosci/artykuly/9768593,prace-domowe-wroca-nauczyciele-chca-zmian-rodzice-sie-zgadzaja.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joop31/prace_domowe_wr\u00f3c\u0105_nauczyciele_chc\u0105_zmian_rodzice/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2455648,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joop31/prace_domowe_wr\u00f3c\u0105_nauczyciele_chc\u0105_zmian_rodzice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/LiZ4z9qfJIIIDK-v8fAxUZ7oG7gWWzH1WkHYGtTM9bc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=07ea7aa32136bac02392bac39c2fb5162f72feea",
        "title": "Prace domowe wr\u00f3c\u0105? Nauczyciele chc\u0105 zmian, rodzice si\u0119 zgadzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:59:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na przyk\u0142ad w to, \u017ce dzisiaj jest prima aprilis.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BK_0123\"> /u/BK_0123 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joomle/dzisiaj_prima_aprilis_dlatego_nie_wierzcie_w_nic/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joomle/dzisiaj_prima_aprilis_dlatego_nie_wierzcie_w_nic/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2455647,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1joomle/dzisiaj_prima_aprilis_dlatego_nie_wierzcie_w_nic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzisiaj prima aprilis, dlatego nie wierzcie w nic, co pojawi si\u0119 dzisiaj na r/Polska",
        "vote": 0
    }
]