[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T22:56:20+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2462881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42052831-kalendarium-sroda-2-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 2 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T22:56:20+00:00",
        "description": "Nowy system Rozszerzonej Odpowiedzialno\u015bci Producenta oparty jest na niebezpiecznych za\u0142o\u017ceniach. Zastosowanie ich w\u00a0praktyce odbije si\u0119 na wszystkich interesariuszach systemu.",
        "id": 2462882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art42052131-nacjonalizacja-i-centralne-sterowanie-cenami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nacjonalizacja i centralne sterowanie cenami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T21:51:23+00:00",
        "description": "Nie mamy szcz\u0119\u015bcia do ukrai\u0144skich ambasador\u00f3w, Wasyl Bodnar zachowuje si\u0119 w spos\u00f3b impertynencki - oceni\u0142 by\u0142y premier Leszek Miller, komentuj\u0105c s\u0142owa ambasadora Ukrainy, kt\u00f3ry sugerowa\u0142, \u017ce Polska mo\u017ce nie bra\u0107 udzia\u0142u w odbudowie Ukrainy. W rozmowie z Polsat News Miller podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce polskie w\u0142adze powinny przekaza\u0107 Kijowowi jasne stanowisko w sprawie kultu banderyzmu na Ukrainie w kontek\u015bcie unijnych aspiracji tego pa\u0144stwa.",
        "id": 2462523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42052641-bezczelnosc-leszek-miller-krytykuje-slowa-ambasadora-ukrainy-o-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBezczelno\u015b\u0107\u201d. Leszek Miller krytykuje s\u0142owa ambasadora Ukrainy o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:41:18+00:00",
        "description": "Dop\u0142aty do wodorowc\u00f3w rozrusza\u0142y rynek, jednak wysoka cena nowej, nie do ko\u0144ca sprawdzonej technologii odstrasza w\u0142odarzy miast od zakup\u00f3w.",
        "id": 2461682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art42052451-drogie-wodorowe-autobusy-polskich-miast",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogie wodorowe autobusy polskich miast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:41:18+00:00",
        "description": "Pierwszym finalist\u0105 Pucharu Polski zosta\u0142a Pogo\u0144 Szczecin. Bezwzgl\u0119dnie wypunktowa\u0142a Puszcz\u0119 Niepo\u0142omice, dla kt\u00f3rej wyst\u0119p w tej fazie rozgrywek by\u0142 najwi\u0119kszym sukcesem w historii klubu.",
        "id": 2461681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42052281-pogon-szczecin-wraca-na-stadion-narodowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogo\u0144 Szczecin wraca na Stadion Narodowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T19:41:18+00:00",
        "description": "Popierany przez PiS kandydat na prezydenta, prezes IPN Karol Nawrocki oceni\u0142, odnosz\u0105c si\u0119 do prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego, \u017ce to, i\u017c kandydaci odpowiadaj\u0105 na pytania dziennikarzy z r\u00f3\u017cnych redakcji jest czym\u015b normalnym.",
        "id": 2461683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42050121-prosze-zamknac-zachodnia-granice-polski-karol-nawrocki-z-apelem-do-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eProsz\u0119 zamkn\u0105\u0107 zachodni\u0105 granic\u0119 Polski\u201d. Karol Nawrocki z apelem do Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:38:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2461187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42052351-dziennik-ustaw-z-1-kwietnia-2025-r-poz-415-422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 1 kwietnia 2025 r. (poz. 415-422)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:38:02+00:00",
        "description": "Zakopane nie mia\u0142o podstaw prawnych do podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie op\u0142aty miejscowej pobieranej od turyst\u00f3w.",
        "id": 2461188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art42049971-nsa-uchwala-w-sprawie-oplaty-miejscowej-w-zakopanem-niewazna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: uchwa\u0142a w sprawie op\u0142aty miejscowej w Zakopanem niewa\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:32:22+00:00",
        "description": "Unia Europejska powinna postawi\u0107 na zintegrowane, wielowymiarowe podej\u015bcie do bezpiecze\u0144stwa energetycznego \u2013 m\u00f3wi Maciej Jakubik, koordynator programu europejskiego w Forum Energii.",
        "id": 2460497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja/art42041161-europa-potrzebuje-nowego-podejscia-do-bezpieczenstwa-energetycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa potrzebuje nowego podej\u015bcia do bezpiecze\u0144stwa energetycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:32:22+00:00",
        "description": "Wszyscy \u017co\u0142nierze ameryka\u0144scy, kt\u00f3rzy przed tygodniem zagin\u0119li na Litwie, nie \u017cyj\u0105 - podali przedstawiciele Stan\u00f3w Zjednoczonych i Litwy. We wtorek odnaleziono cia\u0142o ostatniego z zaginionych.",
        "id": 2460499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42050601-koniec-poszukiwan-zolnierza-usa-na-litwie-odnaleziono-cialo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec poszukiwa\u0144 \u017co\u0142nierza USA na Litwie. Odnaleziono cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:32:22+00:00",
        "description": "Pytanie na egzaminie radcowskim dotyczy\u0142o prowadzenia pojazdu pod wp\u0142ywem alkoholu i to po... cmentarnych alejkach. Natomiast kandydaci na adwokat\u00f3w mierzyli si\u0119 z kazusem dotycz\u0105cym kierowania bez uprawnie\u0144, zastraszania \u015bwiadka i szkody na mieniu.",
        "id": 2460496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art42050231-pierwszy-dzien-egzaminow-zawodowych-za-nami-motywem-wspolnym-prowadzenie-auta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy dzie\u0144 egzamin\u00f3w zawodowych za nami. Motywem wsp\u00f3lnym prowadzenie auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T17:32:22+00:00",
        "description": "Najnowszy pokaz w Art Box Experience w Fabryce Norblina w Warszawie przywo\u0142uje 100 prac jednego z najwybitniejszych tw\u00f3rc\u00f3w secesji, wprawiaj\u0105c je w ruch w niespiesznym rytmie Belle Epoque.",
        "id": 2460498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art42050051-urok-secesji-immersyjna-wystawa-alfonsa-muchy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urok secesji: Immersyjna wystawa Alfonsa Muchy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:27:10+00:00",
        "description": "Szef chi\u0144skiej dyplomacji Wang Yi pojecha\u0142 do Moskwy, by zrozumie\u0107, w co tak naprawd\u0119 W\u0142adimir Putin gra z Donaldem Trumpem. Xi Jinping r\u00f3wnie\u017c nied\u0142ugo odwiedzi Rosj\u0119.",
        "id": 2459908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42049901-chiny-rosja-przyjaciele-na-wieki-jak-pekin-sprawdza-lojalnosc-moskwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny\u2013Rosja: \u201ePrzyjaciele na wieki\u201d? Jak Pekin sprawdza lojalno\u015b\u0107 Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:27:10+00:00",
        "description": "Jaka metoda \u2013 proporcjonalna czy zr\u00f3wnowa\u017cona \u2013 ma zastosowanie przy obliczaniu godzin w ramach pensum? Ma to kluczowe znaczenie w kontek\u015bcie liczenia godzin ponadwymiarowych nauczycieli.",
        "id": 2459906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42049721-godziny-pracy-i-wynagrodzenie-nauczycieli-sad-najwyzszy-rozstrzygnie-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godziny pracy i wynagrodzenie nauczycieli. S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzygnie w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:27:10+00:00",
        "description": "Mniej biurokracji w sprawach kadrowych i budowlanych, a tak\u017ce na rynku kapita\u0142owym \u2013 to kolejne propozycje zespo\u0142u deregulacyjnego Rafa\u0142a Brzoski.",
        "id": 2459909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42049781-od-emerytur-po-energetyke-znamy-kolejne-propozycje-zespolu-rafala-brzoski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od emerytur po energetyk\u0119. Znamy kolejne propozycje zespo\u0142u Rafa\u0142a Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T16:27:10+00:00",
        "description": "Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce marsze, kt\u00f3re zorganizowa\u0142a w 2023 roku Koalicja Obywatelska, przyczyni\u0142y si\u0119 do mobilizacji wyborc\u00f3w i przej\u0119cia w\u0142adzy z r\u0105k PiS. Czy historia powt\u00f3rzy si\u0119 przed wyborami prezydenckimi? Istnieje pewne ryzyko.",
        "id": 2459907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42049531-wielki-marsz-patriotow-czy-platforma-obywatelska-powtorzy-sukces-z-2023-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWielki marsz patriot\u00f3w\u201d: Czy Platforma Obywatelska powt\u00f3rzy sukces z 2023 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Aplikacja mobilna Wakacje.pl zwyci\u0119\u017cy\u0142a w kategorii podr\u00f3\u017ce i transport oraz zdoby\u0142a trzecie miejsce w konkursie g\u0142\u00f3wnym Mobile Trends Awards 2024.",
        "id": 2459301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42050141-aplikacja-wakacje-pl-z-dwiema-nagrodami-w-prestizowym-konkursie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacja Wakacje.pl z dwiema nagrodami w presti\u017cowym konkursie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Zako\u0144czono negocjacje umowy pomostowej z wykonawcami pierwszej elektrowni j\u0105drowej. Kontynuujemy jej budow\u0119 \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek premier Donald Tusk. Porozumienie ma by\u0107 teraz bardziej korzystne dla Polski.",
        "id": 2459304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art42049651-jest-umowa-pomostowa-dla-atomu-premier-zabral-glos-po-publikacji-rz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest umowa pomostowa dla atomu. Premier zabra\u0142 g\u0142os po publikacji \u201eRz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Pierwsze odmowy azylu na bia\u0142oruskiej granicy. Zawr\u00f3cono pi\u0119ciu obywateli pa\u0144stw Afryki, a dwie kobiety w ci\u0105\u017cy trafi\u0142y do polskich o\u015brodk\u00f3w.",
        "id": 2459302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42049201-mswia-o-zawieszeniu-prawa-do-azylu-ponad-sto-atakow-na-polskie-sluzby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSWiA o zawieszeniu prawa do azylu. \u201ePonad sto atak\u00f3w na polskie s\u0142u\u017cby\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Rozwijane przez firm\u0119 Neuralink chipy m\u00f3zgowe, kt\u00f3re maj\u0105 pom\u00f3c odzyska\u0107 wzrok, jeszcze w tym roku zostan\u0105 wszczepione pierwszym ludziom. Dzi\u0119ki tej technologii w przysz\u0142o\u015bci mo\u017cna b\u0119dzie zyska\u0107 nadludzkie zdolno\u015bci.",
        "id": 2459298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42049921-niewidomi-odzyskaja-wzrok-a-to-dopiero-poczatek-elon-musk-sklada-wazna-deklaracje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewidomi odzyskaj\u0105 wzrok, a to dopiero pocz\u0105tek. Elon Musk sk\u0142ada wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Marine Le Pen, liderka Zjednoczenia Narodowego i murowana kandydatka na prezydenta Francji, zosta\u0142a decyzj\u0105 s\u0105du pozbawiona biernego prawa wyborczego na pi\u0119\u0107 lat. Czy to zemsta elit? Czy wyrok s\u0105du mo\u017ce doprowadzi\u0107 do destabilizacji pa\u0144stwa? O tym rozmawiaj\u0105 Bogus\u0142aw Chrabota i J\u0119drzej Bielecki.",
        "id": 2459300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42048921-podcast-rzecz-w-tym-marine-le-pen-bedzie-walczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Marine Le Pen b\u0119dzie walczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Z badania Banku BNP Paribas, przeprowadzonego w grupie wiekowej 18-30, wynika, \u017ce 81 proc. ankietowanych skorzysta\u0142o w ci\u0105gu ostatniego roku z opcji odroczenia zap\u0142aty. Nie wszyscy robi\u0105 to jednak \u015bwiadomie. Badanie pokazuje, jak konieczna jest edukacja finansowa m\u0142odych.",
        "id": 2459299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42049141-pokolenie-z-pada-ofiara-niebezpiecznej-mody-finansowej-kwestia-nieswiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z pada ofiar\u0105 niebezpiecznej mody finansowej. \u201eKwestia nie\u015bwiadomo\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Fran\u00e7ois Bayrou wskazuje w Zgromadzeniu Narodowym, \u017ce wykluczona z udzia\u0142u w wyborach prezydenckich 2027 roku nie ma w praktyce prawa do skutecznego odwo\u0142ania. I zasugerowa\u0142 konieczno\u015b\u0107 zmiany przepis\u00f3w.",
        "id": 2459303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42049671-upadek-marine-le-pen-nawet-premier-ma-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek Marine Le Pen: Nawet premier ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T15:22:07+00:00",
        "description": "Co prawda Karol Nawrocki popierany przez PiS i S\u0142awomir Mentzen z Konfederacji \u015bcigaj\u0105 si\u0119 o drugie miejsce premiowane wej\u015bciem do fina\u0142u wybor\u00f3w prezydenckich, ale przekaz ostatnio prezentuj\u0105 wsp\u00f3lny: \u201eKa\u017cdy, byle nie Rafa\u0142 Trzaskowski\u201d.",
        "id": 2459297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42049001-zuzanna-dabrowska-konfederacja-bedzie-dla-obozu-demokratycznego-trudniejszym-konkurentem-niz-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Konfederacja b\u0119dzie dla obozu demokratycznego trudniejszym konkurentem ni\u017c PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "- W Moskwie s\u0142ycha\u0107 jedynie wrzask - zauwa\u017ca gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych, pytany o jedno\u015b\u0107 kraj\u00f3w europejskich na zabiegi Donalda Trumpa dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny Rosji z Ukrain\u0105. - Wierz\u0119 w zawieszenie broni, ale to wszystko jest w tej chwili w r\u0119ku Trumpa i jego ludzi - stwierdzi\u0142. Doda\u0142, \u017ce obecnie zjednoczona Europa sta\u0142a si\u0119 realnym zagro\u017ceniem dla agresywnych plan\u00f3w Putina.",
        "id": 2458675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42049501-gen-waldemar-skrzypczak-slysze-z-moskwy-tylko-wycie-propaganda-doprowadzona-do-furii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: S\u0142ysz\u0119 z Moskwy tylko wycie. Propaganda doprowadzona do furii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "Zako\u0144czono negocjacje umowy pomostowej z wykonawcami pierwszej elektrowni j\u0105drowej. Kontynuujemy budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek premier Donald Tusk. Porozumienie ma by\u0107 teraz bardziej korzystne dla Polski.",
        "id": 2458669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art42049651-jest-umowa-pomostowa-dla-atomu-premier-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest umowa pomostowa dla atomu. Premier zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "We wtorek przed S\u0105dem Rejonowym w Olsztynie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 proces Paw\u0142a K., adwokata oskar\u017conego o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku. To on m\u00f3wi\u0142, \u017ce ofiary jecha\u0142y \u201etrumnami na ko\u0142ach\u201d.",
        "id": 2458670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42049841-koniec-glosnego-procesu-adwokata-prokurator-zachowanie-jakby-mial-13-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec g\u0142o\u015bnego procesu adwokata. Prokurator: zachowanie jakby mia\u0142 13 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "Polska wprowadza kontrole na granicach. Na razie z Niemcami i S\u0142owacj\u0105. Powodem jest wybuch epidemii pryszczycy w tych krajach. Ministerstwo rolnictwa zapewnia, \u017ce na terenie RP wirusa pryszczycy nie wykryto.",
        "id": 2458672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42049761-kontrole-na-polskich-granicach-rzad-reaguje-na-powazne-zagrozenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole na polskich granicach. Rz\u0105d reaguje na powa\u017cne zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "Akademia Sztuki Wojennej zorganizuje wy\u017csze kursy wojskowe przeznaczone dla pracownik\u00f3w ministerstw i urz\u0119d\u00f3w centralnych - informuje RMF FM.",
        "id": 2458674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/administracja-rzadowa/art42049731-nieoficjalnie-ministrowie-i-urzednicy-przejda-specjalne-szkolenia-wojskowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: ministrowie i urz\u0119dnicy przejd\u0105 specjalne szkolenia wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "Rolex Land-Dweller \u2013 tak nazywa si\u0119\u00a0nowo\u015b\u0107, kt\u00f3r\u0105\u00a0przedstawi\u0142a s\u0142ynna szwajcarska marka. Nowy model to dow\u00f3d, \u017ce w \u015bwiecie zegark\u00f3w nikt nie jest odporny na trend retro, ale te\u017c \u2013 \u017ce w \u015bwiecie zegark\u00f3w innowacje wci\u0105\u017c s\u0105 w cenie.",
        "id": 2458673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art42048081-rolex-land-dweller-trendy-sa-wazne-ale-innowacje-wazniejsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolex Land-Dweller: Trendy s\u0105 wa\u017cne, ale innowacje \u2013 wa\u017cniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T14:17:04+00:00",
        "description": "Fa\u0142szywe dokumenty, wydane jakoby przez Norweg\u00f3w, stwarza\u0142y iluzj\u0119, \u017ce stare tankowce rosyjskiej floty cieni s\u0105 ubezpieczone. Jednak w razie katastrofy nikt nie zap\u0142aci za jej skutki. Na procederze zarabiali obywatele Rosji, Norwegii i Bu\u0142garii.",
        "id": 2458671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42049511-tak-flota-cieni-omija-sankcje-kto-na-tym-dobrze-zarabia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak flota cieni omija sankcje. Kto na tym dobrze zarabia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "Zatrza\u015bni\u0119te drzwi uniwersytet\u00f3w dla os\u00f3b spoza elity najbogatszych, brak dost\u0119pu do lekarza, samotno\u015b\u0107 i przymusowe porody kobiet \u2013 to wszystko ju\u017c by\u0142o. W XIX i XX wieku. Nie ma potrzeby do tego wraca\u0107.",
        "id": 2458107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42030031-aleksandra-ptak-iglewska-slawomir-mentzen-chce-powrotu-do-polski-panszczyznianej-bez-szkol-i-lekarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Ptak-Iglewska: S\u0142awomir Mentzen chce powrotu do Polski pa\u0144szczy\u017anianej bez szk\u00f3\u0142 i lekarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "Donald Trump formalnie zgodzi\u0142 si\u0119 na zawarte przez premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera porozumienie, na mocy kt\u00f3rego Mauritius odzyska archipelag Czagos, kt\u00f3ry dotychczas nale\u017ca\u0142 do Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2458108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42049411-donald-trump-sie-zgodzil-wielka-brytania-bedzie-mniejsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump si\u0119 zgodzi\u0142, Wielka Brytania b\u0119dzie mniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump idzie na wojn\u0119 z \u201ekonikami\u201d wykorzystuj\u0105cymi boty do masowej odsprzeda\u017cy bilet\u00f3w na koncerty po zawy\u017conych cenach. Dekret, kt\u00f3ry podpisa\u0142 Trump w asy\u015bcie Kid Rocka, nie wnosi jednak wiele nowego \u2013 ma na celu surowe egzekwowanie istniej\u0105cej od 2016 r. ustawy BOTS.",
        "id": 2458106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42049591-donald-trump-walczy-z-botami-uzywanymi-do-zawyzania-cen-biletow-na-koncerty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump walczy z botami u\u017cywanymi do zawy\u017cania cen bilet\u00f3w na koncerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "Finlandia, cz\u0142onek NATO, og\u0142osi\u0142a plany wycofania si\u0119 z Konwencji Ottawskiej zakazuj\u0105cej min przeciwpiechotnych - poinformowa\u0142 premier Petteri Orpo. Podobne o\u015bwiadczenia z\u0142o\u017cy\u0142y m.in. Polska, Estonia, Litwa i \u0141otwa.",
        "id": 2458109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42049331-finlandia-wycofuje-sie-z-konwencji-ottawskiej-premier-finlandii-wyjasnia-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finlandia wycofuje si\u0119 z Konwencji Ottawskiej. Premier Finlandii wyja\u015bnia pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "Irlandzka linia lotnicza poszerza jeszcze obecno\u015b\u0107 na lotnisku w Krakowie, swojej najwi\u0119kszej bazie w Europie \u015arodkowo-Wschodniej.",
        "id": 2458110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42049361-ryanair-rosnie-na-lotnisku-w-krakowie-nowy-samolot-i-cztery-nowe-kierunki-w-lecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair ro\u015bnie na lotnisku w Krakowie \u2013 nowy samolot i cztery nowe kierunki w lecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:12:13+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 2 kwietnia o godz. 10. Trybuna\u0142 Konstytucyjny rozpozna wniosek w sprawie nowej ustawy o TK oraz przepis\u00f3w j\u0105 wprowadzaj\u0105cych, kt\u00f3re zaskar\u017cy\u0142 prezydent Andrzej Duda. To kolejna pr\u00f3ba rozstrzygni\u0119cia sprawy, kt\u00f3ra ju\u017c raz spad\u0142a z wokandy.",
        "id": 2458105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42049421-trybunal-konstytucyjny-zajmie-sie-jutro-ustawa-o-trybunale-konstytucyjnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny zajmie si\u0119 jutro ustaw\u0105 o Trybunale Konstytucyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "2 kwietnia mija 20. lat od \u015bmierci papie\u017ca Polaka Jana Paw\u0142a II. W ca\u0142ym kraju odb\u0119d\u0105 si\u0119 uroczysto\u015bci, konferencje oraz koncerty, nawi\u0105zuj\u0105ce do papieskiego dziedzictwa.",
        "id": 2457627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art42049101-20-lat-temu-zmarl-papiez-polak-jak-bedziemy-go-wspominali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 lat temu zmar\u0142 papie\u017c Polak. Jak b\u0119dziemy go wspominali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Nie planowa\u0142a kariery w tej bran\u017cy \u2013 chcia\u0142a jedynie zabezpieczy\u0107 rodzin\u0119. Dzi\u015b jest jedn\u0105 z 20 najlepszych agentek w Polsce w wiod\u0105cym towarzystwie ubezpieczeniowym. Anna Kalitowicz obala mity o polisach i uczy, jak \u015bwiadomie wybiera\u0107 ochron\u0119.",
        "id": 2457631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art41967711-anna-kalitowicz-mama-jest-zwierzeciem-scenicznym-ja-sie-spelniam-jako-fajna-agentka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Kalitowicz: Mama jest zwierz\u0119ciem scenicznym, ja si\u0119 spe\u0142niam jako \"Fajna agentka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "W jednej z najwi\u0119kszych rund inwestycyjnych w historii OpenAI, w\u0142a\u015bciciela ChatGPT, wyceniono na 300 mld dol. Ale na tym dobre wiadomo\u015bci si\u0119 ko\u0144cz\u0105. Ameryka\u0144ski bot AI nie jest ju\u017c najpopularniejszy na \u015bwiecie.",
        "id": 2457632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42049091-chatgpt-osiagnal-astronomiczna-wartosc-ale-zostal-wlasnie-zdetronizowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT osi\u0105gn\u0105\u0142 astronomiczn\u0105 warto\u015b\u0107, ale zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie zdetronizowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Roczne zu\u017cycie plastiku przez koncern Coca-Cola do 2030 roku przekroczy prawdopodobnie 4 miliony ton \u2013 wynika z raportu opublikowanego przez organizacj\u0119 Oceana, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 ochron\u0105 ocean\u00f3w i ekosystem\u00f3w morskich. Eksperci zaznaczaj\u0105, \u017ce oznacza to wzrost o 40 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem 2018 oraz o 20 proc. w stosunku do najnowszych danych, pochodz\u0105cych z 2023 roku.",
        "id": 2457633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/tworzywa-sztuczne/art42042111-coca-cola-w-ogniu-krytyki-aktywistow-spor-o-4-miliony-ton-plastiku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola w ogniu krytyki aktywist\u00f3w. Sp\u00f3r o 4 miliony ton plastiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Warszawski rynek nieruchomo\u015bci od lat przyci\u0105ga inwestor\u00f3w. Nic dziwnego, stabilne zyski i perspektywy d\u0142ugoterminowego wzrostu warto\u015bci s\u0105 wyj\u0105tkowo kusz\u0105c\u0105 perspektyw\u0105. W obliczu inflacji, zmian st\u00f3p procentowych i rosn\u0105cego popytu na wynajem wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy to dobry moment na zakup mieszkania w stolicy. Podpowiemy, co przemawia za inwestycj\u0105 w warszawskie nieruchomo\u015bci oraz opiszemy potencjalne ryzyka, kt\u00f3re warto wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119. Zanalizujemy aktualne ceny mieszka\u0144 i trendy rynkowe na 2025 rok. Dowiesz si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, gdzie szuka\u0107 najlepszych ofert.",
        "id": 2457636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42049051-jak-znalezc-nieruchomosc-w-warszawie-i-czy-warto-inwestowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak znale\u017a\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 w Warszawie i czy warto inwestowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Anna W., przes\u0142uchiwana 27 marca w siedzibie prokuratury w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS, nie mia\u0142a za\u0142o\u017conych kajdanek - twierdzi prokuratura. Odnios\u0142a si\u0119 tak\u017ce do zarzutu \u015brodowiska PiS w sprawie pozbawienia niepe\u0142nosprawnego syna Anny W. opieki matki.",
        "id": 2457630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42049021-kajdanki-i-niepelnosprawny-syn-prokuratura-o-aresztowaniu-anny-w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kajdanki i niepe\u0142nosprawny syn. Prokuratura o aresztowaniu Anny W.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Kirk Hammett, gitarzysta Metalliki, przy okazji premiery ksi\u0105\u017ckowego albumu \u201eThe Collection: Kirk Hammett\u201d, prezentuj\u0105cego prywatn\u0105 kolekcj\u0119 gitar i zwi\u0105zane z nimi historie, ujawni\u0142, \u017ce wyda solow\u0105 p\u0142yt\u0119 z partiami wokalnymi.",
        "id": 2457637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42048611-kirk-hammett-z-metalliki-nagrywa-solowa-plyte-czytajac-pitagorasa-po-grecku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kirk Hammett z Metalliki nagrywa solow\u0105 p\u0142yt\u0119, czytaj\u0105c Pitagorasa po grecku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Marisa Abela przez wiele miesi\u0119cy pr\u00f3bowa\u0142a odzyska\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 psychiczn\u0105 po wcieleniu si\u0119 w rol\u0119 Amy Winehouse w filmie \u201eBack to Black\u201d. Jakie dzia\u0142ania okaza\u0142y si\u0119 skuteczne u aktorki, kt\u00f3ra nie wszystkim fanom wokalistki przypad\u0142a do gustu?",
        "id": 2457635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41961221-marisa-abela-zaplacila-wysoka-cene-za-role-amy-winehouse-nie-bylam-na-to-gotowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marisa Abela zap\u0142aci\u0142a wysok\u0105 cen\u0119 za rol\u0119 Amy Winehouse. \u201eNie by\u0142am na to gotowa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "RTL publikuje wyniki sonda\u017cu prezydenckiego Toluna/Harris Interactive, przeprowadzonego we Francji metod\u0105 badania online na reprezentatywnej pr\u00f3bie 1 162 obywateli Francji 31 marca. W sonda\u017cu nie uwzgl\u0119dniono ju\u017c Marine Le Pen, wykluczonej z udzia\u0142u w wyborach decyzj\u0105 s\u0105du w Pary\u017cu.",
        "id": 2457629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42049191-sondaz-bez-marine-le-pen-nowy-faworyt-wyborow-prezydenckich-we-francji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c bez Marine Le Pen: Nowy faworyt wybor\u00f3w prezydenckich we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Czy g\u0142o\u015bny sp\u00f3r Joanny Kuciel-Frydryszak z Wydawnictwem Marginesy o wy\u017csze wynagrodzenie za bestsellerowe Ch\u0142opki mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do systemowej poprawy warunk\u00f3w pracy pisarzy?",
        "id": 2457628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art42049311-spor-o-chlopki-pisarze-nie-chca-isc-na-wojne-z-wydawcami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o \u201eCh\u0142opki\u201d, pisarze nie chc\u0105 i\u015b\u0107 na wojn\u0119 z wydawcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T12:06:59+00:00",
        "description": "Marzec up\u0142yn\u0105\u0142 pod znakiem stabilizacji \u015brednich cen nowych mieszka\u0144 niemal we wszystkich metropoliach. Wyj\u0105tkiem by\u0142a Warszawa, gdzie lokale zdro\u017ca\u0142y o 1 proc. \u2013 wynika ze wst\u0119pnych danych BIG DATA RynekPierwotny.pl.",
        "id": 2457634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42049111-wiecej-drogich-mieszkan-w-warszawie-jak-jest-w-innych-miastach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej drogich mieszka\u0144 w Warszawie. Jak jest w innych miastach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "63 proc. os\u00f3b, kt\u00f3re planuj\u0105 w tym roku zakup mieszkania lub domu, uznaje swoj\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 za stabiln\u0105 \u2013 wynika z analiz portalu Nieruchomosci-online.pl. Nie wszyscy jednak zrealizuj\u0105 plany.",
        "id": 2457147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42048901-czesc-kupujacych-odpadnie-z-rynku-nieruchomosci-adres-wazniejszy-niz-metraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 kupuj\u0105cych odpadnie z rynku nieruchomo\u015bci. Adres wa\u017cniejszy ni\u017c metra\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Grenlandia b\u0119dzie wzmacnia\u0107 wi\u0119zi z Dani\u0105, a\u017c b\u0119dzie mog\u0142a sta\u0107 si\u0119 suwerennym pa\u0144stwem - powiedzia\u0142 agencji Reutera Jens-Frederik Nielsen, nowy premier tej arktycznej wyspy. Zaznaczy\u0142, \u017ce to p\u00f3\u0142autonomiczne terytorium du\u0144skie ostatecznie chce uzyska\u0107 niepodleg\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 2457153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42048561-grenlandia-chce-niepodleglosci-tymczasem-wzmacnia-wiezi-z-dania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia chce niepodleg\u0142o\u015bci. Tymczasem \"wzmacnia wi\u0119zi z Dani\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "51-letni Adam Sz. podejrzany o spowodowanie \u015bmierci dwojga swoich dzieci i te\u015bciowej w Prusicach na Dolnym \u015al\u0105sku, zosta\u0142 aresztowany na trzy miesi\u0105ce. Nie trafi\u0142 jednak za kraty.",
        "id": 2457152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42048741-jest-decyzja-sadu-ws-sprawcy-tragedii-w-prusicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. sprawcy tragedii w Prusicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Trzykrotny mistrz \u015bwiata na \u017cu\u017clu, Brytyjczyk Tai Woffinden znajduje si\u0119 w stanie \u015bpi\u0105czki farmakologicznej po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 na torze w Kro\u015bnie. 34-latek dozna\u0142 wielu z\u0142ama\u0144.",
        "id": 2457151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art42048501-koszmarny-wypadek-taia-woffindena-i-pytania-o-pneumatyczne-bandy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmarny wypadek Taia Woffindena i pytania o pneumatyczne bandy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Parlament Europejski na sesji plenarnej w Strasburgu uchyli\u0142 immunitety europos\u0142om PiS Mariuszowi Kami\u0144skiemu i Maciejowi W\u0105sikowi.",
        "id": 2457150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42047791-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-bez-immunitetow-w-europarlamencie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik bez immunitet\u00f3w w europarlamencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Promowanie zdrowego starzenia si\u0119 jest jednym z globalnych priorytet\u00f3w. Zak\u0142ada ono zachowanie sprawno\u015bci funkcjonalnej oraz utrzymanie wydolno\u015bci na dobrym poziomie. W najnowszym badaniu naukowcy sprawdzili, jaka dieta pomo\u017ce uzyska\u0107 taki stan.",
        "id": 2457145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42020991-oto-dieta-ktora-najbardziej-sprzyja-zdrowemu-starzeniu-nowe-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto dieta, kt\u00f3ra najbardziej sprzyja zdrowemu starzeniu. Nowe wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "W jakich warunkach powsta\u0142y pierwsze, organiczne cz\u0105steczki na Ziemi? Badacze powt\u00f3rzyli prze\u0142omowy eksperyment z lat 50. Wyniki wskazuj\u0105 na mo\u017cliw\u0105, istotn\u0105 rol\u0119 tzw. mikrowy\u0142adowa\u0144 w kroplach wody. Co dok\u0142adnie zbadano i jakie wyniki uzyskano?",
        "id": 2457155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42041361-powtorzono-eksperyment-o-powstaniu-zycia-na-ziemi-pojawil-sie-nowy-zaskakujacy-czynnik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powt\u00f3rzono eksperyment o powstaniu \u017cycia na Ziemi. Pojawi\u0142 si\u0119 nowy, zaskakuj\u0105cy czynnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek zwy\u017ckuje we wtorkowe przedpo\u0142udnie o ponad 2 proc., w ca\u0142o\u015bci niweluj\u0105c poniedzia\u0142kowe spadki. Rosn\u0105 tak\u017ce inne europejskie rynki.",
        "id": 2457146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42048991-proba-odreagowania-na-gieldach-wig20-domyka-luke-bessy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba odreagowania na gie\u0142dach. WIG20 domyka luk\u0119 bessy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "\u2013 My na pewno nie b\u0119dziemy przyjmowali \u017cadnych uchod\u017ac\u00f3w, \u017cadnych uchod\u017ac\u00f3w, ani ze wschodu, ani z zachodu \u2013 m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent Warszawy, kandydat KO na prezydenta.",
        "id": 2457156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42048701-rafal-trzaskowski-nie-wyklucza-zamkniecia-granicy-z-niemcami-mysmy-swoje-zrobili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski nie wyklucza zamkni\u0119cia granicy z Niemcami. \u201eMy\u015bmy swoje zrobili\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "W obliczu wyzwa\u0144, kt\u00f3re stawia przed nami wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat, mamy pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce dzia\u0142ania na rzecz zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, bezemisyjno\u015bci i zielonej transformacji stanowi\u0105 nie tylko wyzwanie, ale i moralny obowi\u0105zek. Warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce po\u017cyczamy t\u0119 planet\u0119 od naszych dzieci, a nasze decyzje dzisiaj b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142yw na ich przysz\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 2457149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42048711-rzeczpospolita-po-raz-trzeci-przyzna-orly-esg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczpospolita po raz trzeci przyzna Or\u0142y ESG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Nale\u017c\u0105cy do Grupy Volkswagena hiszpa\u0144ski Seat traci prezesa. Wayne Griffiths poinformowa\u0142, \u017ce na w\u0142asn\u0105 pro\u015bb\u0119, opuszcza swoje stanowisko i b\u0119dzie kontynuowa\u0142 karier\u0119 gdzie indziej.",
        "id": 2457154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42048651-szok-w-barcelonie-seat-i-cupra-stracily-prezesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szok w Barcelonie. Seat i Cupra straci\u0142y prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "Donald Tusk poinformowa\u0142 o zmianie terminu \u201emarszu patriot\u00f3w\", kt\u00f3ry pierwotnie mia\u0142 si\u0119 odby\u0107 11 maja. \"Uwaga! Zmiana! Wielki Marsz Patriot\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 25 maja, przed 2 tur\u0105 wybor\u00f3w\". Tusk napisa\u0142, \u017ce ten termin zaproponowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, kandydat KO na prezydenta.",
        "id": 2457157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42048661-uwaga-zmiana-donald-tusk-podal-nowa-date-wielkiego-marszu-patriotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUwaga! Zmiana!\u201d. Donald Tusk poda\u0142 now\u0105 dat\u0119 \u201eWielkiego Marszu Patriot\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:01:57+00:00",
        "description": "27-letni obywatel USA zosta\u0142 zatrzymany przez bia\u0142orusk\u0105 stra\u017c graniczn\u0105 po nielegalnym przekroczeniu granicy Litwy z Bia\u0142orusi\u0105 \u2013 informuje bia\u0142oruski Komitet Granicy Pa\u0144stwowej.",
        "id": 2457148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42048881-zatrzymano-obywatela-usa-ktory-nielegalnie-przekroczyl-granice-litwy-z-bialorusia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymano obywatela USA, kt\u00f3ry nielegalnie przekroczy\u0142 granic\u0119 Litwy z Bia\u0142orusi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Unia Europejska rozpocz\u0119\u0142a przygotowywanie 17. pakietu sankcji przeciwko Rosji. Wsp\u00f3lnota odrzuci\u0142a \u017c\u0105danie Rosji, by znie\u015b\u0107 sankcje w zamian za zawieszenie broni na Morzu Czarnym. Sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w europejskich, w tym Polska, wyst\u0105pi\u0142o z now\u0105 inicjatyw\u0105.",
        "id": 2456708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42048291-bedzie-17-pakiet-sankcji-szesc-krajow-w-tym-polska-chce-jednak-czegos-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie 17. pakiet sankcji. Sze\u015b\u0107 kraj\u00f3w, w tym Polska, chce jednak czego\u015b wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Ryszard Cyba, skazany na do\u017cywocie za zabicie w 2010 r. dzia\u0142acza PiS Marka Rosiaka, opu\u015bci\u0142 zak\u0142ad karny, ale nie zosta\u0142 uwolniony - twierdzi prokuratura. To reakcja na komentarz prezesa PiS, \u017ce w ten spos\u00f3b \"koledzy uwalniaj\u0105 koleg\u00f3w\". Gdzie obecnie przebywa Cyba?",
        "id": 2456713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42048341-gdzie-jest-ryszard-cyba-zabojca-posla-pis-prokuratura-zwolniony-ale-nie-uwolniony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest Ryszard Cyba, zab\u00f3jca pos\u0142a PiS? Prokuratura: zwolniony, ale nie uwolniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Deficyt ca\u0142ego sektora finans\u00f3w publicznych wyni\u00f3s\u0142 w 2024 roku 6,6 proc. PKB. To du\u017co wi\u0119cej od oczekiwa\u0144 rz\u0105du.",
        "id": 2456711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42048311-jaki-byl-deficyt-w-finansach-panstwa-w-ubieglym-roku-gus-podal-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki by\u0142 deficyt w finansach pa\u0144stwa w ubieg\u0142ym roku? GUS poda\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Jasmine Paolini po dziesi\u0119ciu latach zako\u0144czy\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Renzo Furlanem. - To by\u0142a niesamowita podr\u00f3\u017c - nie kryje finalistka ubieg\u0142orocznego Roland Garros i Wimbledonu.",
        "id": 2456704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42048091-jasmine-paolini-zmienia-trenera-razem-wspieli-sie-na-szczyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasmine Paolini zmienia trenera. Razem wspi\u0119li si\u0119 na szczyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "- Ciesz\u0119 si\u0119 tym, co mam, bo sport nauczy\u0142 mnie, \u017ce wszystko jest bardzo kruche - m\u00f3wi biegaczka, mistrzyni i wicemistrzyni olimpijska Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic.",
        "id": 2456705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art42048211-justyna-swiety-ersetic-umiem-obsluzyc-bron-zycie-wojskowe-nie-jest-mi-obce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic: Umiem obs\u0142u\u017cy\u0107 bro\u0144. \u017bycie wojskowe nie jest mi obce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Kolejna chi\u0144ska marka chce sta\u0107 si\u0119 towarem eksportowym Chin. Chi\u0144ska sie\u0107 sklep\u00f3w Miniso w 2024 roku otworzy\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 nowych sklep\u00f3w i planuje dalsz\u0105 ekspansj\u0119 za granic\u0105. Czy wr\u00f3ci do Polski?",
        "id": 2456714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art42048191-kolejny-chinski-gigant-zaczyna-globalny-podboj-1200-nowych-sklepow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny chi\u0144ski gigant zaczyna globalny podb\u00f3j. 1200 nowych sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia og\u0142osi\u0142o konkurs na onkologi\u0119 w ramach Funduszu Medycznego. Resort zdecydowa\u0142 o podwy\u017cszeniu kwoty na dofinansowanie inwestycji w onkologi\u0119 z 4,2 do 4,5 mld z\u0142otych.",
        "id": 2456712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42048471-konkurs-na-onkologie-z-funduszu-medycznego-bedzie-wiecej-na-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs na onkologi\u0119 z Funduszu Medycznego. B\u0119dzie wi\u0119cej na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Traktowanie mieszka\u0144 jako \u201epewnik\u00f3w\u201d inwestycyjnych jest oparte na nie do ko\u0144ca s\u0142usznych za\u0142o\u017ceniach. Zapomnian\u0105 nisz\u0105 s\u0105 lokale na parterach budynk\u00f3w wielorodzinnych \u2013 m\u00f3wi Marcin Kubik, prezes i za\u0142o\u017cyciel butiku inwestycyjnego Dwell Properties.",
        "id": 2456706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42039231-lokal-uslugowy-na-parterze-bloku-czyli-ciekawa-nisza-inwestycyjna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lokal us\u0142ugowy na parterze bloku, czyli ciekawa nisza inwestycyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "BioCam ruszy\u0142 z pilota\u017cem endoskopowych kapsu\u0142ek AI \u2013 trafi\u0142y one do klinik weterynaryjnych. A na horyzoncie jest ju\u017c ekspansja na Bliski Wsch\u00f3d i Afryk\u0119.",
        "id": 2456709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art42048541-magiczna-kapsulka-z-polski-rusza-w-swiat-moze-byc-przelomem-w-leczeniu-zwierzat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magiczna kapsu\u0142ka z Polski rusza w \u015bwiat. Mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omem w leczeniu zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "W Katowicach trwaj\u0105 prace nad po\u0142\u0105czeniami rowerowymi, na kt\u00f3re zabezpieczono 24 mln z\u0142. Jeszcze wi\u0119cej wydadz\u0105 w tym roku na rowerow\u0105 infrastruktur\u0119 w\u0142adze Wroc\u0142awia. Du\u017ce inwestycje dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w jedno\u015blad\u00f3w tak\u017ce w innych miastach.",
        "id": 2456710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/rowerem-przez-polske/art42048491-miasta-w-sieci-rowerow-budowa-nowych-tras-jest-coraz-drozsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasta w sieci rower\u00f3w. Budowa nowych tras jest coraz dro\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "To nie jest tak, \u017ce kto\u015b nam powie: dop\u0142acicie sobie i\u00a0kupicie urz\u0105dzenia europejskie. To nie tylko kwestia wielkich koszt\u00f3w. Tego sprz\u0119tu po prostu nie mamy jak wymieni\u0107 \u2013 m\u00f3wi Karol Skupie\u0144, prezes Krajowej Izby Komunikacji Ethernetowej.",
        "id": 2456716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art42048321-prezes-krajowej-izby-komunikacji-ethernetowej-to-nie-jest-nasza-wojna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Krajowej Izby Komunikacji Ethernetowej: To nie jest nasza wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "Pasa\u017cer domaga si\u0119 od Ryanaira 4,2 tysi\u0105ca funt\u00f3w odszkodowania, poniewa\u017c podczas rezerwacji biletu nie m\u00f3g\u0142 wybra\u0107 neutralnej p\u0142ciowo formy grzeczno\u015bciowej.",
        "id": 2456707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42048601-ryanair-bedzie-sie-tlumaczyl-w-sadzie-tym-razem-pozwal-go-pasazer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair b\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142 w s\u0105dzie. Tym razem pozwa\u0142 go pasa\u017cer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:56:57+00:00",
        "description": "- Funkcjonariusze Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zatrzymali w woj. mazowieckim 47-letniego obywatela Ukrainy dzia\u0142aj\u0105cego na rzecz rosyjskiego wywiadu \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 2456715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42048301-ukrainiec-pracujacy-dla-rosjan-zatrzymany-w-polsce-przez-abw-47-latek-przyznal-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec, pracuj\u0105cy dla Rosjan, zatrzymany w Polsce przez ABW. 47-latek przyzna\u0142 si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Zag\u00f3rski dalej kieruje dzia\u0142aniami dewelopera w Polsce. Nie ma plan\u00f3w zmiany strategii, ani ryzyka wykupu zapadaj\u0105cych w tym roku obligacji \u2013 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka. Ostatnie zmiany nie spodoba\u0142y si\u0119 cz\u0119\u015bci obligatariuszy.",
        "id": 2456327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art42047901-ghelamco-pelne-tajemnic-ale-uspokaja-inwestorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ghelamco pe\u0142ne tajemnic \u2013 ale uspokaja inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "Po gro\u017abach Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 bombardowanie Iranu, je\u015bli kraj ten nie zgodzi si\u0119 na nowe porozumienie nuklearne, doradca najwy\u017cszego przyw\u00f3dcy duchowego Iranu, ajatollaha Alego Chameneiego, zapowiedzia\u0142, \u017ce Iran mo\u017ce by\u0107 zmuszony wej\u015b\u0107 w posiadanie broni atomowej.",
        "id": 2456330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42048101-iran-grozi-usa-bronia-atomowa-ktorej-jeszcze-nie-ma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran grozi USA broni\u0105 atomow\u0105, kt\u00f3rej jeszcze nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta zaapelowa\u0142 we wtorek do Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej w sprawie st\u00f3p procentowych. \u201ePolacy musz\u0105 w ko\u0144cu uzyska\u0107 ni\u017csze raty kredyt\u00f3w\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 Karol Nawrocki.",
        "id": 2456329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42048131-karol-nawrocki-wzywam-rpp-do-obnizenia-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: Wzywam RPP do obni\u017cenia st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdan \u015awi\u0119czkowski poinformowa\u0142 o skierowaniu pisma do Prokuratora Generalnego, w kt\u00f3rym stanowczo zaprotestowa\u0142, jakoby wnosi\u0142 o powierzenie konkretnemu prokuratorowi \u015bledztwa ws. \"zamachu stanu\" .",
        "id": 2456328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42047981-prezes-tk-napisal-do-adama-bodnara-znow-ws-zamachu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes TK napisa\u0142 do Adama Bodnara. Zn\u00f3w ws. \u201ezamachu stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "Wska\u017anik PMI dla polskiego sektora przetw\u00f3rczego wyni\u00f3s\u0142 w marcu 50,7 pkt \u2013 poda\u0142o S&P Global. To oznacza, \u017ce drugi raz z rz\u0119du jest powy\u017cej neutralnego poziomu 50 pkt.",
        "id": 2456331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42047821-przemysl-powoli-budzi-sie-z-zimowego-snu-sa-nowe-dane-o-pmi-dla-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePrzemys\u0142 powoli budzi si\u0119 z zimowego snu\u201d. S\u0105 nowe dane o PMI dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T08:51:52+00:00",
        "description": "\u201eMillenium koronacji Polski to okazja do hucznego \u015bwi\u0119ta naszej pa\u0144stwowo\u015bci. Z tej okazji na 26 kwietnia zwo\u0142a\u0142em uroczyste zgromadzenie pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w\u201d - poinformowa\u0142 na platformie X marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do propozycji Donalda Tuska zorganizowania marszu w odpowiedzi na marsz, kt\u00f3ry organizuje Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.",
        "id": 2456326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42048111-spor-o-rocznice-koronacji-chrobrego-holownia-kwituje-propozycje-kaczynskiego-i-tuska-to-nie-temat-na-zarty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o rocznic\u0119 koronacji Chrobrego. Ho\u0142ownia kwituje propozycje Kaczy\u0144skiego i Tuska: To nie temat na \u017carty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Po\u0142owa naszej prezydencji w Unii Europejskiej za nami. To jednak nie Polska ma najwi\u0119ksze zas\u0142ugi w realizacji jej has\u0142a \u201eBezpiecze\u0144stwo, Europo!\u201d. Lecz Francja i Wielka Brytania.",
        "id": 2456034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42044251-jerzy-haszczynski-kto-realizuje-cele-polskiej-prezydencji-w-ue-ministra-szlapke-poznaly-miliony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Kto realizuje cele polskiej prezydencji w UE? Ministra Sz\u0142apk\u0119 pozna\u0142y miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Prokuratorzy, kt\u00f3rzy badaj\u0105 spraw\u0119 katastrofy smole\u0144skiej, zamierzaj\u0105 skierowa\u0107 wnioski o tzw. areszt poszukiwawczy wobec ponad 43 rosyjskich bieg\u0142ych medyk\u00f3w s\u0105dowych - informuje Polska Agencja Prasowa.",
        "id": 2456035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42047671-katastrofa-smolenska-prokuratura-sciga-43-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa smole\u0144ska. Prokuratura \u015bciga 43 Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Ceny nowych mieszka\u0144 s\u0105 wy\u017csze ni\u017c przed rokiem \u015brednio o ponad 8 proc. Ale w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym wida\u0107 ju\u017c spadki \u2013 wynika z barometru cen mieszka\u0144 portalu Tabelaofert.pl. Gdzie s\u0105 najwi\u0119ksze przeceny?",
        "id": 2456036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42047621-na-rynku-mieszkan-wiecej-obnizek-cen-niz-podwyzek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na rynku mieszka\u0144 wi\u0119cej obni\u017cek cen ni\u017c podwy\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Hakan Samuelsson, po trzech latach emerytury, wraca na stanowisko prezesa Volvo Cars. Zast\u0105pi na tym stanowisku Jima Rowana. Jego zadaniem b\u0119dzie przeprowadzenie firmy przez kolejne dwa lata, a\u017c do znalezienia nowego prezesa.",
        "id": 2456033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42047601-nagla-zmiana-na-szczycie-volvo-74-letni-ex-szef-wraca-z-emerytury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a zmiana na szczycie Volvo. 74-letni ex-szef wraca z emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Aktualnie autostrada A4 jest p\u0142atna na jednym odcinku \u2013 z Katowic do Krakowa. To, ile zap\u0142aci kierowca, zale\u017cy od kategorii pojazdu, kt\u00f3rym si\u0119 porusza. Od kwietnia ceny maj\u0105 by\u0107 wy\u017csze.",
        "id": 2456032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41985371-podwyzki-na-a4-od-1-kwietnia-oto-nowe-ceny-za-przejazd-autostrada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki na A4 od 1 kwietnia. Oto nowe ceny za przejazd autostrad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T07:46:55+00:00",
        "description": "Obni\u017cka st\u00f3p procentowych na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 we wtorek posiedzeniu Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej by\u0142aby sensacj\u0105, ale zdaniem ekonomist\u00f3w moment ci\u0119\u0107 si\u0119 zbli\u017ca.",
        "id": 2456031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42041931-rada-polityki-pienieznej-zbiera-sie-ws-stop-procentowych-przelom-coraz-blizej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zbiera si\u0119 ws. st\u00f3p procentowych. Prze\u0142om coraz bli\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:41:52+00:00",
        "description": "Polska przed\u0142u\u017ca negocjacje z Amerykanami w sprawie elektrowni j\u0105drowej, Marine Le Pen skazana za sprzeniewierzenie funduszy unijnych, a inflacja w Polsce poni\u017cej oczekiwa\u0144. Tymczasem \u015bwiatowe rynki czekaj\u0105 na decyzje Donalda Trumpa w sprawie ce\u0142.",
        "id": 2455739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42047411-brak-porozumienia-z-amerykanami-co-z-pierwsza-elektrownia-jadrowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak porozumienia z Amerykanami, co z pierwsz\u0105 elektrownia j\u0105drow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T06:41:52+00:00",
        "description": "\u2013 Jest nieprawd\u0105, \u017ce wysokie zyski bank\u00f3w to wynik wysokich st\u00f3p procentowych \u2013 oceni\u0142a ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. W wywiadzie dla money.pl przekonuje do wprowadzenia podatku od nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w. Zadeklarowa\u0142a te\u017c, co rz\u0105d zrobi w sprawie podatku katastralnego.",
        "id": 2455738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42047611-to-transfer-bogactwa-od-ludzi-do-bankow-ministra-mowi-o-nowym-podatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTo transfer bogactwa od ludzi do bank\u00f3w\u201d. Ministra m\u00f3wi o nowym podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:36:46+00:00",
        "description": "Ponad 2,7 miliona fa\u0142szywych opinii u\u017cytkownik\u00f3w usun\u0105\u0142 ze swojego serwisu Tripadvisor. W ci\u0105gu dw\u00f3ch lat ich liczba wzros\u0142a niemal dwukrotnie - wynika z najnowszego \u201eRaportu przejrzysto\u015bci\u201d.",
        "id": 2455482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art42041351-coraz-wiecej-falszywych-recenzji-w-sieci-popularna-platforma-wytropila-2-7-miliona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej fa\u0142szywych recenzji w sieci. Popularna platforma wytropi\u0142a 2,7 miliona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:36:46+00:00",
        "description": "Wraz z kwietniowymi \u015bwiadczeniami emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 dodatkowe roczne \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne zwane 13. emerytur\u0105. Co w przypadku, gdy osoba uprawniona pobiera jednocze\u015bnie emerytur\u0119 i rent\u0119? Czy mo\u017ce liczy\u0107 na dwie \u201etrzynastki\u201d?",
        "id": 2455484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42041041-czy-mozna-otrzymac-dwie-13-emerytury-zus-stawia-sprawe-jasno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna otrzyma\u0107 dwie 13. emerytury? ZUS stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T05:36:46+00:00",
        "description": "- Trzech nie ma ju\u017c z nami - stwierdzi\u0142 Donald Trump odnosz\u0105c si\u0119 do ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy zaginionych w czasie \u0107wicze\u0144 na Litwie. Trump doda\u0142, \u017ce prawdopodobnie r\u00f3wnie\u017c czwarty \u017co\u0142nierz nie \u017cyje.",
        "id": 2455483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42047371-donald-trump-o-smierci-zolnierzy-z-usa-na-litwie-wskazal-prawdopodobny-powod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o \u015bmierci \u017co\u0142nierzy z USA na Litwie. Wskaza\u0142 prawdopodobny pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Osoby, kt\u00f3re pracowa\u0142y nad P8, opowiadaj\u0105 o problemach z tym projektem. Pada du\u017co gorzkich s\u0142\u00f3w. \u2013 Wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy wnioski \u2013 deklaruje prezes.",
        "id": 2455228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42043801-11-bit-studios-jak-bylo-z-p8-i-co-z-tego-wynika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11 bit studios: jak by\u0142o z P8 i co z tego wynika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Europejska bran\u017ca lotnicza apeluje do Komisji Europejskiej o pilne wdro\u017cenie kompleksowej strategii, kt\u00f3ra zintegruje polityk\u0119 klimatyczn\u0105 z przemys\u0142ow\u0105 i energetyczn\u0105.",
        "id": 2455227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42043811-adam-sanocki-zielone-lotnictwo-potrzebuje-wsparcia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sanocki: Zielone lotnictwo potrzebuje wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Jak korzystnie kupowa\u0107 us\u0142ugi z bran\u017cy utrzymania czysto\u015bci?",
        "id": 2455232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad-i-administracja/art42022091-akademia-zakupow-publicznych-zaprasza-specjalistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akademia Zakup\u00f3w Publicznych zaprasza specjalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie wojska l\u0105dowe, marynarka wojenna i wojska rakietowe rozpocz\u0119\u0142y \u0107wiczenia wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Z komunikatu strony chi\u0144skiej wynika, \u017ce ma to by\u0107 \u201eostrze\u017cenie i \u015brodek odstraszaj\u0105cy\u201d przed og\u0142oszeniem niepodleg\u0142o\u015bci przez Tajwan.",
        "id": 2455231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42047341-chinska-armia-cwiczy-wokol-tajwanu-prezydent-wyspy-przedstawiony-jako-robak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska armia \u0107wiczy wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Prezydent wyspy przedstawiony jako robak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Komisje deregulacyjne maj\u0105 Sejm, Senat, Kancelaria Premiera, resort rozwoju, rzecznik M\u015aP. Jest tego za du\u017co \u2013 m\u00f3wi Henryka Bochniarz, przewodnicz\u0105ca Rady G\u0142\u00f3wnej Konfederacji Lewiatan.",
        "id": 2455229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42043791-deregulacyjne-wzmozenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacyjne wzmo\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Dzi\u015b urz\u0119dnikowi nie wystarcza ju\u017c znajomo\u015b\u0107 Excela. Potrzebne jest zrozumienie potencja\u0142u AI i danych publicznych oraz kompetencje strategiczne \u2013 analityczne my\u015blenie, umiej\u0119tno\u015b\u0107 zarz\u0105dzania zmian\u0105 i przewidywania skutk\u00f3w dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 2455230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038781-jakich-kompetencji-potrzebuje-nowoczesny-urzednik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakich kompetencji potrzebuje nowoczesny urz\u0119dnik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Technologicznie korpus s\u0142u\u017cby cywilnej dostosowuje si\u0119 do wymog\u00f3w XXI wieku. Natomiast w sferze zarz\u0105dzania jest jeszcze sporo do zrobienia.",
        "id": 2455226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038771-teresa-siudem-zarzadzanie-w-administracji-od-czego-zaczac-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Zarz\u0105dzanie w administracji - od czego zacz\u0105\u0107 zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:31:47+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy mog\u0105 odwo\u0142a\u0107 w\u00f3jta, burmistrza, prezydenta miasta. Maj\u0105 do tego narz\u0119dzie w postaci referendum lokalnego.",
        "id": 2455233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038791-wlodarz-moze-stracic-stanowisko-przed-uplywem-kadencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142odarz mo\u017ce straci\u0107 stanowisko przed up\u0142ywem kadencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Cho\u0107 niemal po\u0142owa jest przeciwnego zdania, to wyra\u017anie wida\u0107, \u017ce rola i znaczenie centr\u00f3w handlowych si\u0119 zmienia. Spada liczba wizyt, a pierwsze du\u017ce galerie ju\u017c zosta\u0142y zamkni\u0119te.",
        "id": 2455009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42041791-co-trzeci-polak-uwaza-ze-centrow-handlowych-jest-za-duzo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzeci Polak uwa\u017ca, \u017ce centr\u00f3w handlowych jest za du\u017co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Serial \u201eDojrzewanie\u201d i skuteczna kampania prowadzona w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przez S\u0142awomira Mentzena u\u015bwiadomi\u0142a politykom, jak wa\u017cne s\u0105 regulacje dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci m\u0142odych w internecie. Wida\u0107 to w czasie kampanii wyborczej.",
        "id": 2455016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art42041231-cwiek-swidecka-politycy-obejrzeli-dojrzewanie-i-chyba-tez-sie-przerazili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiek-\u015awidecka: Politycy obejrzeli \u201eDojrzewanie\u201d i chyba te\u017c si\u0119 przerazili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "\u2013 To prawdopodobnie by\u0142 pow\u00f3d, z jakiego ta wojna si\u0119 zacz\u0119\u0142a \u2013 tak Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do stara\u0144 Ukrainy o wej\u015bcie do NATO w czasie rozmowy z dziennikarzami w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2455000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42047321-donald-trump-o-ukrainie-na-dlugo-przed-wladimirem-putinem-uslyszala-ze-nie-bedzie-w-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o Ukrainie: Na d\u0142ugo przed W\u0142adimirem Putinem us\u0142ysza\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie w NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "\u2013 Wojna w Ukrainie zupe\u0142nie zmienia podej\u015bcie do tego, jak nale\u017cy organizowa\u0107 zabezpieczenie medyczne \u2013 m\u00f3wi gen. broni prof. Grzegorz Gielerak, dyrektor Wojskowego Instytutu Medycznego w Warszawie.",
        "id": 2455017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42040311-gen-grzegorz-gielerak-szpitale-polowe-stana-sie-jednym-z-celow-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Grzegorz Gielerak: szpitale polowe stan\u0105 si\u0119 jednym z cel\u00f3w Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "1 kwietnia obchodzimy dzie\u0144 k\u0142amstwa, ale w naszych czasach ju\u017c zapomniany i zbyteczny. Nawet zaczerpni\u0119ta z \u0142aciny nazwa \u201eprima aprilis\u201d wskazuje na sple\u015bnia\u0142\u0105 niedzisiejszo\u015b\u0107.",
        "id": 2455015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42041701-jerzy-surdykowski-prima-aprilis-czyli-dzien-klamstwa-a-gdyby-tak-zorganizowac-dzien-prawdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: Prima aprilis, czyli dzie\u0144 k\u0142amstwa. A gdyby tak zorganizowa\u0107 dzie\u0144 prawdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "W\u0142odarze obszar\u00f3w wiejskich i miejsko-wiejskich z teren\u00f3w \u0142\u00f3dzkiego, opolskiego oraz podlaskiego mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po pieni\u0105dze na inwestycje z zakresu gospodarki wodnej.",
        "id": 2455002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038811-kpo-fundusze-dla-gmin-na-rowy-drenowania-i-groble",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KPO. Fundusze dla gmin na rowy, drenowania i groble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Uchylony ma by\u0107 przepis, kt\u00f3ry pozwala \u2013 w razie niewykonania obowi\u0105zku przeprosin w nakazanej przez s\u0105d formie \u2013 umie\u015bci\u0107 je w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym, p\u0142ac\u0105c przy tym grzywn\u0119 w wysoko\u015bci do 15 tys. z\u0142.",
        "id": 2455012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art42041001-lex-kaczynski-do-kosza-nakazane-przeprosiny-musza-cos-znaczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lex Kaczy\u0144ski do kosza. Nakazane przeprosiny musz\u0105 co\u015b znaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Jednostka samorz\u0105du terytorialnego mo\u017ce zawrze\u0107 ugod\u0119, je\u015bli jej skutki dla bud\u017cetu JST b\u0119d\u0105 korzystniejsze ni\u017c prawdopodobny wynik post\u0119powania s\u0105dowego albo arbitra\u017cowego. Co ta regu\u0142a oznacza w praktyce?",
        "id": 2455001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038801-mediacja-w-sporach-budowlanych-z-gmina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediacja w sporach budowlanych z\u00a0gmin\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Ponad 22,3 tys. mieszka\u0144 w sektorze PRS by\u0142o w Polsce pod koniec 2024 r. W 2029 r. rynek najmu instytucjonalnego powinien przekroczy\u0107 50 tys. \u2013 prognozuje firma doradcza JLL.",
        "id": 2455010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42040281-mieszkanie-na-wynajem-od-firmy-czym-kusi-prs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie na wynajem od firmy. Czym kusi PRS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Lansowany przez kilka miesi\u0119cy pomys\u0142, by Pekao kupi\u0142o od PZU akcje Aliora, chwilowo spali\u0142 na panewce. Teraz ubezpieczyciel szuka innego sposobu, by pozby\u0107 si\u0119 koszt\u00f3w posiadania dw\u00f3ch bank\u00f3w, a jednocze\u015bnie zachowa\u0107 zyski z tego tytu\u0142u.",
        "id": 2455006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42042081-nie-bedzie-fuzji-pekao-i-aliora-wlasciciel-bankow-zmienia-plany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie fuzji Pekao i Aliora? W\u0142a\u015bciciel bank\u00f3w zmienia plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku lutego tego roku premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 daleko id\u0105ce zmiany w rz\u0105dzie, kt\u00f3re maj\u0105 nast\u0105pi\u0107 po wyborach prezydenckich. Je\u015bli oczywi\u015bcie wygra je Rafa\u0142 Trzaskowski. Jednak rekonstrukcja wcale nie okazuje si\u0119 tak\u0105 prost\u0105 spraw\u0105.",
        "id": 2455014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42041481-rekonstrukcja-rzadu-nie-bedzie-latwa-znamy-kulisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du nie b\u0119dzie \u0142atwa. Znamy kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich dziewi\u0119ciu lat liczba pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w wzros\u0142a o 51,7 proc.",
        "id": 2455007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42041461-rosnie-liczba-pracujacych-emerytow-winne-sa-niskie-swiadczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie liczba pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w. Winne s\u0105 niskie \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Sejmowa Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa przekaza\u0142a policji, \u017ce b\u0119dzie czeka\u0107 na Zbigniewa Ziobr\u0119 do godz. 12. Zdanie zmieni\u0142a o godz. 10.30 \u2013 s\u0105d analizuje sekwencj\u0119 zdarze\u0144 i mia\u017cd\u017cy pos\u0142\u00f3w komisji w uzasadnieniu.",
        "id": 2455011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42041711-sad-stwierdzil-ze-komisja-ds-pegasusa-nie-chciala-przesluchac-zbigniewa-ziobry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d stwierdzi\u0142, \u017ce komisja ds. Pegasusa nie chcia\u0142a przes\u0142ucha\u0107 Zbigniewa Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Przyzwyczaili\u015bmy si\u0119\u00a0do my\u015blenia, \u017ce bran\u017ca mody, tak\u017ce luksusowej, skupia si\u0119\u00a0przede wszystkim na pokoleniu Z. To si\u0119 jednak\u00a0zmienia, bo do g\u0142osu dochodzi \u201esrebrne pokolenie\u201d.  Na zjawisko, kt\u00f3rego znaczenie b\u0119dzie w przysz\u0142o\u015bci ros\u0142o, zwraca firma doradcza McKinsey w swoim raporcie.",
        "id": 2455005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41916191-srebrni-klienci-staja-sie-potega-nadzieja-dla-europejskich-marek-odziezowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSrebrni klienci\u201d staj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0pot\u0119g\u0105. Nadzieja dla europejskich marek odzie\u017cowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Z ko\u0144cem marca wygasa umowa na zaprojektowanie elektrowni j\u0105drowej, podpisana jesieni\u0105 2023 r. Tyle \u017ce partnerzy wci\u0105\u017c dyskutuj\u0105, co dalej, a ewentualnej umowy pomostowej na czas tych negocjacji ani widu, ani s\u0142ychu.",
        "id": 2455008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art42041731-trudne-rozmowy-o-wspolpracy-atomowej-z-usa-i-o-finansowaniu-z-bruksela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne rozmowy o wsp\u00f3\u0142pracy atomowej z USA i o finansowaniu z Bruksel\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W Rosji rozpoczyna si\u0119 wiosenny pob\u00f3r w ramach kt\u00f3rego do wojska ma zosta\u0107 wcielonych 160 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2454999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42047291-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1133",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Odpis od podatku na dzieci, odliczenie od dochodu darowizn, wydatk\u00f3w na termomodernizacj\u0119 domu czy rehabilitacj\u0119 \u2013 podatnicy maj\u0105 sporo mo\u017cliwo\u015bci zmniejszenia swojego PIT. Ulgi wykazujemy w zeznaniu rocznym. Przedstawiamy dziesi\u0119\u0107 najwa\u017cniejszych.",
        "id": 2455004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42041561-z-jakich-ulg-mozna-skorzystac-w-zeznaniu-rocznym-pit-rzeczpospolita-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z jakich ulg mo\u017cna skorzysta\u0107 w zeznaniu rocznym PIT? \u201eRzeczpospolita\u201d wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "W aktach sprawy brak jest nagra\u0144 wypowiedzi obwinionej. Nie mo\u017cna wi\u0119c oceni\u0107, czy narusza\u0142y one obowi\u0105zki cz\u0142onka korpusu s\u0142u\u017cby cywilnej.",
        "id": 2455003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42038821-zakaz-manifestowania-pogladow-politycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz manifestowania pogl\u0105d\u00f3w politycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T03:26:44+00:00",
        "description": "Wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 konkursy dyrektorskie we wroc\u0142awskim Polskim, \u0142\u00f3dzkim Jaraczu, w Kielcach, Gdyni i Legnicy.",
        "id": 2455013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42041611-zazarta-walka-o-dyrekcje-teatrow-w-ruinie-oraz-cacek-po-generalnym-remoncie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u017carta walka o dyrekcje teatr\u00f3w w ruinie oraz cacek po generalnym remoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T02:21:38+00:00",
        "description": "Gdy przed laty \u00f3wczesny polski rz\u0105d zainicjowa\u0142 nuklearny projekt, wiadomo by\u0142o, \u017ce czeka nas nie lada \u0142amig\u0142\u00f3wka. Dzisiejszym zawirowaniom trudno si\u0119 zatem dziwi\u0107.",
        "id": 2454776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42041911-mariusz-janik-atomowa-droga-przez-meke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Janik: Atomowa droga przez m\u0119k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T00:11:18+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2454308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42043761-kalendarium-wtorek-1-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 1 kwietnia",
        "vote": 0
    }
]