[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T20:23:49+00:00",
        "description": "Facebook wprowadza now\u0105 zak\u0142adk\u0119, kt\u00f3ra poka\u017ce w feedzie tylko tre\u015bci od znajomych. Na razie funkcja nie jest dost\u0119pna w Polsce.",
        "id": 2462037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zmiana-w-algorytmie-facebooka-priorytet-dla-znajomych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w algorytmie Facebooka. Priorytet dla znajomych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T18:13:49+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce kierowany przez Elona Muska Departament Efektywno\u015bci Rz\u0105dowej (DOGE) \"w pewnym momencie\" przestanie dzia\u0142a\u0107, a miliarder jest dost\u0119pny do pe\u0142nienia funkcji specjalnego pracownika rz\u0105dowego tylko przez 130 dni.",
        "id": 2461065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/donald-trump-elon-musk-usa-doge-administracja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump sugeruje szybkie odej\u015bcie Muska z administracji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:50:16+00:00",
        "description": "Inwestowanie na rynku Forex to sztuka balansowania mi\u0119dzy ryzykiem a potencjalnym zyskiem. Zagro\u017cenie strat\u0105 jest jego nieod\u0142\u0105czn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 i nie da si\u0119 go wyeliminowa\u0107. Mimo wszystko s\u0105 elementy, nad kt\u00f3rymi trader ma pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 \u2013 cz\u0119sto to w\u0142a\u015bnie one decyduj\u0105 o sukcesie. W poni\u017cszym artykule wyja\u015bniamy, w czym rzecz.",
        "id": 2458612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bezpieczne-inwestowanie-na-forex-czy-to-w-ogole-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczne inwestowanie na Forex \u2013 czy to w og\u00f3le mo\u017cliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T13:50:16+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug Collins Dictionary \u201efake news\u201d sta\u0142o si\u0119 s\u0142owem roku 2017 i jak si\u0119 wydaje na sta\u0142e wesz\u0142o do potocznego j\u0119zyka. Poj\u0119cie mo\u017ce by\u0107 do\u015b\u0107 nowe, ale nieprawdziwe wiadomo\u015bci pojawia\u0142y si\u0119 i by\u0142y wykorzystywane do wprowadzania w b\u0142\u0105d w ca\u0142ej znanej nam historii, na przyk\u0142ad w staro\u017cytnej Grecji i Rzymie.",
        "id": 2458611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/prima-aprilis-fake-news-media-historia-wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b prima aprilis, ale fake newsy towarzysz\u0105 nam od wiek\u00f3w. Jak wygl\u0105da\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:39:59+00:00",
        "description": "Platforma Netflix zapowiedzia\u0142a premier\u0119 trzeciego sezonu polskiego serialu historycznego \u201e1670\u201d, w kt\u00f3rym g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 gra Bart\u0142omiej Topa. Za produkcj\u0119 \u201e1670\u201d odpowiada Akson Studio.",
        "id": 2457556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/1670-nowe-odcinki-netflix-trzeci-sezon-zwiastun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix zapowiada kolejny sezon \u201e1670\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T11:39:59+00:00",
        "description": "Znamy laureat\u00f3w tegorocznej edycji konkursu YouTube Works Awards. W\u015br\u00f3d zwyci\u0119skich kampanii znalaz\u0142y si\u0119 projekty takich marek jak Otodom, Grupa OLX, Empik, ING Bank \u015al\u0105ski, YES oraz Code Two. Grand Prix zdoby\u0142a kampania \u201eTe ko\u0144ce \u015bwiata\u201d ING Banku \u015al\u0105skiego.",
        "id": 2457557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/youtube-works-awards-nagrody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w YouTube Works Awards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T10:35:45+00:00",
        "description": "We wtorek 1 kwietnia funkcj\u0119 redaktora naczelnego Gazeta.pl (grupa Agora) pe\u0142ni influencer informacyjny Micha\u0142 Marsza\u0142.",
        "id": 2457098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gazeta-pl-ma-nowego-naczelnego-na-jeden-dzien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazeta.pl ma nowego naczelnego. Na jeden dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T09:29:42+00:00",
        "description": "Sylwia Chada, Chief Growth Officer Lifetube, najwi\u0119kszej w Polsce agencji influencer agencji zajmuj\u0105cej si\u0119 influencer marketingiem i ekonomi\u0105 tw\u00f3rc\u00f3w, opowiada o tym dlaczego analityka i dane licz\u0105 si\u0119 we wsp\u00f3\u0142pracy z influencerami, platformie Influencer Datalab i wska\u017anikach efektywno\u015bci dzia\u0142a\u0144 z tw\u00f3rcami internetowymi.",
        "id": 2456632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lifetube-zmienia-zasady-gry-influencer-marketing-napedzany-danymi-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lifetube zmienia zasady gry: influencer marketing nap\u0119dzany danymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:04:22+00:00",
        "description": "Andrzej Gajcy, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym roku rozsta\u0142 si\u0119 z Onetem, nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na razie na powr\u00f3t do medi\u00f3w. Ostatni czas po\u015bwi\u0119ci\u0142 na napisanie wraz z Wojciechem Much\u0105 ksi\u0105\u017cki \u00a0\u201eKampania. Jak wygra\u0107 wybory i nie da\u0107 si\u0119 z\u0142apa\u0107\". Obaj przekonuj\u0105 w niej, \u017ce ostatnie wybory samorz\u0105dowe w Krakowie nie by\u0142o nieuczciwe.",
        "id": 2455196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/andrzej-gajcy-wojciech-mucha-ksiazka-onet-gazeta-krakowska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y dziennikarz Onetu napisa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119 o wyborach w Krakowie. Wsp\u00f3\u0142autorem by\u0142y szef \"Gazety Krakowskiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:04:22+00:00",
        "description": "Po grudniowym spotkaniu z przedstawicielami pa\u0144stwowego instytutu CERT Polska, Meta nie zrealizowa\u0142a wszystkich przedstawionych przez ekspert\u00f3w postulat\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo Polak\u00f3w korzystaj\u0105cych z serwis\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych \u2014 poda\u0142a dzia\u0142aj\u0105ca przy NASK instytucja.",
        "id": 2455193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/cert-polska-ma-pretensje-do-wlasciciela-facebooka-chodzi-o-bezpieczenstwo-uzytkownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERT Polska ma pretensje do w\u0142a\u015bciciela Facebooka. Chodzi o bezpiecze\u0144stwo u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:04:22+00:00",
        "description": "Koniec trwaj\u0105cego czterna\u015bcie lat sporu ameryka\u0144skich reklamodawc\u00f3w z Google o op\u0142aty w ramach platformy reklamowej AdWords (dzi\u015b Ads). Koncern z Mountain View zap\u0142aci pozywaj\u0105cym go firmom 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w w ramach ugody.",
        "id": 2455195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-godzi-sie-z-reklamodawcami-zaplaci-100-mln-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po 14 latach Google godzi si\u0119 z reklamodawcami, zap\u0142aci 100 mln dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-01T04:04:22+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d najg\u0142o\u015bniejszych transfer\u00f3w pierwszego kwarta\u0142u 2025 w polskich mediach a\u017c dwa dotycz\u0105 przej\u015b\u0107 z Kana\u0142u Zero - Izabelli Krzan oraz Micha\u0142a Pietrzykowskiego. Kto jeszcze znalaz\u0142 si\u0119 na naszej li\u015bcie?",
        "id": 2455194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/transfery-dziennikarze-menedzerowie-wirtualnemedia-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za nami I kwarta\u0142. To by\u0142y g\u0142o\u015bne transfery w mediach",
        "vote": 0
    }
]