[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T21:40:27.170337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T21:35:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3430031-rada-bezpieczenstwa-ph8647306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosjanie us\u0142yszeli, \u017ce zderzaj\u0105 si\u0119 z ca\u0142ym \u015bwiatem\"\" />\n    Wszyscy podkre\u015blali, \u017ce to co si\u0119 sta\u0142o, to by\u0142a eskalacja konfliktu ukrai\u0144skiego, na czym nikomu nie zale\u017cy - powiedzia\u0142 Marcin Bosacki podczas konferencji po posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Wskaza\u0142 te\u017c na \"du\u017cy sukces polskiej dyplomacji\".",
        "id": 3561164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marcin-bosacki-po-posiedzeniu-rady-bezpieczenstwa-onz-st8647325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3430031-rada-bezpieczenstwa-ph8647306/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rosjanie us\u0142yszeli, \u017ce zderzaj\u0105 si\u0119 z ca\u0142ym \u015bwiatem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T21:40:27.449573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T21:16:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7256223-przedstawiciel-ukrainy-ph8647308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ambasador Ukrainy: Rosja pluje nam w twarz, a my udajemy, \u017ce pada deszcz \" />\n    - Wysy\u0142aj\u0105c drony na Ukrain\u0119, a teraz do Polski, nasz s\u0105siad, Rosja, nie tylko kpi z tej Rady. Pluje nam w twarz, a my grzecznie udajemy, \u017ce pada deszcz - powiedzia\u0142 ambasador Ukrainy przy ONZ Andrij Melnyk w trakcie posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa, zwo\u0142anej na wniosek Polski po przekroczeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3561165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ambasador-ukrainy-rosja-pluje-nam-w-twarz-a-my-udajemy-ze-pada-deszcz-st8647314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7256223-przedstawiciel-ukrainy-ph8647308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ambasador Ukrainy: Rosja pluje nam w twarz, a my udajemy, \u017ce pada deszcz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:47.842500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:27:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4804067-marcin-bosacki-ph8647290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niebo nad Polsk\u0105 zosta\u0142o celowo pogwa\u0142cone przez Rosj\u0119\"\" />\n    Po raz pierwszy integralno\u015b\u0107 terytorialna Polski zosta\u0142a celowo naruszona. Wiemy, \u017ce to nie by\u0142a pomy\u0142ka - o\u015bwiadczy\u0142 Marcin Bosacki podczas posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ.",
        "id": 3560779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marcin-bosacki-podczas-posiedzenia-rady-bezpieczenstwa-onz-st8647289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4804067-marcin-bosacki-ph8647290/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niebo nad Polsk\u0105 zosta\u0142o celowo pogwa\u0142cone przez Rosj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:48.113597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:20:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9224502-shutterstock-2506976947-ph8647291/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot lec\u0105cy do Warszawy zderzy\u0142 si\u0119 z ptakami\" />\n    Samolot Polskich Linii Lotniczych z Amsterdamu do Warszawy zawr\u00f3ci\u0142 do stolicy Holandii po tym, jak zderzy\u0142 si\u0119 z ptakami. - Przez konieczno\u015b\u0107 inspekcji rejs do Warszawy zosta\u0142 odwo\u0142any - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy PLL LOT Krzysztof Moczulski.",
        "id": 3560780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-samolot-lecacy-do-warszawy-zderzyl-sie-z-ptakami-zawrocil-do-amsterdamu-st8647281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9224502-shutterstock-2506976947-ph8647291/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samolot lec\u0105cy do Warszawy zderzy\u0142 si\u0119 z ptakami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:48.363930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:08:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532752-posiedzenie-onz-ph8647256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzia\u0142ania Rosji \"\u015bwiadcz\u0105 o ogromnym braku szacunku\" dla wysi\u0142k\u00f3w USA\" />\n    - Stany Zjednoczone stoj\u0105 po stronie naszych sojusznik\u00f3w z NATO w obliczu alarmuj\u0105cych narusze\u0144 przestrzeni powietrznej - zapewni\u0142a pe\u0142ni\u0105ca obowi\u0105zki ambasadora USA przy ONZ Camille Shea, komentuj\u0105c wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w do Polski.",
        "id": 3560781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/camille-shea-na-posiedzeniu-rady-bezpieczenstwa-onz-o-wtargnieciu-do-polski-rosyjskich-dronow-st8647271?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2532752-posiedzenie-onz-ph8647256/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzia\u0142ania Rosji \"\u015bwiadcz\u0105 o ogromnym braku szacunku\" dla wysi\u0142k\u00f3w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:48.639514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:50:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article4522582.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w naliczaniu\u00a0sta\u017cu pracy\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 projekt ustawy, dzi\u0119ki kt\u00f3rej czas przepracowany na umowach zlecenie i jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej b\u0119dzie wliczany do sta\u017cu pracy. Obecnie uwzgl\u0119dniany jest tylko okres przepracowany na umowie o prac\u0119.",
        "id": 3560782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nowelizacja-kodeksu-pracy-w-sprawie-zmian-w-naliczaniu-stazu-st8647260?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/article4522582.ece/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany w naliczaniu\u00a0sta\u017cu pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:48.904522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:39:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych do wygrania. Pot\u0119\u017cna kumulacja\" />\n    Pi\u0105tkowe losowanie Eurojackpot nie przynios\u0142o g\u0142\u00f3wnej wygranej, a kumulacja ro\u015bnie do 500 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce najwy\u017csze by\u0142y wygrane czwartego stopnia. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 12 wrze\u015bnia 2025 roku.",
        "id": 3560783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/eurojackpot-wyniki-z-12-wrzesnia-2025-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8647234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych do wygrania. Pot\u0119\u017cna kumulacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:49.130226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:36:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3695406-posiedzenie-onz-ph8647219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pierwszy raz\" powt\u00f3rzone trzykrotnie. Przedstawicielka ONZ o wtargni\u0119ciu dron\u00f3w\" />\n    Wzywamy wszystkich zainteresowanych, by dzia\u0142ali odpowiedzialnie, unikali wszelkich dzia\u0142a\u0144 i retoryki, kt\u00f3re dodatkowo zwi\u0119kszy\u0142yby ju\u017c i tak wysokie napi\u0119cia - powiedzia\u0142a zast\u0119pczyni sekretarza generalnego ONZ Rosemary DiCarlo na posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ.",
        "id": 3560784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-po-wtargnieciu-rosyjskich-dronow-w-polska-przestrzen-powietrzna-st8647235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3695406-posiedzenie-onz-ph8647219/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pierwszy raz\" powt\u00f3rzone trzykrotnie. Przedstawicielka ONZ o wtargni\u0119ciu dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:32:49.331606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:27:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4650092-giorgio-armani-ph8636246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodziewany zwrot. Testament Armaniego otwiera nowy rozdzia\u0142\" />\n    \u015amier\u0107 Giorgio Armaniego oznacza pocz\u0105tek nowego etapu dla za\u0142o\u017conego przez niego domu mody. W testamencie projektant zobowi\u0105za\u0142 spadkobierc\u00f3w do sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w lub rozwa\u017cenia debiutu gie\u0142dowego firmy. Decyzja ta, zaskakuj\u0105ca w \u015bwietle jego dotychczasowej obrony niezale\u017cno\u015bci marki, mo\u017ce mie\u0107 znacz\u0105cy wp\u0142yw na przysz\u0142y uk\u0142ad si\u0142 w globalnym sektorze d\u00f3br luksusowych.",
        "id": 3560785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/dom-mody-armani-moze-zmienic-wlasciciela-niespodziewany-zwrot-w-testamencie-giorgio-armaniego-st8647231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4650092-giorgio-armani-ph8636246/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niespodziewany zwrot. Testament Armaniego otwiera nowy rozdzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:20:38.899596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:10:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2314697-burza-tropikalna-mario-wplynie-na-pogode-w-meksyku-ph8647169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mario u wybrze\u017cy. Mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 powodzie b\u0142yskawiczne\" />\n    Na Oceanie Spokojnym, nieopodal wybrze\u017cy Meksyku, uformowa\u0142a si\u0119 burza tropikalna Mario. Zar\u00f3wno meksyka\u0144ska Krajowa S\u0142u\u017cba Meteorologiczna, jak i ameryka\u0144skie Narodowe Centrum Huragan\u00f3w ostrzegaj\u0105 przed gro\u017an\u0105 pogod\u0105.",
        "id": 3560295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mario-u-wybrzezy-meksyku-moze-wywolac-powodzie-blyskawiczne-st8647123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2314697-burza-tropikalna-mario-wplynie-na-pogode-w-meksyku-ph8647169/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mario u wybrze\u017cy. Mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 powodzie b\u0142yskawiczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:20:39.065893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:54:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3084498-wypadek-w-skibnie-ph8647156/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d spad\u0142 z wiaduktu prosto na tory. 19-letni kierowca wyszed\u0142 z auta, zanim nadjecha\u0142 poci\u0105g\" />\n    19-letni kierowca auta osobowego by\u0142 trze\u017awy, ale zabrak\u0142o mu wyobra\u017ani, do\u015bwiadczenia i zdrowego rozs\u0105dku. Jecha\u0142 zbyt szybko, wpad\u0142 w po\u015blizg i uderzy\u0142 w barierki. Jego auto spad\u0142o z wiaduktu wprost na tory kolejowe. Mimo odniesionych ran, zdo\u0142a\u0142 opu\u015bci\u0107 pojazd, zanim chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej w samoch\u00f3d uderzy\u0142 przeje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g.",
        "id": 3560296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/skibno-samochod-spadl-z-wiaduktu-na-tory-19-letni-kierowca-opuscil-pojazd-przed-uderzeniem-pociagu-st8647153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3084498-wypadek-w-skibnie-ph8647156/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d spad\u0142 z wiaduktu prosto na tory. 19-letni kierowca wyszed\u0142 z auta, zanim nadjecha\u0142 poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:20:39.266232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1996296-ukrainska-granica-ph8617405/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powietrzna strefa buforowa na granicy Polski z Ukrain\u0105? Dyskusja w\u015br\u00f3d sojusznik\u00f3w\" />\n    Wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski wywo\u0142a\u0142o dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d sojusznik\u00f3w w NATO w sprawie utworzenia specjalnej strefy w przestrzeni powietrznej na granicy Polski z Ukrain\u0105. Obowi\u0105zywa\u0142by w niej ograniczony zakaz lot\u00f3w, co u\u0142atwi\u0142oby funkcjonowanie obrony powietrznej.",
        "id": 3560297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/w-nato-trwa-dyskusja-o-stworzeniu-strefy-buforowej-miedzy-polska-a-ukraina-st8646801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1996296-ukrainska-granica-ph8617405/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powietrzna strefa buforowa na granicy Polski z Ukrain\u0105? Dyskusja w\u015br\u00f3d sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:20:39.397104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6743304-helgeland-norwegia-ph8646864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak p\u00f3\u017ano nocy tropikalnej tu jeszcze nie by\u0142o\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek w p\u00f3\u0142nocnej Norwegii zanotowano noc tropikaln\u0105 - informuj\u0105 meteorolodzy. To najp\u00f3\u017aniejsza w skali roku tego typu noc w historii pomiar\u00f3w w tym kraju. R\u00f3wnie\u017c temperatura w dzie\u0144 w p\u00f3\u0142nocnej Norwegii by\u0142a wyj\u0105tkowo wysoka jak na t\u0119 por\u0119 roku.",
        "id": 3560298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/norwegia-tak-pozno-nocy-tropikalnej-tu-jeszcze-nie-bylo-st8646895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6743304-helgeland-norwegia-ph8646864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak p\u00f3\u017ano nocy tropikalnej tu jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:20:39.546944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:10:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17769-prad-cena-shutterstock-2104862663-ph8610181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamro\u017cenie cen pr\u0105du i bon ciep\u0142owniczy. Nowe sposoby na wysokie rachunki\" />\n    Sejm uchwali\u0142 ustaw\u0119 o bonie ciep\u0142owniczym i zamro\u017ceniu cen pr\u0105du. Bon ciep\u0142owniczy b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 w drugiej po\u0142owie tego roku i w roku kolejnym.",
        "id": 3560299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/sejm-uchwalil-ustawe-o-bonie-cieplowniczym-i-zamrozeniu-cen-pradu-dla-gospodarstw-domowych-st8647130?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17769-prad-cena-shutterstock-2104862663-ph8610181/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamro\u017cenie cen pr\u0105du i bon ciep\u0142owniczy. Nowe sposoby na wysokie rachunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:22.539987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:57:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-207988-minuta-ciszy-dla-charliego-kirka-w-sejmie-ph8647112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chwila ciszy w Sejmie po zab\u00f3jstwie kontrowersyjnego aktywisty\" />\n    Pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski zaapelowa\u0142 w Sejmie o chwil\u0119 ciszy, by upami\u0119tni\u0107 Charliego Kirka - kontrowersyjnego prawicowego aktywist\u0119 zastrzelonego podczas wyst\u0105pienia na uniwersytecie w Utah. - Wyra\u017amy nasz sprzeciw wobec politycznej nienawi\u015bci - m\u00f3wi\u0142 Jab\u0142o\u0144ski.",
        "id": 3559677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-uczcil-chwila-ciszy-pamiec-zastrzelonego-charliego-kirka-st8647066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-207988-minuta-ciszy-dla-charliego-kirka-w-sejmie-ph8647112/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chwila ciszy w Sejmie po zab\u00f3jstwie kontrowersyjnego aktywisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:22.735930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:57:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrae8j-wroclawskie-juwenalia/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle wydaj\u0105 studenci w Polsce. Mieszkanie najwi\u0119kszym kosztem\" />\n    Zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 nowy rok akademicki sk\u0142ania do przyjrzenia si\u0119 finansom m\u0142odych Polak\u00f3w. Warszawski Instytut Bankowo\u015bci wraz ze Zwi\u0105zkiem Bank\u00f3w Polskich opublikowa\u0142y dziesi\u0105t\u0105 edycj\u0119 raportu \"Portfel Studenta\", w kt\u00f3rym opisano sytuacj\u0119  student\u00f3w w Polsce.",
        "id": 3559678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/sytuacja-finansowa-studentow-2025-wydatki-oszczedzanie-i-wsparcie-st8647058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrae8j-wroclawskie-juwenalia/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle wydaj\u0105 studenci w Polsce. Mieszkanie najwi\u0119kszym kosztem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:23.015528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:47:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5947492-chca-odwolac-wojta-grzegorza-jakucia-ph8618061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zebrali podpisy, b\u0119dzie referendum w sprawie odwo\u0142ania w\u00f3jta. Przez podwy\u017cki za wod\u0119\" />\n    \u017beby g\u0142osowanie mog\u0142o si\u0119 odby\u0107, potrzebowali zebra\u0107 blisko 500 podpis\u00f3w. Zebrali dwa razy tyle. Inicjatorzy przeprowadzenia referendum w sprawie odwo\u0142ania Grzegorza Jakucia, w\u00f3jta gminy Turo\u015b\u0144 Ko\u015bcielna (Podlaskie), z\u0142o\u017cyli do komisarza wyborczego wniosek o wyznaczenie terminu g\u0142osowania. Czar\u0119 goryczy przela\u0142y ostatnie podwy\u017cki op\u0142at za wod\u0119 i odbi\u00f3r \u015bciek\u00f3w.",
        "id": 3559679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/turosn-koscielna-zebrali-podpisy-bedzie-referendum-w-sprawie-odwolania-wojta-poszlo-o-podwyzki-za-wode-st8646957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5947492-chca-odwolac-wojta-grzegorza-jakucia-ph8618061/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zebrali podpisy, b\u0119dzie referendum w sprawie odwo\u0142ania w\u00f3jta. Przez podwy\u017cki za wod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:23.211334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:46:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3387247-wolodymyr-zelenski-i-keith-kellogg-ph8646963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Ukrainy ma propozycj\u0119 dla wys\u0142annika Donalda Trumpa: ukrai\u0144skie obywatelstwo i mieszkanie\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski za\u017cartowa\u0142, \u017ce jest got\u00f3w zaoferowa\u0107 ameryka\u0144skiemu genera\u0142owi Keithowi Kelloggowi ukrai\u0144skie obywatelstwo i mieszkanie. Wynika to z obserwacji, \u017ce zawsze, gdy Keith Kellogg, specjalny wys\u0142annik prezydenta USA, przebywa w Ukrainie, Rosja nie przeprowadza zmasowanych atak\u00f3w.",
        "id": 3559680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-keith-kellogg-moze-liczyc-na-ukrainskie-obywatelstwo-i-mieszkanie-zazartowal-prezydent-wolodymyr-zelenski-st8646941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3387247-wolodymyr-zelenski-i-keith-kellogg-ph8646963/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Ukrainy ma propozycj\u0119 dla wys\u0142annika Donalda Trumpa: ukrai\u0144skie obywatelstwo i mieszkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:23.436265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:43:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7103413-joanna-napierala-ph8647073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybrano now\u0105 przewodnicz\u0105c\u0105 komisji ds.pedofilii\u00a0\" />\n    Pos\u0142owie wybrali adwokatk\u0119 Joann\u0119 Napiera\u0142\u0119 na now\u0105 przewodnicz\u0105c\u0105 komisji do spraw pedofilii. Zast\u0105pi na tym stanowisku Karolin\u0119 Bu\u0107ko, kt\u00f3ra w ubieg\u0142ym tygodniu z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z funkcji.",
        "id": 3559681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/joanna-napierala-zostala-przewodniczaca-komisji-ds-przeciwdzialania-pedofilii-st8647084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7103413-joanna-napierala-ph8647073/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybrano now\u0105 przewodnicz\u0105c\u0105 komisji ds.pedofilii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:23.629090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:37:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9903455-katarzyna-stoparczyk-ph8634660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Data pogrzebu Katarzyny Stoparczyk i pro\u015bba rodziny\" />\n    \"Jej pasja, empatia i troska o najm\u0142odszych roz\u015bwietla\u0142y anten\u0119, a s\u0142uchacze zawsze mogli mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce ich sprawy s\u0105 wa\u017cne\" - tak o Katarzynie Stoparczyk napisali koledzy i kole\u017canki z radiowej Tr\u00f3jki. Dziennikarka zgin\u0119\u0142a w wypadku samochodowym na Podkarpaciu. Jej pogrzeb odb\u0119dzie si\u0119 17 wrze\u015bnia.",
        "id": 3559682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/data-pogrzebu-katarzyny-stoparczyk-i-prosba-rodziny-st8647094?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9903455-katarzyna-stoparczyk-ph8634660/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Data pogrzebu Katarzyny Stoparczyk i pro\u015bba rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:23.853690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:37:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4339404-noc-pochmurno-ph8587191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 13.09. Noc z rozpogodzeniami, ale i deszczem\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119, 13.09. Noc zapowiada si\u0119 pochmurnie. Z jednej strony mo\u017cna liczy\u0107 na przeja\u015bnienia, z drugiej - w wielu rejonach kraju spodziewane s\u0105 opady. Zachmurzenie utrzyma si\u0119 tak\u017ce w dzie\u0144. S\u0142upki rt\u0119ci wska\u017c\u0105 do 25 stopni.",
        "id": 3559683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-13-09-noc-z-rozpogodzeniami-ale-i-deszczem-st8647055?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4339404-noc-pochmurno-ph8587191/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - sobota, 13.09. Noc z rozpogodzeniami, ale i deszczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:24.046411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:21:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6912423-lotniskowiec-fujian-11-wrzesnia-2025-roku-ph8646704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny testuj\u0105 nowy lotniskowiec. Przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105\" />\n    Nowy chi\u0144ski lotniskowiec Fujian przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105 i rozpocz\u0105\u0142 pr\u00f3by morskie na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Zdaniem ekspert\u00f3w oznacza to, \u017ce wkr\u00f3tce jednostka wejdzie do s\u0142u\u017cby. Fujian jest wyposa\u017cony w katapulty, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 start ci\u0119\u017cszych samolot\u00f3w z jego pok\u0142adu.",
        "id": 3559684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-testuja-nowy-lotniskowiec-fujian-przeplynal-przez-ciesnine-tajwanska-st8646706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6912423-lotniskowiec-fujian-11-wrzesnia-2025-roku-ph8646704/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chiny testuj\u0105 nowy lotniskowiec. Przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:24.539639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:04:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1576552-mariusz-haladyj-ph8646933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sejm wybra\u0142 nowego szefa Najwy\u017cszej Izby Kontroli\" />\n    W pi\u0105tek w wieczornym g\u0142osowaniu Sejm wybra\u0142 Mariusza Ha\u0142adyja na nowego prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli (NIK). Kandydatura Ha\u0142adyja budzi\u0142a kontrowersje ze wzgl\u0119du na jego udzia\u0142 w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wycofa\u0142o swojego kandydata Tadeusza Dziub\u0119.",
        "id": 3559686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nowy-prezes-najwyzej-izby-kontroli-zostal-mariusz-haladyj-kim-jest-nowy-szef-nik-st8646934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1576552-mariusz-haladyj-ph8646933/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sejm wybra\u0142 nowego szefa Najwy\u017cszej Izby Kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:24.712032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:59:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941534-przycisk-sos-w-lodzi-ph8645222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyciski SOS w \u0141odzi sprawdzaj\u0105 si\u0119. \"W dzisiejszych czasach jest to potrzebne\"\" />\n    Z jednej strony s\u0105 przycisk i kamera, a z drugiej strony - operator systemu SOS. W \u0141odzi takich przycisk\u00f3w jest ju\u017c 26 i nie zamontowano ich w przypadkowych miejscach, ale tam, gdzie jest niebezpiecznie. S\u0105 przyk\u0142ady na to, \u017ce ten system dzia\u0142a.",
        "id": 3559687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/lodz-przyciski-sos-wzywajace-straz-miejska-doprowadzily-juz-do-udanych-interwencji-st8645216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941534-przycisk-sos-w-lodzi-ph8645222/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyciski SOS w \u0141odzi sprawdzaj\u0105 si\u0119. \"W dzisiejszych czasach jest to potrzebne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:24.857141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:57:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2063592-donald-tusk-ph8647014/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk \"wzywa wszystkie si\u0142y polityczne w Polsce\". \"Od tego zale\u017cy reakcja naszych sojusznik\u00f3w\"\" />\n    Kluczow\u0105 polityczn\u0105 spraw\u0105 jest, aby wszyscy sojusznicy przyj\u0119li polsk\u0105, bo ona jest zgodna z faktami, interpretacj\u0119 zdarze\u0144 z tej nocy. \u017beby nie by\u0142o \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, kto jest w tej sytuacji agresorem - powiedzia\u0142 w Sejmie Donald Tusk. Premier wezwa\u0142 wszystkie si\u0142y polityczne w Polsce, aby w kwestii zagro\u017cenia rosyjskiego i zdolno\u015bci obronnych Polski, by\u0142y jak \"jedna pi\u0119\u015b\u0107\".",
        "id": 3559688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/drony-nad-polska-nato-uruchamia-wschodnia-straz-premier-donald-tusk-komentuje-st8646967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2063592-donald-tusk-ph8647014/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk \"wzywa wszystkie si\u0142y polityczne w Polsce\". \"Od tego zale\u017cy reakcja naszych sojusznik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:55.085126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:34:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989745-kontrabanda-pod-workami-z-marchwia-ph8646966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemyca\u0142 papierosy. Wi\u00f3z\u0142 je pod workami z marchwi\u0105\" />\n    28-letni obywatel Azerbejd\u017canu przewozi\u0142 nielegalne papierosy pod workami z marchwi\u0105. Ci\u0119\u017car\u00f3wka zosta\u0142 zatrzymana w Budzisku (Podlaskie). W akcji bra\u0142 udzia\u0142 pies Luna, u\u017cyto te\u017c skanera RTG. Szacunkowa warto\u015b\u0107 kontrabandy to 750 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3559072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/budzisko-przemycal-papierosy-wiozl-je-pod-workami-z-marchwia-st8646807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989745-kontrabanda-pod-workami-z-marchwia-ph8646966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przemyca\u0142 papierosy. Wi\u00f3z\u0142 je pod workami z marchwi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:55.275501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:28:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lmzdoh-asteroida-minie-ziemie-5704381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kr\u0105\u017cy w pobli\u017cu Ziemi od ponad p\u00f3\u0142 wieku, odkryto j\u0105 w sierpniu\" />\n    Ziemia mo\u017ce mie\u0107 kolejnego satelit\u0119 - przynajmniej cz\u0119\u015bciowo. Astronomowie z obserwatorium na Hawajach odkryli asteroid\u0119 2025 PN7, kt\u00f3rej orbita wskazuje, \u017ce jest ona quasi-ksi\u0119\u017cycem Ziemi. Co ciekawe, wed\u0142ug naukowc\u00f3w ma towarzyszy\u0107 naszej planecie ju\u017c od wielu dekad.",
        "id": 3559073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/asteroida-2025-pn7-krazy-w-poblizu-ziemi-od-ponad-pol-wieku-odkryto-ja-w-sierpniu-st8646821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lmzdoh-asteroida-minie-ziemie-5704381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kr\u0105\u017cy w pobli\u017cu Ziemi od ponad p\u00f3\u0142 wieku, odkryto j\u0105 w sierpniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:55.531378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:19:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8828394-problemy-mieszkancow-gminy-brudzen-duzy-z-dostepem-do-wody-zdj-ilustracyjne-ph8646907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w bez dost\u0119pu do wody. Przez enterokoki\" />\n    W gminie Brudze\u0144 Du\u017cy niedaleko P\u0142ocka (Mazowieckie) mieszka\u0144cy kilkunastu miejscowo\u015bci nie maj\u0105 dost\u0119pu do wody pitnej. Powodem s\u0105 bakterie wykryte w tamtejszych stacjach uzdatniania.",
        "id": 3559074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gmina-brudzen-duzy-problemy-z-woda-wykryto-enterokoki-st8646896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8828394-problemy-mieszkancow-gminy-brudzen-duzy-z-dostepem-do-wody-zdj-ilustracyjne-ph8646907/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w bez dost\u0119pu do wody. Przez enterokoki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:55.704850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:17:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6320128-do-incydentu-doszlo-w-urzedzie-miasta-przy-placu-wszystkich-swietych-ph8646891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dra\u017cni\u0105ca substancja rozpylona w urz\u0119dzie miasta\" />\n    Kto\u015b rozpyli\u0142 w urz\u0119dzie miasta w Krakowie dra\u017cni\u0105c\u0105 substancj\u0119. Prezydent Krakowa poinformowa\u0142, \u017ce poszkodowane zosta\u0142y urz\u0119dniczki. \"Granic\u0105 ka\u017cdego happeningu powinno by\u0107 bezpiecze\u0144stwo\" - podkre\u015blili urz\u0119dnicy. Na miejscu by\u0142a policja, kt\u00f3ra teraz czeka na oficjalne zawiadomienie w tej sprawie.",
        "id": 3559075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-drazniaca-substancja-rozpylona-w-urzedzie-miasta-st8646879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6320128-do-incydentu-doszlo-w-urzedzie-miasta-przy-placu-wszystkich-swietych-ph8646891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dra\u017cni\u0105ca substancja rozpylona w urz\u0119dzie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:55.965088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:17:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6820504-rada-bezpieczenstwa-onz-27-11-2024-ph8199000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co wydarzy si\u0119 w dzi\u015b w ONZ? Takie posiedzenie \"po raz pierwszy w historii\"\" />\n    Nigdy wcze\u015bniej nie zdarzy\u0142o si\u0119, aby Polska wyst\u0119powa\u0142a z wnioskiem o pilne zwo\u0142anie posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ - zauwa\u017cy\u0142 korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcin Wrona. W TVN24 obja\u015bnia\u0142, jak ma przebiega\u0107 posiedzenie, zwo\u0142ane po wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Przekaza\u0142 te\u017c, co ma by\u0107 \"my\u015bl\u0105 przewodni\u0105\" wyst\u0105pienia polskiego przedstawiciela.",
        "id": 3559076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-po-wniosku-polski-jak-bedzie-wygladalo-st8646761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6820504-rada-bezpieczenstwa-onz-27-11-2024-ph8199000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co wydarzy si\u0119 w dzi\u015b w ONZ? Takie posiedzenie \"po raz pierwszy w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:56.142745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:55:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8062762-uwolnieni-bialoruscy-wiezniowie-na-spotkaniu-ze-swiatlana-cichanouska-ph8646179/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na moich oczach ludzie tracili zmys\u0142y\". Relacje uwolnionych wi\u0119\u017ani\u00f3w z Bia\u0142orusi\" />\n    Uwolnieni wi\u0119\u017aniowie polityczni re\u017cimu Aleksandra \u0141ukaszenki wzi\u0119li udzia\u0142 w spotkaniu ze Swiat\u0142an\u0105 Cichanousk\u0105, dziel\u0105c si\u0119 swoimi dramatycznymi do\u015bwiadczeniami z bia\u0142oruskich wi\u0119zie\u0144. Opisywali nieludzkie warunki - przepe\u0142nione cele, brak miejsca do spania, wi\u0119zienn\u0105 anarchi\u0119 oraz psychiczne dr\u0119czenie.",
        "id": 3559077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/relacje-uwolnionych-wiezniow-z-bialorusi-st8646486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8062762-uwolnieni-bialoruscy-wiezniowie-na-spotkaniu-ze-swiatlana-cichanouska-ph8646179/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na moich oczach ludzie tracili zmys\u0142y\". Relacje uwolnionych wi\u0119\u017ani\u00f3w z Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:56.396487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:52:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917467-stacja-paliw-paliwo-tankowanie-ph8533581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu. Czekaj\u0105 nas \"lekkie spadki\"\" />\n    W tym tygodniu \u015brednie ceny\u00a0paliw\u00a0na stacjach, wed\u0142ug danych Refleksu, spad\u0142y o oko\u0142o 1\u20133 grosze na litrze.\u00a0I ta tendencja b\u0119dzie kontynuowana w przysz\u0142ym tygodniu. Analitycy zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce na rynku ropy od sze\u015bciu tygodni obserwujemy stabilizacj\u0119 notowa\u0144.",
        "id": 3559078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-paliw-pb98-pb95-i-oleju-napedowego-we-wrzesniu-2025-ceny-na-stacjach-benzynowych-raport-st8646802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917467-stacja-paliw-paliwo-tankowanie-ph8533581/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny paliw w nadchodz\u0105cym tygodniu. Czekaj\u0105 nas \"lekkie spadki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:56.518508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:50:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1186555-ludzie-mieszkam-na-tej-wsi-nie-mieszka-tak-trolle-kremla-uderzaja-w-ofiary-ph8645912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ludzie, mieszkam na tej wsi\". Nie mieszka. Trolle Kremla uderzaj\u0105\u00a0w ofiary\" />\n    Nie maleje nat\u0119\u017cenie fa\u0142szywych przekaz\u00f3w na temat rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0105. Prorosyjskie trolle zaprzeczaj\u0105 wr\u0119cz udokumentowanym faktom i podwa\u017caj\u0105 relacje ofiar uderzenia dronami. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3rego dom zniszczy\u0142 jeden z wystrzelonych obiekt\u00f3w, czuje si\u0119 zaszczute fal\u0105 k\u0142amstw i manipulacji. Celem tej akcji Kremla jest te\u017c podwa\u017canie wiarygodno\u015bci profesjonalnych medi\u00f3w.",
        "id": 3559079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ludzie-mieszkam-na-tej-wsi-nie-mieszka-trolle-kremla-uderzaja-w-ofiary-st8646113?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1186555-ludzie-mieszkam-na-tej-wsi-nie-mieszka-tak-trolle-kremla-uderzaja-w-ofiary-ph8645912/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ludzie, mieszkam na tej wsi\". Nie mieszka. Trolle Kremla uderzaj\u0105\u00a0w ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:25.539698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:40:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142 zatrzymany, jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy na granicy\" />\n    Stra\u017c Graniczna i \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142y obywatela Afganistanu, kt\u00f3ry - jak poda\u0142a prokuratura - jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy pe\u0142ni\u0105cych s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wielokrotnie strzela\u0107 do wojskowych z procy metalowymi kulkami i rzuca\u0107 kamieniami. Grozi mu do 30 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3559690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/areszt-dla-obywatela-afganistanu-jest-podejrzany-o-ataki-na-polskich-zolnierzy-na-granicy-st8646887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zosta\u0142 zatrzymany, jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:56.652195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:40:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142 zatrzymany, jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy na granicy\" />\n    Stra\u017c Graniczna i \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142y obywatela Afganistanu, kt\u00f3ry - jak poda\u0142a prokuratura - jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy pe\u0142ni\u0105cych s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wielokrotnie strzela\u0107 do wojskowych z procy metalowymi kulkami i rzuca\u0107 kamieniami. Grozi mu do 30 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3559080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/areszt-dla-obywatela-afganistanu-jest-podejrzany-o-ataki-na-polskich-zolnierzy-na-granicy-st8646887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zosta\u0142 zatrzymany, jest podejrzany o ataki na polskich \u017co\u0142nierzy na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:38:56.756046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:34:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-110978-silny-wiatr-w-wielkiej-brytanii-ph8646838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy i wichury na Wyspach. Alarmy dla milion\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Najbli\u017cszy weekend i pocz\u0105tek tygodnia w Wielkiej Brytanii zapowiadaj\u0105 si\u0119 deszczowo i wietrznie. Krajowa agencja meteorologiczna Met Office obj\u0119\u0142a alertem pogodowym miliony mieszka\u0144c\u00f3w i ostrzeg\u0142a przed mo\u017cliwymi utrudnieniami.",
        "id": 3559081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wielka-brytania-zapowiada-sie-deszczowy-i-wietrzny-weekend-alarmy-dla-milionow-mieszkancow-st8646749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-110978-silny-wiatr-w-wielkiej-brytanii-ph8646838/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulewy i wichury na Wyspach. Alarmy dla milion\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:42.341686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:21:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8094797-wypadek-z-udzialem-motocyklisty-na-a2-ph8646823/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na A2. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" />\n    Na autostradzie A2, na wysoko\u015bci Brwinowa, dosz\u0142o w pi\u0105tek po po\u0142udniu do gro\u017anego wypadku. Na jezdni w kierunku Warszawy motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z autem osobowym. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. S\u0105 utrudnienia w kierunku Warszawy.",
        "id": 3558308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/a2-brwinow-wypadek-z-udzialem-motocyklisty-utrudnienia-st8646740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8094797-wypadek-z-udzialem-motocyklisty-na-a2-ph8646823/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek na A2. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:42.668775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:18:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz generalny NATO zapowiedzia\u0142 wzmocnienie Sojuszu na wschodniej flance\" />\n    To by\u0142 niebezpieczny i nieprzemy\u015blany akt - powiedzia\u0142 dow\u00f3dca si\u0142 sojuszniczych w Europie genera\u0142 Alexus Grynkewich na konferencji prasowej w Kwaterze G\u0142\u00f3wnej NATO w Brukseli, komentuj\u0105c przekroczenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Sekretarz generalny NATO Mark Rutte zapowiedzia\u0142 wzmocnienie wschodniej flanki NATO w ramach inicjatywy \"Eastern Century\".",
        "id": 3558309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-generalny-nato-mark-rutte-zapowiedzial-wzmocnienie-sojuszu-na-wschodniej-flance-st8646795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sekretarz generalny NATO zapowiedzia\u0142 wzmocnienie Sojuszu na wschodniej flance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:43.313020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:08:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2407648-pete-hegseth-na-szczycie-nato-w-hadze-ph8531993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MON rozmawia\u0142 z szefem Pentagonu\" />\n    Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz rozmawia\u0142 z szefem Pentagonu Pete'm Hegsethem. Tematem by\u0142a rosyjska prowokacja na polskim niebie. Hegseth zapewni\u0142, \u017ce Polska mo\u017ce liczy\u0107 na przyja\u017a\u0144 i pe\u0142ne sojusznicze wsparcie USA.",
        "id": 3558311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-rozmawial-z-szefem-pentagonu-pete-em-hegsethem-o-rosyjskich-dronach-nad-polska-st8646772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2407648-pete-hegseth-na-szczycie-nato-w-hadze-ph8531993/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MON rozmawia\u0142 z szefem Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:43.668336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:08:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2683760-charlie-kirk-ph8642895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142owiek, bez kt\u00f3rego nie zrozumiecie wsp\u00f3\u0142czesnej Ameryki\" />\n    Charlie Kirk nie by\u0142 politykiem, nie pe\u0142ni\u0142 \u017cadnego urz\u0119du. A jednak - dzi\u0119ki mediom spo\u0142eczno\u015bciowym, w\u0142asnej organizacji m\u0142odzie\u017cowej i umiej\u0119tno\u015bci prowokowania - wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 \u015brodowisko, kt\u00f3re wynios\u0142o Donalda Trumpa do w\u0142adzy i zmieni\u0142o oblicze ameryka\u0144skiej prawicy. Kim by\u0142 zamordowany w \u015brod\u0119 aktywista?",
        "id": 3558312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/charlie-kirk-kim-byl-i-co-robil-zamordowany-w-usa-aktywista-st8646383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2683760-charlie-kirk-ph8642895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0142owiek, bez kt\u00f3rego nie zrozumiecie wsp\u00f3\u0142czesnej Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:43.976672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:07:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5300567-wot-ph8293698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko szuka drona w Weso\u0142ej\" />\n    Wojska Obrony Terytorialnej poszukuj\u0105 drona w Weso\u0142ej w Warszawie. Jak zapewni\u0142, minister obrony narodowej informacje w tym zakresie s\u0105 weryfikowane przez s\u0142u\u017cby. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce \"na razie nie ma informacji o zwi\u0105zku z naruszeniami przestrzeni powietrznej\", do kt\u00f3rych dosz\u0142o w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia. Dotychczas na Mazowszu znaleziono dwa drony, kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w od Warszawy.",
        "id": 3558313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-wojsko-szuka-drona-w-wesolej-st8646776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5300567-wot-ph8293698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojsko szuka drona w Weso\u0142ej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:24.323285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:07:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5300567-wot-ph8293698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko szuka\u0142o drona w Weso\u0142ej\" />\n    Wojska Obrony Terytorialnej szuka\u0142y drona w Weso\u0142ej w Warszawie. Bezza\u0142ogowca ani jego szcz\u0105tk\u00f3w nie znaleziono. Dotychczas na Mazowszu odnaleziono dwa drony, kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w od Warszawy. Policja przekaza\u0142a, \u017ce ka\u017cda informacja zostaje \"wnikliwie sprawdzona\".",
        "id": 3559685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-wojsko-szukalo-drona-w-wesolej-st8646776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5300567-wot-ph8293698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojsko szuka\u0142o drona w Weso\u0142ej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.205948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:59:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie6abaa402cf310397b3181b87dc9321cb-narodowy-bank-polski-poinformowal-ze-w-trzecim-kwartale-ubieglego-roku-ubylo-w-polsce-316-bankomatow-to-spadek-o-1-4-proc-4656565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w wielu bankach w kraju. \"Problemy z transakcjami\"\" />\n    ING Bank \u015al\u0105ski, BNP Paribas, czy Bank Pocztowy -\u00a0to tylko niekt\u00f3re banki, kt\u00f3re zaplanowa\u0142y prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach. W zwi\u0105zku z tym klienci musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia.",
        "id": 3558314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/utrudnienia-w-wielu-bankach-w-kraju-w-weekend-13-14-wrzesnia-2025-ing-bank-slaski-bnp-paribas-alior-bank-credit-agricole-deutsche-bank-bank-pocztowy-nest-bank-st8646673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie6abaa402cf310397b3181b87dc9321cb-narodowy-bank-polski-poinformowal-ze-w-trzecim-kwartale-ubieglego-roku-ubylo-w-polsce-316-bankomatow-to-spadek-o-1-4-proc-4656565/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utrudnienia w wielu bankach w kraju. \"Problemy z transakcjami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.354835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:56:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319206-niemieckie-mysliwce-eurofighter-ph8533192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemcy rozszerzy\u0142y misj\u0119 na polskim niebie\" />\n    Rozszerzona misja monitorowania przestrzeni powietrznej Polski ju\u017c dzia\u0142a - poinformowa\u0142 rzecznik niemieckiego ministerstwa obrony. To odpowied\u017a na naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Niemieckie MSZ wezwa\u0142o te\u017c rosyjskiego ambasadora.",
        "id": 3558315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-rozszerzyly-misje-patrolowania-polskiego-nieba-w-zwiazku-z-naruszeniem-polskiej-przestrzeni-powietrznej-przez-rosyjskie-drony-st8646648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319206-niemieckie-mysliwce-eurofighter-ph8533192/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemcy rozszerzy\u0142y misj\u0119 na polskim niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.474149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:50:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941039-byl-pijany-ph8646690/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie powinien, ale wsiad\u0142 za kierownic\u0119. Pijany wjecha\u0142 w bele kiszonki\" />\n    Ponad promil alkoholu mia\u0142 w organizmie 29-letni kierowca auta osobowego, kt\u00f3ry w miejscowo\u015bci Stok (Lubelskie) zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w bele kiszonki. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna ma do\u017cywotni zakaz kierowania pojazdami.",
        "id": 3558316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/stok-wsiadl-za-kierownice-po-alkoholu-wjechal-w-bele-kiszonki-st8646651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6941039-byl-pijany-ph8646690/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie powinien, ale wsiad\u0142 za kierownic\u0119. Pijany wjecha\u0142 w bele kiszonki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.590021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:45:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5417248-awantura-o-skutery-sniezne-w-zakopanem-wlasciciel-wypozyczalni-zaatakowal-rolnika-nozem-ph8268039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura g\u00f3rali zako\u0144czona atakiem no\u017cem. B\u0119dzie zarzut dla drugiej osoby\" />\n    Zakopia\u0144ska prokuratura postawi zarzut jeszcze jednej osobie, kt\u00f3ra bra\u0142a udzia\u0142 w awanturze dotycz\u0105cej je\u017cd\u017cenia quadami i skuterami \u015bnie\u017cnymi po polach. Podejrzany o atak no\u017cem jest w\u0142a\u015bciciel wypo\u017cyczalni pojazd\u00f3w. Kolejna osoba ma z kolei us\u0142ysze\u0107 zarzut naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej.",
        "id": 3558317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-awantura-gorali-zakonczona-atakiem-nozem-bedzie-zarzut-dla-drugiej-osoby-st8646580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5417248-awantura-o-skutery-sniezne-w-zakopanem-wlasciciel-wypozyczalni-zaatakowal-rolnika-nozem-ph8268039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awantura g\u00f3rali zako\u0144czona atakiem no\u017cem. B\u0119dzie zarzut dla drugiej osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.741331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:40:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3424135-patryk-m-ph8646784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wielki Bu\" zatrzymany\" />\n    Policjanci z CB\u015aP wytropili i zatrzymali Patryka M. o pseudonimie Wielki Bu - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter tvn24.pl Robert Zieli\u0144ski. Do zatrzymania podejrzanego o udzia\u0142 w zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci m\u0119\u017cczyzny dosz\u0142o w Hamburgu.",
        "id": 3558318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/patryk-m-wielki-bu-zatrzymany-w-hamburgu-st8646780?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3424135-patryk-m-ph8646784/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wielki Bu\" zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:44.968644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:39:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4482289-ladek-zdroj-po-powodzi-17092024-ph8094431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mija rok od powodzi. Walka ze skutkami \u017cywio\u0142u wci\u0105\u017c trwa\" />\n    Mija rok od powodzi, kt\u00f3ra we wrze\u015bniu 2024 roku dotkn\u0119\u0142a po\u0142udniowo-zachodni\u0105 Polsk\u0119. \u017bywio\u0142 zala\u0142 setki miejscowo\u015bci, zmusi\u0142 tysi\u0105ce ludzi do ewakuacji i pozostawi\u0142 po sobie miliardowe straty. Region wci\u0105\u017c odbudowuje si\u0119 po kataklizmie. - Na po\u0142udniu Dolnego \u015al\u0105ska mamy i b\u0119dziemy mie\u0107 przez najbli\u017csze lata boom inwestycyjny - podkre\u015bla wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Anna \u017babska.",
        "id": 3558319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/ladek-zdroj-rok-po-powodzi-wciaz-trwa-walka-ze-skutkami-zywiolu-st8645606?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4482289-ladek-zdroj-po-powodzi-17092024-ph8094431/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mija rok od powodzi. Walka ze skutkami \u017cywio\u0142u wci\u0105\u017c trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.124787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:37:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6996557-teren-fabryki-pojazdow-szynowych-h-cegielski-w-poznaniu-ph8640738/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korupcja w firmie z\u00a0miliardowymi zam\u00f3wieniami od\u00a0pa\u0144stwa. S\u0105 zarzuty\" />\n    Prokuratura Krajowa przedstawi\u0142a Grzegorzowi K., prezesowi sp\u00f3\u0142ki H. Cegielski - Fabryka Pojazd\u00f3w Szynowych w Poznaniu zarzut \u017c\u0105dania 900 tysi\u0119cy z\u0142otych korzy\u015bci maj\u0105tkowej. Zarzuty w tej sprawie us\u0142ysza\u0142 tak\u017ce drugi zatrzymany przez Centralne Biuro Antykorupcyjne m\u0119\u017cczyzna. K. zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa.",
        "id": 3558320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/h-cegielski-fabryka-pojazdow-szynowych-w-poznaniu-korupcyjne-zarzuty-dla-grzegorza-k-stracil-stanowisko-prezesa-st8646705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6996557-teren-fabryki-pojazdow-szynowych-h-cegielski-w-poznaniu-ph8640738/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Korupcja w firmie z\u00a0miliardowymi zam\u00f3wieniami od\u00a0pa\u0144stwa. S\u0105 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.447427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:36:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7434299-dariusz-matecki-ph8340534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA zapowiadaj\u0105 dzia\u0142ania wobec cudzoziemc\u00f3w po \u015bmierci Kirka. Matecki ch\u0119tny, by przekaza\u0107 \"list\u0119 os\u00f3b\"\" />\n    Departament Stanu USA zapowiedzia\u0142 podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 wobec cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy w internecie chwalili, racjonalizowali lub bagatelizowali morderstwo Charliego Kirka, stronnika Donalda Trumpa. Po tym pose\u0142 PiS Dariusz Matecki, oznaczaj\u0105c we wpisie na X szefa ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio, zadeklarowa\u0142, \u017ce \"przeka\u017c\u0119 list\u0119 os\u00f3b - polskich celebryt\u00f3w i influencer\u00f3w\".",
        "id": 3558322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zabojstwo-charliego-kirka-usa-zapowiadaja-dzialania-wobec-cudzoziemcow-dariusz-matecki-przekaze-liste-osob-st8646504?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7434299-dariusz-matecki-ph8340534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA zapowiadaj\u0105 dzia\u0142ania wobec cudzoziemc\u00f3w po \u015bmierci Kirka. Matecki ch\u0119tny, by przekaza\u0107 \"list\u0119 os\u00f3b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.612105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:15:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8458131-celowal-do-policjantow-ph8645732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Celowa\u0142 z broni do policjant\u00f3w, nastolatek zatrzymany. Nagranie\" />\n    19-latek mia\u0142 chodzi\u0107 po ulicach \u0141odzi i celowa\u0107 z broni do przechodni\u00f3w. Kiedy na miejsce przyjechali policjanci, zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. W pewnym momencie stan\u0105\u0142, odwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 i wymierzy\u0142 wiatr\u00f3wk\u0105 w stron\u0119 funkcjonariuszy. Nastolatka uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Ca\u0142\u0105 akcj\u0119 zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu. Film udost\u0119pnili policjanci.",
        "id": 3558323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-celowal-z-broni-do-policjantow-nastolatek-zatrzymany-nagranie-st8645743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8458131-celowal-do-policjantow-ph8645732/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Celowa\u0142 z broni do policjant\u00f3w, nastolatek zatrzymany. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.707284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:13:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1382843-potracenie-rowerzystki-w-plonsku-ph8646677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w rowerzystk\u0119 na skrzy\u017cowaniu \" />\n    Potr\u0105cenie rowerzystki przez samoch\u00f3d osobowy w P\u0142o\u0144sku (Mazowieckie). 64-latka z urazem g\u0142owy zosta\u0142a przetransportowana do szpitala. Policja poda\u0142a, \u017ce kobieta jecha\u0142a \u015bcie\u017ck\u0105 dla rower\u00f3w, gdy uderzy\u0142 w ni\u0105 samoch\u00f3d.",
        "id": 3558324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plonsk-potracenie-rowerzystki-na-skrzyzowaniu-st8646684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1382843-potracenie-rowerzystki-w-plonsku-ph8646677/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 w rowerzystk\u0119 na skrzy\u017cowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.801563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2361212-tesla-robot-humanoid-shutterstock-2657853351-ph8646600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk i Tesla stawiaj\u0105 na roboty. Inwestorzy pozostaj\u0105 sceptyczni\" />\n    Tesla coraz \u015bmielej chce rozszerza\u0107 profil swojej dzia\u0142alno\u015bci. Elon Musk zapowiada, \u017ce przysz\u0142o\u015b\u0107 firmy b\u0119dzie zwi\u0105zana z rozwojem humanoidalnych robot\u00f3w. Inwestorzy z Wall Street przyjmuj\u0105 te informacje z ostro\u017cno\u015bci\u0105. Powodem ma by\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci stagnacja sprzeda\u017cy aut oraz wycena sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra zdaniem wielu analityk\u00f3w nie pozwala na eksperymenty.",
        "id": 3558325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/elon-musk-i-tesla-stawiaja-na-roboty-optimus-inwestorzy-pozostaja-sceptyczni-st8646614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2361212-tesla-robot-humanoid-shutterstock-2657853351-ph8646600/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Elon Musk i Tesla stawiaj\u0105 na roboty. Inwestorzy pozostaj\u0105 sceptyczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:38.995555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:48:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4922464-czosnowka-rosyjski-dron-ph8641087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Jest \u015bledztwo prokuratury\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \"bezprawnego przekroczenia wschodniej granicy Rzeczypospolitej Polskiej bez wymaganego zezwolenia przez niezidentyfikowane obiekty lataj\u0105ce\". \u015aledczy przeanalizuj\u0105 nie tylko przypadki z wojew\u00f3dztwa lubelskiego, ale tak\u017ce te z pozosta\u0142ych wojew\u00f3dztw.",
        "id": 3557583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-rosyjskie-drony-nad-polska-jest-sledztwo-prokuratury-zbada-wszystkie-przypadki-st8646561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4922464-czosnowka-rosyjski-dron-ph8641087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Jest \u015bledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:39.451027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:45:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7283800-burza-ph8529511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi nad czterema wojew\u00f3dztwami\" />\n    Gdzie jest burza? W pi\u0105tek 12.09 grzmi w cz\u0119\u015bci kraju. Wy\u0142adowaniom towarzysz\u0105 opady deszczu i silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w Polsce w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3557584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-piatek-12-wrzesnia-radar-opadow-i-mapa-burz-st8646596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7283800-burza-ph8529511/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Grzmi nad czterema wojew\u00f3dztwami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:39.666515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:31:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4969390-mial-szesc-promili-trafil-do-szpitala-zdj-ilustracyjne-ph8646522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Twierdzi\u0142, \u017ce wypi\u0142 \"tylko jedno piwo\". Alkomat pokaza\u0142 sze\u015b\u0107 promili\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy interweniowali wobec m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 przed sklepem w Alejach Jerozolimskich, a z jego rany s\u0105czy\u0142a si\u0119 krew. W trakcie oczekiwania na karetk\u0119 stra\u017cnicy przebadali poszkodowanego na zawarto\u015b\u0107 alkoholu. Gdy zobaczyli wynik przekraczaj\u0105cy \u015bmierteln\u0105 dawk\u0119, nie mogli uwierzy\u0107 w\u0142asnym oczom.",
        "id": 3557585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-twierdzil-ze-wypil-jedno-piwo-mial-szesc-promili-st8646480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4969390-mial-szesc-promili-trafil-do-szpitala-zdj-ilustracyjne-ph8646522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Twierdzi\u0142, \u017ce wypi\u0142 \"tylko jedno piwo\". Alkomat pokaza\u0142 sze\u015b\u0107 promili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:40.064689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:29:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9327228-powodzie-w-denpasarze-na-bali-ph8646515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w turystycznym raju. Apel w\u0142adz\" />\n    Do 18 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych powodzi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y Bali. W popularnym kurorcie trwaj\u0105 poszukiwania dw\u00f3ch zaginionych. Lokalne w\u0142adze zaapelowa\u0142y do turyst\u00f3w o zachowanie ostro\u017cno\u015bci i rozs\u0105dn\u0105 eksploracj\u0119 wyspy.",
        "id": 3557586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/bali-18-osob-zginelo-w-turystycznym-raju-apel-wladz-st8646187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9327228-powodzie-w-denpasarze-na-bali-ph8646515/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "18 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w turystycznym raju. Apel w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:40.270173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:25:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917489-bozena-batycka-ph8646448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O jej torebkach z bursztynem marzy\u0142o wiele Polek. \"Zosta\u0142am z niczym\"\" />\n    Firma Batycki, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wn\u0105 projektantk\u0105, a tak\u017ce prezesk\u0105 jest Bo\u017cena Batycka, w 2015 roku zacz\u0119\u0142a mie\u0107 trudno\u015bci. - Mia\u0142a du\u017ce problemy finansowe - powiedzia\u0142a na antenie TVN w programie \"Dzie\u0144 Dobry TVN\" Bo\u017cena Batycka, kt\u00f3ra finalnie straci\u0142a wszystko. - Ludzie, kt\u00f3rzy ze mn\u0105 obcuj\u0105 wiedz\u0105 jaka jestem, jak \u0142atwo jest mnie owin\u0105\u0107 wok\u00f3\u0142 palca - powiedzia\u0142a Batycka.  - powiedzia\u0142a.",
        "id": 3557587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bozena-batyka-opowiada-o-utracie-firmy-i-majatku-w-dzien-dobry-tvn-st8645767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917489-bozena-batycka-ph8646448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O jej torebkach z bursztynem marzy\u0142o wiele Polek. \"Zosta\u0142am z niczym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:40.457813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:24:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2698043-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8514470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysoko postawiony policjant na szkoleniu, wcze\u015bniej pi\u0142 alkohol. S\u0105 konsekwencje\" />\n    Na szkoleniu dla funkcjonariuszy pe\u0142ni\u0105cych obowi\u0105zki negocjator\u00f3w policyjnych zjawi\u0142 si\u0119 policjant pod wp\u0142ywem alkoholu - tak\u0105 informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt24. Funkcjonariusz to zast\u0119pca komendanta powiatowego policji w Stalowej Woli (Podkarpacie). Jak informuje zesp\u00f3\u0142 prasowy Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Rzeszowie, zast\u0119pca komendanta zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska, wszcz\u0119to te\u017c post\u0119powanie dyscyplinarne.",
        "id": 3557588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-zastepca-komendanta-przyszedl-na-szkolenie-po-alkoholu-sa-konsekwencje-st8646503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2698043-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8514470/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wysoko postawiony policjant na szkoleniu, wcze\u015bniej pi\u0142 alkohol. S\u0105 konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:40.702289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:01:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9084883-shutterstock-1501176602-ph8645964/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NFZ: sprawozdanie przyj\u0119te, ale potrzeby rosn\u0105\" />\n    Ponad 7,7 mld\u00a0z\u0142 - tyle wynios\u0142a strata Narodowego Funduszu Zdrowia za 2024 rok, ale by\u0142a ni\u017csza od planowanej. Komisja Finans\u00f3w Publicznych pozytywnie zaopiniowa\u0142a sprawozdanie NFZ, Ministerstwo Zdrowia nie zg\u0142osi\u0142o uwag. Tymczasem Federacja Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich wskazuje, \u017ce potrzeby wydatkowe w ochronie zdrowia na 2025 rok znacznie wyprzedzaj\u0105 istniej\u0105ce gwarancje ustawowe.",
        "id": 3557590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/co-wynika-ze-sprawozdania-nfz-ile-pieniedzy-potrzeba-na-ochrone-zdrowia-st8646423?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9084883-shutterstock-1501176602-ph8645964/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "NFZ: sprawozdanie przyj\u0119te, ale potrzeby rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:59:40.577688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:56:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5521211-donald-trump-ph8646591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o rosyjskich dronach: nie chc\u0119 nikogo broni\u0107 \" />\n    Moja cierpliwo\u015b\u0107 do rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina szybko si\u0119 ko\u0144czy - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w wywiadzie dla stacji Fox News. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca po raz kolejny by\u0142 pytany o przekroczenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3557589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-pytany-o-rosyjskie-drony-nad-polska-nie-chce-nikogo-bronic-st8646536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5521211-donald-trump-ph8646591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o rosyjskich dronach: nie chc\u0119 nikogo broni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:34.676295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:42:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211871-ulewy-deszcz-ph8646172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deszczowa fala przemierzy Polsk\u0119. Zjawiska mog\u0105 by\u0107 gwa\u0142towne\" />\n    W weekend w wielu regionach kraju wyst\u0105pi\u0105 opady deszczu. W ci\u0105gu doby mo\u017ce spa\u015b\u0107 miejscami nawet do 80 litr\u00f3w na metr kwadratowy. Sprawd\u017a, co w pogodzie przyniesie nowy tydzie\u0144.",
        "id": 3556950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-ulewy-i-burze-w-polsce-deszczowa-fala-przemierzy-kraj-zjawiska-moga-byc-gwaltowne-st8645853?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211871-ulewy-deszcz-ph8646172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deszczowa fala przemierzy Polsk\u0119. Zjawiska mog\u0105 by\u0107 gwa\u0142towne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:34.940104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:40:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1447075-wypadek-w-zakopanem-ph8646451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d stoczy\u0142 si\u0119 ze skarpy i uderzy\u0142 w drzewo. Ranny kierowca\" />\n    Gro\u017any wypadek w Zakopanem. Podczas skr\u0119cania samoch\u00f3d przebi\u0142 bariery, stoczy\u0142 si\u0119 ze skarpy i uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca zosta\u0142 ranny.",
        "id": 3556952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-samochod-stoczyl-sie-ze-skarpy-i-uderzyl-w-drzewo-ranny-kierowca-st8646447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1447075-wypadek-w-zakopanem-ph8646451/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d stoczy\u0142 si\u0119 ze skarpy i uderzy\u0142 w drzewo. Ranny kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:35.280996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:37:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5995560-dom-dziecka-tomislawice-ph7106001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dosta\u0142 25 lat wi\u0119zienia za zbrodni\u0119 w domu dziecka, \"\u017ca\u0142uje tego, co si\u0119 sta\u0142o\". Jest apelacja\" />\n    Zdaniem prokuratury kara jest ra\u017c\u0105co \u0142agodn\u0105 w stosunku do pope\u0142nionego czynu - chodzi o wyrok 25 lat pozbawienia wolno\u015bci, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 Daniel M. Zosta\u0142 skazany za zbrodni\u0119 w domu dziecka w Tomis\u0142awicach (\u0141\u00f3dzkie) - zabi\u0142 16-letni\u0105 Oliwi\u0119 i pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 pi\u0119\u0107 innych os\u00f3b. Oskar\u017cyciel publiczny domaga si\u0119 do\u017cywocia, a oskar\u017cony przed s\u0105dem przeprasza\u0142 i m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"\u017ca\u0142uje tego, co si\u0119 sta\u0142o\".",
        "id": 3556953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/tomislawice-apelacja-od-wyroku-po-zbrodni-w-domu-dziecka-prokuratura-chce-dozywocia-st8646141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5995560-dom-dziecka-tomislawice-ph7106001/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dosta\u0142 25 lat wi\u0119zienia za zbrodni\u0119 w domu dziecka, \"\u017ca\u0142uje tego, co si\u0119 sta\u0142o\". Jest apelacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:35.535172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:35:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8473846-lekarz-ph8487129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chor\u00f3b onkologicznych nie kojarzy si\u0119 z dzie\u0107mi. \"Emocjonalnie si\u0119 z tym nie godzimy\"\" />\n    Je\u017celi kaszle pani, kt\u00f3ra ma 70 lat, robimy jej prze\u015bwietlenie, bo obawiamy si\u0119, \u017ce to rak p\u0142uca. Je\u015bli kaszle dziecko, zwykle powiemy, \u017ce to pewnie astma - m\u00f3wi w wywiadzie dla tvn24.pl prof. Anna Raciborska, kierowniczka Kliniki Onkologii i Chirurgii Onkologicznej Dzieci i M\u0142odzie\u017cy w Instytucie Matki i Dziecka w Warszawie. W wywiadzie opowiada o tym, dlaczego nowotwory dzieci\u0119ce wci\u0105\u017c cz\u0119sto rozpoznawane s\u0105 p\u00f3\u017ano. M\u00f3wi te\u017c, jakie rozmowy z pacjentami i ich bliskimi s\u0105 najtrudniejsze.",
        "id": 3556954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/chorob-onkologicznych-nie-kojarzy-sie-z-dziecmi-jak-je-wczesnie-wykryc-co-powinno-niepokoic-st8642241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8473846-lekarz-ph8487129/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chor\u00f3b onkologicznych nie kojarzy si\u0119 z dzie\u0107mi. \"Emocjonalnie si\u0119 z tym nie godzimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:45.283250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2520055-kamera-monitoringu-uchwycila-zabojce-charliego-kirka-ph8646547/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany o zab\u00f3jstwo Kirka w areszcie. W schwytaniu pom\u00f3g\u0142 przyjaciel rodziny\" />\n    Podejrzany o \u015bmiertelne postrzelenie Charliego Kirka jest w areszcie - potwierdzi\u0142 gubernator stanu Utah Spencer Cox. Domniemanym sprawc\u0105 jest 22-letni Tyler Robinson. Gubernator wyja\u015bnia\u0142 te\u017c, w jaki spos\u00f3b uda\u0142o si\u0119 go zatrzyma\u0107.",
        "id": 3558321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zabojstwo-charliego-kirka-podejrzany-w-areszcie-to-22-letni-taylor-robinson-st8646422?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2520055-kamera-monitoringu-uchwycila-zabojce-charliego-kirka-ph8646547/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo Kirka w areszcie. W schwytaniu pom\u00f3g\u0142 przyjaciel rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:35.765783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2683760-charlie-kirk-ph8642895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o zab\u00f3jcy Kirka: chyba go mamy\" />\n    Chyba mamy go w areszcie - przekaza\u0142 w wywiadzie Donald Trump, pytany, czy s\u0105 jakie\u015b nowe informacje na temat zab\u00f3jcy prawicowego publicysty i zwolennika ruchu MAGA Charliego Kirka. Prezydent USA m\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce Kirk by\u0142 dla niego \"jak syn\".",
        "id": 3556955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-zabojcy-charliego-kirka-chyba-go-mamy-w-areszcie-st8646422?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2683760-charlie-kirk-ph8642895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o zab\u00f3jcy Kirka: chyba go mamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:35.943861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:17:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7667871-zdjecie-ilustracyjne-oznakowane-przez-technika-kryminalistyki-miejsce-zdarzenia-w-przemyslu-ph8563131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18-latek zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych\" />\n    Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna potr\u0105cony przez kierowc\u0119 samochodu ci\u0119\u017carowego w Szczyrku (\u015al\u0105skie). Droga zosta\u0142a zablokowana, policja pod nadzorem prokuratora ustala szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia.",
        "id": 3556956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/szczyrk-potracenie-na-przejsciu-dla-pieszych-nie-zyje-18-latek-st8646377?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7667871-zdjecie-ilustracyjne-oznakowane-przez-technika-kryminalistyki-miejsce-zdarzenia-w-przemyslu-ph8563131/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "18-latek zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:36.179166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1684091-jaroslaw-kaczynski-w-siedzibie-pis-ph8646382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski o s\u0142owach Trumpa: uwa\u017cam inaczej \" />\n    Rosyjskie drony nad terytorium Polski to \u017cadnym wypadku nie by\u0142a pomy\u0142ka - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do s\u0142\u00f3w prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 3556957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-komentuje-slowa-donalda-trumpa-w-sprawie-dronow-nad-polska-uwazam-inaczej-st8646169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1684091-jaroslaw-kaczynski-w-siedzibie-pis-ph8646382/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski o s\u0142owach Trumpa: uwa\u017cam inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:36.387761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9959721-sikorski-spotkal-sie-z-zelenskim-w-kijowie-ph8646165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dobre spotkanie\" Sikorskiego z Ze\u0142enskim. Poruszyli trzy tematy\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Jak przekaza\u0142 minister, om\u00f3wili oni mi\u0119dzy innymi kwesti\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy przemys\u0142\u00f3w obronnych. Nie by\u0142o to jedyne spotkanie, jakie szef polskiej dyplomacji odby\u0142 tego dnia w Kijowie.",
        "id": 3556958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-w-kijowie-spotkal-sie-z-wolodymyrem-zelenskim-poruszyli-trzy-tematy-st8646118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9959721-sikorski-spotkal-sie-z-zelenskim-w-kijowie-ph8646165/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dobre spotkanie\" Sikorskiego z Ze\u0142enskim. Poruszyli trzy tematy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:03:25.015852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-863231-radoslaw-sikorski-ph8646927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilka dron\u00f3w z kursem na baz\u0119 NATO? Sikorski: nie mog\u0119 potwierdzi\u0107 ani zaprzeczy\u0107\" />\n    - Nie jestem w stanie tego potwierdzi\u0107 ani zaprzeczy\u0107 - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, pytany o doniesienia, \u017ce kilka dron\u00f3w mia\u0142o lecie\u0107 w kierunku bazy NATO w\u00a0Polsce. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie mo\u017ce tego stwierdzi\u0107, bo \"zosta\u0142y zestrzelone\".",
        "id": 3559689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kilka-dronow-z-kursem-na-baze-nato-radoslaw-sikorski-nie-moge-potwierdzic-ani-zaprzeczyc-st8646118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-863231-radoslaw-sikorski-ph8646927/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilka dron\u00f3w z kursem na baz\u0119 NATO? Sikorski: nie mog\u0119 potwierdzi\u0107 ani zaprzeczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:36.614544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:11:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9858985-nie-bedzie-zapowiadanego-rodeo-w-gliwicach-zdjecie-ilustracyjne-ph8639664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Quiz tygodniowy. Dzi\u015b tylko dobre wiadomo\u015bci\" />\n    Kiedy sk\u0142adaj\u0105c CV do tvn24.pl napiszesz, \u017ce lubisz wyzwania, mo\u017ce si\u0119 w ko\u0144cu zdarzy\u0107 i tak, \u017ce przed takim staniesz. Nasze wyzwanie na ten tydzie\u0144 - znale\u017a\u0107 dobre wiadomo\u015bci i u\u0142o\u017cy\u0107 z nich quiz. Czy si\u0119 uda\u0142o? Zapraszamy do zabawy.",
        "id": 3556959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/quiz-wydarzenia-tygodnia-drugi-tydzien-wrzesnia-st8645787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9858985-nie-bedzie-zapowiadanego-rodeo-w-gliwicach-zdjecie-ilustracyjne-ph8639664/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Quiz tygodniowy. Dzi\u015b tylko dobre wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:36.829525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:09:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8jb6dg-shutterstock_1461957413-7803181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzegaj\u0105 przed \"jedn\u0105 z najgorszych platform\" w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \" />\n    Raport francuskiej komisji parlamentarnej, przedstawiony 11 wrze\u015bnia, zaprezentowa\u0142 \"mia\u017cd\u017c\u0105c\u0105\" ocen\u0119 jednej z najpopularniejszych platform medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych - TikToka. Okre\u015blono, \u017ce nara\u017ca dzieci i m\u0142odzie\u017c na \"toksyczne, niebezpieczne i uzale\u017cniaj\u0105ce tre\u015bci\". Z dokumentu wynika, \u017ce powinno si\u0119 zakaza\u0107 do niej dost\u0119pu osobom poni\u017cej 15. roku \u017cycia.",
        "id": 3556960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francuzi-ostrzegaja-przed-tiktokiem-naraza-dzieci-i-mlodziez-na-toksyczne-i-niebezpieczne-tresci-st8645659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8jb6dg-shutterstock_1461957413-7803181/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrzegaj\u0105 przed \"jedn\u0105 z najgorszych platform\" w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:36.974743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:09:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4734529-warszawa-pociag-pod-wiaduktem-ph8643929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ha\u0142as poci\u0105g\u00f3w WKD nie daje spa\u0107 mieszka\u0144com. \"Nie wiedzieli, gdzie kupuj\u0105 mieszkania?!\" \" />\n    Mieszka\u0144cy osiedla Miasteczko Jutrzenki w Warszawie skar\u017c\u0105 si\u0119 na uci\u0105\u017cliwy ha\u0142as generowany przez przeje\u017cd\u017caj\u0105ce poci\u0105gi WKD. Spraw\u0105 zainteresowa\u0142 si\u0119 radny Micha\u0142 Hausman, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 interpelacj\u0119 \u2013 proponuje ograniczenia pr\u0119dko\u015bci sk\u0142ad\u00f3w w tym rejonie. WKD wprowadzi\u0142a ju\u017c w tym miejscu odpowiednie rozwi\u0105zania techniczne.\u00a0Z drugiej strony, kolej je\u017adzi\u0142a w tym miejscu zanim powsta\u0142o osiedle. Wiadomo by\u0142o, \u017ce taka lokalizacja mo\u017ce by\u0107 uci\u0105\u017cliwa.",
        "id": 3556961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/halas-pociagow-wkd-nie-daje-spac-mieszkancom-nie-wiedzieli-gdzie-kupuja-mieszkania-st8642163?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4734529-warszawa-pociag-pod-wiaduktem-ph8643929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ha\u0142as poci\u0105g\u00f3w WKD nie daje spa\u0107 mieszka\u0144com. \"Nie wiedzieli, gdzie kupuj\u0105 mieszkania?!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:37.151255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:09:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5173013-pijany-jechal-hulajnoga-grozi-mu-areszt-zdjecie-ilustracyjne-ph8604771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przeja\u017cd\u017ck\u0119 na hulajnodze sko\u0144czy\u0142 w szpitalu z rozbit\u0105 g\u0142ow\u0105. By\u0142 pijany, grozi mu areszt\" />\n    Policjanci z P\u0142o\u0144ska zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry jad\u0105c na hulajnodze, przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na jezdni\u0119. Szybko okaza\u0142o si\u0119, dlaczego mia\u0142 problem z utrzymaniem r\u00f3wnowagi. 42-latek by\u0142 kompletnie pijany i z urazem g\u0142owy trafi\u0142 do szpitala. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi teraz areszt lub wysoka grzywna.",
        "id": 3556962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plonsk-pijany-jechal-hulajnoga-skonczyl-z-rozbita-glowa-grozi-mu-areszt-st8646063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5173013-pijany-jechal-hulajnoga-grozi-mu-areszt-zdjecie-ilustracyjne-ph8604771/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przeja\u017cd\u017ck\u0119 na hulajnodze sko\u0144czy\u0142 w szpitalu z rozbit\u0105 g\u0142ow\u0105. By\u0142 pijany, grozi mu areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:37.285182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:05:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3047219-boleslaw-biegas-scena-fantastyczna-1927-ph8645430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z kolekcji muzeum, od instytucji i os\u00f3b prywatnych. Wystawa prac nonkoformisty i\u00a0buntownika\" />\n    Piel\u0119gnowa\u0142 sw\u00f3j w\u0142asny \u015bwiat wyobra\u017ce\u0144, ale jednocze\u015bnie nie unika\u0142 odniesie\u0144 do politycznych i spo\u0142ecznych temat\u00f3w - wystawa w Muzeum Villi la Fleur w Konstancinie-Jeziornej ma przybli\u017cy\u0107 posta\u0107 polskiego malarza Boles\u0142awa Biegasa. Na ekspozycji b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 nie tylko dzie\u0142a nale\u017c\u0105ce do kolekcji muzeum, ale te\u017c te wypo\u017cyczone z instytucji publicznych i prywatnych kolekcjoner\u00f3w.",
        "id": 3556963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-jeziorna-wystawa-prac-boleslawa-biegasa-w-villi-la-fleur-od-18-wrzesnia-2025-do-31-stycznia-2026-st8634432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3047219-boleslaw-biegas-scena-fantastyczna-1927-ph8645430/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z kolekcji muzeum, od instytucji i os\u00f3b prywatnych. Wystawa prac nonkoformisty i\u00a0buntownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:37.400224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:51:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309622-shutterstock-2322364463-ph8645963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017any zw\u0142aszcza dla senior\u00f3w. Jak si\u0119 ochroni\u0107 przed wirusem RSV?\" />\n    Zaka\u017cenie wirusem RSV przypomina zwyk\u0142e przezi\u0119bienie, ale jego konsekwencje dla zdrowia mog\u0105 by\u0107 gro\u017ane. Szczeg\u00f3lnie dla os\u00f3b po 60. roku \u017cycia, kt\u00f3re s\u0105 najbardziej nara\u017cone na ci\u0119\u017ckie powik\u0142ania. Tylko w tym roku odnotowano ju\u017c ponad 90 tysi\u0119cy zaka\u017ce\u0144. Eksperci zalecaj\u0105 szczepienia. Dla kogo s\u0105 bezp\u0142atne?",
        "id": 3556964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/szczepienie-przeciw-rsv-i-grypie-na-jednej-wizycie-dla-kogo-bezplatne-st8646044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-309622-shutterstock-2322364463-ph8645963/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gro\u017any zw\u0142aszcza dla senior\u00f3w. Jak si\u0119 ochroni\u0107 przed wirusem RSV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:49:37.516767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:50:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8229987-porod-w-drodze-do-szpitala-ph8645428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jechali do porodu, utkn\u0119li w korku. Policjant wstrzyma\u0142 ruch\" />\n    Ma\u0142\u017ce\u0144stwo utkn\u0119\u0142o w korku w drodze do szpitala. Kobieta zaczyna\u0142a rodzi\u0107, a dzi\u0119ki szybkiej reakcji policjant\u00f3w z Wroc\u0142awia oraz wsparciu ratownik\u00f3w medycznych, na \u015bwiat przysz\u0142a zdrowa dziewczynka - Zuzia. Po wszystkim matka przys\u0142a\u0142a podzi\u0119kowania dla funkcjonariuszy.",
        "id": 3556965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/katy-wroclawskie-jechali-do-porodu-utkneli-w-korku-pomogli-policjanci-st8645356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8229987-porod-w-drodze-do-szpitala-ph8645428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jechali do porodu, utkn\u0119li w korku. Policjant wstrzyma\u0142 ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:06.157415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:23:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2904868-do-wypadku-doszlo-w-lesie-ph8645839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w lesie. Nie \u017cyje traktorzysta\" />\n    75-latek z Lachowic (Ma\u0142opolska) zwozi\u0142 drewno z lasu, gdy cz\u0119\u015b\u0107 \u0142adunku uderzy\u0142a go, zabijaj\u0105c na miejscu. Policja apeluje o ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3556444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/lachowice-wypadek-w-lesie-nie-zyje-traktorzysta-st8645835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2904868-do-wypadku-doszlo-w-lesie-ph8645839/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek w lesie. Nie \u017cyje traktorzysta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:06.389648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:20:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1379591-turgunboy-ortikov-poszukiwany-listem-gonczym-ph8645974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przewozi\u0142 migrant\u00f3w, wjecha\u0142 w pojazd Stra\u017cy Granicznej i uciek\u0142\" />\n    Prokuratura wyda\u0142a list go\u0144czy za 40-letnim obywatelem Uzbekistanu Turgunboyem Ortikovem. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 nie zatrzyma\u0107 si\u0119 do kontroli drogowej w pobli\u017cu Szczecina, ko\u0142o granicy z Niemcami. Wed\u0142ug \u015bledczych, celowo wjecha\u0142 w oznakowany samoch\u00f3d Stra\u017cy Granicznej, a kiedy wypad\u0142 z drogi, porzuci\u0142 samoch\u00f3d i uciek\u0142 pieszo. Wi\u00f3z\u0142 trzech migrant\u00f3w.",
        "id": 3556445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-przewozil-migrantow-wjechal-w-pojazd-strazy-granicznej-i-uciekl-list-gonczy-za-obywatelem-uzbekistanu-st8645981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1379591-turgunboy-ortikov-poszukiwany-listem-gonczym-ph8645974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przewozi\u0142 migrant\u00f3w, wjecha\u0142 w pojazd Stra\u017cy Granicznej i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:06.572225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:12:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2352282-plac-powstancow-warszawy-na-wizualizacji-ph8645948/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest klepisko. B\u0119dzie plac pod pergolami i ogr\u00f3d muzyki\" />\n    Po budowie parkingu pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy pozosta\u0142o klepisko. To si\u0119 zmieni. Powstanie plac pod pergolami. Wr\u00f3c\u0105 r\u00f3wnie\u017c instrumenty, tworz\u0105c ogr\u00f3d muzyki. Posadzonych zostanie prawie 60 drzew, krzewy i byliny. Prace zako\u0144cz\u0105 si\u0119 wiosn\u0105 2026 roku.",
        "id": 3556446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-tak-zmieni-sie-plac-powstancow-warszawy-wizualizacje-szczegoly-kiedy-koniec-prac-st8645808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2352282-plac-powstancow-warszawy-na-wizualizacji-ph8645948/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest klepisko. B\u0119dzie plac pod pergolami i ogr\u00f3d muzyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:06.806888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:11:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1196969-mezczyzni-zostali-zatrzymani-w-wojewodztwie-lodzkim-ph8645753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kusili zarobkiem, potem zabierali paszporty i grozili. Us\u0142yszeli zarzuty handlu lud\u017ami\" />\n    Kilkana\u015bcie zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych handlu lud\u017ami i oszustw us\u0142yszeli 32-letni Polak i 36-letni obywatel Turkmenistanu, kt\u00f3rych zatrzyma\u0142a w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim Stra\u017c Graniczna. Jak informuje prokuratura w Nowym S\u0105czu, m\u0119\u017cczy\u017ani mieli kusi\u0107 cudzoziemc\u00f3w legalnym pobytem i zarobkiem w Polsce. Zamiast tego zabierali im paszporty, wi\u0119zili i wykorzystywali do nielegalnie \u015bwiadczonej pracy.",
        "id": 3556447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/handel-ludzmi-polak-i-obywatel-turkmenistanu-zatrzymani-st8645832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1196969-mezczyzni-zostali-zatrzymani-w-wojewodztwie-lodzkim-ph8645753/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kusili zarobkiem, potem zabierali paszporty i grozili. Us\u0142yszeli zarzuty handlu lud\u017ami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:07.003904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:08:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1158955-powodzie-w-pakistanie-ph8646004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141\u00f3d\u017a ratunkowa si\u0119 wywr\u00f3ci\u0142a. Zgin\u0119\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b\" />\n    W Pakistanie trwa ewakuacja os\u00f3b z teren\u00f3w dotkni\u0119tych przez powodzie. Podczas jednej z akcji ratunkowych wywr\u00f3ci\u0142a si\u0119 \u0142\u00f3d\u017a.",
        "id": 3556448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-pakistanie-lodz-ratunkowa-wywrocila-sie-zginelo-dziewiec-osob-st8645653?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1158955-powodzie-w-pakistanie-ph8646004/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141\u00f3d\u017a ratunkowa si\u0119 wywr\u00f3ci\u0142a. Zgin\u0119\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:07.286454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:44:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qdi9xd-potracenie-trzech-pieszych-za-kierownica-siedzial-19-latek-7258614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na chodnik, zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Prokuratura chce kary w zawieszeniu\" />\n    Kielecka prokuratura domaga si\u0119 kary pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu dla 19-latka, kt\u00f3ry w Bielinach pod Kielcami wjecha\u0142 samochodem w pieszych. W wypadku zgin\u0119\u0142y trzy osoby. \u015aledczy t\u0142umacz\u0105, \u017ce 19-latek, kt\u00f3ry kierowa\u0142 fordem, wyrazi\u0142 skruch\u0119 i ma dobr\u0105 opini\u0119, a w wi\u0119zieniu nie zarobi na zado\u015b\u0107uczynienie.",
        "id": 3556449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/bieliny-prokuratura-domaga-sie-kary-wiezienia-w-zawieszeniu-po-smiertelnym-potraceniu-pieszych-st8645456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qdi9xd-potracenie-trzech-pieszych-za-kierownica-siedzial-19-latek-7258614/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 na chodnik, zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Prokuratura chce kary w zawieszeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:07.599697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:38:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7283095-deportacja-nielegalnie-pracujacych-koreanczykow-ph8645574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wr\u00f3ci\u0142em, jestem wolny\". Tak powitano pracownik\u00f3w Hyundaia\" />\n    Ponad 300 Korea\u0144czyk\u00f3w z Po\u0142udnia, zatrzymanych podczas masowej ob\u0142awy imigracyjnej w fabryce Hyundaia w ameryka\u0144skim stanie Georgia,\u00a0wr\u00f3ci\u0142o do kraju. BBC zwraca uwag\u0119, \u017ce incydent mocno zachwia\u0142 stosunkami pomi\u0119dzy USA i Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105.",
        "id": 3556450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zatrzymani-pracownicy-hyundaia-w-usa-wrocili-do-kraju-st8645552?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7283095-deportacja-nielegalnie-pracujacych-koreanczykow-ph8645574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wr\u00f3ci\u0142em, jestem wolny\". Tak powitano pracownik\u00f3w Hyundaia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:08.591313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:22:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2124552-sluzba-wiezienna-ph8121028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieczka wi\u0119\u017ania. Trwaj\u0105 poszukiwania\" />\n    Wi\u0119zie\u0144 Zak\u0142adu Karnego w Krzywa\u0144cu nieopodal Zielonej G\u00f3ry (woj. lubuskie) uciek\u0142 z miejsca wykonywania pracy. S\u0142u\u017cba wi\u0119zienna uruchomi\u0142a grupy po\u015bcigowe.",
        "id": 3555920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/krzywaniec-ucieczka-wieznia-trwaja-poszukiwania-st8645888?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2124552-sluzba-wiezienna-ph8121028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ucieczka wi\u0119\u017ania. Trwaj\u0105 poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:22:43.043634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:22:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2124552-sluzba-wiezienna-ph8121028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119zie\u0144 \"oddali\u0142 si\u0119 od miejsca zatrudnienia\". Policja: namierzony i zatrzymany\" />\n    Policjanci z Zielonej G\u00f3ry zatrzymali wi\u0119\u017ania Zak\u0142adu Karnego w Krzywa\u0144cu (Lubuskie), kt\u00f3ry kilka godzin wcze\u015bniej samowolnie oddali\u0142 si\u0119 z miejsca wykonywania pracy. Po znikni\u0119ciu m\u0119\u017cczyzny s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna uruchomi\u0142a grupy poszukiwawcze.",
        "id": 3558310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/krzywaniec-policjanci-zatrzymali-wieznia-ktory-uciekl-z-miejsca-wykonywania-pracy-st8645888?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2124552-sluzba-wiezienna-ph8121028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wi\u0119zie\u0144 \"oddali\u0142 si\u0119 od miejsca zatrudnienia\". Policja: namierzony i zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:08.747028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:15:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917399-jolanta-sobieranska-grenda-ph8570839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra zdrowia: system jest popl\u0105tany i chaotyczny, a pacjent w nim zagubiony\" />\n    - Chcia\u0142abym, by z ochron\u0105 zdrowia by\u0142o w Polsce jak z obronno\u015bci\u0105, kt\u00f3ra jest traktowana jako priorytet i wyj\u0119ta spoza najostrzejszego politycznego sporu - powiedzia\u0142a Jolanta Sobiera\u0144ska-Grenda w pierwszym wywiadzie po obj\u0119ciu teki ministra zdrowia. Ministra stwierdzi\u0142a, \u017ce w ochronie zdrowia \"jest du\u017co do zrobienia\". Czym zajmie si\u0119 w pierwszej kolejno\u015bci i kiedy efekty tych dzia\u0142a\u0144 odczuj\u0105 pacjenci?",
        "id": 3555921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/ministra-zdrowia-system-jest-poplatany-i-chaotyczny-jak-chce-go-naprawiac-st8645554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917399-jolanta-sobieranska-grenda-ph8570839/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra zdrowia: system jest popl\u0105tany i chaotyczny, a pacjent w nim zagubiony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:08.891088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:09:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-993776-michael-mallinson-kanadyjczyk-zostal-falszywie-zidentyfikowany-jako-strzelec-charliego-kirka-ph8645381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kanadyjczyk fa\u0142szywie wskazany w sieci jako zab\u00f3jca Charliego Kirka. By\u0142 \"w szoku\"\" />\n    Michael Mallinson, 77-latek mieszkaj\u0105cy w Kanadzie, otrzyma\u0142 telefon od c\u00f3rki z informacj\u0105, \u017ce jego zdj\u0119cie kr\u0105\u017cy w sieci jako osoby podejrzanej o zab\u00f3jstwo Charliego Kirka. Ameryka\u0144ski prawicowy aktywista zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony w \u015brod\u0119 10 wrze\u015bnia podczas wyst\u0105pienia na uniwersytecie w Utah. Kanadyjczyk, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 w \u015brodku \"politycznej burzy\", w rozmowie z mediami przyzna\u0142, \u017ce by\u0142 \"w szoku\".",
        "id": 3555922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojstwo-charliego-kirka-zdjecia-77-latka-z-kanady-obiegly-siec-jako-domniemanego-zabojcy-mezczyzna-przyznaje-ze-byl-w-szoku-st8645338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-993776-michael-mallinson-kanadyjczyk-zostal-falszywie-zidentyfikowany-jako-strzelec-charliego-kirka-ph8645381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kanadyjczyk fa\u0142szywie wskazany w sieci jako zab\u00f3jca Charliego Kirka. By\u0142 \"w szoku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.052887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/plus/programy/opinie-i-wydarzenia/cdn-zdjecie-2532532-pc-ph8645780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: jeszcze dzi\u015b dowiemy si\u0119, jakie b\u0119d\u0105 dzia\u0142ania NATO\" />\n    Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jest w kontakcie z sekretarzem NATO w zwi\u0105zku z atakiem dronowym Rosji na Polsk\u0119. - Jeszcze dzi\u015b dowiemy si\u0119, jakie b\u0119d\u0105 dalsze dzia\u0142ania NATO, je\u015bli chodzi o wschodni\u0105 flank\u0119 - zapowiedzia\u0142. Szef rz\u0105du m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o wsp\u00f3\u0142pracy z Brytyjczykami przy produkcji kluczowych pocisk\u00f3w kalibru 155 mm w polskich zak\u0142adach zbrojeniowych.",
        "id": 3555923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-jeszcze-dzis-dowiemy-sie-jakie-beda-dzialania-nato-st8645750?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/plus/programy/opinie-i-wydarzenia/cdn-zdjecie-2532532-pc-ph8645780/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier: jeszcze dzi\u015b dowiemy si\u0119, jakie b\u0119d\u0105 dzia\u0142ania NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.191373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:05:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8492052-nietrzezwi-nastolatkowie-byli-w-wieku-13-16-lat-zdj-ilustracyjne-ph5151124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak wygl\u0105da droga do uzale\u017cnienia? \"\u0141atwo przej\u015b\u0107 z jednej fazy w drug\u0105\"\" />\n    Droga do uzale\u017cnienia zwykle zaczyna si\u0119 niewinnie. Od picia albo za\u017cywania narkotyk\u00f3w na imprezie. Pocz\u0105tkowo \u0142atwo si\u0119 powstrzyma\u0107, je\u015bli na przyk\u0142ad nast\u0119pnego dnia jest wa\u017cne spotkanie w pracy. Jednak im cz\u0119\u015bciej si\u0119 to robi, tym trudniej powiedzie\u0107 \"nie\". - Przyjmuje si\u0119 dan\u0105 substancj\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej, w coraz wi\u0119kszych ilo\u015bciach i za coraz wi\u0119ksze pieni\u0105dze, co ma coraz bardziej dotkliwe konsekwencje - ostrzega terapeutka uzale\u017cnie\u0144.",
        "id": 3555924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-wyglada-droga-do-uzaleznienia-najpierw-jest-faza-towarzyska-potem-ostrzegawcza-st8645346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8492052-nietrzezwi-nastolatkowie-byli-w-wieku-13-16-lat-zdj-ilustracyjne-ph5151124/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak wygl\u0105da droga do uzale\u017cnienia? \"\u0141atwo przej\u015b\u0107 z jednej fazy w drug\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.299403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:55:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gd5dv7-wojsko-polskie-polscy-zolnierze-6219975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MON o polsko-ukrai\u0144skich szkoleniach dronowych. \"Zaawansowane rozmowy\"\" />\n    Trwaj\u0105 zaawansowane rozmowy mi\u0119dzy specjalistami z Polski i Ukrainy dotycz\u0105ce pog\u0142\u0119bionej wsp\u00f3\u0142pracy w obszarze system\u00f3w dronowych i antydronowych - przekaza\u0142o Ministerstwo Obrony Narodowej, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii planowania szkole\u0144. \"Wszystkie te dzia\u0142ania maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 na terenie Polski\" - doda\u0142 resort.",
        "id": 3555925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mon-o-polsko-ukrainskich-szkoleniach-dronowych-zaawansowane-rozmowy-st8645698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gd5dv7-wojsko-polskie-polscy-zolnierze-6219975/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "MON o polsko-ukrai\u0144skich szkoleniach dronowych. \"Zaawansowane rozmowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.402124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:48:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3252945-wybrzeze-zatoki-manilskiej-gdzie-zapadanie-sie-ladu-jest-szczegolnie-szybkie-ph8645673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ca\u0142e wyspy zapadaj\u0105 si\u0119 do morza. \"Powr\u00f3t do normalnego \u017cycia jest ju\u017c niemo\u017cliwy\"\" />\n    Zamieszka\u0142e wyspy powoli zapadaj\u0105 si\u0119 do Zatoki Manilskiej. Na jednej z nich, Pugad, rytm dnia wyznaczany jest przez przyp\u0142ywy i odp\u0142ywy, a do powodzi dochodzi kilka razy w tygodniu. Naukowcy szacuj\u0105, \u017ce teren w niekt\u00f3rych regionach Filipin obni\u017ca si\u0119 w tempie prawie 11 centymetr\u00f3w rocznie.",
        "id": 3555926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-cale-wyspy-zapadaja-sie-do-morza-powrot-do-normalnego-zycia-jest-juz-niemozliwy-st8645648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3252945-wybrzeze-zatoki-manilskiej-gdzie-zapadanie-sie-ladu-jest-szczegolnie-szybkie-ph8645673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ca\u0142e wyspy zapadaj\u0105 si\u0119 do morza. \"Powr\u00f3t do normalnego \u017cycia jest ju\u017c niemo\u017cliwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.507931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:48:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-816271-40-latka-zostala-zatrzymana-ph8645641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dom sprz\u0105ta\u0142a a\u017c za dobrze. Znikn\u0119\u0142a z\u0142ota bi\u017cuteria warta kilka tysi\u0119cy \" />\n    W r\u0119ce policjant\u00f3w wpad\u0142a 40-latka, zatrudniona do sprz\u0105tania jednego z dom\u00f3w w Grodzisku Mazowieckim. Jak ustalili policjanci, zabra\u0142a z niego z\u0142ot\u0105 bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 8,5 tysi\u0105ca z\u0142otych. Us\u0142ysza\u0142a zarzut.",
        "id": 3555927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/grodzisk-mazowiecki-podczas-sprzatania-domu-zniknela-zlota-bizuteria-policjanci-zatrzymali-kobiete-podejrzana-o-kradziez-st8645594?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-816271-40-latka-zostala-zatrzymana-ph8645641/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dom sprz\u0105ta\u0142a a\u017c za dobrze. Znikn\u0119\u0142a z\u0142ota bi\u017cuteria warta kilka tysi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.715143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:46:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6541130-primorsk-ph8645726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuchy w kluczowym rosyjskim porcie nad Ba\u0142tykiem\" />\n    Niezale\u017cne rosyjskie media i kana\u0142y na Telegramie poinformowa\u0142y o zmasowanym ataku dron\u00f3w ukrai\u0144skich na jeden z najwa\u017cniejszych rosyjskich port\u00f3w nad Ba\u0142tykiem, w Primorsku. Do tego miasta prowadz\u0105 ropoci\u0105gi z p\u00f3\u0142nocy europejskiej cz\u0119\u015bci Rosji i Syberii.",
        "id": 3555929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-rosyjski-port-w-primorsku-st8645741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6541130-primorsk-ph8645726/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuchy w kluczowym rosyjskim porcie nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.819523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:32:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3533776-zniszczona-skarbona-ph8645512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 skarbony w ko\u015bciele i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. 36-latek z zarzutem\u00a0\" />\n    36-latek jest podejrzany o kradzie\u017c pieni\u0119dzy z ko\u015bcio\u0142a w miejscowo\u015bci Drezdenko w wojew\u00f3dztwie lubuskim. Znikn\u0119\u0142o oko\u0142o tysi\u0105ca z\u0142otych, ale straty s\u0105 wy\u017csze. M\u0119\u017cczyzna uszkodzi\u0142 dwie ko\u015bcielne skarbony, a to ju\u017c koszt oko\u0142o siedmiu tysi\u0119cy z\u0142otych. Podejrzanemu grozi nawet 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3555930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/drezdenko-zniszczyl-skarbony-w-kosciele-i-ukradl-pieniadze-36-latek-z-zarzutem-st8645542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3533776-zniszczona-skarbona-ph8645512/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczy\u0142 skarbony w ko\u015bciele i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. 36-latek z zarzutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.923773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:30:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6597653-nasams-ph8211453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wydadz\u0105 rekordowe sumy na obronno\u015b\u0107. Powodem \"sytuacja w Polsce\"\" />\n    Du\u0144ski rz\u0105d zakupi osiem nowych system\u00f3w obrony powietrznej dalekiego i \u015bredniego zasi\u0119gu. To najwi\u0119ksza inwestycja w obronno\u015b\u0107 w historii kraju. G\u0142\u00f3wnym powodem ma by\u0107 \u015brodowe wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w do Polski.",
        "id": 3555931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wydadza-rekordowe-sumy-na-obronnosc-powodem-sytuacja-w-polsce-st8645613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6597653-nasams-ph8211453/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wydadz\u0105 rekordowe sumy na obronno\u015b\u0107. Powodem \"sytuacja w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:09.610019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:24:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7782251-shutterstock-1588024930-ph8645776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wydawanie dowod\u00f3w i paszport\u00f3w by\u0142o niemo\u017cliwe\" />\n    Przed godzin\u0105 10. wyst\u0105pi\u0142a kr\u00f3tka przerwa w dost\u0119pie do Systemu Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych, zwi\u0105zana z pracami technicznymi - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji. Uniemo\u017cliwia\u0142a ona mi\u0119dzy innymi wydawanie dowod\u00f3w osobistych i paszport\u00f3w. Resort poinformowa\u0142, \u017ce \"system dzia\u0142a ju\u017c bez zak\u0142\u00f3ce\u0144\".",
        "id": 3555928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wydawanie-dowodow-i-paszportow-bylo-niemozliwe-st8645731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7782251-shutterstock-1588024930-ph8645776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wydawanie dowod\u00f3w i paszport\u00f3w by\u0142o niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:09.496323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xpo821-autostrada-a2-5020307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podwy\u017cki na autostradzie. Nowe stawki ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105\" />\n    Od czwartku, 11 wrze\u015bnia, obowi\u0105zuj\u0105 nowe stawki na autostradzie A2 na trasie Nowy Tomy\u015bl-Konin. Za przejazd ka\u017cdym z trzech 50-kilometrowych odcink\u00f3w autostrady kierowcy aut osobowych p\u0142ac\u0105 o z\u0142ot\u00f3wk\u0119 wi\u0119cej - 37 z\u0142otych. W sumie przejazd kosztuje 111 z\u0142otych.",
        "id": 3555504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/autostrada-a2-nowy-tomysl-konin-stawki-dla-samochodow-osobowych-w-gore-od-11-wrzesnia-st8645661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xpo821-autostrada-a2-5020307/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podwy\u017cki na autostradzie. Nowe stawki ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:09.789413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:56:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9303939-mezczyzna-zazadal-od-ekspedientki-alkoholu-i-papierosow-ph8645323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W kominiarce i z siekier\u0105 napad\u0142 na sklep. Uciekaj\u0105c zgubi\u0142 \u0142up, buty i spodnie\" />\n    Do tymczasowego aresztu trafi\u0142 54-latek, kt\u00f3ry w Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim mia\u0142 obrabowa\u0107 sklep. Zamaskowany m\u0119\u017cczyzna z siekier\u0105 w d\u0142oni zabra\u0142 kilkana\u015bcie butelek alkoholu. Podczas ucieczki zgubi\u0142 \u0142up, buty i spodnie. Ostatecznie wpad\u0142 w r\u0119ce policji. Grozi mu 20 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3555505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/ostrowiec-swietokrzyski-mezczyzna-z-siekiera-napadl-na-sklep-uciekajac-zgubil-lup-buty-i-spodnie-st8645333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9303939-mezczyzna-zazadal-od-ekspedientki-alkoholu-i-papierosow-ph8645323/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W kominiarce i z siekier\u0105 napad\u0142 na sklep. Uciekaj\u0105c zgubi\u0142 \u0142up, buty i spodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:09.980627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:52:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4436723-molestowal-dziewczynke-zdjecie-ilustracyjne-ph8645330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"60-latek podejrzany o molestowanie 9-latki. Jest m\u0119\u017cem babci dziecka\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Lw\u00f3wku \u015al\u0105skim prowadzi \u015bledztwo przeciwko 60-letniemu mieszka\u0144cowi powiatu lw\u00f3weckiego, podejrzanemu o wielokrotne molestowanie 9-letniej dziewczynki. M\u0119\u017cczyzna, b\u0119d\u0105cy m\u0119\u017cem babci dziecka, mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 czyn\u00f3w o charakterze seksualnym wobec ma\u0142oletniej, kt\u00f3ra by\u0142a pod jego opiek\u0105. S\u0105d zastosowa\u0142 wobec niego areszt na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 3555506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-60-latek-podejrzany-o-molestowanie-9-latki-jest-mezem-babci-dziecka-st8645314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4436723-molestowal-dziewczynke-zdjecie-ilustracyjne-ph8645330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "60-latek podejrzany o molestowanie 9-latki. Jest m\u0119\u017cem babci dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:10.195663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:42:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0n6vm-bojka-na-stadionie-w-radlowie-7280084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W krwawej bijatyce zgin\u0105\u0142 40-latek. 60 pseudokibic\u00f3w na \u0142awie oskar\u017conych\" />\n    Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Bielsku-Bia\u0142ej rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces 60 pseudokibic\u00f3w, kt\u00f3rzy uczestniczyli w brutalnej b\u00f3jce w Rad\u0142owie (Ma\u0142opolska). W wyniku bijatyki zgin\u0105\u0142 40-letni \u0141ukasz Z., kibic Podbeskidzia Bielsko-Bia\u0142a. Dziewi\u0119ciu oskar\u017conym grozi do 10 lat wi\u0119zienia, pozosta\u0142ym - do pi\u0119ciu lat.",
        "id": 3555507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/radlow-smierc-podczas-bojki-pseudokibicow-ruszyl-proces-z-60-oskarzonymi-st8645295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0n6vm-bojka-na-stadionie-w-radlowie-7280084/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W krwawej bijatyce zgin\u0105\u0142 40-latek. 60 pseudokibic\u00f3w na \u0142awie oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:10.426118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:27:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4073219-marcin-przydacz-ph8640895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przydacz: by\u0107 mo\u017ce s\u0105 i takie drony, kt\u00f3re przylecia\u0142y nieco przypadkowo\" />\n    Trzeba sprawdzi\u0107, czy wszystkie z tych kilkunastu dron\u00f3w, kt\u00f3re dotar\u0142y, rzeczywi\u015bcie by\u0142y wys\u0142ane przez Rosj\u0119. By\u0107 mo\u017ce tam r\u00f3wnie\u017c s\u0105 i takie, kt\u00f3re przylecia\u0142y nieco przypadkowo - m\u00f3wi\u0142 w Radiu Zet prezydencki minister do spraw mi\u0119dzynarodowych Marcin Przydacz. Komentowa\u0142 wypowied\u017a prezydenta Donalda Tumpa w sprawie naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej.",
        "id": 3555508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-przydacz-byc-moze-sa-i-takie-drony-ktore-przylecialy-nieco-przypadkowo-st8645457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4073219-marcin-przydacz-ph8640895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przydacz: by\u0107 mo\u017ce s\u0105 i takie drony, kt\u00f3re przylecia\u0142y nieco przypadkowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:10.641636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:26:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2670241-nerke-saturna-przeszczepiono-psu-z-hodowli-ph7805805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyci\u0105\u0142 nerk\u0119 Saturnowi i przeszczepi\u0142 innemu psu. Zwrot w sprawie i zaskakuj\u0105cy wyrok s\u0105du \" />\n    Lekarz weterynarii Jacek S. nie z\u0142ama\u0142 prawa wycinaj\u0105c nerk\u0119 psu Saturnowi ze schroniska i przeszczepiaj\u0105c j\u0105 innemu rasowemu psu, kt\u00f3ry mia\u0142 swojego w\u0142a\u015bciciela - orzek\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie. \"Zabieg by\u0142 pionierski i zosta\u0142 przeprowadzony przez osob\u0119 z uprawnieniami\" - zaznaczy\u0142 S\u0105d w uzasadnieniu opisanym przez \"Gazet\u0119 Sto\u0142eczn\u0105\". W pierwszej instancji wyrok by\u0142 zupe\u0142nie inny.",
        "id": 3555509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wycial-nerke-saturnowi-i-przeszczepil-innemu-psu-zwrot-w-sprawie-i-zaskakujacy-wyrok-sadu-okregowego-st8645310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2670241-nerke-saturna-przeszczepiono-psu-z-hodowli-ph7805805/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyci\u0105\u0142 nerk\u0119 Saturnowi i przeszczepi\u0142 innemu psu. Zwrot w sprawie i zaskakuj\u0105cy wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:10.922633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:18:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-282348-poczatek-cwiczen-zachodnich-zapad-ph8645358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142y \u0107wiczenia Zapad-2025 \" />\n    Na Bia\u0142orusi rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 bia\u0142orusko-rosyjskie \u0107wiczenia wojskowe Zapad-2025. Ich celem ma by\u0107 sprawdzian \"zdolno\u015bci obronnych Pa\u0144stwa Zwi\u0105zkowego\". Manewry maj\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 na poligonach oddalonych od granic kraj\u00f3w NATO. W trakcie \u0107wicze\u0144 mo\u017ce zosta\u0107 przetestowany nowy rosyjski system rakietowy Oriesznik.",
        "id": 3555510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-ruszyly-cwiczenia-zapad-2025-st8645342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-282348-poczatek-cwiczen-zachodnich-zapad-ph8645358/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruszy\u0142y \u0107wiczenia Zapad-2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:11.109651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:13:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5169428-silne-opady-deszczu-ph8608791/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze i ulewy. Nadchodz\u0105 dni z trudn\u0105 pogod\u0105. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej planuje wyda\u0107 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed burzami i ulewami. Alarmy mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek i w weekend. Sprawd\u017a, gdzie aura mo\u017ce by\u0107 gro\u017ana.",
        "id": 3555511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-i-ulewy-w-polsce-ostrzezenia-imgw-w-tych-regionach-moga-zostac-wydane-alarmy-st8645445?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5169428-silne-opady-deszczu-ph8608791/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burze i ulewy. Nadchodz\u0105 dni z trudn\u0105 pogod\u0105. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:48.428497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:50:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1539645-shutterstock-2512662589-ph8645305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grzybobranie mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Nawet 5 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Ruszy\u0142 sezon na grzybobranie, dlatego warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce beztroskie zbieranie grzyb\u00f3w mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Za z\u0142amanie przepis\u00f3w mo\u017cna otrzyma\u0107 mandat w wysoko\u015bci do 500 z\u0142otych, a za zbieranie gatunk\u00f3w chronionych s\u0105d mo\u017ce wymierzy\u0107 kar\u0119 o warto\u015bci 5 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3555133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/grzybobranie-moze-slono-kosztowac-nawet-5-tysiecy-zlotych-st8645300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1539645-shutterstock-2512662589-ph8645305/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grzybobranie mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Nawet 5 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:49.465837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:41:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6272010-gettyimages-520021188-ph8645437/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opozycjonista odm\u00f3wi\u0142 wyjazdu z kraju. \"Zosta\u0142 zabrany przez zamaskowanych ludzi\"\" />\n    Miko\u0142a Statkiewicz, opozycjonista uwolniony przez bia\u0142oruskie w\u0142adze, odm\u00f3wi\u0142 wyjazdu z kraju i wr\u00f3ci\u0142 na Bia\u0142oru\u015b. Zosta\u0142 wywieziony przez zamaskowanych ludzi w nieznanym kierunku - poinformowa\u0142 bia\u0142oruski niezale\u017cny portal Zerka\u0142o.",
        "id": 3555135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-uwolniony-mikola-statkiewicz-odmowil-wyjazdu-z-kraju-zostal-uprowadzony-st8645425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6272010-gettyimages-520021188-ph8645437/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Opozycjonista odm\u00f3wi\u0142 wyjazdu z kraju. \"Zosta\u0142 zabrany przez zamaskowanych ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:49.998415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:36:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10960-mniszek-lekarski-ph8645352/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odkryto tajemnic\u0119 dmuchawc\u00f3w\" />\n    Kierunek odrywania si\u0119 nasion od mniszka lekarskiego nie jest przypadkowy, jak do tej pory uwa\u017cano. Ameryka\u0144scy i Australijscy uczeni odkryli, od czego zale\u017cy.",
        "id": 3555136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/odkryto-tajemnice-dmuchawcow-st8645335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10960-mniszek-lekarski-ph8645352/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odkryto tajemnic\u0119 dmuchawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:50.372629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:33:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3618420-marcin-bosacki-ph8567746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. W imieniu Polski b\u0119dzie przemawia\u0142 Marcin Bosacki\" />\n    Na wniosek Polski zwo\u0142ane zostanie nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ - poinformowa\u0142o Ministerstwo Spraw Zagranicznych. Ma ono dotyczy\u0107 naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119 i odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek o godzinie 21 czasu polskiego. \"Fakty\" TVN ustali\u0142y nieoficjalnie w czwartek, \u017ce Polsk\u0119 ma reprezentowa\u0107 wiceszef MSZ Marcin Bosacki. Dzi\u015b Bosacki potwierdzi\u0142 to Polskiej Agencji Prasowej.",
        "id": 3555137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nadzwyczajne-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-w-imieniu-polski-bedzie-przemawial-marcin-bosacki-st8643200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3618420-marcin-bosacki-ph8567746/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. W imieniu Polski b\u0119dzie przemawia\u0142 Marcin Bosacki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:48.981469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:27:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8718121-metro-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-ph8070002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy stacje pierwszej linii metra wy\u0142\u0105czone z ruchu. Powodem zadymienie po awarii poci\u0105gu\" />\n    Wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia na pierwszej linii metra. Z ruchu zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone trzy stacje: M\u0142ociny, Wawrzyszew i Stare Bielany. Powodem jest poci\u0105g, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do awarii. By\u0142y z niego \u015bci\u0105gane zapieczone hamulce, wtedy dosz\u0142o do zadymienia stacji M\u0142ociny.",
        "id": 3555134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-trzy-stacje-wylaczone-z-ruchu-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-st8645447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8718121-metro-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-ph8070002/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy stacje pierwszej linii metra wy\u0142\u0105czone z ruchu. Powodem zadymienie po awarii poci\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:50.704030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:24:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7886624-shutterstock-2648582793-ph8645421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca sie\u0107 wycofuje produkt. \"Podwy\u017cszony poziom promieniowania\"\" />\n    Sie\u0107 Action poinformowa\u0142a o wycofaniu ze sklep\u00f3w 10-kilogramowych ci\u0119\u017cark\u00f3w. \"Niekt\u00f3re z nich mog\u0105 emitowa\u0107 podwy\u017cszony poziom promieniowania jonizuj\u0105cego. Poziom ten nie jest niebezpieczny dla zdrowia, ale regularne u\u017cywanie przez d\u0142u\u017cszy czas mo\u017ce jednak stanowi\u0107 zagro\u017cenie\" - czytamy w komunikacie firmy.",
        "id": 3555138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/siec-action-wycofuje-ciezarki-podwyzszony-poziom-promieniowania-st8645409?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7886624-shutterstock-2648582793-ph8645421/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ca sie\u0107 wycofuje produkt. \"Podwy\u017cszony poziom promieniowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:50.967893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:24:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-czdxz7-komisja-europejska-5452065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie b\u0119dzie minuty ciszy w europarlamencie po \u015bmierci Charliego Kirka. Odrzucony wniosek EKR\" />\n    Wniosek frakcji Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (EKR) o minut\u0119 ciszy w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Charliego Kirka zosta\u0142 odrzucony przez kierownictwo Parlamentu Europejskiego. Decyzja zosta\u0142a skrytykowana przez prawicowych europos\u0142\u00f3w.",
        "id": 3555139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-bedzie-minuty-ciszy-w-europarlamencie-po-smierci-charliego-kirka-odrzucony-wniosek-ekr-st8645258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-czdxz7-komisja-europejska-5452065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie b\u0119dzie minuty ciszy w europarlamencie po \u015bmierci Charliego Kirka. Odrzucony wniosek EKR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:58:51.229729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:16:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2303283-uczestnicy-nightskating-warszawa-ph8645392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Stadionie Narodowym b\u0119d\u0105 driftowa\u0107. Ulice przejm\u0105 rolkarze, motocykli\u015bci i biegacze\" />\n    Nadchodzi weekend pe\u0142en imprez masowych. Na ulice najpierw wyjad\u0105 motocykli\u015bci, a potem rolkarze. Stadion Narodowy zmieni si\u0119 w tor do driftu. B\u0119dzie te\u017c historycznie i charytatywnie. W czasie wydarze\u0144 wprowadzane b\u0119d\u0105 ograniczenia w ruchu, a komunikacja miejska mo\u017ce kursowa\u0107 inaczej.",
        "id": 3555140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-na-stadionie-narodowym-beda-driftowac-przejazd-motocyklistow-nightskating-rajd-do-pecic-onkobieg-utrudnienia-w-ruchu-zmiany-w-kursowaniu-komunikacji-miejskiej-st8645293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2303283-uczestnicy-nightskating-warszawa-ph8645392/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Stadionie Narodowym b\u0119d\u0105 driftowa\u0107. Ulice przejm\u0105 rolkarze, motocykli\u015bci i biegacze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:26:30.288156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:07:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2821199-1-na-1-ph8645298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziemianowicz-B\u0105k: kwestie bezpiecze\u0144stwa Polski musz\u0105 nas jednoczy\u0107\" />\n    Oczekuj\u0119 od ca\u0142ej klasy politycznej zdecydowanej jedno\u015bci, je\u017celi chodzi o kwestie bezpiecze\u0144stwa naszych obywateli, granic, przestrzeni powietrznej - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.",
        "id": 3554689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/agnieszka-dziemianowicz-bak-kwestie-bezpieczenstwa-polski-musza-nas-jednoczyc-st8645332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2821199-1-na-1-ph8645298/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziemianowicz-B\u0105k: kwestie bezpiecze\u0144stwa Polski musz\u0105 nas jednoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:26:30.564321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:56:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6796592-psl-chce-zmian-w-prawie-wyborczym-zdjecie-ilustracyjne-ph8632881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie kadencje i koniec. Chc\u0105 to zmieni\u0107\" />\n    W\u00f3jtowie, burmistrzowie i prezydenci miast mog\u0105 obecnie sprawowa\u0107 swoje funkcje przez dwie pi\u0119cioletnie kadencje. Taka zasada zosta\u0142a wprowadzona z inicjatywy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i obowi\u0105zuje od wybor\u00f3w w 2018 roku. Teraz Polskie Stronnictwo Ludowe chce znie\u015b\u0107 dwukadencyjno\u015b\u0107 i pozwoli\u0107, aby to mieszka\u0144cy decydowali, jak d\u0142ugo dany w\u0142odarz b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142. Nawet je\u015bli mia\u0142oby to by\u0107 30 lat. Przeciwnicy takiego rozwi\u0105zania wskazuj\u0105, \u017ce wok\u00f3\u0142 wieloletnich samorz\u0105dowc\u00f3w tworz\u0105 si\u0119 uk\u0142ady zale\u017cno\u015bci, kt\u00f3re trudno rozbi\u0107.",
        "id": 3554690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dwie-kadencje-i-koniec-chca-to-zmienic-st8631956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6796592-psl-chce-zmian-w-prawie-wyborczym-zdjecie-ilustracyjne-ph8632881/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie kadencje i koniec. Chc\u0105 to zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:26:30.754130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:39:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3791614-rzeka-nysa-klodzka-zalala-klodzko-ph8089108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak szybko da si\u0119 przewidzie\u0107 pow\u00f3d\u017a? Meteorolog odpowiada\" />\n    Mija rok od powodzi, kt\u00f3ra we wrze\u015bniu 2024 roku nawiedzi\u0142a Polsk\u0119. Intensywne opady deszczu, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do katastrofy, zwi\u0105zane by\u0142y z ni\u017cem genue\u0144skim. Piotr Szuster z IMGW wskaza\u0142 czas, w jakim meteorolodzy potrafi\u0105 precyzyjnie okre\u015bli\u0107 to, jaki b\u0119dzie przebieg  takiego wydarzenia.",
        "id": 3554691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/powodz-2024-rok-po-powodzi-jak-szybko-da-sie-przewidziec-powodz-meteorolog-odpowiada-st8645284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3791614-rzeka-nysa-klodzka-zalala-klodzko-ph8089108/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak szybko da si\u0119 przewidzie\u0107 pow\u00f3d\u017a? Meteorolog odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:26:31.064849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:29:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8254191-zakole-sanu-w-lesku-ph8610002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest dziko i zielono, ma by\u0107 lunapark. \"Chyba bym osiwia\u0142\"\" />\n    W Lesku, w malowniczym zakolu Sanu, mo\u017ce powsta\u0107 park rozrywki, w kt\u00f3rym znajd\u0105 si\u0119 wysokie na 60 metr\u00f3w stalowe albo betonowe konstrukcje. \"Zostawmy Bieszczady w spokoju!\" - apeluj\u0105 profesor botaniki, aktywi\u015bci, w\u0119dkarze i cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w. Czy lunapark to dobry pomys\u0142 na rozw\u00f3j okolicy, w kt\u00f3rej mo\u017cna dzi\u015b spotka\u0107 \u017cubry, wilki, nied\u017awiedzie, or\u0142y, a w rzece wyj\u0105tkowo rzadkie ryby?",
        "id": 3554692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ogromny-park-rozrywki-w-lesku-czy-to-dobry-pomysl-st8609929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8254191-zakole-sanu-w-lesku-ph8610002/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest dziko i zielono, ma by\u0107 lunapark. \"Chyba bym osiwia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:15:49.143873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:08:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4317743-victoria-bohaterka-reportazu-ja-was-zaskarze-ph8597702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po historii 17-letniej Victorii Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci precyzuje przepisy. Dzi\u015b pierwsze czytanie nowelizacji\u00a0\" />\n    Tragiczna historia 17-latki z M\u0142awy, opowiedziana w \"Czarno na bia\u0142ym\", na\u015bwietli\u0142a, jak niewystarczaj\u0105ce s\u0105 dzi\u015b przepisy chroni\u0105ce nieletnich w ramach post\u0119powa\u0144 karnych. W Sejmie ruszaj\u0105 prace nad nowelizacj\u0105 Kodeksu post\u0119powania karnego. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce, by ka\u017cda osoba poni\u017cej 18. roku \u017cycia by\u0142a traktowana jako nieletnia i obj\u0119ta szczeg\u00f3ln\u0105 ochron\u0119 podczas czynno\u015bci.",
        "id": 3554364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/po-historii-17-letniej-victorii-ministerstwo-sprawiedliwosci-precyzuje-przepisy-dzis-pierwsze-czytanie-nowelizacji-st8645287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4317743-victoria-bohaterka-reportazu-ja-was-zaskarze-ph8597702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po historii 17-letniej Victorii Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci precyzuje przepisy. Dzi\u015b pierwsze czytanie nowelizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:15:49.452070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:39:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3387371-drogowcy-planuja-kolejne-frezowania-zdjecie-ilustracyjne-ph8564115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulice na Bia\u0142o\u0142\u0119ce i Mokotowie zyskaj\u0105 nowy asfalt \" />\n    W nadchodz\u0105cy weekend drogowcy pojawi\u0105 na Bia\u0142o\u0142\u0119ce, gdzie b\u0119d\u0105 asfaltowali trzy ulice: Modli\u0144sk\u0105, \u017bera\u0144sk\u0105 i Kobia\u0142ka. Podobne prace zaplanowano na Mokotowie: na Modzelewskiego i Spacerowej. Z kolei na p\u0119tli Metro M\u0142ociny odb\u0119d\u0105 si\u0119 roboty konserwacyjne i wymiana o\u015bwietlenia.",
        "id": 3554365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-asfaltowanie-w-dwoch-dzielnicach-prace-na-modlinskiej-zeranskiej-kobialka-modzelewskiego-i-spacerowej-utrudnienia-objazdy-st8645118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3387371-drogowcy-planuja-kolejne-frezowania-zdjecie-ilustracyjne-ph8564115/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulice na Bia\u0142o\u0142\u0119ce i Mokotowie zyskaj\u0105 nowy asfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:15:49.844667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5913631-mgla-warszawa-ph8645283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119ste mg\u0142y. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed g\u0119stymi mg\u0142ami, kt\u00f3re mog\u0105 ograniczy\u0107 widzialno\u015b\u0107 w cz\u0119\u015bci kraju. Sprawd\u017a, gdzie wydano alarmy.",
        "id": 3554366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/geste-mgly-ostrzezenia-imgw-na-piatek-12-09-st8641022?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5913631-mgla-warszawa-ph8645283/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0119ste mg\u0142y. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:15:50.211577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:30:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4988739-kamera-monitoringu-uchwycila-zabojce-charliego-kirka-ph8645279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zeskoczy\u0142 z dachu i uciek\u0142\". Uchwyci\u0142 to monitoring\" />\n    Ameryka\u0144scy \u015bledczy opublikowali nagranie monitoringu, na kt\u00f3rym - jak twierdz\u0105 - wida\u0107 zab\u00f3jc\u0119  wp\u0142ywowego konserwatywnego aktywisty Charliego Kirka. Opublikowano tak\u017ce zdj\u0119cie podejrzanego. FBI znalaz\u0142o r\u00f3wnie\u017c karabin, kt\u00f3ry prawdopodobnie zosta\u0142 u\u017cyty przez zab\u00f3jc\u0119. Biuro wyznaczy\u0142o nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 za pomoc w identyfikacji i aresztowaniu sprawcy morderstwa.",
        "id": 3554367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kamera-uchwycila-zabojce-charliego-kirka-fbi-pokazalo-nagranie-st8645272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4988739-kamera-monitoringu-uchwycila-zabojce-charliego-kirka-ph8645279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zeskoczy\u0142 z dachu i uciek\u0142\". Uchwyci\u0142 to monitoring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:10:39.212815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:08:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kzfz0v-bajta-na-zachodnim-brzegu-jordanu-zamknieta-kawiarnia-i-widok-na-osiedle-izraelskich-osadnikow-7937925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie b\u0119dzie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego\". Netanjahu zatwierdzi\u0142 budow\u0119 nowego osiedla\" />\n    Premier Izraela wyrazi\u0142 zgod\u0119 na budow\u0119 \u017cydowskiego osiedla na okupowanym Zachodnim Brzegu. Projekt budzi krytyk\u0119, poniewa\u017c dzieli ziemie palesty\u0144skie. - Nie b\u0119dzie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego - stwierdzi\u0142 Benjamin Netanjahu.",
        "id": 3554088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-bedzie-panstwa-palestynskiego-netanjahu-zatwierdzil-budowe-nowego-osiedla-st8645252?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kzfz0v-bajta-na-zachodnim-brzegu-jordanu-zamknieta-kawiarnia-i-widok-na-osiedle-izraelskich-osadnikow-7937925/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie b\u0119dzie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego\". Netanjahu zatwierdzi\u0142 budow\u0119 nowego osiedla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:10:39.357420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:56:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1687686-miejsce-wykolejenia-kolejki-gloria-w-lizbonie-badaja-eksperci-ph8631049/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobusy zast\u0105pi\u0105 kultow\u0105 kolejk\u0119 po tragicznym wypadku\" />\n    Lizbo\u0144ska kolejka linowo-terenowa Gloria, kt\u00f3ra na pocz\u0105tku wrze\u015bnia uleg\u0142a tragicznemu wypadkowi, zostanie tymczasowo zast\u0105piona przez autobusy z nap\u0119dem elektrycznym. Nowa linia 51E zacznie kursowa\u0107 od pi\u0105tku - og\u0142osi\u0142y w czwartek w\u0142adze portugalskiej stolicy.",
        "id": 3554089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/lizbona-po-tragicznym-wypadku-kultowa-kolejka-zostanie-zastapiona-przez-elektryczny-autobus-st8645273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1687686-miejsce-wykolejenia-kolejki-gloria-w-lizbonie-badaja-eksperci-ph8631049/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Autobusy zast\u0105pi\u0105 kultow\u0105 kolejk\u0119 po tragicznym wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:10:39.499974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:32:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7546106-andrzej-poczobut-pozostaje-wiezniem-lukaszenki-jest-gotow-umrzec-za-polske-za-swoja-idee-ph7146341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: Poczobut jest pierwszy na li\u015bcie naszych oczekiwa\u0144\" />\n    Sprawa uwolnienia Andrzeja Poczobuta pozostaje priorytetem Polski w rozmowach z sojusznikami i w\u0142adzami Bia\u0142orusi - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. - Andrzej Poczobut jest pierwszy na li\u015bcie naszych oczekiwa\u0144 - powiedzia\u0142 szef rz\u0105du.",
        "id": 3554090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-andrzej-poczobut-jest-pierwszy-na-liscie-naszych-oczekiwan-st8645259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7546106-andrzej-poczobut-pozostaje-wiezniem-lukaszenki-jest-gotow-umrzec-za-polske-za-swoja-idee-ph7146341/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier: Poczobut jest pierwszy na li\u015bcie naszych oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:10:39.645519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:28:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-987315-wszystkie-przejscia-graniczne-z-bialorusia-zostaly-zamkniete-ph8645269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamkni\u0119ta granica, Trump o dronach, re\u017cim zwalnia cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych\" />\n    Wszystkie przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 zosta\u0142y zamkni\u0119te. Prezydent USA Donald Trump odpowiedzia\u0142 na pytanie o naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Przyw\u00f3dca Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka uwolni\u0142 52 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 12 wrze\u015bnia.",
        "id": 3554091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-12-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8645270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-987315-wszystkie-przejscia-graniczne-z-bialorusia-zostaly-zamkniete-ph8645269/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamkni\u0119ta granica, Trump o dronach, re\u017cim zwalnia cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:10:39.773568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5572332-jair-bolsonaro-przebywa-w-areszcie-domowym-ph8617461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y prezydent Brazylii skazany na 27 lat wi\u0119zienia\" />\n    By\u0142y prezydent Brazylii Jair Bolsonaro zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Najwy\u017cszy na kar\u0119 27 lat i 3 miesi\u0119cy wi\u0119zienia za planowanie zamachu stanu. Na orzeczenie zareagowa\u0142y ameryka\u0144skie w\u0142adze. Prezydent USA Donald Trump nazwa\u0142 decyzj\u0119 \"straszn\u0105 rzecz\u0105\".",
        "id": 3554092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-byly-prezydent-jair-bolsonaro-skazany-na-27-lat-wiezienia-st8645268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5572332-jair-bolsonaro-przebywa-w-areszcie-domowym-ph8617461/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y prezydent Brazylii skazany na 27 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:15:50.623611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3143931-adobestock-1690657958-ph8644978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 12.09. Miejscami zagrzmi i popada, do 25 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W pi\u0105tek 12.09 spodziewane s\u0105 w cz\u0119\u015bci kraju przelotne opady deszczu. Gdzieniegdzie mo\u017ce te\u017c zagrzmie\u0107. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 niekorzystne lub neutralne.",
        "id": 3554368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-12-09-miejscami-zagrzmi-i-popada-do-25-stopni-st8644944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3143931-adobestock-1690657958-ph8644978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 12.09. Miejscami zagrzmi i popada, do 25 stopni",
        "vote": 0
    }
]