[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T22:50:39.732679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T21:42:44+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedzi\u0105 Szymona Ho\u0142owni, marsza\u0142ka Sejmu, na zako\u0144czonym posiedzeniu dzia\u0142o si\u0119 bardzo du\u017co. Cho\u0107 harmonogram zmieniano w ostatniej chwili z powodu nalotu dron\u00f3w, pos\u0142owie uchwalili 25 ustaw. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142y si\u0119 te pilne \u2014 o pomocy obywatelom Ukrainy czy zamro\u017ceniu cen energii, a tak\u017ce wprowadzaj\u0105ce rewolucj\u0119 w prawie pracy, ubezpieczenia dla so\u0142tys\u00f3w, domniemanie niewinno\u015bci oraz pakiet deregulacyjny. Oto zestawienie wszystkich zmian.",
        "id": 3561598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/poslowie-ostro-pracowali-tak-sejm-zmienil-prawo-lista-ustaw/x3ghbwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie ostro pracowali. Sprawd\u017a, jak zmienili prawo [LISTA USTAW]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:33:23.294439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:53:09+00:00",
        "description": "Na nadzwyczajnym spotkaniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ zabra\u0142 g\u0142os ambasador Rosji w ONZ Wasilij Niebienzia. Swoje wyst\u0105pienie zacz\u0105\u0142 od krytyki pod adresem Polski. \u2014 Warszawa stwierdzi\u0142a, \u017ce drony mog\u0142y wlecie\u0107 z Ukrainy, jednocze\u015bnie obwiniaj\u0105c od razu Rosj\u0119 i nie przedstawiaj\u0105c dowodu. Proponujemy przeanalizowa\u0107 to, por\u00f3wna\u0107 to z politycznym clickbaitem \u2014 powiedzia\u0142.",
        "id": 3560787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rada-bezpieczenstwa-onz-przedstawiciel-rosji-przywolal-slowa-zbigniewa-ziobry/blj1z51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Rosja sieje dezinformacj\u0119 o dronach w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:21:12.337772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:54:31+00:00",
        "description": "Po godz. 21 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 nadzwyczajne spotkanie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ zwo\u0142ane z inicjatywy Polski. Wiceminister spraw zagranicznych Marcin Bosacki, reprezentuj\u0105cy Polsk\u0119 na spotkaniu, poinformowa\u0142, \u017ce pod stanowiskiem Polski w sprawie wtargni\u0119cia dron\u00f3w podpisa\u0142o si\u0119 prawie 50 pa\u0144stw, w tym W\u0119gry i USA. Jak doda\u0142, w wyniku destabilizuj\u0105cych dzia\u0142a\u0144 Rosji ca\u0142y region jest bli\u017cej konfliktu ni\u017c kiedykolwiek w ostatnich latach.",
        "id": 3560301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozpoczela-sie-rada-bezpieczenstwa-onz-50-panstw-poparlo-polske/yrrn143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ. 50 pa\u0144stw popar\u0142o Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:21:12.657784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:20:35+00:00",
        "description": "Do tej pory praca na umowie cywilnoprawnej czy w ramach w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci by\u0142a z punktu widzenia sta\u017cu pracy \"niewidzialna\". To si\u0119 zmieni za spraw\u0105 nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3r\u0105 w\u0142a\u015bnie uchwali\u0142 Sejm. Wprowadza ona fundamentalne zmiany w liczeniu sta\u017cu, od kt\u00f3rego zale\u017cy m.in. wymiar urlopu, przyznanie nagrody jubileuszowej czy d\u0142ugo\u015b\u0107 wypowiedzenia.",
        "id": 3560302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/sejm-zmienil-kodeks-pracy-rewolucja-w-liczeniu-stazu-pracy-jakie-korzysci-dla/qje1njx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy si\u0119 ciesz\u0105, firmy mog\u0105 zap\u0142aka\u0107. Sejm uchwali\u0142 rewolucj\u0119 w prawie pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:21:13.141111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:10:09+00:00",
        "description": "Sejm uchwali\u0142 ustaw\u0119 o bonie ciep\u0142owniczym, kt\u00f3ra tak\u017ce przed\u0142u\u017ca \u201emro\u017cenie\u201d cen energii elektrycznej na poziomie 500 z\u0142/MWh dla gospodarstw domowych. Oznacza to, \u017ce rachunki za pr\u0105d nie wzrosn\u0105 do ko\u0144ca 2025 r. Przepisy przewiduj\u0105 tak\u017ce wprowadzenie bonu ciep\u0142owniczego w wysoko\u015bci do 1750 z\u0142 w 2025 r. i do 3500 z\u0142 w 2026 r. dla gospodarstw domowych.",
        "id": 3560303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ustawa-o-zamrozeniu-cen-pradu-sejm-podjal-decyzje/v7s6t3m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o zamro\u017ceniu cen pr\u0105du. Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:06.745871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:02:54+00:00",
        "description": "W pierwszej po\u0142owie 2025 r. przychody segmentu energii (generacja i magazynowanie) wzros\u0142y do 5,52 mld dol., o ok. 19 proc. rok do roku, podczas gdy przychody z dzia\u0142alno\u015bci motoryzacyjnej spad\u0142y o 18 proc. Ten rozjazd potwierdzaj\u0105 najnowsze dane z raportu 10-Q sp\u00f3\u0142ki za okres do 30 czerwca 2025 r. i to one stoj\u0105 dzi\u015b za zmian\u0105 narracji wok\u00f3\u0142 Tesli. Energia nie tylko ro\u015bnie szybciej \u2014 osi\u0105ga te\u017c wy\u017csze mar\u017ce. W pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 r. mar\u017ca brutto segmentu energii wynios\u0142a 29,6 proc., wobec 24,6 proc. rok wcze\u015bniej.",
        "id": 3559694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/tesla-ma-nowa-lokomotywe-wzrostu-i-nie-sa-to-auta-akcje-w-gore/d6l5t44",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla ma now\u0105 lokomotyw\u0119 wzrostu \u2014 i nie s\u0105 to auta. Akcje w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:06.849938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:59:45+00:00",
        "description": "Aby cudzoziemiec, w tym obywatel Ukrainy, m\u00f3g\u0142 pobiera\u0107 800 plus, b\u0119dzie musia\u0142 spe\u0142ni\u0107 trzy kluczowe warunki. Co do zasady \u2013 musi by\u0107 aktywny zawodowo, zarabia\u0107 minimum 50 proc. minimalnego wynagrodzenia i mie\u0107 dzieci w polskiej szkole. Tak zdecydowa\u0142 Sejm po burzliwmym sporze o odebraniu \u015bwiadczenia niepracuj\u0105cym Polakom. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce by ZUS i Stra\u017c Graniczna mog\u0142y weryfikowa\u0107, czy cudzoziemcy spe\u0142niaj\u0105 wszystkie warunki, trzeba najpierw wyda\u0107 30 mln z\u0142 na dostosowanie system\u00f3w informatycznych.",
        "id": 3559695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sejm-uchwalil-nowe-zasady-800-plus-dla-cudzoziemcow-co-sie-zmieni/q5k70cq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142 o 800 plus dla obywateli Ukrainy. Weryfikacja b\u0119dzie kosztowa\u0107 a\u017c 30 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:06.954327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:33:09+00:00",
        "description": "Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek uchwa\u0142\u0119 wyra\u017caj\u0105c\u0105 stanowczy sprzeciw wobec naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Pos\u0142owie podkre\u015blili, \u017ce takie dzia\u0142ania stanowi\u0105 powa\u017cne zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa oraz ca\u0142ego Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.",
        "id": 3559696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-potepil-nalot-rosji-na-polske-wyjatkiem-poslowie-partii-grzegorza-brauna/6l5s7tp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nalot rosyjskich dron\u00f3w na Polsk\u0119. Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:07.058311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:29:22+00:00",
        "description": "David Deptula, emerytowany genera\u0142 Si\u0142 Powietrznych USA, stwierdzi\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce \"wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski nie by\u0142o pomy\u0142k\u0105, lecz celow\u0105 prowokacj\u0105, wskazuj\u0105 na to wszystkie dowody\". Doda\u0142, \u017ce pa\u0144stwa NATO powinny zastrzec sobie prawo do uderzenia w si\u0142y wystrzeliwuj\u0105ce drony i rakiety.",
        "id": 3559697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-drony-nad-polska-celowa-prowokacja-czy-pomylka/p519kby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To nie by\u0142a pomy\u0142ka\". Ameryka\u0144ski genera\u0142 o rosyjskich dronach nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:07.162306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:17:27+00:00",
        "description": "Jensen Huang, szef Nvidii, poinformowa\u0142, \u017ce wydatki na infrastruktur\u0119 AI mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 3\u20134 bln dol. do 2030 r. Wykorzysta\u0142 najnowsze wyniki Nvidii, aby wys\u0142a\u0107 inwestorom jasny sygna\u0142: popyt na moce obliczeniowe dla sztucznej inteligencji wcale nie s\u0142abnie, a dopiero wchodzi w d\u0142ug\u0105 faz\u0119 dojrzewania.",
        "id": 3559698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/szef-nvidii-rysuje-dla-akcjonariuszy-scenariusz-nastepnej-fali/pscfxwz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Nvidii rysuje dla akcjonariuszy scenariusz \"nast\u0119pnej fali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:07.269331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:12:00+00:00",
        "description": "By\u0142 wiceministrem w rz\u0105dach Donalda Tuska, Ewy Kopacz, Beaty Szyd\u0142o i Mateusza Morawieckiego. Dzisiaj stoi na czele sztabu prawnik\u00f3w pa\u0144stwa w Prokuratorii Generalnej, a koalicja widzi w nim prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Za tym ruchem stoi minister Maciej Berek, najbli\u017cszy wsp\u00f3\u0142pracownik szefa rz\u0105du. W koalicji nie brakowa\u0142o sceptycznych g\u0142os\u00f3w wobec tej kandydatury, ale poparcia udzieli\u0142 mu sam premier Donald Tusk. Dzisiaj Sejm zdecyduje o jego wyborze.",
        "id": 3559699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/panstwowiec-na-szefa-nik-kim-jest-mariusz-haladyj/6dtw8vb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowiec szefem NIK. Kim jest Mariusz Ha\u0142adyj? [SYLWETKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T21:41:03.640965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:12:00+00:00",
        "description": "By\u0142 wiceministrem w rz\u0105dach Donalda Tuska, Ewy Kopacz, Beaty Szyd\u0142o i Mateusza Morawieckiego. Ostatnio sta\u0142 na czele sztabu prawnik\u00f3w pa\u0144stwa w Prokuratorii Generalnej, a w pi\u0105tek pod wiecz\u00f3r Sejm wybra\u0142 go na prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Za tym ruchem stoi minister Maciej Berek, najbli\u017cszy wsp\u00f3\u0142pracownik szefa rz\u0105du. W koalicji nie brakowa\u0142o sceptycznych g\u0142os\u00f3w wobec tej kandydatury, ale poparcia udzieli\u0142 mu sam premier Donald Tusk.",
        "id": 3561166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kim-jest-nowy-szef-nik-mariusz-haladyj-wybrany-przez-sejm-prawie-jednomyslnie/6dtw8vb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowiec szefem NIK. Kim jest Mariusz Ha\u0142adyj? [SYLWETKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:07.373242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:06:34+00:00",
        "description": "Sejm zgodnie wybra\u0142 Mariusza Ha\u0142adyja na nowego szefa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Zag\u0142osowali za nim niemal wszyscy obecni pos\u0142owie koalicji i PiS. Mariusz Ha\u0142adyj by\u0142 kandydatem koalicji rz\u0105dowej. Zast\u0105pi on Mariana Banasia, kt\u00f3rego kadencja na tym stanowisku zako\u0144czy\u0142a si\u0119 30 sierpnia. Wcze\u015bniej prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wycofa\u0142 kandydatur\u0119 Tadeusza Dziuby na to stanowisko.",
        "id": 3559700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mariusz-haladyj-nowym-szefem-najwyzszej-izby-kontroli/fqnejhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyb\u00f3r nowego szefa NIK. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:04:07.478443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:53:51+00:00",
        "description": "Ministrowie \u015brodowiska Unii Europejskiej nie podejm\u0105 w najbli\u017cszym czasie decyzji o wyznaczeniu ambitnego celu klimatycznego na rok 2040. Kluczowe rozmowy w tej sprawie zosta\u0142y odroczone na skutek dzia\u0142a\u0144 Polski oraz Francji, W\u0142och i Niemiec. Finalnie 11 pa\u0144stw popar\u0142o pomys\u0142 odroczenia prac nad przyj\u0119ciem zaproponowanego przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 kierunku.",
        "id": 3559701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-europejska-decyzja-o-celu-klimatycznym-2040-odroczona/1ty4460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela op\u00f3\u017ania decyzj\u0119 o celu klimatycznym na 2040 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:39:39.113551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:31:52+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk stwierdzi\u0142 w Sejmie, \u017ce og\u0142oszona dzisiaj inicjatywa NATO to bezpo\u015brednia odpowied\u017a na wniosek Polski i konsultacje z sojusznikami, a tak\u017ce bezpo\u015brednia odpowied\u017a na naruszenie przez rosyjskie drony polskiej przestrzeni powietrznej.",
        "id": 3559084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-w-sejmie-odniosl-sie-do-nowej-inicjatywy-nato/23wex86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk w Sejmie. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do nowej inicjatywy NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:39:39.466082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:27:38+00:00",
        "description": "Firma technologiczna Fujitsu Technology Solutions og\u0142osi\u0142a plany przeprowadzenia zwolnie\u0144 grupowych w Polsce. Jak informuje lokalny serwis TVP3, maj\u0105 one g\u0142\u00f3wnie dotyczy\u0107 pracownik\u00f3w z biur w \u0141odzi oraz w Katowicach, ale nie tylko. Do marca 2026 r. prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 nawet 834 osoby.",
        "id": 3559085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/duza-firma-oglasza-grupowe-zwolnienia-w-polsce-prace-straci-ponad-800-osob/3k6yepc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca firma og\u0142asza grupowe zwolnienia w Polsce. Prac\u0119 straci ponad 800 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:39:39.715499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:03:49+00:00",
        "description": "\u2014 NATO nie prowadzi wojny z Rosj\u0105, ale to Rosja poszerza dzia\u0142ania zbrojne poza terytorium Ukrainy. Dlatego Sojusz musia\u0142 zareagowa\u0107 w powietrzu i zestrzeli\u0107 rosyjskie drony \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas konferencji prasowej w Kijowie. Wyst\u0105pi\u0142 wsp\u00f3lnie z szefem ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrijem Sybih\u0105.",
        "id": 3559086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drony-nad-polska-mocne-slowa-radoslawa-sikorskiego-pod-adresem-rosji/bvnzhsp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski w Ukrainie. Mocne s\u0142owa o rosyjskiej prowokacji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:39:39.973438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:46:01+00:00",
        "description": "Od 11 wrze\u015bnia 2025 r. deweloperzy w Polsce maj\u0105 obowi\u0105zek publikowania cen wszystkich oferowanych mieszka\u0144 i dom\u00f3w na swoich stronach internetowych. Nowa ustawa mia\u0142a zako\u0144czy\u0107 er\u0119 ukrywania cennik\u00f3w i wprowadzi\u0107 przejrzysto\u015b\u0107 na rynku nieruchomo\u015bci. Jednak ju\u017c pierwszego dnia obowi\u0105zywania przepis\u00f3w wida\u0107, \u017ce firmy deweloperskie szukaj\u0105 sposob\u00f3w na omijanie ustawy, stosuj\u0105c r\u00f3\u017cne zabiegi marketingowe, a do UOKiK wp\u0142yn\u0119\u0142o kilkaset skarg.",
        "id": 3559087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/uokik-monitoruje-deweloperow-czy-przestrzegaja-nowych-przepisow/19mfgtd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy deweloperzy pokazuj\u0105 ceny mieszka\u0144? Sprawdzamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:39:40.140571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:31:20+00:00",
        "description": "Centralny Port Komunikacyjny poinformowa\u0142, \u017ce do przetargu na zaprojektowanie i budow\u0119 bocznicy kolejowej przy nowym lotnisku zg\u0142osi\u0142o si\u0119 siedem firm oraz osiem konsorcj\u00f3w. Inwestycja, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na blisko 300 mln z\u0142 brutto, ma by\u0107 gotowa do ko\u0144ca 2029 r.",
        "id": 3559088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielu-chetnych-na-wazna-inwestycje-kolejowa-przy-cpk-ruszyl-przetarg/cs1l536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 przetarg na budow\u0119 bocznicy kolejowej przy CPK. Jest wielu ch\u0119tnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:24.537294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:06:32+00:00",
        "description": "- 10 wrze\u015bnia w \u015brod\u0119 liczne rosyjskie drony naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Uruchomiona zosta\u0142a obrona przeciwlotnicza NATO, kt\u00f3ra skutecznie zapewni\u0142a ochron\u0119 terytorium Sojuszu. By\u0142o to najwi\u0119ksze nat\u0119\u017cenie narusze\u0144 przestrzeni powietrznej NATO, jakie odnotowali\u015bmy, jednak nie by\u0142 to wyizolowany incydent - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej w Brukseli Mark Rutte, Sekretarz Generalny NATO.",
        "id": 3558327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-uruchamia-wschodnia-straz-mark-rutte-mowi-o-planach-sojuszu/c0rpphw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO uruchamia \"wschodni\u0105 stra\u017c\". Mark Rutte m\u00f3wi o planach sojuszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:24.676585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:04:00+00:00",
        "description": "Na rynku pracy brakuje z\u0142otnik\u00f3w, jubiler\u00f3w i piekarzy. Poszukiwani s\u0105 te\u017c zdunowie. \u2014 Mamy fantastycznego zduna na Pomorzu, z zam\u00f3wieniami na trzy lata do przodu \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM dyrektorka Pomorskiej Izby Rzemie\u015blniczej Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorstw Ma\u0142gorzata Wokacz-Zaborowska. S\u0105 te\u017c zawody rzemie\u015blnicze, w kt\u00f3rych pracownik\u00f3w nie brakuje.",
        "id": 3558328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-tych-zawodach-pracownicy-sa-pilnie-poszukiwani-to-dobrze-platny-fach/gxycx7s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych zawodach pracownicy s\u0105 pilnie poszukiwani. \"To dobrze p\u0142atny fach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:24.966796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:47:25+00:00",
        "description": "Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz rozmawia\u0142 w pi\u0105tek z szefem Pentagonu Pete'm Hegsethem o ostatnich rosyjskich prowokacjach na granicy Polski i NATO. Hegseth zapewni\u0142, \u017ce Polska mo\u017ce liczy\u0107 na przyja\u017a\u0144 i pe\u0142ne sojusznicze wsparcie Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2014 przekaza\u0142 szef MON.",
        "id": 3558329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-mon-uspokaja-polska-moze-liczyc-na-pelne-sojusznicze-wsparcie/ecrge9y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON uspokaja. Polska mo\u017ce liczy\u0107 na \"pe\u0142ne sojusznicze wsparcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:25.384346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:43:20+00:00",
        "description": "Po serii incydent\u00f3w zwi\u0105zanych z naruszeniami polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony, w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckim trwaj\u0105 rozmowy na temat wprowadzenia dodatkowych \u015brodk\u00f3w ochrony. Jak poda\u0142a w pi\u0105tek w\u0142oska agencja Ansa, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne w NATO, jednym z omawianych rozwi\u0105za\u0144 jest ustanowienie powietrznej strefy buforowej wzd\u0142u\u017c granicy polsko-ukrai\u0144skiej. Agencja opisuje wst\u0119pne za\u0142o\u017cenia funkcjonowania takiej strefy.",
        "id": 3558330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-analizuje-nalot-rosyjskich-dronow-na-polske-pojawil-sie-nowy-pomysl/yh7b14s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO po nalotach rosyjskich dron\u00f3w na Polsk\u0119. Pad\u0142a nowa propozycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:25.711363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:37:50+00:00",
        "description": "W\u0142adze Tokio og\u0142osi\u0142y dodatkowe sankcje na Rosj\u0119. Obejmuj\u0105 one obni\u017cenie pu\u0142apu cenowego na rosyjsk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 do 47,6 dol. oraz rozszerzenie listy os\u00f3b i podmiot\u00f3w obj\u0119tych zamro\u017ceniem aktyw\u00f3w. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zadeklarowa\u0142, \u017ce \"zdecydowanie docenia\" ruch Japonii.",
        "id": 3558331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowe-sankcje-japonii-wobec-rosji-co-oznaczaja-dla-kremla/brz30gb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia obni\u017ca limit cenowy na rosyjsk\u0105 rop\u0119. Zamra\u017ca aktywa kolejnych podmiot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:26.058519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:30:33+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby uj\u0119\u0142y sprawc\u0119 zab\u00f3jstwa Charliego Kirka, jednego z najbardziej rozpoznawalnych dzia\u0142aczy konserwatywnej prawicy w USA. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 w pi\u0105tek prezydent Donald Trump w wywiadzie dla stacji Fox News. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 \u015bledczych, za zamachem stoi 22-letni Tyler Robinson z Utah.",
        "id": 3558332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/charlie-kirk-zastrzelony-w-usa-donald-trump-zlapalismy-zabojce/qdmlqj4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk zastrzelony w USA. \u015aledczy z\u0142apali potencjalnego zab\u00f3jc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:26.405376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:07:21+00:00",
        "description": "Grupa Polsat Plus zako\u0144czy\u0142a prace instalacyjne na swojej najwi\u0119kszej farmie wiatrowej w Drze\u017cewie o mocy 139 MW. Zainstalowano 63 turbiny i trwa rozruch technologiczny projektu - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. Pe\u0142ne komercyjne uruchomienie farmy planowane jest na IV kw.",
        "id": 3558333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/najwieksza-farma-wiatrowa-grupy-polsat-plus-lada-chwile-prace-rozpoczna-63-wiatraki/0v6gfwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna farma wiatrowa gotowa. Lada chwil\u0119 prac\u0119 rozpoczn\u0105 63 wiatraki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:28.048656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:56:51+00:00",
        "description": "Z listy priorytet\u00f3w resortu klimatu wynika, \u017ce nie znalaz\u0142y si\u0119 na niej system kaucyjny oraz rozszerzona odpowiedzialno\u015b\u0107 producenta (ROP). Zamiast tego ministerstwo Pauliny Henning-Kloski koncentruje si\u0119 na magazynach energii, rozwi\u0105zaniu problemu niebezpiecznych odpad\u00f3w, poszukiwaniu surowc\u00f3w krytycznych oraz parku narodowym w dolinie Dolnej Odry. Z kolei resort energii stawia na obni\u017canie cen energii i rozw\u00f3j atomu, jednak w\u015br\u00f3d jego priorytet\u00f3w brak Krajowego Planu na rzecz Energii i Klimatu.",
        "id": 3557592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/znamy-priorytety-resortow-energii-oraz-klimatu-i-srodowiska-zaskakujace-braki/p3dwgzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy priorytety resort\u00f3w energii oraz klimatu. Zaskakuj\u0105ce braki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:28.222340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:40:08+00:00",
        "description": "Rosyjski bank centralny ponownie obni\u017ca stopy procentowe w obliczu rosn\u0105cej presji gospodarczej. Ci\u0119cie jest jednak wyra\u017anie mniejsze ni\u017c przewidywali eksperci. Polityka banku od d\u0142u\u017cszego czasu budzi du\u017cy sprzeciw w\u015br\u00f3d rosyjskich firm.",
        "id": 3557593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/stopy-procentowe-w-dol-bank-rosji-pod-presja/1ygjvn8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Rosji uleg\u0142 presji. Jest reakcja na problemy w gospodarce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:28.343799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:27:43+00:00",
        "description": "System kaucyjny w Polsce mia\u0142 wystartowa\u0107 1 pa\u017adziernika 2025 r. Jednak ruszy tylko na papierze. Bran\u017ca prognozuje op\u00f3\u017anienia. Producenci, operatorzy i handlowcy zgodnie twierdz\u0105, \u017ce pierwsze butelki i puszki obj\u0119te kaucj\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 na sklepowych p\u00f3\u0142kach dopiero pod koniec roku. Co posz\u0142o nie tak?",
        "id": 3557594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/system-kaucyjny-2025-kiedy-ruszy-i-co-oznacza-opoznienie-dla-konsumentow/c02zq6r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tak mia\u0142o by\u0107. System kaucyjny nie wystartuje 1 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:28.464336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:18:18+00:00",
        "description": "Prezydent USA znowu kr\u00f3tko odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tematu rosyjskich dron\u00f3w, jakie pojawi\u0142y si\u0119 w tym tygodniu na polskim niebie. \"Nie powinny znale\u017a\u0107 si\u0119 tak blisko Polski\" \u2014 przyzna\u0142. Ma jednak teori\u0119, dlaczego wpad\u0142y w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Reuters zauwa\u017ca, \u017ce Polska odrzuci\u0142a w pi\u0105tek sugesti\u0119 Donalda Trumpa, \u017ce \u200b\u200bwtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w na jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105 mog\u0142o by\u0107 b\u0142\u0119dem.",
        "id": 3557595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-komentuje-nalot-dronow-na-polske-ma-swoja-teorie/2vfw5rf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje nalot dron\u00f3w na Polsk\u0119. \"Nie b\u0119d\u0119 nikogo tutaj broni\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:28.585178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:03:06+00:00",
        "description": "Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej, jednoznacznie odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 przysz\u0142ej wsp\u00f3\u0142pracy politycznej ze S\u0142awomirem Mentzenem z Konfederacji. Jak wskaza\u0142, kluczowym powodem jest fundamentalna r\u00f3\u017cnica w \u015bwiatopogl\u0105dzie i warto\u015bciach reprezentowanych przez obie partie. Kaczy\u0144ski podkre\u015bli\u0142, \u017ce widzi szans\u0119 na koalicj\u0119 wy\u0142\u0105cznie w sytuacji, kt\u00f3r\u0105 okre\u015bli\u0142 jako \"cud\" \u2014 kompletn\u0105 zmian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w Mentzena.",
        "id": 3557596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koalicja-pis-i-konfederacji-jaroslaw-kaczynski-mowi-wprost/wp7kjh1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja PiS i Konfederacji. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:29.884629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:47:11+00:00",
        "description": "Polski wicepremier i minister spraw zagranicznych spotka\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Rozmawiali m.in. o dronach i wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie obronno\u015bci. Rados\u0142aw Sikorski w Ukrainie rozmawia\u0142 te\u017c z przedstawicielami brytyjskiego rz\u0105du i prezydentem Finlandii.",
        "id": 3556973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/radoslaw-sikorski-z-niezapowiedziana-wizyta-w-kijowie-mial-kilka-spotkan/h4mpp26",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski z niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0105 w Kijowie. Odby\u0142 seri\u0119 spotka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.099193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:42:02+00:00",
        "description": "Blisko po\u0142owa Polak\u00f3w uznaje prezydenta Karola Nawrockiego za skutecznego lidera. Ostatni sonda\u017c Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej (OGB) pokazuje, \u017ce 47,5 proc. respondent\u00f3w ocenia jego prac\u0119 na plus, podczas gdy 33,2 proc. wypowiada si\u0119 o niej negatywnie. Kilkana\u015bcie procent badanych pozostaje niezdecydowanych.",
        "id": 3556974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-ogb-prezydentura-nawrockiego-zyskuje-poparcie-wsrod-polakow/0hzhj5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki z coraz wi\u0119kszym poparciem. Najnowszy sonda\u017c zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.304614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:31:47+00:00",
        "description": "Po zaskakuj\u0105co dobrych danych za czerwiec w lipcu saldo obrot\u00f3w na rachunku bie\u017c\u0105cym Polski okaza\u0142o si\u0119 zdecydowanie ujemne i wypad\u0142o gorzej od prognoz ekonomist\u00f3w. Pogorszenie wida\u0107 tak\u017ce w obrotach towarowych, bo import nadal ro\u015bnie szybciej ni\u017c eksport ze wzgl\u0119du na o\u017cywienie konsumpcji i wci\u0105\u017c spore zakupy no\u015bnik\u00f3w energii oraz s\u0142abszy popyt z zagranicy na polskie wyroby.",
        "id": 3556975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zwiekszony-import-aut-z-chin-wplynal-na-polski-deficyt-towarowy/8g8g5yn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spore rozczarowanie w polskim bilansie. Wp\u0142yn\u0105\u0142 na to zwi\u0119kszony import aut z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.465181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:14:37+00:00",
        "description": "Naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony by\u0142o dzia\u0142aniem zaplanowanym \u2014 tak wynika z najnowszego raportu ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce skala incydentu wyklucza przypadek lub awari\u0119, a Rosja mia\u0142a jasno okre\u015blone cele. Specjali\u015bci wskazuj\u0105, \u017ce dzia\u0142ania Moskwy s\u0105 elementem szerszej strategii wobec Europy i NATO.",
        "id": 3556976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-drony-nad-polska-isw-ujawnia-szczegoly-incydentu/genwgbg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Ameryka\u0144scy analitycy o celach Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.609721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:05:20+00:00",
        "description": "Oficjalnie prokuratura w pi\u0105tek wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w zwi\u0105zku z ostatnimi nalotami dron\u00f3w na Polsk\u0119. G\u0142\u00f3wnym w\u0105tkiem jest \"sprowadzenie niebezpiecze\u0144stwa dla \u017cycia lub zdrowia wielu os\u00f3b albo mienia w wielkich rozmiarach\". Jest te\u017c wa\u017cne dementi.",
        "id": 3556977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nalot-dronow-na-polske-jest-ruch-prokuratury-i-glowny-watek/bgc9lq8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ruch prokuratury w sprawie nalotu dron\u00f3w na Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.771498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:01:55+00:00",
        "description": "Na rynku medi\u00f3w mo\u017ce doj\u015b\u0107 do jednej z najwi\u0119kszych transakcji ostatnich lat. Jak donosz\u0105 zagraniczne media, Paramount Skydance przygotowuje ofert\u0119 zakupu Warner Bros. Discovery (WBD), w\u0142a\u015bciciela m.in. stacji TVN oraz serwisu Player.pl.",
        "id": 3556978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/media/tvn-moze-zmienic-wlasciciela-oto-plan-syna-najbogatszego-czlowieka-swiata/7tykrfw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN mo\u017ce zmieni\u0107 w\u0142a\u015bciciela. Oto plan syna najbogatszego cz\u0142owieka \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:30.913479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:44:55+00:00",
        "description": "\"Czas na deregulacj\u0119 polskiego prawa i zam\u00f3wie\u0144 na rzecz polskiego sektora dronowego!\" \u2014 zaapelowa\u0142 by\u0142y premier. B\u0142yskawicznie odpowiedzia\u0142 mu Rafa\u0142 Brzoska: \"W ci\u0105gu tygodnia przedstawimy propozycje deregulacyjne wzmacniaj\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci rozwoju prywatnego biznesu obronnego w tym zw\u0142aszcza dronowego\".",
        "id": 3556979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/rafal-brzoska-zapowiada-deregulacje-sektora-dronowego-odpowiada-bylemu-premierowi/tgl2xcx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska zapowiada dronow\u0105 deregulacj\u0119. \"W ci\u0105gu tygodnia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:31.080246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:36:54+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzia\u0142a rozszerzona niemiecka misja monitorowania przestrzeni powietrznej Polski, wprowadzona w odpowiedzi na wtargni\u0119cie do tego kraju rosyjskich dron\u00f3w \u2014 przekaza\u0142 w pi\u0105tek rzecznik niemieckiego ministerstwa obrony, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do wydarze\u0144 z nocy z wtorku na \u015brod\u0119.",
        "id": 3556980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-rozszerzona-misja-monitorowania-przestrzeni-powietrznej-polski/d06cmte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie pary Eurofighter\u00f3w chroni\u0105 Polsk\u0119. Niemcy reaguj\u0105 na incydent z dronami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:49.595669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:04:41+00:00",
        "description": "\u2014 Kana\u0142y komunikacji istniej\u0105, s\u0105 ustanowione. Nasi negocjatorzy maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 komunikowania si\u0119 tymi kana\u0142ami, ale na razie chyba bardziej stosowne jest m\u00f3wienie o przerwie \u2014 poinformowa\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 3556454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-nie-bedzie-rozmawiac-z-ukraina-rzecznik-kremla-o-negocjacjach/wpxxd02",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nie b\u0119dzie rozmawia\u0107 z Ukrain\u0105. Rzecznik Kremla o negocjacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:49.786178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:02:34+00:00",
        "description": "Co zrobi\u0107, gdy lot zostanie odwo\u0142any lub op\u00f3\u017aniony? Ka\u017cdego roku tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie borykaj\u0105 si\u0119 z takim problemem. Warto jednak wiedzie\u0107, \u017ce przepisy Rozporz\u0105dzenia 261/2004 Unii Europejskiej zapewniaj\u0105 podr\u00f3\u017cnym szereg praw, kt\u00f3re mog\u0105 pom\u00f3c w takich sytuacjach. Oto wszystko, co warto wiedzie\u0107 przed podr\u00f3\u017c\u0105.",
        "id": 3556455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/odszkodowanie-za-opozniony-lot-komu-przysluguje-i-jak-je-uzyskac/dr2g21v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142any lub op\u00f3\u017aniony lot? Masz prawo do odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:49.947106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:58:27+00:00",
        "description": "\"Sp\u00f3\u0142ka Dezamet b\u0119dzie dysponowa\u0142a najnowocze\u015bniejsz\u0105 technologi\u0105 produkcji amunicji, kt\u00f3ra pozwoli na zwi\u0119kszenie i przyspieszenie produkcji pocisk\u00f3w 155 mm\" \u2014 og\u0142osi\u0142 premier Donald Tusk. Partnerem technologicznych jest BAE Systems.",
        "id": 3556456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiecej-amunicji-dla-polski-dezamet-ma-umowe-z-bae-systems/vk0ch0h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma ma umow\u0119 z brytyjskim gigantem zbrojeni\u00f3wki. B\u0119dzie wi\u0119cej amunicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:50.134852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:42:38+00:00",
        "description": "Prawnicy konsument\u00f3w m\u00f3wi\u0105 o sukcesie w TSUE. Rzeczywisto\u015b\u0107 jest jednak bardziej skomplikowana. Adwokat Bartosz Mi\u0105skiewicz, reprezentuj\u0105cy banki w sporach z konsumentami, przyznaje, \u017ce opinia Rzecznika Generalnego dopuszcza ocen\u0119 um\u00f3w, ale wskazuje te\u017c wyra\u017anie, czego s\u0105dy nie mog\u0105 robi\u0107. \u2014 Przede wszystkim jednak nale\u017cy poczeka\u0107 na orzeczenie, bo to ono wyznaczy kierunek \u2014 podkre\u015bla adwokat.",
        "id": 3556457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinia-rzecznika-tsue-co-oznacza-dla-sporow-z-bankami-o-wibor/6ely5w6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ka\u017cda umowa do podwa\u017cenia. Adwokat bank\u00f3w analizuje opini\u0119 TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:50.305373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:35:32+00:00",
        "description": "Rz\u0105d szykuje nowy program maj\u0105cy przyci\u0105gn\u0105\u0107 Polak\u00f3w na rynek kapita\u0142owy i przynie\u015b\u0107 im oszcz\u0119dno\u015bci w tzw. podatku Belki. To Osobiste Konta Inwestycyjne (OKI), kt\u00f3rych wprowadzenie planowane jest na po\u0142ow\u0119 2026 r. Wiceminister Jurand Drop poinformowa\u0142, \u017ce nap\u0142yw \u015brodk\u00f3w z OKI na warszawsk\u0105 Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych szacowany jest na oko\u0142o 74 mld z\u0142 do 2040 r.",
        "id": 3556458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/miliardy-moga-poplynac-na-warszawska-gielde-dzieki-osobistym-kontom-inwestycyjnym/qrt01jz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki miliard\u00f3w mog\u0105 pop\u0142yn\u0105\u0107 na warszawsk\u0105 gie\u0142d\u0119 dzi\u0119ki nowemu rozwi\u0105zaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:50.489958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:29:49+00:00",
        "description": "Japo\u0144skie my\u015bliwce F-15 po raz pierwszy polec\u0105 do Europy i Kanady. Wcze\u015bniej uczestniczy\u0142y w podobnych dzia\u0142aniach wy\u0142\u0105cznie w rejonach Stan\u00f3w Zjednoczonych, Australii czy Filipin. Japonia chce zaznaczy\u0107 swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 i podkre\u015bli\u0107 wsp\u00f3lnot\u0119 interes\u00f3w obronnych z pa\u0144stwami Zachodu.",
        "id": 3556459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/japonskie-mysliwce-f-15-po-raz-pierwszy-poleca-do-europy-i-kanady/5zxm3xp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna decyzja Japonii. Pierwszy raz rozmie\u015bci my\u015bliwce w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:50.919889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:14:09+00:00",
        "description": "O ponad 2 mld z\u0142 spad\u0142a w ci\u0105gu miesi\u0105ca sprzeda\u017c obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych. To za ich po\u015brednictwem pa\u0144stwo po\u017cycza pieni\u0105dze od obywateli na potrzeby bud\u017cetowe. Najnowsze statystyki Ministerstwa Finans\u00f3w pokazuj\u0105, jaki rodzaj obligacji najbardziej przyci\u0105ga Polak\u00f3w.",
        "id": 3555934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/oszczedzanie/obligacje-oszczednosciowe-ktore-najpopularniejsze/y4sjnyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy znacznie mniej ch\u0119tnie korzystali z oferty Ministerstwa Finans\u00f3w. Znamy kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.061629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:49:39+00:00",
        "description": "Cho\u0107 prezes Christine Lagarde przekonywa\u0142a po czwartkowej decyzji o utrzymaniu st\u00f3p procentowych bez zmian, \u017ce polityka pieni\u0119\u017cna EBC znalaz\u0142a si\u0119 w dobrym miejscu, to nie mo\u017cna wykluczy\u0107, \u017ce w tym cyklu dojdzie do jeszcze jednego ci\u0119cia st\u00f3p. Przemawia za tym kilka czynnik\u00f3w.",
        "id": 3555935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ebc-jeszcze-nie-powiedzial-ostatniego-slowa-te-czynniki-beda-decydujace-dla-ciec/gvnhjmk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBC jeszcze nie powiedzia\u0142 ostatniego s\u0142owa. Te czynniki mog\u0105 zawa\u017cy\u0107 o ci\u0119ciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.205413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:46:41+00:00",
        "description": "Jestem w sta\u0142ym kontakcie z sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte. Otrzyma\u0142em informacj\u0119, \u017ce jeszcze dzi\u015b dowiemy si\u0119, jakie b\u0119d\u0105 dalsze dzia\u0142ania Sojuszu, je\u015bli chodzi o wschodni\u0105 flank\u0119, po ataku dronowym Rosji \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 3555936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jeszcze-dzis-sie-dowiemy-premier-tusk-zapowiada-ruchy-nato/rpyf0yp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeszcze dzi\u015b si\u0119 dowiemy\". Premier Tusk zapowiada ruchy NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.410700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:44:23+00:00",
        "description": "Francja reaguje na naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Ambasador Rosji w Pary\u017cu zosta\u0142 wezwany do MSZ. \"To wydarzenie, niezale\u017cnie od tego, czy by\u0142o celowe, przypadkowe, czy wynika\u0142o z b\u0142\u0119du, ma niezwykle powa\u017cny charakter\" \u2014 zaznaczy\u0142 francuski minister spraw zagranicznych Jean-Noel Barrot.",
        "id": 3555937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ambasador-rosji-we-francji-na-dywaniku-chodzi-o-drony-nad-polska/0tjzedb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Rosji we Francji na dywaniku. Chodzi o drony nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.604425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:33:42+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji poinformowa\u0142o o przerwie w dost\u0119pie do rejestru system\u00f3w pa\u0144stwowych. Niemo\u017cliwe sta\u0142o si\u0119 wydawanie dowod\u00f3w i paszport\u00f3w. Kiedy sytuacja wr\u00f3ci do normy?",
        "id": 3555938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/awaria-systemow-panstwowych-tego-chwilowo-nie-zalatwisz/b9flyhh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria system\u00f3w pa\u0144stwowych. Chwilowo wstrzymano wydawanie dowod\u00f3w i paszport\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.810892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:15:54+00:00",
        "description": "Zastanawiam si\u0119, czy za spraw\u0105 ikonicznego kompleksu 14 budynk\u00f3w w stylu art deco rozlokowanych mi\u0119dzy 48. a 51. ulic\u0105 \u015brodkowego Manhattanu tw\u00f3rca pot\u0119gi Standard Oil wzni\u00f3s\u0142 pomnik sobie, czy miastu. Im intensywniej o tym rozmy\u015blam, tym bli\u017cszy jestem tezy, \u017ce to dylemat nierozstrzygalny. Jak to cz\u0119sto bywa, wysz\u0142o jak wysz\u0142o, a i sam John D. Rockefeller, mimo niezliczonych akcji filantropijnych i o\u015bwiatowych, pozostaje postaci\u0105 niejednoznaczn\u0105, czego nie da si\u0119 ju\u017c powiedzie\u0107 o Rocefeller Center.",
        "id": 3555939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tindaro-igora-mitoraja-na-sprzedaz-czy-zostanie-w-warszawie/sg1yn28",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monumentalny Mitoraj, czyli szansa biznesu na dialog z miastem i jego obywatelami \n[FELIETON]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:51.999020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:14:38+00:00",
        "description": "Brytyjski rz\u0105d og\u0142asza na\u0142o\u017cenie 100 nowych sankcji, ograniczaj\u0105cych \u017ar\u00f3d\u0142a dochod\u00f3w oraz dostawy wojskowe do Rosji, w odpowiedzi na rosyjskie naloty, kt\u00f3re naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 nad Polsk\u0105 i uszkodzi\u0142y budynek ukrai\u0144skiego rz\u0105du w Kijowie.",
        "id": 3555940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/100-nowych-sankcji-ten-kraj-reaguje-na-drony-nad-polska/mtl7w17",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 nowych sankcji. Ten kraj reaguje na drony nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:45.940046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:07:31+00:00",
        "description": "Polska, w zwi\u0105zku z agresywn\u0105 polityk\u0105 Bia\u0142orusi i manewrami Zapad-2025, ca\u0142kowicie zamkn\u0119\u0142a granic\u0119 ze wschodnim s\u0105siadem. W \u0107wiczeniach mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 nawet 30 tys. \u017co\u0142nierzy. Ich scenariusz przewiduje m.in. planowanie u\u017cycia broni nuklearnej. W efekcie decyzji rz\u0105du w Warszawie cz\u0119\u015b\u0107 aut musia\u0142a zatrzyma\u0107 si\u0119 przed polsk\u0105 granic\u0105. Pojazdy wci\u0105\u017c mog\u0105 jednak wjecha\u0107 do Unii Europejskiej przez Litw\u0119 i \u0141otw\u0119.",
        "id": 3555514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-zamyka-granice-z-bialorusia-autobusy-stanely-na-moscie/t15bjk5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zamkn\u0119\u0142a granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. Ten autobus ju\u017c nie przejecha\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.098072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:05:28+00:00",
        "description": "Statystyczny student nadal jest w stanie utrzyma\u0107 si\u0119 za mniej ni\u017c 4000 z\u0142. Cho\u0107 wydatki m\u0142odych ludzi rosn\u0105 z roku na rok, najnowsze badanie pokazuje, \u017ce po\u0142owa ankietowanych dobrze ocenia zmian\u0119 swojej sytuacji finansowej. Co sk\u0142ada si\u0119 na wydatki student\u00f3w?",
        "id": 3555515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/portfel-studenta-co-w-nim-jest-i-ile-wynosza-miesieczne-wydatki/7wv2kp6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedny jak student? Miesi\u0119czne wydatki zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do psychologicznej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.212147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:56:41+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 rozmowy o organizacji wsp\u00f3lnych szkole\u0144 ekspert\u00f3w wojskowych z Polski i Ukrainy w sprawie walki dronowej i zwalczania dron\u00f3w \u2014 wynika z nieoficjalnych informacji PAP. Szkolenia te maj\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 na terenie Polski.",
        "id": 3555516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraincy-maja-nas-szkolic-z-dronow-sa-rozmowy/p5jyfyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy maj\u0105 nas szkoli\u0107 z dron\u00f3w. S\u0105 rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.314956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:51:58+00:00",
        "description": "Wytw\u00f3rnia Sprz\u0119tu Komunikacyjnego z Poznania mia\u0142a sprzedawa\u0107 cz\u0119\u015bci, kt\u00f3re trafia\u0142y potem do ira\u0144skich dron\u00f3w bojowych Shahed 136. Prezeska firmy zosta\u0142a za to skazana i dobrowolnie podda\u0142a si\u0119 karze \u2014 informuje \"G\u0142os Wielkopolski\". Na pocz\u0105tek pa\u017adziernika planowane s\u0105 kolejne procesy \u2014 zarzuty us\u0142ysza\u0142y trzy inne osoby.",
        "id": 3555517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/firma-z-poznania-dostarczala-czesci-do-dronow-trzy-osoby-czekaja-na-proces/55jwgpl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma z Poznania dostarcza\u0142a cz\u0119\u015bci do dron\u00f3w wykorzystywanych przez Rosj\u0119. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.419089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:48:49+00:00",
        "description": "Liczba dron\u00f3w przekraczaj\u0105cych granic\u0119 okaza\u0142a si\u0119 wy\u017csza, ni\u017c pierwotnie informowano. Jak poda\u0142 szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Marcin Przydacz w wywiadzie dla Radia Zet, w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 polsk\u0105 granic\u0119 przekroczy\u0142o 21, a nie 19 rosyjskich dron\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce mo\u017cliwe, i\u017c niekt\u00f3re z nich wlecia\u0142y na terytorium Polski tylko na chwil\u0119.",
        "id": 3555518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dronow-nad-polska-bylo-wiecej-kancelaria-prezydenta-podaje-liczby/zgexb6h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron\u00f3w nad Polsk\u0105 by\u0142o wi\u0119cej. Kancelaria prezydenta podaje liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.523931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:47:10+00:00",
        "description": "Wiceminister spraw zagranicznych Marcin Bosacki potwierdzi\u0142, \u017ce b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 podczas pi\u0105tkowego, nadzwyczajnego posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w sprawie naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3555519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jednak-nie-sikorski-to-on-bedzie-reprezentowal-polske-w-onz/6pqszvd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednak nie Rados\u0142aw Sikorski. To on b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 w ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.629114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:40:14+00:00",
        "description": "Dania zakupi osiem naziemnych system\u00f3w obrony powietrznej dalekiego lub \u015bredniego zasi\u0119gu od producent\u00f3w europejskich za rekordow\u0105 kwot\u0119 58 mld koron (7,7 mld euro) \u2014 podaje rz\u0105d w Kopenhadze.",
        "id": 3555520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ten-kraj-pilnie-kupuje-nowe-systemy-tlumaczy-to-sytuacja-w-polsce/2mf3lxr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj pilnie kupuje systemy obrony. T\u0142umaczy to \"sytuacj\u0105 w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.732126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:31:18+00:00",
        "description": "Ci\u0119cia st\u00f3p procentowych w Polsce trwaj\u0105 od maja, ale mo\u017cna je raczej nazwa\u0107 cyklem \"dostosowa\u0144\", ni\u017c pe\u0142noprawnym cyklem obni\u017cek. Nie zmienia to faktu, \u017ce w tym roku koszt pieni\u0105dza nad Wis\u0142\u0105 spad\u0142 ju\u017c o 1 pkt proc. Gabriela Mas\u0142owska, cz\u0142onkini Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, wskazuje, co dalej ze stopami procentowymi.",
        "id": 3555521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gabriela-maslowska-z-rpp-zabrala-glos-w-waznej-sprawie-dla-kredytobiorcow/yy5y332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cliwy kolejny krok. Gabriela Mas\u0142owska z RPP zabra\u0142a g\u0142os w wa\u017cnej sprawie dla kredytobiorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:46.856136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:30:17+00:00",
        "description": "USA b\u0119d\u0105 naciska\u0107 na kraje G7, aby na\u0142o\u017cy\u0142y znacznie wy\u017csze c\u0142a na Indie i Chiny za kupowanie rosyjskiej ropy naftowej \u2014 informuje \"Financial Times\". Nieoficjalnie m\u00f3wi si\u0119 o podwy\u017cce ce\u0142 o ok. 50\u2013100 proc. Administracja Donalda Trumpa chce zakr\u0119ci\u0107 kurek z pieni\u0119dzmi dla Kremla, co pozwoli\u0142oby zako\u0144czy\u0107 konflikt w Ukrainie. Tylko w ubieg\u0142ym roku sprzeda\u017c ropy zapewni\u0142a 34 proc. dochod\u00f3w bud\u017cetowych Rosji.",
        "id": 3555522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-uderzaja-w-rope-z-rosji-donald-trump-ma-jasny-plan-dla-ukrainy/e1dh4pw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump naciska na najbogatszych. Tak chce zmusi\u0107 Rosj\u0119 do rozm\u00f3w pokojowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:47.024817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:20:04+00:00",
        "description": "Atak dron\u00f3w na Polsk\u0119 nie by\u0142 pomy\u0142k\u0105 i my to wiemy \u2014 podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta USA Donalda Trumpa. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca stwierdzi\u0142 dzie\u0144 wcze\u015bniej, \u017ce incydent m\u00f3g\u0142 by\u0107 wynikiem b\u0142\u0119du.",
        "id": 3555523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-odpowiada-trumpowi-to-nie-byla-pomylka/1xpvh3x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk odpowiada Trumpowi. \"To nie by\u0142a pomy\u0142ka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:47.167874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:00:39+00:00",
        "description": "W ocenie przewodnicz\u0105cego komisji obrony w Bundestagu Thomasa Roewekampa, rosyjskie drony, zagra\u017caj\u0105ce terytorium NATO, nale\u017cy zestrzeliwa\u0107 ju\u017c nad Ukrain\u0105. Musimy uzgodni\u0107, kiedy i nad czyim terytorium istniej\u0105 warunki do militarnej walki z dronami \u2014 powiedzia\u0142 polityk CDU w rozmowie z tygodnikiem \"Der Spiegel\".",
        "id": 3555524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zestrzeliwac-drony-juz-nad-ukraina-mocny-glos-z-bundestagu/p3dnel9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zestrzeliwa\u0107 drony ju\u017c nad Ukrain\u0105\". Mocny g\u0142os z Bundestagu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:40.817412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:57:27+00:00",
        "description": "Jak ustali\u0142 Business Insider Polska, rz\u0105d na ostatnim posiedzeniu przyj\u0105\u0142 wykaz priorytet\u00f3w polityki rz\u0105du, a tak\u017ce 58 priorytet\u00f3w ministr\u00f3w. Zg\u0142oszone przez wszystkich ministr\u00f3w priorytety zosta\u0142y uj\u0119te w czterofilarowy program pracy rz\u0105du. Najwa\u017cniejszy z nich to pierwszy: \u201eBezpieczna Polska. Bezpieczni Polacy\u201d. Pozosta\u0142e trzy dotycz\u0105 innowacyjnej i konkurencyjnej gospodarki oraz sprawnego i nowoczesnego pa\u0144stwa. Jak m\u00f3wi nam osoba z Kancelarii Premiera, najwa\u017cniejsze cele maj\u0105 by\u0107 zrealizowane do 2027 r. Ma o to zadba\u0107 Maciej Berek, minister do spraw nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du.",
        "id": 3555141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nowy-program-rzadu-donalda-tuska-stawiaja-na-bezpieczenstwo-i-innowacje/e8x1dyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy program rz\u0105du Donalda Tuska. Znamy detale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:41.007438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:41:11+00:00",
        "description": "Niemiecka prasa na og\u00f3\u0142 pozytywnie ocenia reakcj\u0119 NATO na atak rosyjskich dron\u00f3w na Polsk\u0119. Komentator \"Suedddeutsche Zeitung\" uwa\u017ca natomiast, \u017ce Sojusz zawi\u00f3d\u0142 \u2014 zar\u00f3wno wojskowo, jak i politycznie.",
        "id": 3555142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-zawiodlo-na-calej-linii-ostry-komentarz-niemieckiej-gazety/4gmqnfm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"NATO zawiod\u0142o na ca\u0142ej linii\". Ostry komentarz niemieckiej gazety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:41.193347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:30:00+00:00",
        "description": "Emeryci i renci\u015bci maj\u0105 szans\u0119 na dodatkowe pieni\u0105dze, je\u015bli ich roczny doch\u00f3d nie przekracza 30\u202f000 z\u0142. Wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 prosty formularz EPD\u201121, aby ZUS przesta\u0142 potr\u0105ca\u0107 zaliczki na podatek dochodowy. Jak dzia\u0142a ten mechanizm i kto mo\u017ce z niego skorzysta\u0107? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3555143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/zus-2025-emerytura-wyzsza-o-400-zl-wystarczy-wniosek-epd-21/r9bsmk9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerycie, chcesz wi\u0119cej pieni\u0119dzy \"na r\u0119k\u0119\"? Wystarczy jeden wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:41.378820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:23:03+00:00",
        "description": "Wska\u017anik Przysz\u0142ej Inflacji we wrze\u015bniu 2025 r. nie zmieni\u0142 warto\u015bci wobec sierpnia \u2014 poda\u0142o Biuro Inwestycji i Cykli Ekonomicznych (BIEC). Wi\u0119kszo\u015b\u0107 czynnik\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105cych na inflacj\u0119 dzia\u0142a w kierunku dezinflacji, a czynniki zewn\u0119trzne, np. ceny surowc\u00f3w na \u015bwiatowych rynkach sprzyjaj\u0105 stabilno\u015bci cen w kraju.",
        "id": 3555144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/te-czynniki-sprzyjaja-dalszemu-spadkowi-inflacji-w-polsce/5fw0zyb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zewn\u0119trzne i krajowe czynniki sprzyjaj\u0105 dalszemu spadkowi inflacji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:41.653430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:15:19+00:00",
        "description": "Od 3 listopada 2025 r. podr\u00f3\u017cni korzystaj\u0105cy z us\u0142ug Ryanaira b\u0119d\u0105 musieli przygotowa\u0107 si\u0119 na istotne zmiany. Irlandzki przewo\u017anik ca\u0142kowicie rezygnuje z papierowych kart pok\u0142adowych, wprowadzaj\u0105c obowi\u0105zek odprawy online i nowe wytyczne dotycz\u0105ce baga\u017cu. Za z\u0142amanie nowych zasad przewidziano wysokie kary \u2014 nawet do 100 euro.",
        "id": 3555145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/ryanair-cyfrowe-karty-pokladowe-i-nowe-zasady-bagazowe-zmiany-od-listopada/1zv0e2z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair: cyfrowe karty pok\u0142adowe i nowe zasady baga\u017cowe. Co czeka pasa\u017cer\u00f3w od listopada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:41.968493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:06:23+00:00",
        "description": "W sprawie pilota\u017cu skr\u00f3conego czasu pracy mamy oko\u0142o 700 kompletnych wniosk\u00f3w, a niemal\u017ce 1900 jest w trakcie wype\u0142niania. Zainteresowanie przekroczy\u0142o nasze oczekiwania \u2014 przekaza\u0142a ministra Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.",
        "id": 3555146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pilotaz-skracania-czasu-pracy-to-przekroczylo-nasze-oczekiwania/gw27940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilota\u017c skracania czasu pracy. \"To przekroczy\u0142o nasze oczekiwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:42.128044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:51:12+00:00",
        "description": "Na Bia\u0142orusi ruszy\u0142y w\u0142a\u015bnie rosyjsko-bia\u0142oruskie manewry wojskowe Zapad-25. We\u017amie w nich udzia\u0142 oko\u0142o 12 tys. \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 3555147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/na-bialorusi-ruszyly-kluczowe-cwiczenia-wojskowe/gxc8e6l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Bia\u0142orusi ruszy\u0142y kluczowe \u0107wiczenia wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:42.243793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:39:48+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski minister finans\u00f3w Scott Bessent oraz wicepremier Chin He Lifeng spotkaj\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu w stolicy Hiszpanii, by om\u00f3wi\u0107 najistotniejsze wyzwania w relacjach handlowych mi\u0119dzy ich pa\u0144stwami. W agendzie rozm\u00f3w pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce kwestie zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem narodowym oraz przysz\u0142o\u015bci\u0105 aplikacji TikTok \u2014 poda\u0142a agencja Reutera, cytuj\u0105c resort finans\u00f3w USA.",
        "id": 3555148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szczyt-usa-chiny-w-madrycie-o-tym-beda-rozmawiac/3z6e9xv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt USA \u2014 Chiny w Madrycie. O tym b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:42.358931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:33:51+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump obiecywa\u0142 sankcje na Rosj\u0119, a w zamian dosz\u0142o do spotkania na Alasce \u2014 powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski w pi\u0105tkowym wywiadzie dla ameryka\u0144skiej stacji Fox News. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce Trump zrealizuje swoje zapowiedzi.",
        "id": 3555149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sikorski-narzeka-w-fox-news-mialy-byc-sankcje-dostalismy-alaske/2pd72p2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski narzeka w Fox News. \"Mia\u0142y by\u0107 sankcje, dostali\u015bmy Alask\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:27:06.978934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:15:58+00:00",
        "description": "Jak donosi Bloomberg, NATO przygotowuje dzia\u0142ania obronne w odpowiedzi na incydent z dronami, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Sojusz koncentruje si\u0119 na wzmocnieniu odstraszania na wschodniej flance \u2014 wynika z informacji przekazanych agencji przez osob\u0119 zaznajomion\u0105 z sytuacj\u0105. Informuje te\u017c, na czym to ma polega\u0107.",
        "id": 3554694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bloomberg-panstwa-nato-pomoga-polsce-tak-zareaguje-sojusz-po-wlocie-dronow/lj8tmbg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloomberg: Pa\u0144stwa NATO pomog\u0105 Polsce. Tak zareaguje Sojusz po wlocie dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:27:07.206530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:57:38+00:00",
        "description": "Stan demokracji pogorszy\u0142 si\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w na \u015bwiecie w ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat, a wolno\u015b\u0107 prasy osi\u0105gn\u0119\u0142a najni\u017cszy poziom od 50 lat \u2014 wynika z Globalnego Raportu o Demokracji. Polska poprawi\u0142a swoj\u0105 pozycj\u0119, m.in. dzi\u0119ki \"odpolitycznieniu medi\u00f3w publicznych\".",
        "id": 3554695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/z-demokracja-na-swiecie-jest-coraz-gorzej-ale-nie-w-polsce/5m1f4wr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z demokracj\u0105 na \u015bwiecie jest coraz gorzej, a w Polsce - coraz lepiej. Jest raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:27:07.406185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:50:50+00:00",
        "description": "Kt\u00f3ra partia polityczna w Polsce jest najsilniejsza? R\u00f3\u017cne sonda\u017ce pokazuj\u0105 tu r\u00f3\u017cne wyniki. W ostatnim badaniu dla \"Super Expressu\" wyra\u017anie wygrywa jednak ugrupowanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3554696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dobre-wiesci-dla-jaroslawa-kaczynskiego-jest-nowy-sondaz/skbdedm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doskona\u0142e wie\u015bci dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:27:07.666199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:23:22+00:00",
        "description": "Sonda\u017cownia IBRiS zapyta\u0142a na zlecenie \"Rzeczpospolitej\", kt\u00f3ry premier lepiej zarz\u0105dza finansami publicznymi - obecny, Donald Tusk, czy poprzedni - Mateusz Morawiecki. Wyszed\u0142 prawie remis.",
        "id": 3554697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tusk-czy-morawiecki-polacy-odpowiedzieli/6gzzxkn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk czy Morawiecki? Wyszed\u0142 prawie remis [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:30.640373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:09:50+00:00",
        "description": "Opinia Rzecznika Generalnego TSUE w polskiej sprawie dotycz\u0105cej kredyt\u00f3w mieszkaniowych ze stawk\u0105 WIBOR wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy. Banki twierdz\u0105, \u017ce jest korzystna dla nich, pe\u0142nomocnicy kredytobiorc\u00f3w za\u015b upatruj\u0105 w niej szans\u0119 na podwa\u017canie um\u00f3w hipotek. Wszystko wskazuje na to, \u017ce kluczowe b\u0119dzie badanie, jak banki wype\u0142nia\u0142y obowi\u0105zki informacyjne. Ale wygl\u0105da na to, \u017ce w tym zakresie kancelarie konsument\u00f3w prowadz\u0105 daleko id\u0105c\u0105 interpretacj\u0119.",
        "id": 3554371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/kto-ma-racje-wokol-sporu-o-wibor-sprzeczne-interpretacje-opinii-z-tsue/ywg7gbq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto ma racj\u0119 wok\u00f3\u0142 sporu o WIBOR. Sprzeczne interpretacje opinii p\u0142yn\u0105cej z TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:30.794953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:04:45+00:00",
        "description": "Sierpie\u0144 2025 r. przyni\u00f3s\u0142 wyra\u017ane sygna\u0142y och\u0142odzenia na rynku mieszka\u0144 wt\u00f3rnych w najwi\u0119kszych polskich metropoliach, jak wynika z najnowszej analizy ekspert\u00f3w portalu GetHome.pl. Po raz pierwszy od d\u0142ugiego czasu \u015brednie ceny metra kwadratowego u\u017cywanych lokali spad\u0142y nie tylko w Warszawie i Krakowie, ale tak\u017ce w Poznaniu i Wroc\u0142awiu w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem poprzedniego roku.",
        "id": 3554372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/sierpniowa-stabilizacja-na-rynku-wtornym-ceny-mieszkan-w-dol-w-czterech-metropoliach/snblvbr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym spad\u0142y nawet w Warszawie i Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:30.904621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:02:26+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 3554373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-12-wrzesnia-2025-r/sn5bfqh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.066562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:02:09+00:00",
        "description": "Bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro z dnia 12 wrze\u015bnia 2025 z godziny 7 rano oraz zmiany kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Jak si\u0119 zmieni\u0142 kurs w tym okresie i czy warto dzi\u015b wymienia\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na euro? Aktualny kurs euro interesuje turyst\u00f3w, ale przede wszystkim przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 importem i eksportem us\u0142ug oraz towar\u00f3w. Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2539\u00a0z\u0142",
        "id": 3554374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-12-wrzesnia-2025-r/yqy338x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.258294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:53+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 12 wrze\u015bnia 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,6244\u00a0z\u0142.",
        "id": 3554375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-12-wrzesnia-2025-r/rllpdyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.474402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:51+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5538\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 3554376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-12-wrzesnia-2025-r/3x36grc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.625590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:38+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 4,9180\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3554377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-12-wrzesnia-2025-r/h06eqmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.781946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:33+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 12 wrze\u015bnia 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1743\u00a0z\u0142.",
        "id": 3554378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-12-wrzesnia-2025-r/xl2t58l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:31.998968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:20+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3674\u00a0z\u0142, warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.",
        "id": 3554379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-12-wrzesnia-2025-r/1lggdyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:32.209527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:18+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3847\u00a0z\u0142.",
        "id": 3554380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-12-wrzesnia-2025-r/w23zzhd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:32.444100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:01:05+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5696\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 12 wrze\u015bnia 2025.",
        "id": 3554381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-12-wrzesnia-2025-r/vj8z0yx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:32.597528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:00:53+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 3554382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-12-wrzesnia-2025-r/qgnp0z5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:32.764403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:00:43+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 12 wrze\u015bnia 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0656\u00a0z\u0142.",
        "id": 3554383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-12-wrzesnia-2025-r/fh1rfsj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 12 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:32.921872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:00:25+00:00",
        "description": "Profesor do spraw polityki AI, Baobao Zhang, stwierdzi\u0142a, \u017ce w dobie automatyzacji najbezpieczniejszymi zawodami b\u0119d\u0105 te wymagaj\u0105ce empatii i umiej\u0119tno\u015bci manualnych. Jednocze\u015bnie ostrzega m\u0142odych pracownik\u00f3w, aby pozostawali elastyczni, byli gotowi do przekwalifikowania si\u0119, je\u015bli zajdzie taka potrzeba i wykorzystywali sieci kontakt\u00f3w w rywalizacji z AI.",
        "id": 3554384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/ktore-zawody-przetrwaja-w-dobie-ai-profesor-wylicza/hqxdqrb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martwisz si\u0119, \u017ce AI odbierze ci prac\u0119? Profesor wskazuje najbezpieczniejsze zawody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.080375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:54:21+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Komitetu Wojskowego NATO w\u0142oski admira\u0142 Giuseppe Cavo Dragone powiedzia\u0142 dziennikowi \"Il Messaggero\", \u017ce je\u015bli Rosja chcia\u0142a przetestowa\u0107 system obrony Sojuszu, wysy\u0142aj\u0105c drony nad Polsk\u0119, to otrzyma\u0142a odpowied\u017a, na jak\u0105 zas\u0142u\u017cy\u0142a. Oceni\u0142, \u017ce nie ma ryzyka eskalacji, ale obron\u0119 NATO nale\u017cy wzmocni\u0107.",
        "id": 3554385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spie-spokojnie-general-nato-o-dronach-nad-polska/094zbvh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015api\u0119 spokojnie\". Genera\u0142 NATO o dronach nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.241085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:53:46+00:00",
        "description": "Upowa\u017cnienie do KSeF, uprawnienia, certyfikat, kody QR \u2014 to wszystko na pierwszy rzut oka brzmi jak czarna magia. Niestety ka\u017cda firma i przedsi\u0119biorca musi pozna\u0107 te terminy, aby dosta\u0107 si\u0119 do Krajowego Systemu e-Faktur, a nast\u0119pnie wystawia\u0107 i odbiera\u0107 faktury ustrukturyzowane. Czasu pozosta\u0142o coraz mniej, a jak m\u00f3wi\u0105 eksperci, ju\u017c dzi\u015b warto zadba\u0107 o dost\u0119p do systemu. T\u0142umaczymy, dlaczego i jak si\u0119 do niego zalogowa\u0107.",
        "id": 3554386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/jak-uzyskac-dostep-do-ksef-w-firmie-i-dzialalnosci/6dhtrd6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KSeF. Jak uzyska\u0107 dost\u0119p do systemu, komu da\u0107 uprawnienia i do czego s\u0142u\u017c\u0105 certyfikaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.390627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:38:21+00:00",
        "description": "Od p\u00f3\u0142nocy w czwartek wszystkie przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 s\u0105 zamkni\u0119te do odwo\u0142ania. Przywr\u00f3cenie ruchu nie musi jednak nast\u0105pi\u0107 od razu po zako\u0144czeniu rosyjsko-bia\u0142oruskich \u0107wicze\u0144 \"Zapad\".",
        "id": 3554387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-przejscia-z-bialorusia-moga-zostac-otwarte/8drrm0p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy przej\u015bcia z Bia\u0142orusi\u0105 mog\u0105 zosta\u0107 otwarte? Szef MSWiA odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.502993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:29:00+00:00",
        "description": "Przyk\u0142ad wojny w Ukrainie pokazuje, \u017ce chc\u0105c sparali\u017cowa\u0107 funkcjonowanie kraju, agresor uderza m.in. w infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. Operator systemu przesy\u0142owego zapewnia, \u017ce obecna sytuacja jest bezpieczna, a wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w nie zaszkodzi\u0142o naszym sieciom. \u2014 Stale analizujemy r\u00f3\u017cne scenariusze, \u017ceby zapobiega\u0107 rozleg\u0142ym awariom takim jak blackout \u2014 m\u00f3wi rzecznik sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za bezpiecze\u0144stwo i stabilno\u015b\u0107 dostaw energii.",
        "id": 3554388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polska-energetyka-gotowa-na-drony-i-kryzysy-za-bezpieczenstwo-trzeba-zaplacic/jn566kz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska energetyka gotowa na kryzysy takie jak drony? \"Za bezpiecze\u0144stwo trzeba zap\u0142aci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.615287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:22:31+00:00",
        "description": "Po naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony 55 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce Polsce grozi wojna - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d. 45 proc. s\u0105dzi z kolei, \u017ce nie ma takiego zagro\u017cenia.",
        "id": 3554389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polacy-boja-sie-wojny-jest-sondaz/rq89w5s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy boj\u0105 si\u0119 wojny? Jest sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:16:33.727179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:11:46+00:00",
        "description": "Mimo unijnych ce\u0142 na elektryczne auta z Pa\u0144stwa \u015arodka, sprzeda\u017c chi\u0144skich samochod\u00f3w w zachodniej Europie ro\u015bnie \u2014 wynika z raportu niemieckiej firmy analitycznej Schmidt Automotive Research. Rodzimi producenci staraj\u0105 si\u0119 jednak utrzyma\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119 na rynku, oferuj\u0105c nowe ta\u0144sze modele.",
        "id": 3554390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-niewiele-daly-rosnie-popularnosc-chinskich-aut/759v033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a niewiele da\u0142y. Ro\u015bnie popularno\u015b\u0107 chi\u0144skich aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:11:11.659616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:58:19+00:00",
        "description": "\"To mog\u0142a by\u0107 pomy\u0142ka\" \u2014 powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump, pytany przez o rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Szybko doda\u0142, \u017ce \"nie podoba mu si\u0119 ta sytuacja\".",
        "id": 3554094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-znow-komentuje-nalot-dronow-na-polske/le1zn4z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie podoba mi si\u0119\". Trump zn\u00f3w komentuje nalot dron\u00f3w na Polsk\u0119",
        "vote": 0
    }
]