[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T21:41:09.362745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T21:41:08+00:00",
        "description": "Odda\u0107 \u017cycie \u0142atwo, \u017cy\u0107 codziennie dla kogo\u015b trudno. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3561167,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/psychologia-na-co-dzien/oddalbym-za-ciebie-zycie-czyli-najlatwiejsza-obietnica-milosci,3257573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/10/eaadb19ef34aa445ff95b0d43d7f5e4d/jpg/deon/feed/Depositphotos_40381993_XL.webp",
        "title": "\"Odda\u0142bym za ciebie \u017cycie\", czyli naj\u0142atwiejsza obietnica mi\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:23:32.331796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:23:31+00:00",
        "description": "Naukowcy zarejestrowali najd\u0142u\u017csz\u0105 b\u0142yskawic\u0119 \u015bwiata. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3558334,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/naukowcy-zarejestrowali-najdluzsza-blyskawice-swiata-gigantyczne-wyladowanie-rozdarlo-niebo-na-niespotykana-odleglosc,3261287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/e8801020863aca57346f098e768bb315/jpg/deon/feed/burza.webp",
        "title": "Naukowcy zarejestrowali najd\u0142u\u017csz\u0105 b\u0142yskawic\u0119 \u015bwiata. Gigantyczne wy\u0142adowanie rozdar\u0142o niebo na niespotykan\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:34.163175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:00:33+00:00",
        "description": "Bp Piotr Kleszcz (z lewej) i bp Zbigniew Wo\u0142kowicz (z prawej) / fot. archidiecezja.lodz.pl",
        "id": 3557597,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dwoch-lodzkich-biskupow-spotkalo-sie-z-papiezem-dal-im-konkretne-wskazowki,3261251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/2833e4c51572832cae13129411336ba9/jpg/deon/feed/IMG-20250911-WA0010-1050x788.webp",
        "title": "Dw\u00f3ch \u0142\u00f3dzkich biskup\u00f3w spotka\u0142o si\u0119 z papie\u017cem. Da\u0142 im konkretne wskaz\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:00:34.308288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:00:33+00:00",
        "description": "Gabi Blacha. Fot. Okamgnienia / press",
        "id": 3557598,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/gabi-blacha-z-nowym-albumem-okamgnienia-to-plyta-ktora-zatrzymuje-czas-i-porusza-serce,3261182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/155c49a7395331d627ad878e1f9a6dc7/png/deon/feed/gabi%20blacha.webp",
        "title": "Gabi Blacha z nowym albumem \"Okamgnienia\". To p\u0142yta, kt\u00f3ra zatrzymuje czas i porusza serce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:37.442875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:50:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3556983,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/awesome-god-w-wykonaniu-michaela-w-smitha-fragment-koncertu-uwielbienia,3261029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "\u201eAwesome God\u201d w wykonaniu Michaela W. Smitha. Fragment koncertu uwielbienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:37.076469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:50:36+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3556981,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/duchowosc-przegrywa-z-materializmem-mlodzi-o-szczesciu-i-sukcesie,3261155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/4fb9ed09999f536844d4d6134be6e9f2/jpg/deon/feed/sukces.webp",
        "title": "Duchowo\u015b\u0107 przegrywa z materializmem. M\u0142odzi o szcz\u0119\u015bciu i sukcesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Krzy\u017cak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:50:37.231768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:50:36+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3556982,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/rosyjski-atak-dronow-jako-spoleczenstwo-ponieslismy-dezinformacyjna-kleske,3261146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/845d8a328ab9366c3d3f6e7a126aebd6/jpg/deon/feed/Depositphotos_601052348_XL.webp",
        "title": "Rosyjski atak dron\u00f3w. Jako spo\u0142ecze\u0144stwo ponie\u015bli\u015bmy dezinformacyjn\u0105 kl\u0119sk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:55.438221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:37:55+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (fot. Vatican Media)",
        "id": 3556460,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-w-obliczu-wyzwan-powrocmy-do-biblijnego-pytania-gdzie-jest-twoj-brat,3261011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/3518a34b52ef72add999c9b142d8a294/JPG/deon/feed/1757673995670.webp",
        "title": "Leon XIV: w obliczu wyzwa\u0144, powr\u00f3\u0107my do biblijnego pytania \"gdzie jest tw\u00f3j brat?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:55.869325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:37:55+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Pexels/pixabay.com/pl)",
        "id": 3556463,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polskie-msz-wsrod-uwolnionych-wiezniow-lukaszenki-jest-trzech-obywateli-polski,3260681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/7/e36f85874ae655de38da056d5accf438/jpg/deon/feed/couple-1853650_1280.webp",
        "title": "Polskie MSZ: w\u015br\u00f3d uwolnionych wi\u0119\u017ani\u00f3w \u0141ukaszenki jest trzech obywateli Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:55.706468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:37:55+00:00",
        "description": "We Francji zabito 45-letniego chrze\u015bcijanina (fot. depositphotos.com)",
        "id": 3556462,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tragedia-we-francji-45-letni-chrzescijanin-zamordowany-maczeta,3260939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/48aeb7ec33213b5d1bc6423530ed2020/jpg/deon/feed/Depositphotos_557213920_XL.webp",
        "title": "Tragedia we Francji. 45-letni chrze\u015bcijanin zamordowany maczet\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:37:55.547480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:37:55+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Depositphotos)",
        "id": 3556461,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trump-wtargniecie-rosyjskich-dronow-na-terytorium-polski-moglo-byc-pomylka-tusk-i-sikorski-odpowiadaja,3260966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/2beeae1a3074bd106b9df5fafd4578bc/jpg/deon/feed/Drony.webp",
        "title": "Trump: wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w na terytorium Polski mog\u0142o by\u0107 pomy\u0142k\u0105. Tusk i Sikorski odpowiadaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:58.731638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:26:57+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (fot. depositphotos.com)",
        "id": 3555942,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ala-trafila-na-stol-operacyjny-11-minut-po-narodzinach-niebywaly-zabieg-polskich-lekarzy,3260870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/209b57e14356fa9f2a63372295b669c5/jpg/deon/feed/Depositphotos_81701216_XL.webp",
        "title": "Ala trafi\u0142a na st\u00f3\u0142 operacyjny 11 minut po narodzinach. Niebywa\u0142y zabieg polskich lekarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:58.981921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:26:57+00:00",
        "description": "Diecezja legnicka wyp\u0142aci ogromne odszkodowanie pokrzywdzonym przez ksi\u0119dza z Ruszowa (fot. depositphotos.com)",
        "id": 3555943,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/biskup-legnicki-zgadza-sie-z-wyrokiem-sadu-diecezja-wyplaci-ogromne-odszkodowanie-pokrzywdzonym-przez-ksiedza-z-ruszowa,3260723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/476545a70dd5106d97d43ddc3b0ffee6/jpg/deon/feed/Depositphotos_220917272_XL.webp",
        "title": "Biskup legnicki zgadza si\u0119 z wyrokiem s\u0105du. Diecezja wyp\u0142aci ogromne odszkodowanie pokrzywdzonym przez ksi\u0119dza z Ruszowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:26:58.482147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:26:57+00:00",
        "description": "Fot. Vatican News",
        "id": 3555941,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/powstal-pierwszy-na-swiecie-kosciol-pod-wezwaniem-carla-acutisa,3260906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/a19cf7c7f50b97c6d5d683ee352ae545/jpeg/deon/feed/acutis.webp",
        "title": "Powsta\u0142 pierwszy na \u015bwiecie ko\u015bci\u00f3\u0142 pod wezwaniem Carla Acutisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:53.287431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:12:52+00:00",
        "description": "Kim by\u0142y diakonisy w pierwszych wiekach chrze\u015bcija\u0144stwa? Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3555526,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/kim-byly-diakonisy-jaka-byla-rola-kobiet-na-poczatku-kosciola-ks-strzelczyk-wyjasnia,3260393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/3a7ae9aede00d0f03b9c2ca86347bdef/png/deon/feed/jakie%20role%20mialy%20kobiety%20w%20kosciele%20diakonisy%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Kim by\u0142y diakonisy? Jaka by\u0142a rola kobiet na pocz\u0105tku Ko\u015bcio\u0142a? Ks. Strzelczyk wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:53.390480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:12:52+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3555527,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ostatni-raz-te-organy-slyszeli-krzyzowcy-niezwykly-instrument-wybrzmial-ponownie-po-800-latach,3260375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/d0cf1b715fdae9bb5bdb89384faf3091/jpg/deon/feed/Depositphotos_5725859_XL.webp",
        "title": "Ostatni raz te organy s\u0142yszeli krzy\u017cowcy. Niezwyk\u0142y instrument wybrzmia\u0142 ponownie po 800 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:12:53.143631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:12:52+00:00",
        "description": "Rosyjscy i Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze rozpocz\u0119li manewry Zapad-2025 (zdj\u0119cie ilustracyjne / fot. depositphotos.com)",
        "id": 3555525,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ruszaja-rosyjsko-bialoruskie-manewry-zapad-budza-uzasadniony-niepokoj-calego-regionu,3260438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/d66364b32213f6e47ae2abcccaa0e27b/jpg/deon/feed/Depositphotos_211723912_XL.webp",
        "title": "Ruszaj\u0105 rosyjsko-bia\u0142oruskie manewry Zapad. Budz\u0105 uzasadniony niepok\u00f3j ca\u0142ego regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:49.754452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:59:49+00:00",
        "description": "Fot. Towfiqu barbhuiya / unsplash.com",
        "id": 3555150,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/fake-newsy-to-jedyna-skuteczna-bron-szatana,3260333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/12/cb4a126eec03eb5bb4a0e148965bbe4b/jpg/deon/feed/towfiqu-barbhuiya-em5w9_xj3uU-unsplash.webp",
        "title": "Fake newsy to jedyna skuteczna bro\u0144 szatana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:59:49.872568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:59:49+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3555151,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-aktor-znany-z-seriali-tvp-50-letni-mezczyzna-odszedl-nagle-kwasny-prosi-o-modlitwe,3260297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/541bcc0112ab13191fdff93673d23f98/jpg/deon/feed/Depositphotos_32660535_XL.webp",
        "title": "Nie \u017cyje aktor znany z seriali TVP. 50-letni m\u0119\u017cczyzna odszed\u0142 nagle. Kwa\u015bny prosi o modlitw\u0119",
        "vote": 0
    }
]