[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:15:08.182722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:10:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17769-prad-cena-shutterstock-2104862663-ph8610181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pos\u0142owie za zamro\u017ceniem pr\u0105du do ko\u0144ca 2025 roku\" />\n    Sejm uchwali\u0142 ustaw\u0119 o bonie ciep\u0142owniczym i zamro\u017ceniu cen pr\u0105du w IV kwartale br.",
        "id": 3559753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/poslowie-za-zamrozeniem-pradu-do-konca-2025-roku-st8647130?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17769-prad-cena-shutterstock-2104862663-ph8610181/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pos\u0142owie za zamro\u017ceniem pr\u0105du do ko\u0144ca 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:15:08.456313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:03:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1008820-daniel-fried-ph8647086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Je\u015bli Putin pr\u00f3bowa\u0142 testowa\u0107, czy byli\u015bmy gotowi obroni\u0107 Polsk\u0119, to dla nas udany test\"\" />\n    Musimy traktowa\u0107 atak na Polsk\u0119, jak powa\u017cny gest i powa\u017cny krok ze strony rosyjskiej. W pewnym sensie to pr\u00f3ba, czy NATO jest gotowe obroni\u0107 Polsk\u0119 i terytorium ka\u017cdego cz\u0142onka NATO - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 by\u0142y ambasador USA w Polsce Daniel Fried. Jego zdaniem na takie rosyjskie prowokacje nale\u017cy odpowiada\u0107 \"konkretnie\".",
        "id": 3559754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-fried-o-wtargnieciu-dronow-jesli-putin-probowal-testowac-czy-bylismy-gotowi-obronic-polske-to-dla-nas-udany-test-st8647029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1008820-daniel-fried-ph8647086/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Je\u015bli Putin pr\u00f3bowa\u0142 testowa\u0107, czy byli\u015bmy gotowi obroni\u0107 Polsk\u0119, to dla nas udany test\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:11:08.869881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:04:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8747881-japonski-f-15-ph8646655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Japonia wysy\u0142a my\u015bliwce do kraj\u00f3w Zachodu. To pierwsza ich taka misja\" />\n    Japonia wy\u015ble cztery my\u015bliwce F-15 na misj\u0119 do Wielkiej Brytanii, Niemiec i Kanady. Jak powiedzia\u0142 minister obrony Gen Nakatani, ma to \u015bwiadczy\u0107 o strategicznym partnerstwie mi\u0119dzy Japoni\u0105 a pa\u0144stwami Zachodu.",
        "id": 3557651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-wysyla-mysliwce-f-15-do-kanady-wielkiej-brytanii-i-niemiec-to-pierwsza-taka-misja-st8646652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8747881-japonski-f-15-ph8646655/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Japonia wysy\u0142a my\u015bliwce do kraj\u00f3w Zachodu. To pierwsza ich taka misja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:11:09.220672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:00:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2307067-silownia-plenerowa-multisport-na-bloniach-stadionu-narodowego-ph8646612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktywne serce Warszawy z nowym miejscem. To plenerowa si\u0142ownia MultiSport\" />\n    Pocz\u0105tek jesieni nie musi oznacza\u0107 ko\u0144ca aktywno\u015bci na \u015bwie\u017cym powietrzu. Tym bardziej, \u017ce Warszawa zyska\u0142a now\u0105 przestrze\u0144 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 pe\u0142ne spektrum \u0107wicze\u0144 pod go\u0142ym niebem, kt\u00f3ra \u015bwietnie wpisuje si\u0119 w energiczny i aktywny rytm stolicy. Mowa o si\u0142owni plenerowej MultiSport na B\u0142oniach PGE Narodowego. Mo\u017cna w niej trenowa\u0107 o dowolnej porze (dzi\u0119ki o\u015bwietleniu r\u00f3wnie\u017c po zmroku), korzystaj\u0105c ze sprz\u0119tu pozwalaj\u0105cego na \u0107wiczenie tych samych partii mi\u0119\u015bniowych jak w si\u0142owniach \"pod dachem\". Dowiedz si\u0119 o niej wi\u0119cej!",
        "id": 3557652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/artykul-sponsorowany/warszawa-nowa-silownia-plenerowa-multisport-na-bloniach-stadionu-narodowego-st8646598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2307067-silownia-plenerowa-multisport-na-bloniach-stadionu-narodowego-ph8646612/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Aktywne serce Warszawy z nowym miejscem. To plenerowa si\u0142ownia MultiSport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:15.984756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:56:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: moja cierpliwo\u015b\u0107 do Putina szybko si\u0119 ko\u0144czy\" />\n    Moja cierpliwo\u015b\u0107 do rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina szybko si\u0119 ko\u0144czy - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w wywiadzie dla stacji Fox News.",
        "id": 3557070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-moja-cierpliwosc-do-wladimira-putina-szybko-sie-konczy-st8646536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: moja cierpliwo\u015b\u0107 do Putina szybko si\u0119 ko\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:16.125944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:56:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1447130-viktor-orban-ph8581695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban o wojnie i Polakach. \"S\u0105 w tym po uszy\" \" />\n    Premier W\u0119gier Victor Orban odni\u00f3s\u0142 si\u0119 na radiowej antenie do zdarzenia, zwi\u0105zanego z wtargni\u0119ciem rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Jak stwierdzi\u0142, to \"mog\u0142oby si\u0119 wydarzy\u0107 tak\u017ce na W\u0119grzech\". Oznajmi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce \"W\u0119gry nie bior\u0105 udzia\u0142 w wojnie\" w Ukrainie, natomiast \"Polacy s\u0105 w to uwik\u0142ani po uszy\".",
        "id": 3557071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/victor-orban-o-wojnie-i-polakach-sa-w-tym-po-uszy-st8646266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1447130-viktor-orban-ph8581695/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orban o wojnie i Polakach. \"S\u0105 w tym po uszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:16.304802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:55:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7401683-xii-zjazd-gnieznienski-ph8646470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"XII Zjazd Gnie\u017anie\u0144ski o \"odwadze pokoju\". Trwaj\u0105 spotkania, warsztaty i dyskusje \" />\n    \"Odwaga pokoju. Chrze\u015bcijanie razem dla przysz\u0142o\u015bci Europy\" - pod takim has\u0142em rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w czwartek XII Zjazd Gnie\u017anie\u0144ski. List do uczestnik\u00f3w skierowa\u0142 papie\u017c Leon XIV. Napisa\u0142, \u017ce \"nie ka\u017cda polaryzacja i przemoc prowadz\u0105 do konflikt\u00f3w zbrojnych, ale ka\u017cda mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 kryzysem na r\u00f3\u017cnych poziomach\". Zjazd potrwa do niedzieli, 14 wrze\u015bnia. W programie przewidziano mi\u0119dzy innymi warsztaty i forum dyskusyjne.",
        "id": 3557072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-do-niedzieli-trwa-xii-zjazd-gnieznienski-st8646461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7401683-xii-zjazd-gnieznienski-ph8646470/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "XII Zjazd Gnie\u017anie\u0144ski o \"odwadze pokoju\". Trwaj\u0105 spotkania, warsztaty i dyskusje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:16.427328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:51:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7853401-pieniadze-banknoty-portfel-shutterstock-2158054335-ph8630732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tych zawodach zarabia si\u0119 za ma\u0142o. Badanie\" />\n    Polacy zostali zapytani, kt\u00f3re grupy zawodowe ich zdaniem zarabiaj\u0105 za ma\u0142o. Podium zaj\u0119li kolejno nauczyciele, piel\u0119gniarki i rolnicy - wynika z badania pracowni Opinia24.",
        "id": 3557073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/w-ktorych-zawodach-zarabia-sie-za-malo-polacy-oceniaja-ze-nauczyciele-pielegniarki-i-rolnicy-zarabiaja-za-malo-badanie-opinia24-st8646103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7853401-pieniadze-banknoty-portfel-shutterstock-2158054335-ph8630732/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W tych zawodach zarabia si\u0119 za ma\u0142o. Badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:16.543711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:49:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bqwpgz-31-latka-byla-w-samochodzie-w-ktory-uderzyl-pociag-7717454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zabi\u0107 \u017con\u0119 i upozorowa\u0107 wypadek. Matka ofiary zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do oskar\u017conego \" />\n    Proces w sprawie zab\u00f3jstwa 31-letniej Jolanty K. dobiega ko\u0144ca. Przed s\u0105dem odpowiada m\u0105\u017c ofiary, Tomasz K. Z aktu oskar\u017cenia wynika, \u017ce po tym, jak pobi\u0142 Jolant\u0119 ci\u0119\u017ckim przedmiotem, wywi\u00f3z\u0142 j\u0105 na przejazd kolejowy, gdzie pr\u00f3bowa\u0142 upozorowa\u0107 wypadek. W pi\u0105tek odby\u0142y si\u0119 mowy ko\u0144cowe. Matka ofiary zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do oskar\u017conego. - Sp\u00f3jrz na mnie chocia\u017c. Morduj\u0105c Jol\u0119, ty nie skrzywdzi\u0142e\u015b tylko jej, ty zniszczy\u0142e\u015b nasz\u0105 rodzin\u0119 - powiedzia\u0142a. Obro\u0144ca nie by\u0142 przygotowany, jego mowa ko\u0144cowa odb\u0119dzie si\u0119 na kolejnej rozprawie. Wtedy te\u017c mo\u017ce zapa\u015b\u0107 wyrok.",
        "id": 3557074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-mial-zabic-zone-i-upozorowac-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-mezowie-mowy-koncowe-st8645326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bqwpgz-31-latka-byla-w-samochodzie-w-ktory-uderzyl-pociag-7717454/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 zabi\u0107 \u017con\u0119 i upozorowa\u0107 wypadek. Matka ofiary zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do oskar\u017conego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:02:16.653317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:45:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9697756-usa-kongres-kapitol-senat-usa-izba-reprezentantow-usa-republikanie-demokraci-ph8541473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po zab\u00f3jstwie Charliego Kirka. \"Ludzie w tym budynku s\u0105 \u015bmiertelnie przera\u017ceni\"\u00a0\" />\n    Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka, wp\u0142ywowego konserwatywnego aktywisty, rozbudzi\u0142o w Stanach Zjednoczonych dyskusj\u0119 na temat bezpiecze\u0144stwa os\u00f3b publicznych. Jak przekazuje NBC News, boj\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno republikanie, jak i demokraci.  - Ludzie w tym budynku (Kapitolu - red.) s\u0105 \u015bmiertelnie przera\u017ceni. Niewielu z nich przyzna to publicznie. Na pewno zawnioskuj\u0105 o dodatkow\u0105 ochron\u0119 - m\u00f3wi kongresmen Jared Moskowitz.",
        "id": 3557075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojstwo-charliego-kirka-amerykanscy-parlamentarzysci-boja-sie-o-swoje-bezpieczenstwo-st8645983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9697756-usa-kongres-kapitol-senat-usa-izba-reprezentantow-usa-republikanie-demokraci-ph8541473/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po zab\u00f3jstwie Charliego Kirka. \"Ludzie w tym budynku s\u0105 \u015bmiertelnie przera\u017ceni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:46:55.321373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:41:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6908999-kaczynski-ph8646024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski apeluje o \"finansowe wsparcie\" \" />\n    To, co mamy ze strony pa\u0144stwa, jest w tej chwili niewystarczaj\u0105ce nawet na bie\u017c\u0105ce funkcjonowanie partii - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Zaapelowa\u0142 do zwolennik\u00f3w o \"finansowe wsparcie\".",
        "id": 3556525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-apeluje-o-finansowe-wsparcie-st8646085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6908999-kaczynski-ph8646024/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski apeluje o \"finansowe wsparcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:46:55.508011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:37:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-696244-czarna-dziura-zdjecie-pogladowe-ph8471509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest du\u017ca szansa na to, \u017ce zobaczymy eksplozj\u0119 pierwotnej czarnej dziury\" />\n    Ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017cemy zaobserwowa\u0107 eksplozj\u0119 pierwotnej czarnej dziury. Wyliczenia naukowc\u00f3w z Uniwersytetu Massachusetts pokazuj\u0105, \u017ce istnieje 90-procentowe prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce dojdzie do niego w ci\u0105gu dekady. Badacze podkre\u015blili, \u017ce to teoretyczne zjawisko mo\u017ce by\u0107 obserwowane za pomoc\u0105 obecnie wykorzystywanych teleskop\u00f3w.",
        "id": 3556526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/jest-duza-szansa-na-to-ze-zobaczymy-eksplozje-pierwotnej-czarnej-dziury-st8645844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-696244-czarna-dziura-zdjecie-pogladowe-ph8471509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest du\u017ca szansa na to, \u017ce zobaczymy eksplozj\u0119 pierwotnej czarnej dziury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:36:21.439483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:30:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2916143-dron-znaleziony-w-nowym-miescie-nad-pilica-ph8642699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie uruchomili \"farmy trolli\". Maj\u0105 \"obwinia\u0107 Ukrain\u0119\"\" />\n    Rosjanie nakazali swoim farmom trolli obwinianie Ukrainy w sprawie dron\u00f3w i zagro\u017ce\u0144 dla Polski - napisa\u0142 Andrij Kowa\u0142enko, dyrektor ukrai\u0144skiego rz\u0105dowego Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji (CPD). Zdaniem analityka, celem dzia\u0142a\u0144 Moskwy jest destabilizacja polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 3555991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-uruchomili-farmy-trolli-maja-obwiniac-ukraine-st8645737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2916143-dron-znaleziony-w-nowym-miescie-nad-pilica-ph8642699/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosjanie uruchomili \"farmy trolli\". Maj\u0105 \"obwinia\u0107 Ukrain\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:36:21.536323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:28:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-695309-polskie-wojsko-rozgrzewa-sie-przed-zapad-2025-uwaga-na-manipulacyjny-przekaz-ph8645746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskie wojsko \"rozgrzewa si\u0119\"? Manipulacja w zwi\u0105zku z Zapad-2025\" />\n    Niemal milion wy\u015bwietle\u0144 zyska\u0142 angloj\u0119zyczny post pokazuj\u0105cy rzekome ruchy polskich wojsk tu\u017c przed rosyjsko-bia\u0142oruskimi \u0107wiczeniami Zapad-2025. To kolejny przyk\u0142ad jak dezinformacja podsyca emocje i buduje narracj\u0119 o eskalacji napi\u0119\u0107.",
        "id": 3555992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polskie-wojsko-rozgrzewa-sie-manipulacja-w-zwiazku-z-zapad-2025-st8644853?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-695309-polskie-wojsko-rozgrzewa-sie-przed-zapad-2025-uwaga-na-manipulacyjny-przekaz-ph8645746/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polskie wojsko \"rozgrzewa si\u0119\"? Manipulacja w zwi\u0105zku z Zapad-2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:36:21.633544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:28:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859657-piwnica-pod-jednym-z-domow-spokojnej-starosci-tutaj-kiedys-byly-hermetyczne-drzwi-prowadzace-do-schronu-ph8645244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe schrony nawet nie na papierze, stare pozostaj\u0105 zagadk\u0105\" />\n    Nikogo nie trzeba ju\u017c przekonywa\u0107, \u017ce trzeba inwestowa\u0107 w schrony. To dobra wiadomo\u015b\u0107. Z\u0142ych jest wi\u0119cej - w czwartym roku wojny toczonej za miedz\u0105 ci\u0105gle nie wiadomo, jak maj\u0105 wygl\u0105da\u0107 nowe. Te stare, odziedziczone po PRL-u, wci\u0105\u017c s\u0105 sprawdzane. Na domiar z\u0142ego pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci, czy samorz\u0105dom uda si\u0119 sprawnie kupi\u0107 podstawowy asortyment, na przyk\u0142ad stacje uzdatniania wody. P\u00f3\u0142 roku temu alarmowali\u015bmy, \u017ce jest \u017ale. Niewiele si\u0119 zmieni\u0142o.",
        "id": 3555993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/jak-wyglada-system-schronow-w-polsce-jak-chcemy-budowac-nowe-skad-biora-sie-problemy-st8644966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859657-piwnica-pod-jednym-z-domow-spokojnej-starosci-tutaj-kiedys-byly-hermetyczne-drzwi-prowadzace-do-schronu-ph8645244/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe schrony nawet nie na papierze, stare pozostaj\u0105 zagadk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:23:59.999858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:19:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceszef MON o \"po\u017cytecznych rosyjskich idiotach\". Apeluje do polityk\u00f3w\" />\n    Je\u015bli jaki\u015b polityk b\u0119dzie powiela\u0107 rosyjskie fake newsy i propagand\u0119, to znaczy, \u017ce jest po\u017cytecznym rosyjskim idiot\u0105 - stwierdzi\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk. Zaznaczy\u0142, \u017ce Polska i jej sojusznicy z NATO wiedz\u0105, sk\u0105d wystrzelono drony, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. - To nie s\u0105 domys\u0142y - doda\u0142.",
        "id": 3555591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjskie-drony-nad-polska-wiceszef-mon-cezary-tomczyk-przestrzega-przed-powielaniem-rosyjskiej-propagandy-st8645695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiceszef MON o \"po\u017cytecznych rosyjskich idiotach\". Apeluje do polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:24:00.286558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:16:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3770421-en-01662426-1055-1-ph8645706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry w Ukrainie. Na zaproszenie rz\u0105du \" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry w pi\u0105tek rano pojawi\u0142 si\u0119 w Kijowie. Wizyta odbywa si\u0119 na zaproszenie ukrai\u0144skiego rz\u0105du. Syn brytyjskiego monarchy ma spotka\u0107 si\u0119 z premierk\u0105 Juli\u0105 Swyrydenko i z weteranami, kt\u00f3rych wspiera w rehabilitacji po urazach odniesionych w wojnie z Rosj\u0105.",
        "id": 3555592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiaze-harry-w-ukrainie-na-zaproszenie-rzadu-st8645471?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3770421-en-01662426-1055-1-ph8645706/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry w Ukrainie. Na zaproszenie rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:10:17.364858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:06:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935116-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: mia\u0142y by\u0107 sankcje, zamiast tego dostali\u015bmy Alask\u0119\" />\n    Zamiast sankcji na Rosj\u0119, dostali\u015bmy szczyt z W\u0142adimirem Putinem na Alasce - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w pi\u0105tkowym wywiadzie dla ameryka\u0144skiej stacji Fox News. Szef MSZ wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Donald Trump zrealizuje swoje obietnice.",
        "id": 3555182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/radoslaw-sikorski-mialy-byc-sankcje-na-rosje-zamiast-tego-dostalismy-z-putinem-na-alasce-st8645462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935116-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski: mia\u0142y by\u0107 sankcje, zamiast tego dostali\u015bmy Alask\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:42:21.078069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:38:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2032566-w-dom-uderzyl-wojskowy-obiekt-latajacy-ph8645263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ich dom uderzy\u0142 wojskowy obiekt lataj\u0105cy. \"Nagle spad\u0142 \u017cyrandol\"\" />\n    - Gdyby sta\u0142o si\u0119 to troch\u0119 wcze\u015bniej, to by mnie nie by\u0142o. By\u0142abym pod gruzami - m\u00f3wi kobieta, w kt\u00f3rej dom uderzy\u0142 najprawdopodobniej dron. Jak to zdarzenie zmieni\u0142o poczucie bezpiecze\u0144stwa w\u015br\u00f3d okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rych od wschodniej granicy dzieli zaledwie kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w? Rozmawiali z nimi reporterzy \"Uwagi\" TVN.",
        "id": 3554735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/w-ich-dom-uderzyl-wojskowy-obiekt-latajacy-nagle-spadl-zyrandol-st8645264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2032566-w-dom-uderzyl-wojskowy-obiekt-latajacy-ph8645263/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ich dom uderzy\u0142 wojskowy obiekt lataj\u0105cy. \"Nagle spad\u0142 \u017cyrandol\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:42:21.251808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:33:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272720-biuro-biura-budynek-ph8605104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skr\u00f3cony czas pracy. \"Zainteresowanie przekroczy\u0142o nasze oczekiwania\"\" />\n    Zainteresowanie firm skr\u00f3conym czasem pracy jest ogromne. Do 15 wrze\u015bnia trwa nab\u00f3r wniosk\u00f3w. Mamy ju\u017c oko\u0142o 700 kompletnie uzupe\u0142nionych wniosk\u00f3w - powiedzia\u0142a w programie \"Jeden na Jeden\" w TVN24 ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.",
        "id": 3554736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/skrocony-czas-pracy-zainteresowanie-przekroczylo-nasze-oczekiwania-st8645324?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272720-biuro-biura-budynek-ph8605104/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skr\u00f3cony czas pracy. \"Zainteresowanie przekroczy\u0142o nasze oczekiwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:24:16.874911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:17:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8175779-shutterstock-2315164193-ph8612332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord na Wall Street\" />\n    Indeksy na Wall Street wzros\u0142y na zamkni\u0119ciu w czwartek, a Dow Jones ustanowi\u0142 nowy rekord. Inwestorzy spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce najnowsze odczyty kluczowego wska\u017anika inflacji konsumenckiej nie stan\u0105 na przeszkodzie obni\u017ceniu przez Rezerw\u0119 Federaln\u0105 st\u00f3p procentowych w przysz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3554436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/rekord-na-wall-street-st8645290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8175779-shutterstock-2315164193-ph8612332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekord na Wall Street",
        "vote": 0
    }
]