[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T21:23:56.883438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:58:00+00:00",
        "description": "W Nowym Jorku odby\u0142o si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, po\u015bwi\u0119cone naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119. Polsk\u0119 reprezentowa\u0142 wiceszef MSZ Marcin Bosacki. \u2013 Niebo nad Polsk\u0105 zosta\u0142o celowo pogwa\u0142cone przez Rosj\u0119 \u2013 powiedzia\u0142 wiceszef polskiego MSZ podczas obrad. Z kolei ambasador Federacji Rosyjskiej Wasilij Nebienzia stwierdzi\u0142, \u017ce to \u201efizycznie niemo\u017cliwe\u201d, by rosyjskie drony mog\u0142y tego dokona\u0107.",
        "id": 3561045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43004631-mocne-wystapienie-marcina-bosackiego-podczas-posiedzenia-rady-bezpieczenstwa-onz-ambasador-rosji-zaprzeczyl-zarzutom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne wyst\u0105pienie Marcina Bosackiego podczas posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Ambasador Rosji zaprzeczy\u0142 zarzutom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:13:26.825946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:13:25+00:00",
        "description": "Sejm powo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek Mariusza Ha\u0142adyja na nowego prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. To dotychczasowy szef Prokuratorii Generalnej RP.",
        "id": 3560621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/administracja-panstwowa/art43004671-sejm-wybral-nastepce-mariana-banasia-kim-jest-nowy-szef-nik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm wybra\u0142 nast\u0119pc\u0119 Mariana Banasia. Kim jest nowy szef NIK?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:13:26.605284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T20:13:25+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, po\u015bwi\u0119cone naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119. Polsk\u0119 reprezentuje wiceszef MSZ Marcin Bosacki.",
        "id": 3560620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43004631-trwa-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-zwolanej-na-wniosek-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ zwo\u0142anej na wniosek Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:00:40.257282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:00:38+00:00",
        "description": "Mam wra\u017cenie, \u017ce wpadamy w spiral\u0119 eskalacyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 trudno b\u0119dzie przerwa\u0107.",
        "id": 3560142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43004411-jacek-czaputowicz-czy-rosja-zaatakuje-nas-w-nocy-dronami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Czy Rosja zaatakuje nas w nocy dronami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:00:40.805050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:00:38+00:00",
        "description": "Rzecznik Dyscyplinarny Ministra Sprawiedliwo\u015bci skierowa\u0142 do S\u0105du Dyscyplinarnego przy Prokuratorze Generalnym wniosek o rozpoznanie sprawy dyscyplinarnej zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego prok. Micha\u0142a Ostrowskiego.",
        "id": 3560143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art43004391-jest-wniosek-do-sadu-ws-dyscyplinarki-zastepcy-prokuratora-generalnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek do s\u0105du ws. dyscyplinarki zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:00:39.587154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:00:38+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, po\u015bwi\u0119cone naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119. Polsk\u0119 reprezentuje wiceszef MSZ Marcin Bosacki.",
        "id": 3560140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43004631-rozpoczyna-sie-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-zwolanej-na-wniosek-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpoczyna si\u0119 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ zwo\u0142anej na wniosek Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:00:39.928019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:00:38+00:00",
        "description": "Sejm uchwali\u0142 w pi\u0105tek ustaw\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 wyp\u0142aty 800+ dla cudzoziemc\u00f3w, tak\u017ce Ukrai\u0144c\u00f3w. Wyp\u0142ata \u015bwiadczenia wychowawczego na dzieci obcokrajowc\u00f3w ma by\u0107 uzale\u017cniona od aktywno\u015bci rodzica lub opiekuna na polskim rynku pracy i pobieraniu nauki przez dziecko w polskiej szkole.",
        "id": 3560141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art43004511-sejm-uchwalil-800-tylko-dla-niektorych-cudzoziemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm uchwali\u0142 800+ tylko dla niekt\u00f3rych cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T17:41:38.968787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:41:38+00:00",
        "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce ustawa akcyzowa jak dziurawa jak sito. Przynajmniej w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej opodatkowania e-papieros\u00f3w. Dzia\u0142aj\u0105ce w tej cz\u0119\u015bci rynku firmy bez wi\u0119kszego trudu obchodz\u0105 zapisy ustawy, kt\u00f3re mia\u0142y ograniczy\u0107 sprzeda\u017c tych urz\u0105dze\u0144.",
        "id": 3559498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43004381-akcyzowa-zabawa-w-kotka-i-myszke-z-fiskusem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcyzowa zabawa w kotka i myszk\u0119 z fiskusem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T17:41:38.843889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:41:38+00:00",
        "description": "Og\u0142oszona dzisiaj inicjatywa NATO to bezpo\u015brednia odpowied\u017a na nasz wniosek i konsultacje z sojusznikami - poinformowa\u0142 w Sejmie premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do wcze\u015bniejszej konferencji Sekretarza Generalnego NATO Marka Rutte i dow\u00f3dcy si\u0142 sojuszniczych w Europie gen. Alexusa Grynkewicha.",
        "id": 3559497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rosyjskie-drony-nad-polska/art43004331-donald-tusk-mark-rutte-oglosil-bezposrednia-odpowiedz-na-nasz-wniosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: Mark Rutte og\u0142osi\u0142 bezpo\u015bredni\u0105 odpowied\u017a na nasz wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T17:41:39.093688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:41:38+00:00",
        "description": "W opowie\u015b\u0107 o katastrofie zakonu Jakuba de Molay i skarbie rycerzy-zakonnik\u00f3w wpleciony jest te\u017c dramat lojalno\u015bci i rodzinna historia, rozgrywaj\u0105ca si\u0119 w strategicznym punktach \u015bredniowiecznej Europy. Nowy podcast \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d.",
        "id": 3559499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42994701-koniec-swiata-templariuszy-nowa-powiesc-boguslawa-chraboty-o-wielkiej-katastrofie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKoniec \u015bwiata Templariuszy\u201d nowa powie\u015b\u0107 Bogus\u0142awa Chraboty o wielkiej katastrofie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:18:52.416322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:18:51+00:00",
        "description": "Sierpie\u0144 by\u0142 kolejnym miesi\u0105cem, kt\u00f3ry nie przyni\u00f3s\u0142 wi\u0119kszych zmian \u015brednich cen mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki. Miesi\u0119czne wahania by\u0142y mniejsze ni\u017c 1 proc. \u2013 wynika z analiz Grupy Morizon-Gratka.",
        "id": 3558795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43004181-klienci-wracaja-na-rynek-mieszkan-powialo-optymizmem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci wracaj\u0105 na rynek mieszka\u0144. Powia\u0142o optymizmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:18:52.528942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:18:51+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek bie\u017c\u0105cej dekady by\u0142 dla winiarzy wyj\u0105tkowo udanym okresem. Teraz przychodzi zmiana, kt\u00f3ra zmienia rynek winiarski na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 3558796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42972461-koniec-swiata-koneserow-rekordowe-upaly-zmieniaja-rynek-wina-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec \u015bwiata koneser\u00f3w. Rekordowe upa\u0142y zmieniaj\u0105 rynek wina na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:18:52.156707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:18:51+00:00",
        "description": "Niezale\u017cnie od tego, czy by\u0142o to celowe, czy nie, by\u0142o to niebezpieczne i nie do przyj\u0119cia. Sojusznicy om\u00f3wili sytuacj\u0119 i wyrazili pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Polsk\u0105 - powiedzia\u0142 w Kwaterze G\u0142\u00f3wnej w Brukseli sekretarz generalny NATO Mark Rutte. Poinformowa\u0142 o uruchomieniu procedury Eastern Sentry (Wschodnia Stra\u017c).",
        "id": 3558793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rosyjskie-drony-nad-polska/art43003851-mark-rutte-nato-uruchamia-operacje-eastern-sentry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Rutte: NATO uruchamia operacj\u0119 Eastern Sentry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:18:52.285137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:18:51+00:00",
        "description": "Policjanci z CB\u015aP zatrzymali w Hamburgu Patryka M., pseudonim \"Wielki Bu\", kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie mia\u0142 odlecie\u0107 do Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o udzia\u0142 w zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci.",
        "id": 3558794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43004261-wielki-bu-zatrzymany-w-hamburgu-jego-zdjecie-z-karolem-nawrockim-wywolalo-w-kampanii-burze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wielki Bu\" zatrzymany w Hamburgu. Jego zdj\u0119cie z Karolem Nawrockim wywo\u0142a\u0142o w kampanii burz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:50.426067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Jan Maciejewski w swoim felietonie pisze, \u017ce mia\u0142 opory przed publikacj\u0105 swojego tekstu, obawiaj\u0105c si\u0119 oskar\u017cenia o antysemityzm. I s\u0142usznie.",
        "id": 3558072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999091-agnieszka-markiewicz-dobitny-dowod-na-niebezpieczenstwo-antysemityzmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Markiewicz: Dobitny dow\u00f3d na niebezpiecze\u0144stwo antysemityzmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:50.129842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Jedni brali w\u00a0swoje posiadanie ludzi, inni \u2013 miejsca. \u201eGenius loci\u201d \u2013 dzi\u015b rozumiemy przez to nastr\u00f3j, aur\u0119 roztaczan\u0105 przez krajobraz. Co\u015b bliskiego z\u0142udzeniu albo dobrze ugruntowanej plotce. A\u00a0to by\u0142y osoby.",
        "id": 3558071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999061-jan-maciejewski-zaczarowana-amnestia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Zaczarowana amnestia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:51.405372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Mam nadziej\u0119, \u017ce Karol Nawrocki, kt\u00f3ry sprawuje urz\u0105d prezydenta, zacznie dawa\u0107 znaki europejskiej wsp\u00f3lnocie, \u017ce cel rozbicia polskich struktur w\u0142adzy zosta\u0142 skre\u015blony z\u00a0listy zada\u0144.",
        "id": 3558076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999081-joanna-szczepkowska-test",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Szczepkowska: Test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:51.554057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Zamiast przekonywa\u0107 Amerykan\u00f3w do szacunku dla Putina, rosyjscy trolle mieli skupi\u0107 si\u0119 na wykorzystywaniu podzia\u0142\u00f3w wewn\u0105trz Ameryki, nastawianiu Amerykan\u00f3w przeciwko sobie i\u00a0podsycaniu podzia\u0142\u00f3w partyjnych w\u00a0trakcie zawzi\u0119tej kampanii wyborczej.",
        "id": 3558077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999101-nielegalowie-jak-szpieguje-nas-rosja-trolle-hakerzy-zabojcy-kulisy-rosyjnej-wojny-z-zachodem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNielega\u0142owie. Jak szpieguje nas Rosja\u201d. Trolle, hakerzy, zab\u00f3jcy: kulisy rosyjnej wojny z Zachodem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:49.772491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Patrycja Wi\u017cga\u0142a i \u0141ukasz Knapczyk z Lw\u00f3wka \u015al\u0105skiego po zaledwie dobie od narodzin syna Antosia zostali pozbawieni rodzicielskiej rado\u015bci. Decyzj\u0105 s\u0105du wkr\u00f3tce noworodek trafi\u0142 do pieczy zast\u0119pczej, znajduj\u0105cej si\u0119 500 kilometr\u00f3w od domu biologicznych rodzic\u00f3w.",
        "id": 3558070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43003881-panstwo-w-panstwie-czy-mozna-odebrac-dziecko-za-niepelnosprawnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo w pa\u0144stwie. Czy mo\u017cna odebra\u0107 dziecko za niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:49.231592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Bezpiecze\u0144stwo narodowe, kryzys przyw\u00f3dztwa i medialne narracje mocno wp\u0142ywa\u0142y w mijaj\u0105cym tygodniu na uk\u0142ad si\u0142 w Polsce. W najnowszym odcinku podcastu Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski i Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski analizuj\u0105 wydarzenie, kt\u00f3re zatrzyma\u0142o polsk\u0105 polityk\u0119 \u2013 atak rosyjskich dron\u00f3w. Analizuj\u0105 tak\u017ce polityczne manewry Polski 2050, Lewicy i Konfederacji.",
        "id": 3558068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43002691-polityczne-michalki-rosyjskie-drony-kryzys-szymona-holowni-i-polityczne-manewry-konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: Rosyjskie drony, kryzys Szymona Ho\u0142owni i polityczne manewry Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:49.470137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Pokolenie Z jest ambitne i pracowite, ale na rynek pracy cz\u0119sto odbija si\u0119 od \u015bciany, wi\u0119c pojawia si\u0119\u00a0frustracja. Wyzwania, kt\u00f3re stoj\u0105 obecnie przed m\u0142odymi lud\u017ami pragn\u0105cymi robi\u0107 karier\u0119, podsumowuj\u0105 eksperci z firmy Randstad w swoim najnowszym raporcie.",
        "id": 3558069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art42997501-przed-pokoleniem-z-zamykaja-sie-sciezki-kariery-mlodzi-ambitni-i-rozczarowani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed pokoleniem Z zamykaj\u0105 si\u0119 \u015bcie\u017cki kariery. M\u0142odzi, ambitni i rozczarowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:51.222349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Bank Rosji obni\u017cy\u0142 stop\u0119 procentow\u0105 z 18 proc. do 17 proc. w skali roku. Tego chcia\u0142 Kreml, a biznes liczy\u0142 na jeszcze bardziej zdecydowan\u0105 obni\u017ck\u0119. Wszystko to w warunkach wysokiej inflacji i coraz gorszej sytuacji rosyjskiej gospodarki.",
        "id": 3558075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43003551-rosyjska-stopa-procentowa-w-dol-ale-wciaz-jest-bardzo-wysoko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska stopa procentowa w d\u00f3\u0142. Ale wci\u0105\u017c jest bardzo wysoko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:50.766795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Rz\u0105d pracuje nad projektem zmian w przepisach o rzecznikach patentowych. Ma on zbli\u017cy\u0107 ten zaw\u00f3d do adwokat\u00f3w i radc\u00f3w prawnych, zwi\u0119kszaj\u0105c niezale\u017cno\u015b\u0107 samorz\u0105du i u\u0142atwiaj\u0105c prac\u0119 rzecznikom. Za to egzamin rzecznikowski ma by\u0107 trudniejszy.",
        "id": 3558073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43003181-rzecznicy-patentowi-zyskaja-togi-a-ich-samorzad-nowe-uprawnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznicy patentowi zyskaj\u0105 togi, a ich samorz\u0105d nowe uprawnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:01:50.989151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:01:48+00:00",
        "description": "Na Ziemi nie nast\u0105pi \u017cadne przeludnienie, a\u00a0wr\u0119cz przeciwnie, w\u00a0perspektywie 50 lat mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 stopniowego wyludniania planety. W\u00a0niekt\u00f3rych regionach \u2013 takich jak Europa czy Azja Po\u0142udniowo-Wschodnia \u2013 ten proces mo\u017ce przyj\u0105\u0107 wr\u0119cz katastrofalne rozmiary.",
        "id": 3558074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999031-swiat-ucieka-od-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat ucieka od dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.214470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Zbiory ziemniak\u00f3w na Bia\u0142orusi b\u0119d\u0105 w tym roku dobre - zapowiedzia\u0142 przyw\u00f3dca tego kraju Aleksandr \u0141ukaszenko.",
        "id": 3557380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43003481-aleksandr-lukaszenko-obiecuje-na-bialorusi-nie-zabraknie-ziemniakow-i-radzi-chodzic-boso",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandr \u0141ukaszenko obiecuje: Na Bia\u0142orusi nie zabraknie ziemniak\u00f3w. I radzi chodzi\u0107 boso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:34.755467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Bank mo\u017ce przetwarza\u0107 i przekaza\u0107 do BIK dane klienta, kt\u00f3ry przesta\u0142 sp\u0142aca\u0107 kredyt, nawet je\u015bli d\u0142ug si\u0119 przedawni\u0142. Takie dzia\u0142anie nie narusza przepis\u00f3w RODO.",
        "id": 3557378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art43003171-bank-moze-zglosic-do-bik-niesolidnego-klienta-nawet-gdy-dlug-sie-przedawnil",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 do BIK niesolidnego klienta, nawet gdy d\u0142ug si\u0119 przedawni\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.711816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "\u201eEden\u201d Rona Howarda z\u00a0gwiazdorsk\u0105 obsad\u0105 zapada w\u00a0pami\u0119\u0107. Fascynuje mimo wad i\u00a0mielizn scenariusza.",
        "id": 3557389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999221-eden-sasiedzkie-piekielko-w-raju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eEden\u201d. S\u0105siedzkie piekie\u0142ko w raju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.745084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Spektakl o\u00a0Sarze Kofman m\u00f3wi o\u00a0podw\u00f3jnej to\u017csamo\u015bci i\u00a0pr\u00f3bie pogodzenia dw\u00f3ch \u015bwiat\u00f3w. Sama mam podobne do\u015bwiadczenie, pewnie dlatego tak mnie poruszy\u0142.",
        "id": 3557383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999161-kobiety-miedzy-swiatami-agnieszka-aysen-kaim-gosc-plusa-minusa-poleca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety mi\u0119dzy \u015bwiatami. Agnieszka Ay\u015fen Kaim, go\u015b\u0107 \u201ePlusa Minusa\u201d, poleca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.836699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Notowania najwi\u0119kszego w Polsce odzie\u017cowego detalisty osi\u0105gn\u0119\u0142y w pi\u0105tek roczne maksimum i s\u0105 niedaleko od historycznego szczytu. Co nap\u0119dza kurs gda\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki?",
        "id": 3557390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43003391-kurs-lpp-blisko-historycznego-szczytu-sceptyczka-podniosla-wycene",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs LPP blisko historycznego szczytu. Sceptyczka podnios\u0142a wycen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.089167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "W sierpniu Lotnisko Chopina zanotowa\u0142o zar\u00f3wno dobowy, jak i miesi\u0119czny rekord w liczbie odprawionych pasa\u017cer\u00f3w. W Europie mia\u0142o drugi po Krakowie wynik dynamiki wzrostu obs\u0142u\u017conych pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3557385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art43003501-lotnisko-chopina-sierpien-miesiacem-dwoch-rekordow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko Chopina \u2013 sierpie\u0144 miesi\u0105cem dw\u00f3ch rekord\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.048960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Je\u017celi w\u00a0kontakcie z\u00a0maszyn\u0105 nie odr\u00f3\u017cniamy jej od cz\u0142owieka \u2013 by\u0107 mo\u017ce nie ma takiego znaczenia, czy obcujemy z\u00a0czym\u015b \u017cyj\u0105cym i\u00a0\u015bwiadomym czy nie. Rozmowa z\u00a0\u0141ukaszem Twarkowskim, inscenizatorem teatralnym.",
        "id": 3557379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999141-lukasz-twarkowski-teatr-totalny-recepty-w-sztuce-nie-istnieja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Twarkowski: Teatr totalny? Recepty w sztuce nie istniej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.913786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "\u201eOstatnie namaszczenie\u201d to czwarta ods\u0142ona mrocznego uniwersum grozy.",
        "id": 3557384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999171-ostatnie-namaszczenie-zwierciadlo-z-wkladka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eOstatnie namaszczenie\u201d. Zwierciad\u0142o z wk\u0142adk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.260244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "W \u201ePierwszej osadzie\u201d szcz\u0119\u015bcie ma znaczenie, bo cz\u0119sto si\u0119 ryzykuje.",
        "id": 3557386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999191-pierwsza-osada-udowadnia-ze-nawet-wysepke-nielatwo-jest-rozplanowac-recenzja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePierwsza osada\u201d udowadnia, \u017ce nawet wysepk\u0119 nie\u0142atwo jest rozplanowa\u0107. Recenzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:37.141812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "\u017byjemy w\u00a0chorym pa\u0144stwie i\u00a0dop\u00f3ki nie nast\u0105pi uzdrowienie, to nadal kosztem obywateli b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142a jego destrukcja. Chodzi o\u00a0to, \u017ce je\u017celi nie mo\u017cna opanowa\u0107 personalnie jakiego\u015b organu, to si\u0119 m\u00f3wi, i\u017c si\u0119 go nie uznaje. To jest anarchia \u2013 m\u00f3wi Piotr \u0141ukasz Andrzejewski, s\u0119dzi\u0105 Trybuna\u0142u Stanu.",
        "id": 3557392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999241-piotr-andrzejewski-podzial-wladz-jest-w-duzej-mierze-fikcja-ustrojowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Andrzejewski: Podzia\u0142 w\u0142adz jest w du\u017cej mierze fikcj\u0105 ustrojow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.963265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "\u201eIliada\u201d sp\u0142ywa krwi\u0105, a\u00a0\u201eOdyseja\u201d \u2013 \u0142zami. Jedna opowie\u015b\u0107 jest o\u00a0upadku cz\u0142owiecze\u0144stwa, druga o\u00a0\u017cmudnym odkupieniu poprzez spe\u0142nienie obowi\u0105zku.",
        "id": 3557391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999231-rehabilitacja-ludzkiej-natury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rehabilitacja ludzkiej natury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.587470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Trylogia \u201eTe\u015bciowie\u201d inteligentnie kpi z\u00a0naszych narodowych wad. Zarazem mo\u017ce by\u0107 te\u017c mostem dla coraz bardziej podzielonej Polski.",
        "id": 3557388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999211-tesciowie-3-komedia-dla-wyborcow-obu-stron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTe\u015bciowie 3\u201d. Komedia dla wyborc\u00f3w obu stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:34.579451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Z\u0142otego Lwa weneckiego festiwalu zdoby\u0142 w\u00a0tym roku Jim Jarmusch za film \u201eFather Mother Sister Brother\u201d, ale to nagrodzony Srebrnym Lwem \u201eThe Voice of Hind Rajab\u201d o\u00a0umieraj\u0105cej pod izraelskim ostrza\u0142em ma\u0142ej Palestynce najbardziej wstrz\u0105sn\u0105\u0142 widzami.",
        "id": 3557377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999131-the-voice-of-hind-rajab-smierc-na-oczach-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eThe Voice of Hind Rajab\u201d. \u015amier\u0107 na oczach \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.557513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Diamenty laboratoryjne staj\u0105 si\u0119 coraz popularniejsze. To wyzwanie dla pa\u0144stw, kt\u00f3re zarabiaj\u0105 ogromne pieni\u0105dze na eksporcie naturalnych kamieni szlachetnych. \u201eJakim cudem rywalizujemy z czym\u015b, co powstaje w fabryce?\u201d \u2013 pyta\u0142 niedawno prezydent Botswany, jednego z potentat\u00f3w na rynku diament\u00f3w naturalnych.",
        "id": 3557382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/bizuteria/art42966391-to-panstwo-zylo-z-diamentow-dzisiaj-przegrywa-w-walce-o-miliardy-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To pa\u0144stwo \u017cy\u0142o z diament\u00f3w. Dzisiaj przegrywa w walce o miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:36.427924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Colin Jones wywodzi si\u0119 ze szko\u0142y historyk\u00f3w, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 pisa\u0107 w\u00a0spos\u00f3b porywaj\u0105cy i\u00a0fascynuj\u0105cy, a\u00a0zarazem nie traci\u0107 z\u00a0oczu celu. W\u00a0tym przypadku chodzi o\u00a0rzetelne przedstawienie zdarze\u0144, kt\u00f3re przesz\u0142y do historii pod nazw\u0105 9 thermidora.",
        "id": 3557387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999201-upadek-robespierre-a-jak-spadla-glowa-kata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUpadek Robespierre\u2019a\u201d. Jak spad\u0142a g\u0142owa\u00a0kata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:34.381769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "\u201eMiko\u0142ajek\u201d w\u00a02025 r. jest lektur\u0105 trudn\u0105, przynajmniej dla doros\u0142ych. Wida\u0107 w\u00a0nim i\u00a0historyczne traumy Francuz\u00f3w, i\u00a0upadek autorytetu g\u0142owy rodziny.",
        "id": 3557376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999121-za-smiechem-mikolajka-kryje-sie-wojna-vichy-i-milczenie-ojcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za \u015bmiechem Miko\u0142ajka kryje si\u0119 wojna, Vichy i milczenie ojc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:39:35.404830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:32+00:00",
        "description": "Wprawdzie \u201eZ\u0142odziej z\u00a0przypadku\u201d cz\u0119sto jest por\u00f3wnywany z\u00a0tw\u00f3rczo\u015bci\u0105 Guya Ritchiego czy braci Safdie, to w\u00a0wi\u0119kszym stopniu jest ho\u0142dem dla lat 80., kina z\u00a0nurtu tzw. ucieczek w\u00a0noc.",
        "id": 3557381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999151-zlodziej-z-przypadku-darren-aronofsky-kradnie-baze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZ\u0142odziej z przypadku\u201d. Darren Aronofsky kradnie baz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:44.746642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Produkty b\u0119dziemy przypisywali sp\u00f3\u0142kom wed\u0142ug ich kompetencji \u2013 deklaruje szef PGZ.",
        "id": 3556790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art43002551-adam-leszkiewicz-marke-pgz-czeka-wzmocnienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Leszkiewicz \u2013 mark\u0119 PGZ czeka wzmocnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:45.678137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump nie wyklucza, \u017ce pojawienie si\u0119 w Polsce co najmniej kilkunastu rosyjskich dron\u00f3w \u201emog\u0142o by\u0107 pomy\u0142k\u0105\u201d. Innego zdania s\u0105 przedstawiciele polskiego rz\u0105du. Teori\u0119 ameryka\u0144skiego prezydenta odrzucaj\u0105 tak\u017ce komentatorzy za granic\u0105.",
        "id": 3556793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43002801-donald-trump-mowi-o-pomylce-prezydent-usa-uslyszal-wiele-glosow-sprzeciwu-nie-tylko-z-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o \u201epomy\u0142ce\u201d. Prezydent USA us\u0142ysza\u0142 wiele g\u0142os\u00f3w sprzeciwu, nie tylko z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:45.422249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Akcja ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb imigracyjnych w zak\u0142adzie Hyundaia w USA op\u00f3\u017ani otwarcie fabryki co najmniej o dwa miesi\u0105ce \u2013 poinformowa\u0142a korea\u0144ska firma.",
        "id": 3556792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43003041-hyundai-w-ogniu-napiec-usa-korea-pld-fabryka-w-georgii-opozniona-przez-akcje-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hyundai w ogniu napi\u0119\u0107 USA\u2013Korea P\u0142d. Fabryka w Georgii op\u00f3\u017aniona przez akcj\u0119 s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:44.039137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego potwierdzi\u0142a, \u017ce sytuacja po naruszeniu przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony jest powa\u017cniejsza, ni\u017c si\u0119 spodziewano. Ameryka\u0144ska dyplomacja bagatelizuje wtargni\u0119cie Rosji w stref\u0119 NATO, a polska klasa polityczna nie m\u00f3wi jednym g\u0142osem.",
        "id": 3556786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43002441-jacek-nizinkiewicz-polska-moze-byc-celem-putina-dlaczego-gdy-potrzeba-jednosci-konfederacja-sie-wylamuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Polska mo\u017ce by\u0107 celem Putina. Dlaczego gdy potrzeba jedno\u015bci, Konfederacja si\u0119 wy\u0142amuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:44.149232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "O\u00a0tym, \u017ce nie umiemy wyci\u0105ga\u0107 wniosk\u00f3w z\u00a0historii, wiemy ju\u017c od dawna. My\u015bl\u0119 jednak, \u017ce nie zawsze potrafimy te\u017c docenia\u0107 postaci, kt\u00f3re t\u0119 histori\u0119 budowa\u0142y.",
        "id": 3556787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999271-jan-boncza-szablowski-waly-z-chrobrego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Bo\u0144cza-Szab\u0142owski: Wa\u0142y (z) Chrobrego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:45.031126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "W moim przekonaniu w \u017cadnym wypadku nie by\u0142a to pomy\u0142ka - tak Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, prezes PiS, skomentowa\u0142 na konferencji prasowej wypowied\u017a Donalda Trumpa, kt\u00f3ry nie wykluczy\u0142, \u017ce pojawienie si\u0119 rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0105 w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia, mog\u0142o by\u0107 \u201epomy\u0142k\u0105\u201d.",
        "id": 3556791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43003071-jaroslaw-kaczynski-komentuje-slowa-donalda-trumpa-ja-uwazam-inaczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje s\u0142owa Donalda Trumpa. \u201eJa uwa\u017cam inaczej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:44.477989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Czy \u017cona by\u0142a najlepsz\u0105 przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 sarmaty, a\u00a0mo\u017ce jedynie jego niewolnic\u0105? W\u0119ze\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144ski by\u0142 \u015bwi\u0119ty, a\u00a0rodziny, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do dzisiejszych reali\u00f3w, tradycyjne? A\u00a0mo\u017ce by\u0142o zupe\u0142nie inaczej, przez co i\u00a0\u017cycie mi\u0142osne mia\u0142o zupe\u0142nie inny posmak?",
        "id": 3556789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999281-sarmata-w-milosne-sidla-zlapany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarmata w mi\u0142osne sid\u0142a z\u0142apany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:44.294443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "Ju\u017c w grudniu tego roku osoby, kt\u00f3re cz\u0119sto podr\u00f3\u017cuj\u0105 ze stolicy do Poznania lub odwrotnie b\u0119d\u0105 mie\u0107 pow\u00f3d do zadowolenia. Czeski przewo\u017anik RegioJet og\u0142osi\u0142, \u017ce za kilka miesi\u0119cy uruchomi po\u0142\u0105czenie pozwalaj\u0105ce na pokonanie trasy w 2,5 godziny.",
        "id": 3556788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/komunikacja/art43003001-z-warszawy-do-poznania-w-2-5-godziny-juz-od-grudnia-nowy-przewoznik-konkuruje-z-pkp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Warszawy do Poznania w 2,5 godziny ju\u017c od grudnia. Nowy przewo\u017anik konkuruje z PKP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T12:27:43.937281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:42+00:00",
        "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem, mamy go ju\u017c w areszcie - powiedzia\u0142 prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump o podejrzanym o morderstwo Charliego Kirka.",
        "id": 3556785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43003321-zabojstwo-charliego-kirka-donald-trump-poinformowal-o-zatrzymaniu-podejrzanego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka. Donald Trump poinformowa\u0142 o zatrzymaniu podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:18:49.367235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:18:48+00:00",
        "description": "Wielka Brytania na\u0142o\u017cy\u0142a nowe sankcje na 70 tankowc\u00f3w rosyjskiej floty cieni, a Japonia i Nowa Zelandia opu\u015bci\u0142y sufit cenowy na rosyjsk\u0105 rop\u0119 do poziomu unijnego.",
        "id": 3556329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art43002671-czarny-piatek-rosyjskiej-ropy-kolejne-kraje-uderzaja-sankcjami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny pi\u0105tek rosyjskiej ropy. Kolejne kraje uderzaj\u0105 sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:18:49.845070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:18:48+00:00",
        "description": "Charakterystycznym elementem krajobrazu Los Angeles s\u0105\u00a0wysokie palmy. Te drzewa pojawi\u0142y si\u0119\u00a0w wielu teledyskach, \u201ezagra\u0142y\u201d te\u017c w ogromnej liczbie film\u00f3w czy seriali. Jednak \u201emiasto anio\u0142\u00f3w\u201d chce si\u0119\u00a0pozby\u0107 palm. Dlaczego?",
        "id": 3556331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art43002631-los-angeles-traci-swoj-slynny-symbol-okazal-sie-zbyt-latwopalny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles traci sw\u00f3j s\u0142ynny symbol. Okaza\u0142\u00a0si\u0119 zbyt \u0142atwopalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:18:50.051384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:18:48+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk potwierdzi\u0142, \u017ce strategicznym partnerem pa\u0144stwowej zbrojeni\u00f3wki w produkcji amunicji 155 b\u0119dzie brytyjski koncern BAE Systems. Umowa ma obowi\u0105zywa\u0107 40 lat, a Polska b\u0119dzie mog\u0142a sprzedawa\u0107 pociski pa\u0144stwom trzecim.",
        "id": 3556332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43002641-pgz-ma-strategicznego-partnera-do-produkcji-amunicji-155-mm-to-brytyjczycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ ma strategicznego partnera do produkcji amunicji 155 mm. To Brytyjczycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:18:49.597421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:18:48+00:00",
        "description": "W scenerii le\u017c\u0105cej nad M\u0142y\u0144skim Stawem w Poznaniu Browarnej Przystani, biuro podr\u00f3\u017cy TOP Touristik obchodzi\u0142o 10 lat dzia\u0142alno\u015bci. W wydarzeniu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 ponad 150 go\u015bci \u2013 przedstawicieli bran\u017cy turystycznej, partner\u00f3w biznesowych i przyjaci\u00f3\u0142 firmy.",
        "id": 3556330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43002811-top-touristik-swietuje-10-lat-dzialalnosci-pakietowanie-dynamiczne-to-nasza-specjalnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TOP Touristik \u015bwi\u0119tuje 10 lat dzia\u0142alno\u015bci. \"Pakietowanie dynamiczne to nasza specjalno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:39.089892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Mi\u0142o\u015bnicy XX-wiecznego brutalizmu i tw\u00f3rczo\u015bci szwajcarskiego architekta Le Corbusiera mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bcicielami unikatowego mieszkania za cen\u0119, kt\u00f3ra nie powinna szokowa\u0107 os\u00f3b zaznajomionych z warszawskim rynkiem nieruchomo\u015bci. Na sprzeda\u017c trafi\u0142 bowiem dwupoziomowy apartament w s\u0142ynnym bloku Cit\u00e9 Radieuse w Marsylii.",
        "id": 3555785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42995411-apartament-w-slynnym-budynku-le-corbusiera-na-sprzedaz-cena-jak-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apartament w s\u0142ynnym budynku Le Corbusiera na sprzeda\u017c. Cena \u2013 jak w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:40.020573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "My wiemy co si\u0119 sta\u0142o, my wiemy, \u017ce akcje rosyjskie to nie sa przypadki, to nie s\u0105 pomy\u0142ki - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Nowej D\u0119bie premier Donald Tusk.",
        "id": 3555789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43002541-donald-tusk-jeszcze-dzis-decyzje-nato-ws-wschodniej-flanki-dzialania-rosji-to-nie-pomylki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: Jeszcze dzi\u015b decyzje NATO ws. wschodniej flanki. Dzia\u0142ania Rosji to nie pomy\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:39.800065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z pojawiaj\u0105cymi si\u0119 w mediach informacjami o ewentualnym zamkni\u0119ciu Krak\u00f3w Airport na trzy miesi\u0105ce z powodu remontu, biuro prasowe krakowskiego portu wyja\u015bnia, \u017ce nie jest to jeszcze przes\u0105dzone.",
        "id": 3555788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art43002581-lotnisko-w-krakowie-zamkniete-na-trzy-miesiace-jeszcze-nie-przesadzone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Krakowie zamkni\u0119te na trzy miesi\u0105ce? \u201eJeszcze nie przes\u0105dzone\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:40.756998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Zrobi\u0119 dla nich wszystko, s\u0105 moj\u0105 rodzin\u0105 \u2013 tak o 106 podopiecznych ze schroniska dla zwierz\u0105t gospodarskich Starfield m\u00f3wi za\u0142o\u017cycielka plac\u00f3wki, Jane Baker. Po\u015bwi\u0119cenie dla ich dobra przyp\u0142aci\u0142a zdrowiem, co jednak przynios\u0142o pewne niespodzianki.",
        "id": 3555792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42858501-milosniczka-zwierzat-w-nietypowych-okolicznosciach-ocalila-prowadzone-schronisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0142o\u015bniczka zwierz\u0105t w nietypowych okoliczno\u015bciach ocali\u0142a prowadzone schronisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:40.243453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdoby\u0142oby 33,5 proc. g\u0142os\u00f3w, gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. Do Sejmu dosta\u0142oby si\u0119 pi\u0119\u0107 ugrupowa\u0144 - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d.",
        "id": 3555790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43002191-sondaz-zmiana-lidera-partia-szymona-holowni-weszlaby-do-sejmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Zmiana lidera. Partia Szymona Ho\u0142owni wesz\u0142aby do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:40.964176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek rano wstrzymane zosta\u0142o przyjmowanie wniosk\u00f3w paszportowych oraz wydawanie gotowych dokument\u00f3w. To skutek awarii og\u00f3lnopolskiego rejestru dokument\u00f3w paszportowych.",
        "id": 3555793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art43002391-wydawanie-paszportow-w-calej-polsce-wstrzymane-doszlo-do-ogolnopolskiej-awarii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydawanie paszport\u00f3w w ca\u0142ej Polsce wstrzymane. Dosz\u0142o do og\u00f3lnopolskiej awarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:39.290490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "\u201eWydry\u201d to zabawna i\u00a0prosta gra karciana, kt\u00f3ra \u2013 cho\u0107 pe\u0142no w\u00a0niej wrednych zagrywek \u2013 sprawdzi si\u0119 podczas rodzinnego spotkania albo przerwy w\u00a0szkole, na uczelni b\u0105d\u017a w\u00a0pracy.",
        "id": 3555786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999311-wydry-w-walce-o-perly-trzeba-czasem-wbic-noz-w-plecy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWydry\u201d. W walce o per\u0142y trzeba czasem wbi\u0107 n\u00f3\u017c w plecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:41.125440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Na polsko-bia\u0142oruskich przej\u015bciach granicznych nie ma \u017cadnego ruchu, sytuacja jest spokojna. Rz\u0105d rozwa\u017ca wsparcie dla poszkodowanych zamkni\u0119ciem przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 3555794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art43002351-zamknieta-granica-z-bialorusia-nawet-mysz-sie-nie-przecisnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119ta granica z Bia\u0142orusi\u0105: nawet mysz si\u0119 nie przeci\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:39.505674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ca grupa artyst\u00f3w decyduje si\u0119 na radykalny krok: usuni\u0119cie ca\u0142ej swojej dyskografii z popularnej platformy. To tzw. etyczny protest. Pow\u00f3d? W\u0105tpliwe inwestycje Daniela Eka, prezesa Spotify.",
        "id": 3555787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43002501-zaskakujacy-bojkot-spotify-artysci-usuwaja-muzyke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy bojkot Spotify. Arty\u015bci usuwaj\u0105 muzyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:06:40.477841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:06:38+00:00",
        "description": "Rodzina Ellison\u00f3w posz\u0142a na ust\u0119pstwa w sporze z prezydentem i dosta\u0142a zgod\u0119 na du\u017c\u0105 fuzj\u0119. Teraz ma chrapk\u0119 na Warner Bros. Discovery.",
        "id": 3555791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43002161-znowu-goraco-wokol-wlasciciela-tvn-potencjalny-nabywca-ulozyl-sie-z-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu gor\u0105co wok\u00f3\u0142 w\u0142a\u015bciciela TVN. Potencjalny nabywca u\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:05.581223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Polska, z\u00a0konserwatywnym spo\u0142ecze\u0144stwem, stabiln\u0105 to\u017csamo\u015bci\u0105 narodow\u0105 i\u00a0niskim poziomem przest\u0119pczo\u015bci wobec \u017byd\u00f3w, jawi im si\u0119 jako bezpieczna przysta\u0144. Ale czy polskie spo\u0142ecze\u0144stwo jest gotowe na now\u0105 grup\u0119 imigrant\u00f3w?",
        "id": 3555381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999051-do-polski-zmierza-kolejna-fala-imigrantow-jest-dla-nich-idealnym-miejscem-do-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Polski zmierza kolejna fala imigrant\u00f3w. Jest dla nich idealnym miejscem do \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:05.818521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "- Dla mnie najwa\u017cniejsze jest to, co prezydent Trump powiedzia\u0142 Karolowi Nawrockiemu. Ca\u0142a reszta komunikat\u00f3w mo\u017ce by\u0107 przedmiotem pewnych sygna\u0142\u00f3w i gotowo\u015bci negocjacyjnej. Trwaj\u0105 negocjacje mi\u0119dzy Ukrain\u0105, Rosj\u0105 i Stanami Zjednoczonymi. Mo\u017cna na to spojrze\u0107 przez pryzmat tych sygna\u0142\u00f3w. Dla Polski sprawa jest jasna i to przedstawili\u015bmy Amerykanom - m\u00f3wi Marcin Przydacz komentuj\u0105c wypowied\u017a Donalda Trumpa na temat rosyjskich dron\u00f3w w Polsce.",
        "id": 3555382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43001961-donald-trump-mowi-o-mozliwej-pomylce-rosjan-marcin-przydacz-wazne-co-powiedzial-karolowi-nawrockiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o mo\u017cliwej \u201epomy\u0142ce\u201d Rosjan. Marcin Przydacz: Wa\u017cne, co powiedzia\u0142 Karolowi Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:04.507168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Pierwsza Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska zaskar\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego przepis dotycz\u0105cy przej\u015bcia w stan spoczynku s\u0119dzi\u00f3w SN, kt\u00f3rzy obj\u0119li stanowiska po 1 stycznia 2019 roku.",
        "id": 3555376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43002231-malgorzata-manowska-skarzy-do-trybunalu-konstytucyjnego-nowelizacje-pis-chodzi-o-tzw-neosedziow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Manowska skar\u017cy do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacj\u0119 PiS. Chodzi o tzw. neos\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:04.899931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Szon patrole maj\u0105 troch\u0119 wsp\u00f3lnego z\u00a0\u0142atwym dost\u0119pem do pornografii i\u00a0jeszcze wi\u0119cej z\u00a0social mediami, kt\u00f3re, jak wiemy, w\u00a0og\u00f3le nie s\u0105 social.",
        "id": 3555378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999291-mariusz-cieslik-szon-patrole-czyli-jak-social-media-niszcza-relacje-miedzyludzkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Szon patrole, czyli jak social media niszcz\u0105 relacje mi\u0119dzyludzkie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:05.060494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "W lutym premier Danii Mette Frederiksen nakaza\u0142a armii \u201ekupowa\u0107, kupowa\u0107, kupowa\u0107\u201d sprz\u0119t i uzbrojenie w ramach przygotowa\u0144 do przysz\u0142ej, potencjalnej rosyjskiej agresji. 12 wrze\u015bnia resort obrony Danii poinformowa\u0142 o rekordowym kontrakcie na zakup uzbrojenia.",
        "id": 3555379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43002021-po-pojawieniu-sie-nad-polska-rosyjskich-dronow-dania-oglasza-rekordowy-zakup-broni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po pojawieniu si\u0119 nad Polsk\u0105 rosyjskich dron\u00f3w Dania og\u0142asza rekordowy zakup broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:04.318484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Quiet cracking \u2013 zjawisko wprawdzie mniej widoczne od quiet quitting \u2013 ma r\u00f3wnie dotkliwe konsekwencje. Jak radzi\u0107 sobie z uporczywym uczuciem niezadowolenia w miejscu pracy, kt\u00f3re prowadzi do braku zaanga\u017cowania, s\u0142abej wydajno\u015bci i ch\u0119ci odej\u015bcia?",
        "id": 3555375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42984321-quiet-cracking-na-czym-polega-coraz-czestsze-ciche-zalamanie-pracownika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiet cracking. Na czym polega coraz cz\u0119stsze ciche za\u0142amanie pracownika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:04.712926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Pomnik Stefana Starzy\u0144skiego na placu Bankowym jest notorycznie zanieczyszczony. Problem, o kt\u00f3rym pisali\u015bmy 15 lat temu, powraca w oficjalnych pismach do sto\u0142ecznego ratusza, co ka\u017ce zastanowi\u0107 si\u0119, dlaczego zas\u0142u\u017cony prezydent Warszawy nie ma szcz\u0119\u015bcia do godnego upami\u0119tnienia.",
        "id": 3555377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43001461-starzynski-od-lat-tonie-w-odchodach-historia-zaniedban-pomnika-wizjonera-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starzy\u0144ski od lat tonie w odchodach. Historia zaniedba\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:50:05.325596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:50:03+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek jest uparta, ale tak maj\u0105 wszyscy najlepsi, bo to wa\u017cne, aby sobie ufa\u0107 i by\u0107 pewnym swojej intuicji oraz wiedzy \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Wim Fissette, trener wiceliderki \u015bwiatowego rankingu tenisistek.",
        "id": 3555380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art43001451-wim-fissette-trener-igi-swiatek-dla-rzeczpospolitej-zawsze-celem-jest-rozwoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wim Fissette, trener Igi \u015awi\u0105tek, dla \u201eRzeczpospolitej\": Zawsze celem jest rozw\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:07.852211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "W\u00a0ci\u0105gu zaledwie roku gie\u0142dowe ceny kawy si\u0119 podwoi\u0142y, a\u00a0to szale\u0144stwo zaczyna si\u0119 przek\u0142ada\u0107 na znacz\u0105ce podwy\u017cki w\u00a0sklepach. Klienci w\u00a0Polsce, kt\u00f3rzy za cappuccino czy espresso i\u00a0tak ju\u017c p\u0142ac\u0105 dwa-trzy razy wi\u0119cej ni\u017c W\u0142osi, powinni si\u0119 przygotowa\u0107 na lata dro\u017cyzny.",
        "id": 3554970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999111-czarna-rozpacz-nad-espresso-dlaczego-w-polsce-kawa-jest-tak-droga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarna rozpacz nad espresso. Dlaczego w Polsce kawa jest tak droga?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:08.696342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "D\u0142ugie kontrole i niejasny stan faktyczny w post\u0119powaniu b\u0119d\u0105 mniej uci\u0105\u017cliwe dla podatnik\u00f3w. Sejm ko\u0144czy prace nad podatkow\u0105 deregulacj\u0105.",
        "id": 3554973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42996421-fiskus-pobierze-mniej-odsetek-i-zdecyduje-na-korzysc-podatnika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus pobierze mniej odsetek i zdecyduje na korzy\u015b\u0107 podatnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:07.038613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "Donald Trump, komentuj\u0105c rosyjski \u201eakt agresji\u201d na Polsk\u0119, jak to nazwa\u0142o polskie wojsko, pokaza\u0142, \u017ce lojalno\u015b\u0107 ma dla niego znaczenie. Niestety dla Polski to wcale nie jest dobra wiadomo\u015b\u0107",
        "id": 3554968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43001941-michal-szuldrzynski-donald-trump-skomentowal-dronowy-atak-rosji-na-polske-i-nie-jest-to-dobra-wiadomosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Trump skomentowa\u0142 dronowy atak Rosji na Polsk\u0119. I nie jest to dobra wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:07.387108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "Komisja Europejska zap\u0119dzi\u0142a si\u0119 w kozi r\u00f3g tworz\u0105c prawa ograniczaj\u0105ce emisje CO2. Przemys\u0142 uwa\u017ca, \u017ce regulacj\u0119 s\u0105 nie do spe\u0142nienia.",
        "id": 3554969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art43002041-producenci-naczep-komisja-europejska-nas-zlikwiduje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producenci naczep: Komisja Europejska nas zlikwiduje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:06.722681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "Prezydium Naczelnej Izby Lekarskiej domaga si\u0119 wykre\u015blenia z projektu ustawy dot. pomocy obywatelom Ukrainy zapis\u00f3w dotycz\u0105cych ustawy o zawodach lekarza i lekarza dentysty.",
        "id": 3554967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43002011-samorzad-lekarski-krytykuje-nowy-projekt-rzadu-ws-800-i-nie-tylko-niebezpieczne-zjawisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samorz\u0105d lekarski krytykuje nowy projekt rz\u0105du ws. 800+ i nie tylko. \u201eNiebezpieczne zjawisko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:08.181883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin ch\u0119tnie korzysta z\u00a0us\u0142ug \u201epo\u017cytecznych idiot\u00f3w\u201d, ale w\u00a0gruncie rzeczy nimi gardzi. Rosyjski dyktator w\u0142a\u015bnie zrobi\u0142 durni\u00f3w z\u00a0tych wszystkich, kt\u00f3rzy opowiadaj\u0105, \u017ce to nie jest nasza wojna.",
        "id": 3554972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999071-tomasz-p-terlikowski-atak-rosji-czy-to-rzeczywiscie-nie-nasza-wojna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Atak Rosji \u2013 czy to rzeczywi\u015bcie nie nasza wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T07:31:09.623314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:31:05+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy \u015bledczy opublikowali zdj\u0119cia i film przedstawiaj\u0105ce osob\u0119 podejrzan\u0105 o zab\u00f3jstwo konserwatywnego aktywisty Charliego Kirka. W pobli\u017cy miejsca zamachu znaleziono bro\u0144, z kt\u00f3rej prawdopodobnie oddano strza\u0142.",
        "id": 3554974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43001721-zabojstwo-charliego-kirka-opublikowano-zdjecia-podejrzanego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo Charliego Kirka. Opublikowano zdj\u0119cia podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.608393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Viktor Orb\u00e1n, cho\u0107by ca\u0142\u0105 si\u0142\u0105 woli chcia\u0142 wyprze\u0107 coraz bardziej oczywiste fakty, tonie. Dlatego jego komunikaty s\u0105 tak obdarte z\u00a0subtelno\u015bci.",
        "id": 3554596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999321-boguslaw-chrabota-viktora-orbana-moze-uratowac-tylko-wyjscie-wegier-z-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Viktora Orb\u00e1na mo\u017ce uratowa\u0107 tylko wyj\u015bcie W\u0119gier z UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.955565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "W\u00a080. rocznic\u0119 zrzucenia bomb nuklearnych na Japoni\u0119 warto si\u0119gn\u0105\u0107 po wybitn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 z\u00a0dw\u00f3ch reporta\u017cy, pisanych w\u00a0odst\u0119pie 40 lat.",
        "id": 3554598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999181-hiroszima-najwazniejszy-reportaz-xx-wieku-recenzja-ksiazki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eHiroszima. Najwa\u017cniejszy reporta\u017c XX wieku\u201d. Recenzja ksi\u0105\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.062821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Dorota Wysocka-Schnepf: \u201eD\u0142ugo znosi\u0142am \u0142garstwa i\u00a0nagonk\u0119 na moj\u0105 rodzin\u0119. Szkoda czasu na hejter\u00f3w i\u00a0pozwy. Ale pi\u0119tnowanie 14-latka?! Pod\u0142e. Ma\u0142o wam dzieci zaszczutych wskutek polowania na ich rodzic\u00f3w? Spotykamy si\u0119 w\u00a0s\u0105dzie. My doro\u015bli uodpornili\u015bmy si\u0119 na ataki. Ale cierpi\u0119, gdy m\u00f3j synek dr\u017cy, chce ucieka\u0107 z\u00a0Polski, boi si\u0119 tu \u017cy\u0107. Patostreamerzy musz\u0105 za to przeprosi\u0107. I\u00a0zap\u0142aci\u0107. Niech zaboli. Cho\u0107 strat moralnych to nie wyr\u00f3wna. Ale mo\u017ce co\u015b zrozumiej\u0105?\u201d.",
        "id": 3554591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999301-kataryna-wysocka-schnepf-kontra-stanowski-nie-dokladajmy-sie-do-krzywdy-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Wysocka-Schnepf kontra Stanowski. Nie dok\u0142adajmy si\u0119 do krzywdy dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.765425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug bada\u0144 Europejskiej Federacji Transportu i \u015arodowiska (Transport & Environment \u2013 T&E), Mercedes-Benz mo\u017ce by\u0107 jedynym europejskim producentem samochod\u00f3w, kt\u00f3remu grozi niespe\u0142nienie unijnych cel\u00f3w emisyjnych CO2.",
        "id": 3554597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43001691-mercedes-moze-byc-jedynym-producentem-w-ue-ktory-nie-spelni-unijnych-celow-emisyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercedes mo\u017ce by\u0107 jedynym producentem w UE, kt\u00f3ry nie spe\u0142ni unijnych cel\u00f3w emisyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.260146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy \u015bledczy opublikowali zdj\u0119cia i film przedstawiaj\u0105ce osob\u0119 podejrzan\u0105 o zab\u00f3jstwo konserwatywnego aktywisty Charliego Kirka. W pobli\u017cy miejsca zamachu znaleziono bro\u0144, z kt\u00f3rej prawdopodobnie oddano strza\u0142.",
        "id": 3554593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43001721-morderstwo-charliego-kirka-opublikowano-zdjecia-podejrzanego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morderstwo Charliego Kirka. Opublikowano zdj\u0119cia podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.160187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Renault zaprezentowa\u0142 now\u0105 generacj\u0119 Clio. Sz\u00f3sta ods\u0142ona tego miejskiego auta jest wi\u0119ksza i bardziej cyfrowa ni\u017c jej poprzednik. Do tego ma zaskakuj\u0105cy wygl\u0105d.",
        "id": 3554592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art43001731-renault-clio-cos-nowego-i-zaskakujacego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renault Clio: Co\u015b nowego i zaskakuj\u0105cego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:08.899609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug raportu \u015awiatowego Forum Ekonomicznego, do 2034 roku tury\u015bci odb\u0119d\u0105 30 miliard\u00f3w podr\u00f3\u017cy, zar\u00f3wno wewn\u0105trz swoich kraj\u00f3w, jak i zagranicznych, a ca\u0142kowity wk\u0142ad turystyki w gospodark\u0119 \u015bwiata wyniesie 16 bilion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3554590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art42999691-rozpedzona-turystyka-30-miliardow-podrozy-w-dekade-motorem-klasa-srednia-z-azji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozp\u0119dzona turystyka \u2013 30 miliard\u00f3w podr\u00f3\u017cy w dekad\u0119. Motorem klasa \u015brednia z Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.496927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki jest liderem rankingu zaufania - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS.",
        "id": 3554595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43001641-sondaz-tylko-karol-nawrocki-z-zaufaniem-ponad-polowy-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Tylko Karol Nawrocki z zaufaniem ponad po\u0142owy Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:09.392165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:08:08+00:00",
        "description": "Polska przyspiesza zakupy system\u00f3w antydronowych, niemieccy eksporterzy obawiaj\u0105 si\u0119 spadku konkurencyjno\u015bci, a Europejski Bank Centralny ko\u0144czy cykl obni\u017cek st\u00f3p. Niebo nad wschodni\u0105 Polsk\u0105 pozostanie zamkni\u0119te do grudnia.",
        "id": 3554594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42999761-zakupy-systemow-antydronowych-klopoty-niemieckiego-eksportu-i-decyzja-ebc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakupy system\u00f3w antydronowych, k\u0142opoty niemieckiego eksportu i decyzja EBC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:08:10.406070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:00:00+00:00",
        "description": "Eko\u015bciema to spos\u00f3b oszukiwania klient\u00f3w \u2013\u00a0i\u00a0nie jest to tylko polski problem. Europejskie organy regulacyjne zacz\u0119\u0142y sprawdza\u0107, czy\u00a0oznaczenia ekologiczne maj\u0105 uzasadnienie i\u00a0nak\u0142adaj\u0105 kary.",
        "id": 3554599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42990671-teresa-siudem-greenwashing-jak-firmy-oszukuja-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Greenwashing \u2013\u00a0jak firmy oszukuj\u0105 klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:17.295930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Nie s\u0105dz\u0119, \u017ceby zakup samochodu w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci odbywa\u0142 si\u0119 ca\u0142kowicie online. Na ko\u0144cu tej drogi wci\u0105\u017c b\u0119dzie cz\u0142owiek - m\u00f3wi Agnieszka Czajka, Vice President Motors Professionals Europe, OLX Group/Otomoto.",
        "id": 3554280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art43001581-agnieszka-czajka-otomoto-nasza-rola-jest-to-aby-swiat-cyfrowy-i-tradycyjny-wzajemnie-sie-uzupelnialy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Czajka, Otomoto: Nasz\u0105 rol\u0105 jest to, aby \u015bwiat cyfrowy i tradycyjny wzajemnie si\u0119 uzupe\u0142nia\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:17.970661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Kolejne punkty podstawy programowej edukacji zdrowotnej brzmi\u0105 sucho i neutralnie. Jednak w czasach skrajnej polaryzacji, nikt nie wierzy, \u017ce b\u0119d\u0105 prowadzone bez ideologicznej nadbudowy.",
        "id": 3554283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999021-edukacja-zdrowotna-i-wstrzemiezliwa-rewolucja-minister-barbary-nowackiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna i wstrzemi\u0119\u017aliwa rewolucja minister Barbary Nowackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:16.446286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Europa stoi przed kolejn\u0105 rewolucj\u0105 w przemy\u015ble motoryzacyjnym. Komisja Europejska pracuje nad regulacjami, kt\u00f3re mog\u0105 fundamentalnie zmieni\u0107 spos\u00f3b produkcji samochod\u00f3w na Starym Kontynencie. Czy \u201eMade in Europe\u201d to szansa na wzmocnienie konkurencyjno\u015bci, czy kolejne obci\u0105\u017cenie dla kierowc\u00f3w?",
        "id": 3554276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43001621-europejska-motoryzacja-pod-presja-uniezaleznienie-od-azji-czy-wzrost-cen-aut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejska motoryzacja pod presj\u0105: uniezale\u017cnienie od Azji czy wzrost cen aut?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:16.901690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Czy wielkie serce, jakie okazali\u015bmy Ukrai\u0144com, rozgrzesza nas z\u00a0tego, co dzia\u0142o si\u0119 na bagnach i\u00a0w\u00a0lasach mi\u0119dzy Gibami a\u00a0W\u0142odaw\u0105?",
        "id": 3554278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42998961-michal-szuldrzynski-sytuacja-na-granicy-z-bialorusia-powinna-palic-nasze-sumienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Sytuacja na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 powinna pali\u0107 nasze sumienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:16.632990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "1 wrze\u015bnia 1939 r. zamienili stadion na pole bitwy, a\u00a0sportowy str\u00f3j na mundur. Olimpijczycy, mistrzowie Polski, medali\u015bci igrzysk stan\u0119li rami\u0119 w\u00a0rami\u0119 z\u00a0innymi \u017co\u0142nierzami, walcz\u0105c w\u00a0obronie kraju. Niekt\u00f3rzy zgin\u0119li w\u00a0pierwszych dniach wojny, inni trafili do niewoli, a\u00a0jeszcze inni kontynuowali walk\u0119 w\u00a0konspiracji.",
        "id": 3554277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999261-odwaga-nie-konczy-sie-na-stadionie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwaga nie ko\u0144czy si\u0119 na stadionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:17.739207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Pi\u0105te przykazanie to krytyka ka\u017cdej przemocy. Czy to nie jest w\u00a0100 proc. zgodne z\u00a0edukacj\u0105 zdrowotn\u0105? Jak pogodzi\u0107 jej totaln\u0105 negacj\u0119 z\u00a0ide\u0105 cywilizacji \u017cycia?",
        "id": 3554282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999011-po-lekturze-programu-edukacji-zdrowotnej-nauka-budowy-relacji-to-atut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po lekturze programu edukacji zdrowotnej: Nauka budowy relacji to atut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:17.544172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3re drony wlecia\u0142y setki kilometr\u00f3w w g\u0142\u0105b terytorium Polski - m\u00f3wi\u0142 na antenie Fox News wicepremier i minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski komentuj\u0105c na antenie Fox News naruszenie przestrzeni powietrznej Polski przez kilkana\u015bcie rosyjskich dron\u00f3w.",
        "id": 3554281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43001571-radoslaw-sikorski-w-fox-news-mialy-byc-sankcje-na-rosje-byla-alaska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski w Fox News: Mia\u0142y by\u0107 sankcje na Rosj\u0119, by\u0142a Alaska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:18.194392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Sp\u00f3r o Izrael staje si\u0119 w czeskich warunkach jedn\u0105 z ods\u0142on szerszej wojny kulturowej, kt\u00f3rej do\u015bwiadczaj\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa na ca\u0142ym Zachodzie.",
        "id": 3554284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42999041-sasiad-polski-wielkim-sojusznikiem-izraela-co-z-tradycja-obrony-praw-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siad Polski wielkim sojusznikiem Izraela. Co z \u201etradycj\u0105 obrony praw cz\u0142owieka\u201d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:55:17.137077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:55:15+00:00",
        "description": "Po tygodniach dyskusji i wys\u0142uchaniu fali krytyki ze strony bran\u017cy turystycznej, w\u0142adze Wiednia przedstawi\u0142y nowy plan podwy\u017cszenia op\u0142aty miejscowej. Dochodzenie do wy\u017cszej stawki zgodzi\u0142y si\u0119 roz\u0142o\u017cy\u0107 w czasie. Nadal jednak docelowa stawka ma by\u0107 kilka razy wi\u0119ksza.",
        "id": 3554279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42996411-wieden-drozszy-dla-turystow-drastyczna-podwyzka-oplat-za-noclegi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiede\u0144 dro\u017cszy dla turyst\u00f3w. Drastyczna podwy\u017cka op\u0142at za noclegi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:56.556128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Teatr jest form\u0105 otwart\u0105 i ponadczasow\u0105, uporczywa pogo\u0144 w nim za r\u00f3\u017cnymi modami to pu\u0142apka. Owszem odbijamy w nim nasze \u017cycie, ale dzi\u0119ki emocjom promieniuj\u0105cymi ze sceny leczymy dusze \u2013 m\u00f3wi Boris Kudli\u010dka, nowy dyrektor Opery Narodowej",
        "id": 3554001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opera/art42996031-boris-kudlicka-w-operze-narodowej-rewolucja-nie-jest-potrzebna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boris Kudli\u010dka: W Operze Narodowej rewolucja nie jest potrzebna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:56.776698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Testuj\u0105 gotowo\u015b\u0107 Zachodu do odpowiedzi na dzia\u0142ania hybrydowe, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wst\u0119pem do znacznie powa\u017cniejszych krok\u00f3w Moskwy \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Aleksander Klaskouski, znany niezale\u017cny bia\u0142oruski politolog i publicysta portalu Pozirk.",
        "id": 3554002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42995891-czy-rosja-moze-zaatakowac-polske-i-panstwa-baltyckie-bialoruski-ekspert-nie-podczas-manewrow-zapad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 Polsk\u0119 i pa\u0144stwa ba\u0142tyckie? Bia\u0142oruski ekspert: nie podczas manewr\u00f3w \u201eZapad\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:54.703253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Kiepskie dane z rynku pracy zacz\u0119\u0142y sugerowa\u0107 inwestorom, \u017ce najwi\u0119ksza gospodarka \u015bwiata wchodzi w okres dekoniunktury. Przyczyni\u0107 si\u0119 do tego mog\u0142a zar\u00f3wno polityka Fedu, jak i niepewno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z c\u0142ami. Niekt\u00f3rzy licz\u0105 na popraw\u0119 sytuacji w dalszej cz\u0119\u015bci roku.",
        "id": 3553994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42999351-czy-stany-zjednoczone-zblizyly-sie-do-recesji-czy-to-tylko-spowolnienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Stany Zjednoczone zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do recesji, czy to tylko spowolnienie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:56.137604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Przed ostatni\u0105 rund\u0105 Speedway Grand Prix Bartosz Zmarzlik ma tylko trzy punkty przewagi w klasyfikacji generalnej nad Bradym Kurtzem. Na taki sezon kibice \u017cu\u017cla czekali od lat.",
        "id": 3553999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art42994881-kangur-sciga-f-16",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kangur \u015bciga F-16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:56.315443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Jestem pe\u0142en optymizmu przed turniejem, ale zdaj\u0119 te\u017c sobie spraw\u0119, \u017ce mo\u017cna odpa\u015b\u0107 po jednym s\u0142abszym meczu \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d siatkarz Marcin Janusz przed rozpoczynaj\u0105cymi si\u0119 w pi\u0105tek mistrzostwami \u015bwiata.",
        "id": 3554000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art42997551-marcin-janusz-dla-rzeczpospolitej-podejdzmy-do-mistrzostw-swiata-z-pokora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Janusz dla \u201eRzeczpospolitej\": Podejd\u017amy do mistrzostw \u015bwiata z pokor\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:54.406486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Firma b\u0119d\u0105ca biznesowym partnerem CCC ma przed sob\u0105 wa\u017cny rok. W bie\u017c\u0105cym uzgodni\u0142a ju\u017c transakcje za 1,7 mld dol. i mo\u017ce to nie by\u0107 jej ostatnie s\u0142owo. Co to oznacza dla sektora, w kt\u00f3rym dzia\u0142a szereg firm notowanych na GPW?",
        "id": 3553993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42999341-miliardy-na-znane-marki-czyli-abg-buduje-mase-przed-ipo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy na znane marki, czyli ABG buduje mas\u0119 przed IPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:54.156180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Pa\u0144stw \u015bwiadomie naruszaj\u0105cych prawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej nikt nie traktuje powa\u017cnie. Je\u017celi Polska zacznie lu\u017ano traktowa\u0107 ochron\u0119 innowacji, uderzy nie tylko w zagraniczne firmy, ale w sensowno\u015b\u0107 inwestowania w innowacje tak\u017ce u nas.",
        "id": 3553992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42996231-paulina-kieszkowska-ministrze-nie-idzmy-ta-droga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Kieszkowska: Ministrze, nie id\u017amy t\u0105 drog\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:55.557787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Od dekad istotn\u0105 rol\u0119 katalizator\u00f3w wzrostu gospodarczego i transformacji strukturalnej w swoich krajach, a coraz cz\u0119\u015bciej tak\u017ce w uj\u0119ciu mi\u0119dzynarodowym, pe\u0142ni\u0105 banki rozwoju.",
        "id": 3553997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42983441-pierwsza-wiceprezes-bgk-nowy-potencjal-emisji-obligacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza wiceprezes BGK: Nowy potencja\u0142 emisji obligacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:55.806745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Uzbecy buduj\u0105 now\u0105 architektoniczn\u0105 ikon\u0119 Taszkentu, stolicy kraju. Monumentalne muzeum to projekt s\u0142ynnego japo\u0144skiego architekta Tadao Ando, jednego z najwa\u017cniejszych \u017cyj\u0105cych projektant\u00f3w.",
        "id": 3553998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42951931-powstaje-jedno-z-najbardziej-niezwyklych-muzeow-na-swiecie-projekt-tadao-ando",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje jedno z najbardziej niezwyk\u0142ych muze\u00f3w na \u015bwiecie. Projekt Tadao Ando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:54.948438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Odpowiadaj\u0105c na pytanie dziennikarza Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce naruszenie przestrzeni powietrznej Polski przez kilkana\u015bcie rosyjskich dron\u00f3w \u201emog\u0142o by\u0107 pomy\u0142k\u0105\u201d.",
        "id": 3553995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43001551-rosyjskie-drony-nad-polska-donald-trump-to-mogla-byc-pomylka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Donald Trump: To mog\u0142a by\u0107 pomy\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:55.272086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "Zgodnie z przewidywaniami, wst\u0119pn\u0105 opini\u0119 unijnego trybuna\u0142u na temat WIBOR w Polsce ka\u017cda ze stron sporu interpretuje na swoj\u0105 korzy\u015b\u0107. Wydaje si\u0119 jednak, \u017ce o wi\u0119kszym sukcesie, co jest dobr\u0105 informacj\u0105 dla wszystkich, mog\u0105 m\u00f3wi\u0107 banki.",
        "id": 3553996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42997101-wibor-w-centrum-sporu-co-czeka-kredytobiorcow-po-opinii-rzecznika-tsue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIBOR w centrum sporu. Co czeka kredytobiorc\u00f3w po opinii rzecznika TSUE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T03:48:53.904818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:48:53+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce naruszenie przestrzeni powietrznej Polski przez rosyjskie drony mog\u0142o by\u0107 wynikiem pomy\u0142ki.",
        "id": 3553991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43001511-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1297",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:13.862149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "W Polsce wzrasta \u201epopularno\u015b\u0107 oraz sk\u0142onno\u015b\u0107 do radykalizacji\u201d grup kwestionuj\u0105cych obowi\u0105zuj\u0105cy porz\u0105dek prawny \u2013 twierdzi oficjalne czasopismo ABW. Jako przyk\u0142ad podaje wielokrotnie opisywan\u0105 w \u201eRzeczpospolitej\u201d dzia\u0142alno\u015b\u0107 rzekomego prezydenta Jana Zbigniewa Potockiego.",
        "id": 3553784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42988471-abw-ostrzega-przed-samozwanczym-prezydentem-i-innymi-ruchami-antypanstwowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABW ostrzega przed samozwa\u0144czym prezydentem i innymi ruchami antypa\u0144stwowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.902133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Uwa\u017cajcie, komu dajecie w\u0142adz\u0119 \u2013 to najwa\u017cniejszy wniosek dla klient\u00f3w bank\u00f3w p\u0142yn\u0105cy z opinii rzecznika TSUE w sprawie WIBOR. Wysoko\u015b\u0107 wska\u017anika zale\u017cy od poziomu inflacji i st\u00f3p NBP. A te od\u2026 (wstaw w zale\u017cno\u015bci od wyniku wybor\u00f3w).",
        "id": 3553790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42998941-cezary-szymanek-katastrofa-na-razie-odwolana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Szymanek: Katastrofa na razie odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:13.601014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "By wygra\u0107 wojn\u0119, potrzebujemy m.in. zachowa\u0107 spok\u00f3j, wykorzysta\u0107 czas, dobrze si\u0119 zorganizowa\u0107, wznie\u015b\u0107 ponad podzia\u0142y, da\u0107 pa\u0144stwu szans\u0119, poradzi\u0107 sobie z dezinformacj\u0105, zbudowa\u0107 godne zaufania i traktowane jako zas\u00f3b strategiczny media publiczne \u2013 w obecnym kszta\u0142cie takie nie s\u0105. I m\u0105drze u\u0142o\u017cy\u0107 relacje Polski z Ukrain\u0105.",
        "id": 3553782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42996501-estera-flieger-to-jest-nasza-wojna-a-polska-nie-moze-jej-przegrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: To jest nasza wojna, a Polska nie mo\u017ce jej przegra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:15.057720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych dniach armia ma dosta\u0107 zielone \u015bwiat\u0142o na zakup system\u00f3w antydronowych. Wcze\u015bniej rz\u0105d nie potrafi\u0142 znale\u017a\u0107 pieni\u0119dzy i wci\u0105\u017c \u201eprowadzi\u0142 analizy\u201d.",
        "id": 3553791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art42996941-ministerstwo-obrony-przyspiesza-zakup-systemow-antydronowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo obrony przyspiesza zakup system\u00f3w antydronowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.179033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "O 10 tys. wjazd\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c dotychczas w ci\u0105gu zaledwie tygodnia. Na granicy ukrai\u0144sko-polskiej wida\u0107 efekty decyzji w\u0142adz w Kijowie, kt\u00f3re pozwoli\u0142y wyje\u017cd\u017ca\u0107 za granic\u0119 m\u0142odym m\u0119\u017cczyznom w wieku 18-22 lat \u2013 ujawnia \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 3553786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42982391-mlodzi-mezczyzni-z-ukrainy-ruszyli-do-polski-to-efekt-decyzji-kijowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani z Ukrainy ruszyli do Polski. To efekt decyzji Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.393346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Monopol pa\u0144stwa w organizowaniu gier losowych i tych w kasynie internetowym powinien by\u0107 zachowany. Tak samo jak 100-proc. w\u0142asno\u015b\u0107 Skarbu Pa\u0144stwa w naszej sp\u00f3\u0142ce. To dobry model \u2013 przekonuje Beata Stelmach, prezeska zarz\u0105du Totalizatora Sportowego.",
        "id": 3553787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42996781-prezes-totalizatora-sportowego-jest-silne-lobby-ktore-chce-zniesc-monopol-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Totalizatora Sportowego: Jest silne lobby, kt\u00f3re chce znie\u015b\u0107 monopol pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.763583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Polacy nie maj\u0105 jednej odpowiedzi na pytanie, kto lepiej zarz\u0105dza finansami publicznymi: Donald Tusk czy Mateusz Morawiecki. Najnowszy sonda\u017c IBRiS pokazuje niemal idealny remis, a eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce obie ekipy maj\u0105 na koncie zaniedbania.",
        "id": 3553789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42996301-rosnacy-dlug-i-deficyt-jak-polacy-oceniaja-rzad-tuska-na-tle-morawieckiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosn\u0105cy d\u0142ug i deficyt. Jak Polacy oceniaj\u0105 rz\u0105d Tuska na tle Morawieckiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.591374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Stosunkowo ma\u0142e zapotrzebowanie notowano na olej nap\u0119dowy. Wzr\u00f3s\u0142 za to popyt na benzyny i paliwa alternatywne. Ich udzia\u0142 w rynku jest jednak mniejszy ni\u017c diesla. Klienci stacji coraz ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z oferty pozapaliwowej.",
        "id": 3553788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42996211-tego-lata-popyt-na-paliwa-plynne-byl-mniejszy-niz-rok-temu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego lata popyt na paliwa p\u0142ynne by\u0142 mniejszy ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:14.001114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Fiskus zmienia stare interpretacje w sprawie ulgi termomodernizacyjnej. Kiedy\u015b zgadza\u0142 si\u0119, \u017ce mo\u017cna odlicza\u0107 od dochodu wydatki na klimatyzator z funkcj\u0105 grzania, teraz ju\u017c na to nie pozwala. Czy podatnicy musz\u0105 korygowa\u0107 zeznania roczne?",
        "id": 3553785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42996471-ulga-na-termomodernizacje-domu-skarbowka-zmienia-interpretacje-czy-trzeba-oddac-podatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga na termomodernizacj\u0119 domu. Skarb\u00f3wka zmienia interpretacje. Czy trzeba odda\u0107 podatek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:15.252900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Rynkowi najmu daleko do profesjonalizacji. W badaniu Simpl.rent wynajmuj\u0105cy jawi\u0105 si\u0119 jako osoby m\u0142ode, z jednym lokalem, dzia\u0142aj\u0105ce na rynku od zaledwie kilku lat, prowadz\u0105ce biznes samodzielnie i \u201ena wyczucie\u201d.",
        "id": 3553792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42996221-wynajem-mieszkan-gora-kalkulacja-czy-emocje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynajem mieszka\u0144: g\u00f3r\u0105 kalkulacja czy emocje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T02:38:13.705894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T02:38:13+00:00",
        "description": "Rosyjskie \u0107wiczenia \u201eZapad\u201d (tegoroczne odbywaj\u0105 si\u0119 od 12-16 wrze\u015bnia) s\u0142u\u017c\u0105 zastraszaniu pa\u0144stw zachodnich, do\u015b\u0107 cz\u0119sto Polski. Ale ju\u017c kilka razy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce s\u0105 przygotowaniami do prawdziwych inwazji.",
        "id": 3553783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42995871-zapad-2025-rosjanie-manewruja-strachem-nie-po-raz-pierwszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZapad 2025\u201d. Rosjanie manewruj\u0105 strachem. Nie po raz pierwszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T01:25:07.110042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T01:25:06+00:00",
        "description": "Obni\u017cki st\u00f3p procentowych poprawi\u0142y sytuacj\u0119 tych, kt\u00f3rzy przy zakupie mieszkania musz\u0105 si\u0119 posi\u0142kowa\u0107 kredytem. Poprawa jest jednak umiarkowana.",
        "id": 3553491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42990001-czy-beda-jesienne-zniwa-na-rynku-nieruchomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy b\u0119d\u0105 jesienne \u017cniwa na rynku nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T00:12:00.305324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T00:02:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3553173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42999751-kalendarium-piatek-12-wrzesnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 12 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    }
]