[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:40:16.201054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/b8/1e/z32211910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o kilka dni temu przy autostradzie A4 w Pod\u0142\u0119\u017cu niedaleko Krakowa. 28-letni m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 tam kilka strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw, po sprzeczce z kierowc\u0105 lawety. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 3560816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248991,strzelanina-na-mop-ie-pod-krakowem-28-latek-nagle-wyjal-bron.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/b8/1e/z32211910IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Strzelanina na MOP-ie pod Krakowem. 28-latek nag\u0142e wyj\u0105\u0142 bro\u0144. Posz\u0142o o lawet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T20:40:16.345363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/c1/1e/z32248988IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Do dzie\u0142a, panowie ministrowie, tw\u010f\u017c\u02ddrzcie warunki takie, aby Amerykanie chcieli w wi\u0119kszej liczbie do nas ruszy\u0107 - powiedzia\u0142 w Polsat News Marcin Przydacz, szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta.",
        "id": 3560817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248900,prezydencki-minister-popedza-rzadzacych-niechze-dzialaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/c1/1e/z32248988IHG,Karol-Nawrocki-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Prezydencki minister pop\u0119dza rz\u0105dz\u0105cych. \"Niech\u017ce dzia\u0142aj\u0105\". Chodzi o \u017co\u0142nierzy z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:28:12.585581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/c1/1e/z32249011IHG,Rada-Bezpieczenstwa-ONZ---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pro\u015bb\u0119 Polski zosta\u0142o zwo\u0142ane nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Dotyczy ono naruszenia naszej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119.",
        "id": 3560343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248992,nadzwyczajne-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-onz-prawie-50.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b3/c1/1e/z32249011IHG,Rada-Bezpieczenstwa-ONZ---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Prawie 50 pa\u0144stw popar\u0142o stanowisko Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:28:12.838319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/c0/1e/z32247664IHG,Rosyjskie-drony-wlecialy-do-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby ca\u0142y czas prowadz\u0105 poszukiwania obiekt\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. W zwi\u0105zku z tym wojsko zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o si\u0119 z apelem. Jak si\u0119 zachowa\u0107 w przypadku odnalezienia nieznanego obiektu?",
        "id": 3560344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248902,wojsko-nadal-szuka-dronow-wydano-nowy-komunikat-apelujemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/c0/1e/z32247664IHG,Rosyjskie-drony-wlecialy-do-Polski.jpg",
        "title": "Wojsko nadal szuka dron\u010f\u017c\u02ddw. Wydano nowy komunikat. \"Apelujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:28:13.191471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T19:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/c1/1e/z32248077IHG,Panstwowa-Agencja-Atomistyki-pokazala-nowoczesne-m.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stoj\u0105c i w czasie jazdy, z praktycznie dowolnego miejsca w Polsce, mo\u017ce prowadzi\u0107 pomiary promieniowania nowe mobilne laboratorium Pa\u0144stwowej Agencji Atomistyki. Wyj\u0105tkowy pojazd b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 do sta\u0142ego monitoringu promieniowania, ale te\u017c w sytuacjach wyj\u0105tkowych. Takie pomiary mog\u0105 by\u0107 wa\u017cne te\u017c w zwi\u0105zku z budow\u0105 w Polsce elektrowni j\u0105drowej.",
        "id": 3560345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32247993,jedyny-taki-pojazd-w-polsce-agencja-atomistyki-bedzie-nim-monitorowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0d/c1/1e/z32248077IHG,Panstwowa-Agencja-Atomistyki-pokazala-nowoczesne-m.jpg",
        "title": "Jedyny taki pojazd w Polsce. Agencja Atomistyki b\u0119dzie nim monitorowa\u0107 poziom promieniowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T19:28:13.556344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T18:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/c1/1e/z32248840IHG,W-Wohyniu-dron-spadl-na-pole-jednego-z-rolnikow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To by\u0142a technologia lat 30., bo siedz\u0119 w motocyklach i wiem, o co chodzi. Silnik bokser ch\u0142odzony powietrzem, \u015bmig\u0142o o rozpi\u0119to\u015bci 1,5 metra. Uwa\u017cam, \u017ce sko\u0144czy\u0142o mu si\u0119 zasilanie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o znalezionym dronie rolnik z Wohynia. Uwag\u0119 zwraca postawa m\u0119\u017cczyzny po znalezieniu maszyny oraz jego wiedza a temat jej budowy. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 na temat drona?",
        "id": 3560346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248729,rolnik-z-wohynia-bohaterem-internetu-znalazl-na-polu-drona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/c1/1e/z32248840IHG,W-Wohyniu-dron-spadl-na-pole-jednego-z-rolnikow.jpg",
        "title": "Rolnik z Wohynia bohaterem internetu. Znalaz\u0142 na polu drona. Ujawni\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y na temat maszyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:13:14.283946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/c1/1e/z32248282IHG,Bialoruski-czolg-T-72B-podczas-cwiczen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tegoroczne \u0107wiczenia bia\u0142orusko-rosyjskie Zapad s\u0105 cieniem swoich wcze\u015bniejszych edycji. - \u017bo\u0142nierzy jest tak ma\u0142o, \u017ce mamy problem ich znajdowa\u0107 na zdj\u0119ciach satelitarnych - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl Konrad Muzyka. Pow\u010f\u017c\u02ddd jest jeden i oczywisty: Ukraina.",
        "id": 3559747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32248251,zapad-w-tym-roku-jest-wyjatkowy-raczej-nie-tak-jakby-chcial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/da/c1/1e/z32248282IHG,Bialoruski-czolg-T-72B-podczas-cwiczen.jpg",
        "title": "Zapad w tym roku jest wyj\u0105tkowy. Raczej nie tak, jakby chcia\u0142 Kreml",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:13:14.504269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/c1/1e/z32248794IHG,Jacek-Jaskowiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jacek Ja\u015bkowiak wybiera si\u0119 do Izraela. Prezydent Poznania zapowiedzia\u0142, \u017ce we\u017amie tam udzia\u0142 w spotkaniu burmistrz\u010f\u017c\u02ddw \"z uwagi na ich do\u015bwiadczenia w zakresie ochrony ludno\u015bci\". Samorz\u0105dowiec jest krytykowany przez pozna\u0144sk\u0105 Parti\u0119 Razem. \"Co nast\u0119pne? Wycieczka do Rosji i nauka zwalczania dezinformacji?\" - drwi\u0105 dzia\u0142acze.",
        "id": 3559748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248686,prezydent-poznania-chce-uczyc-sie-od-izraela-jak-chronic-ludnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/da/c1/1e/z32248794IHG,Jacek-Jaskowiak.jpg",
        "title": "Prezydent Poznania chce uczy\u0107 si\u0119 od Izraela, jak chroni\u0107 ludno\u015b\u0107. Razem: Wstyd i ha\u0144ba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:13:14.685732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/c1/1e/z32248695IHG,Urzad-Miasta-Krakowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Urz\u0119dzie Miasta Krakowa kto\u015b rozpyli\u0142 dra\u017cni\u0105c\u0105 substancj\u0119 - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Aleksander Miszalski. \"Atak na urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw i mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy przyszli do magistratu, nie ma nic wsp\u010f\u017c\u02ddlnego z debat\u0105 publiczn\u0105. To forma agresji\" - napisa\u0142 prezydent Krakowa. Zapowiedzia\u0142, \u017ce o sytuacji zostan\u0105 poinformowane odpowiednie s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3559749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248639,niebezpieczny-incydent-w-krakowie-kolejne-przekroczenie-granicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/c1/1e/z32248695IHG,Urzad-Miasta-Krakowa.jpg",
        "title": "Niebezpieczny incydent w Krakowie. \"Kolejne przekroczenie granicy\", \"forma agresji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:13:14.894495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T17:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/c1/1e/z32248786IHG,Glosowanie-ws--prezesa-NIK.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wycofa\u0142o kandydatur\u0119 Tadeusza Dziuby na stanowisko prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Decyzj\u0119 podj\u0119to w ostatniej chwili, ju\u017c po przedstawieniu jego kandydatury przez jednego z pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS. Kolejne zaskoczenie przynios\u0142o g\u0142osowanie.",
        "id": 3559750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,197990,32248730,zaskoczenie-podczas-obrad-nad-nowym-prezesem-nik-z-oswiadczeniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d2/c1/1e/z32248786IHG,Glosowanie-ws--prezesa-NIK.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ca wolta podczas obrad nad nowym prezesem NIK. Z o\u015bwiadczeniem wyszed\u0142 Kaczy\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T18:13:15.095511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/b3/1e/z32191671IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk ponownie wyst\u0105pi\u0142 na sejmowej m\u010f\u017c\u02ddwnicy i zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw do Polski. Wspomnia\u0142 mi\u0119dzy innymi o reakcji naszych sojusznik\u010f\u017c\u02ddw i krok\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre podj\u0119li w tej sprawie.",
        "id": 3559751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248736,w-porozumieniu-z-prezydentem-tusk-mowil-w-sejmie-o-wtargnieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/b3/1e/z32191671IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "\"W porozumieniu z prezydentem\". Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w Sejmie o wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T16:47:42.299637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T16:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/c1/1e/z32248509IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Pentagonu zapewni\u0142 w\u0142adze Polski o pe\u0142nym wsparciu w zwi\u0105zku z naruszeniem przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Poinformowa\u0142 o tym minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \"Zapewni\u0142 mnie, \u017ce Polska mo\u017ce liczy\u0107 na przyja\u017a\u0144 i pe\u0142ne sojusznicze wsparcie Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych\" - napisa\u0142 w serwisie X.",
        "id": 3559147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248444,kosiniak-kamysz-rozmawial-z-szefem-pentagonu-ws-rosyjskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bd/c1/1e/z32248509IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Kosiniak-Kamysz rozmawia\u0142 z szefem Pentagonu ws. rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw. Oto co us\u0142ysza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:07.273930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/be/1e/z32239261IHG,Marcin-Przydacz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W rozmowie z Radiem Zet Marcin Przydacz przywo\u0142ywa\u0142 opinie \"obserwator\u010f\u017c\u02ddw, polityk\u010f\u017c\u02ddw i ekspert\u010f\u017c\u02ddw\", wed\u0142ug kt\u010f\u017c\u02ddrych drony mog\u0142y zosta\u0107 \"elektronicznie og\u0142uszone przez stron\u0119 ukrai\u0144sk\u0105\" i z tego powodu przekroczy\u0142y polsk\u0105 granic\u0119. - Trzeba sprawdzi\u0107, czy wszystkie z tych kilkunastu dron\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre dotar\u0142y, rzeczywi\u015bcie by\u0142y wys\u0142ane przez Rosj\u0119. By\u0107 mo\u017ce tam r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c s\u0105 i takie, kt\u010f\u017c\u02ddre przylecia\u0142y nieco przypadkowo - stwierdzi\u0142 Przydacz.",
        "id": 3558388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248343,czesc-dronow-wleciala-przypadkowo-przydacz-o-opiniach-ekspertow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9d/be/1e/z32239261IHG,Marcin-Przydacz.jpg",
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 dron\u010f\u017c\u02ddw wlecia\u0142a przypadkowo? Przydacz o opiniach ekspert\u010f\u017c\u02ddw. \"Trzeba sprawdzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:07.563037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/c1/1e/z32248491IHG,Mark-Rutte.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarz generalny NATO i dow\u010f\u017c\u02dddca si\u0142 sojuszniczych w Europie og\u0142osili now\u0105 inicjatyw\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddrej celem jest wzmocnienie wschodniej flanki sojuszu. - Program skupi si\u0119 na Polsce, ale b\u0119dzie przekracza\u0142 granice jednego kraju - powiedzia\u0142 gen. Alexus Grynkewich.",
        "id": 3558389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32248488,nato-wzmocni-wschodnia-flanke-ogloszono-inicjatywe-wschodni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ab/c1/1e/z32248491IHG,Mark-Rutte.jpg",
        "title": "NATO wzmocni wschodni\u0105 flank\u0119. Og\u0142oszono inicjatyw\u0119 \"Wschodni Stra\u017cnik\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:07.830044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/c1/1e/z32248411IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"To mog\u0142a by\u0107 pomy\u0142ka\" - tak Donald Trump odpowiedzia\u0142 na pytanie o naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez 19 rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw. O s\u0142owa prezydenta USA zosta\u0142 zapytany Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, kt\u010f\u017c\u02ddrego partia - PiS - nie ukrywa sympatii do Trumpa.",
        "id": 3558390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248155,trump-stwierdzil-ze-wtargniecie-19-dronow-do-polski-to-pomylka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/c1/1e/z32248411IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Trump stwierdzi\u0142, \u017ce wtargni\u0119cie 19 dron\u010f\u017c\u02ddw do Polski to \"pomy\u0142ka\". Kaczy\u0144ski mu odpowiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:08.101690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T15:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Patryk M., znany jako \"Wielki Bu\" zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku w Hamburgu. Jak przekazali policjanci, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107 wylecie\u0107 do Zjednoczonych Emirat\u010f\u017c\u02ddw Arabskich. Jest podejrzewany o udzia\u0142 w zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci.",
        "id": 3558391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32248481,akcja-cbsp-zatrzymano-wielkiego-bu-w-hamburgu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Wielki Bu w r\u0119kach policji. Zatrzymano go na lotnisku. \"Tu\u017c przed odlotem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:08.382819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/c1/1e/z32248409IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do spekulacji dotycz\u0105cych wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy PiS z Konfederacj\u0105. - Z takim S\u0142awomirem Mentzenem to \u017cadnej koalicji by\u0107 nie mo\u017ce (...). Je\u015bli nie nast\u0105pi cud w postaci ca\u0142kowitej zmiany pogl\u0105d\u010f\u017c\u02ddw, to ja takiej mo\u017cliwo\u015bci nie widz\u0119 - stwierdzi\u0142 prezes PiS.",
        "id": 3558392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248190,kaczynski-ostro-o-koalicji-pis-z-konfederacja-jesli-nie-nastapi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/59/c1/1e/z32248409IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski ostro o koalicji PiS z Konfederacj\u0105. \"Je\u015bli nie nast\u0105pi cud\". Jest odpowied\u017a Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T15:31:08.637099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T14:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/b9/1e/z32217925IHG,Prezydent-USA-Donald-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ski prezydent Donald Trump po raz kolejny wprawi\u0142 w konfuzj\u0119 polskich polityk\u010f\u017c\u02ddw, tym razem poddaj\u0105c w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 celowo\u015b\u0107 rosyjskiego ataku dronowego na Polsk\u0119. Cho\u0107 stanowisko rz\u0105du jest w tej sprawie jednoznaczne, to ju\u017c z interpretacj\u0105 s\u0142\u010f\u017c\u02ddw prezydenta USA politycy maj\u0105 pewien k\u0142opot. - Trump po prostu nie wie, co zrobi\u0107 z Putinem - ocenia jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw zwi\u0105zanych z dyplomacj\u0105.",
        "id": 3558393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32248074,brak-wiedzy-jezyk-a-moze-bezradnosc-tak-oboz-rzadowy-interpretuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/b9/1e/z32217925IHG,Prezydent-USA-Donald-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Brak wiedzy, j\u0119zyk, a mo\u017ce bezradno\u015b\u0107? Tak ob\u010f\u017c\u02ddz rz\u0105dowy interpretuje s\u0142owa Trumpa o dronowej \"pomy\u0142ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:09:38.810026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/f4/1d/z31408935IHG,Sluzba-Wiezienna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 wi\u0119\u017ania, kt\u010f\u017c\u02ddry w pi\u0105tek samowolnie oddali\u0142 si\u0119 Zak\u0142adu Karnego w Krzywa\u0144cu (wojew\u010f\u017c\u02dddztwo lubuskie). M\u0119\u017cczyzna, jako osadzony w p\u010f\u017c\u02dd\u0142otwartym o\u015brodku, wyszed\u0142 rano do pracy i nie wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 na wyznaczone stanowisko.",
        "id": 3557639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32247855,lubuskie-wiezien-oddalil-sie-z-zakladu-karnego-trwa-oblawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/f4/1d/z31408935IHG,Sluzba-Wiezienna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Lubuskie. Wi\u0119zie\u0144 oddali\u0142 si\u0119 z Zak\u0142adu Karnego. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:09:39.021236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/c1/1e/z32247980IHG,Eurofighter.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy zwi\u0119kszaj\u0105 liczb\u0119 my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw patroluj\u0105cych polskie niebo - przekaza\u0142o niemieckie Ministerstwo Obrony. Wcze\u015bniej na naruszenie przestrzeni powietrznej w Polsce odpowiedzia\u0142a Francja.",
        "id": 3557640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32247835,niemcy-reaguja-na-dzialanie-rosji-zwiekszaja-sily-patrolujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ac/c1/1e/z32247980IHG,Eurofighter.jpg",
        "title": "Niemcy reaguj\u0105 na dzia\u0142anie Rosji. Zwi\u0119kszaj\u0105 si\u0142y patroluj\u0105ce polskie niebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:09:39.196856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/c1/1e/z32248298IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce jego cierpliwo\u015b\u0107 do prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina si\u0119 ko\u0144czy. Prezydent USA odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3557641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32248147,donald-trump-moja-cierpliwosc-do-putina-sie-konczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/c1/1e/z32248298IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump ma teori\u0119, dlaczego rosyjskie drony znalaz\u0142y si\u0119 w Polsce. \"Wpad\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:09:39.425786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/c0/1e/z32247385IHG,Krzysztof-Smiszek--Ewa-Zajaczkowska-Hernik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas czwartkowej debaty w Parlamencie Europejskim dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy Ew\u0105 Zaj\u0105czkowsk\u0105-Hernik z Konfederacji a Krzysztofem \u015amiszkiem z Lewicy. Pad\u0142o mi\u0119dzy innymi wezwanie do p\u010f\u017c\u02ddj\u015bcia na front. Polityczka ca\u0142y czas powtarza, \u017ce \"to nie nasza wojna\".",
        "id": 3557642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32247337,skandaliczne-slowa-poslanki-konfederacji-w-pe-zabieraj-partnera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/59/c0/1e/z32247385IHG,Krzysztof-Smiszek--Ewa-Zajaczkowska-Hernik.jpg",
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa pos\u0142anki Konfederacji w PE: Zabieraj partnera i id\u017a na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T14:09:39.726824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T13:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/bf/1e/z32241406IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cierpkie s\u0142owa prezydenckiego ministra ds. polityki mi\u0119dzynarodowej pod adresem wicepremiera Rados\u0142awa Sikorskiego pad\u0142y na antenie Radia Zet. - Jest bezczelny - stwierdzi\u0142 Marcin Przydacz, m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c o szefie MSZ. Polityk pozwoli\u0142 sobie te\u017c na komentarze dotycz\u0105ce wieku Sikorskiego.",
        "id": 3557643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32247632,prezydencki-minister-ostro-o-sikorskim-bezczelnosc-graniczaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/bf/1e/z32241406IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Prezydencki minister ostro o Sikorskim. \"Bezczelno\u015b\u0107 granicz\u0105ca z chamstwem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:00:21.003037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/c0/1e/z32247789IHG,Defilada-wojskowa-z-okazji-Swieta-Wojska-Polskiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sonda\u017cu na zlecenie \"Super Expressu\" zapytano, czy Polsce grozi wojna. 55 proc. respondent\u010f\u017c\u02ddw odpowiedzia\u0142o twierdz\u0105co. - To dobrze, \u017ce jest \u015bwiadomo\u015b\u0107 istniej\u0105cych zagro\u017ce\u0144 - oceni\u0142 gen. Roman Polko.",
        "id": 3557055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32247622,rosyjskie-drony-nad-polska-zapytano-polakow-o-grozbe-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ed/c0/1e/z32247789IHG,Defilada-wojskowa-z-okazji-Swieta-Wojska-Polskiego.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Zapytano Polak\u010f\u017c\u02ddw o gro\u017ab\u0119 wojny. \"Jest \u015bwiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T13:00:21.223671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T12:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/c0/1e/z32247580IHG,FBI-publikuje-nagranie-i-zdjecia-zabojcy-Charliego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawca zamachu na Charliego Kirka zosta\u0142 zatrzymany - poinformowa\u0142 prezydent USA. Wcze\u015bniej FBI opublikowa\u0142o zdj\u0119cie m\u0119\u017cczyzny podejrzewanego o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo ekstremisty podczas wiecu na uniwersytecie w Utah.",
        "id": 3557056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32247098,fbi-publikuje-nagranie-i-zdjecia-zabojcy-charliego-kirka-7.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/c0/1e/z32247580IHG,FBI-publikuje-nagranie-i-zdjecia-zabojcy-Charliego.jpg",
        "title": "Zatrzymano podejrzanego o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Charliego Kirka. Trump: Kto\u015b go wyda\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:45:11.572372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/c0/1e/z32247659IHG,Rosyjskie-drony-wlecialy-do-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie w zwi\u0105zku z wtargni\u0119ciem rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw na teren Polski - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie.",
        "id": 3556519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32247450,rosyjskie-drony-wlecialy-do-polski-prokuratura-wszczelismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6b/c0/1e/z32247659IHG,Rosyjskie-drony-wlecialy-do-Polski.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony wlecia\u0142y do Polski. Prokuratura: Wszcz\u0119li\u015bmy post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:45:11.739319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/01/1e/z31464513IHG,Sad-wydal-wyrok-ws--psa-Saturna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie uniewinni\u0142 lekarza weterynarii Jacka S., oskar\u017conego o zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami. Chodzi\u0142o o g\u0142o\u015bn\u0105 spraw\u0119 przeszczep\u010f\u017c\u02ddw nerek wykonanych na psach ze schroniska.",
        "id": 3556520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32247296,wycial-nerke-psu-ze-schroniska-by-przeszczepic-ja-rasowemu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/41/01/1e/z31464513IHG,Sad-wydal-wyrok-ws--psa-Saturna.jpg",
        "title": "Wyci\u0105\u0142 nerk\u0119 psu ze schroniska, by przeszczepi\u0107 j\u0105 rasowemu. Szokuj\u0105cy wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T11:45:11.898309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/c0/1e/z32247478IHG,Wladimir-Putin-i-Dimtrij-Pieskow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Obecnie trwa przerwa w negocjacjach rosyjsko-ukrai\u0144skich - poinformowa\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 3556521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32247381,kreml-negocjacje-z-ukraina-zostaja-wstrzymane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/c0/1e/z32247478IHG,Wladimir-Putin-i-Dimtrij-Pieskow.jpg",
        "title": "Kreml: Negocjacje z Ukrain\u0105 zostaj\u0105 wstrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:34:56.287723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T10:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/c0/1e/z32247012IHG,Nikolaj-Statkiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niko\u0142aj Statkiewicz, zwolniony 11 wrze\u015bnia z bia\u0142oruskiego aresztu, zdecydowa\u0142 si\u0119 pozosta\u0107 na terenie Bia\u0142orusi, odmawiaj\u0105c wyjazdu na Litw\u0119 - ujawnili wi\u0119\u017aniowie polityczni oraz wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik polityka.",
        "id": 3555984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246946,opozycjonista-odmowil-wyjazdu-z-bialorusi-zamaskowana-grupa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e4/c0/1e/z32247012IHG,Nikolaj-Statkiewicz.jpg",
        "title": "Opozycjonista odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 wyjazdu z Bia\u0142orusi. Zamaskowani m\u0119\u017cczy\u017ani wywie\u017ali go w nieznanym kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:34:56.479429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/c0/1e/z32247195IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek Reuters poinformowa\u0142 nieoficjalnie, \u017ce \"polscy wojskowi przejd\u0105 szkolenie z zestrzeliwania dron\u010f\u017c\u02ddw\". Ministerstwo Obrony Narodowej zdementowa\u0142o te doniesienia.",
        "id": 3555985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32247080,polscy-zolnierze-pojada-do-ukrainy-mon-komentuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9b/c0/1e/z32247195IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze pojad\u0105 do Ukrainy? MON komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T10:34:56.628167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/c0/1e/z32246713IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Donald Trump chce mie\u0107 otwarte wszystkie \u015bcie\u017cki w kwestii zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. On uwa\u017ca, \u017ce ca\u0142y czas negocjuje z W\u0142adimirem Putinem i nie chce przerywa\u0107 tych \"negocjacji\" - ocenia Magdalena G\u010f\u017c\u02ddrnicka-Partyka w rozmowie z Gazeta.pl, pytana o ostatni\u0105 wypowied\u017a ameryka\u0144skiego prezydenta o ataku rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3555986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32246555,burza-po-slowach-trumpa-ws-polski-ekspertka-prowadzi-teraz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b9/c0/1e/z32246713IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Burza po s\u0142owach Trumpa ws. Polski. Ekspertka: Prowadzi teraz inn\u0105 wojn\u0119. A to jest \"problem europejski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:22:16.642311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/c0/1e/z32245763IHG,Dron-w-Wohyniu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wed\u0142ug naszych informacji granic\u0119 przekroczy\u0142o 21 dron\u010f\u017c\u02ddw - powiedzia\u0142 w Radiu ZET prezydencki minister Marcin Przydacz. Wskaza\u0142, \u017ce tak\u0105 informacj\u0119 ma Pa\u0142ac Prezydencki.",
        "id": 3555580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246925,kancelaria-prezydenta-ma-nowe-informacje-o-liczbie-rosyjskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/c0/1e/z32245763IHG,Dron-w-Wohyniu.jpg",
        "title": "Kancelaria Prezydenta ma nowe informacje o rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw nad Polsk\u0105. Nie by\u0142o ich 19 nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:22:16.914294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/c0/1e/z32246903IHG,Brazylia--Sad-Najwyzszy-skazal-bylego-prezydenta-k.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy w Brazylii skaza\u0142 by\u0142ego prezydenta Jaira Bolsonaro na 27 lat i trzy miesi\u0105ce wi\u0119zienia po tym, jak uzna\u0142, \u017ce jest winny spiskowania w celu dokonania zamachu stanu.",
        "id": 3555581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246753,byly-prezydent-brazylii-skazany-za-udzial-w-spisku-jair-bolsonaro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/c0/1e/z32246903IHG,Brazylia--Sad-Najwyzszy-skazal-bylego-prezydenta-k.jpg",
        "title": "By\u0142y prezydent Brazylii skazany za udzia\u0142 w spisku. Jair Bolsonaro mo\u017ce sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119zieniu reszt\u0119 \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:22:17.295881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/c0/1e/z32246691IHG,Jacek-Czaputowicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y minister spraw zagranicznych Jacek Czaputowicz oceni\u0142, \u017ce incydent z rosyjskimi dronami pokaza\u0142 s\u0142abo\u015b\u0107 polskiego systemu obrony. - Rosja dosta\u0142a jeden sygna\u0142 i temu ten atak s\u0142u\u017cy\u0142 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z RMF FM.",
        "id": 3555582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246639,atak-rosyjskich-dronow-surowa-ocena-czaputowicza-polska-nieprzygotowana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/c0/1e/z32246691IHG,Jacek-Czaputowicz.jpg",
        "title": "Atak rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw. Surowa ocena Czaputowicza. \"Polska nieprzygotowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T09:22:17.674789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T08:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/c0/1e/z32246702IHG,Trump-mowil--pomylce--Rosji-ws--dronow-nad-Polska-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"19 pomy\u0142ek\", \"kiepski \u017cart\", \"jedyny taki g\u0142os\" - to tylko kilka komentarzy do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Donalda Trumpa o tym, \u017ce 19 rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw nad Polsk\u0105 \"mog\u0142o by\u0107 pomy\u0142k\u0105\".",
        "id": 3555583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32246523,fala-komentarzy-po-slowach-trumpa-o-polsce-kiepski-zart.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ae/c0/1e/z32246702IHG,Trump-mowil--pomylce--Rosji-ws--dronow-nad-Polska-.jpg",
        "title": "Fala komentarzy po s\u0142owach Trumpa o Polsce. \"Kiepski \u017cart\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:37.701050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/c0/1e/z32245722IHG,Warszawa--Posiedzenie-Rady-Bezpieczenstwa-Narodowe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wyprzedzi\u0142o Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 w najnowszym sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonym na zlecenie \"Super Expressu\". Najwi\u0119kszym zaskoczeniem jest jednak powr\u010f\u017c\u02ddt do Sejmu koalicjanta, kt\u010f\u017c\u02ddry przez ostatnie miesi\u0105ce by\u0142 pod progiem wyborczym.",
        "id": 3555174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246350,dwa-zaskoczenia-w-nowym-sondazu-zmiana-lidera-i-powrot-koalicjanta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/da/c0/1e/z32245722IHG,Warszawa--Posiedzenie-Rady-Bezpieczenstwa-Narodowe.jpg",
        "title": "Dwa zaskoczenia w nowym sonda\u017cu. Zmiana lidera i powr\u010f\u017c\u02ddt koalicjanta do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:37.846549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/c0/1e/z32246582IHG,Co-mowi-propaganda-Kremla-o-dronach-nad-Polska-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie media pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 przedstawi\u0107 incydent z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez drony jako \"prowokacj\u0119 Kijowa i Warszawy\". Jednocze\u015bnie w propagandowych programach padaj\u0105 gro\u017aby wobec Polski, w tym sugestie nowych atak\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3555175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246133,zolnierz-putina-grozi-polsce-a-co-tak-kwiczycie-polacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/c0/1e/z32246582IHG,Co-mowi-propaganda-Kremla-o-dronach-nad-Polska-.jpg",
        "title": "\"\u017bo\u0142nierz Putina\" grozi Polsce. \"A co tak kwiczycie, Polacy?\". Tak dzia\u0142a propaganda Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:38.004933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/c0/1e/z32246526IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na poligonach Bia\u0142orusi i Rosji rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 strategiczne \u0107wiczenia wojskowe Zapad 2025. Wed\u0142ug ministerstw obrony w Mi\u0144sku i Moskwie manewry obejmuj\u0105 dzia\u0142ania obronne i ofensywne, z u\u017cyciem nowoczesnych system\u010f\u017c\u02ddw rakietowych i broni atomowej w formie symulacji.",
        "id": 3555176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246484,zapad-2025-rosja-i-bialorus-rozpoczely-strategiczne-cwiczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/c0/1e/z32246526IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zapad 2025. \u0106wicz\u0105 nie tylko Rosja i Bia\u0142oru\u015b. \"Nawet 30 tys. \u017co\u0142nierzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:38.155259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/c0/1e/z32246662IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Donalda Trumpa w sprawie ataku rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw na Polsk\u0119. Prezydent USA stwierdzi\u0142, \u017ce \"to mog\u0142a by\u0107 pomy\u0142ka\".",
        "id": 3555177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246604,tusk-reaguje-na-slowa-trumpa-my-rowniez-bysmy-chcieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/86/c0/1e/z32246662IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk reaguje na s\u0142owa Trumpa. \"My r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c by\u015bmy chcieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:38.308163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T07:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/c0/1e/z32246385IHG,Rosyjskie-drony-na-terenie-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Dow\u010f\u017c\u02dddztwo NATO obecnie analizuje sytuacj\u0119\" - donosi Bloomberg. Wed\u0142ug ustale\u0144 agencji odpowied\u017a Sojuszu w zwi\u0105zku z atakiem rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw na Polsk\u0119 ma obj\u0105\u0107 skoordynowane dzia\u0142ania wojskowe.",
        "id": 3555178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32246378,media-nato-odpowie-ws-ataku-rosyjskich-dronow-na-polske-dzialania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/71/c0/1e/z32246385IHG,Rosyjskie-drony-na-terenie-Polski.jpg",
        "title": "Media: NATO odpowie ws. ataku rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw na Polsk\u0119. \"Dzia\u0142ania wojskowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:38.469278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/c0/1e/z32244618IHG,Karol-Nawrocki--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>CBOS zapyta\u0142 Polak\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrym politykom ufaj\u0105 najbardziej. Pierwsze miejsce w rankingu nale\u017cy do prezydenta Karola Nawrockiego. Kto pojawi\u0142 si\u0119 na kolejnych miejscach zestawienia?",
        "id": 3555179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246337,polacy-wskazali-komu-ufaja-najbardziej-karol-nawrocki-miazdzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8a/c0/1e/z32244618IHG,Karol-Nawrocki--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Polacy wskazali, komu ufaj\u0105 najbardziej. Karol Nawrocki mia\u017cd\u017cy konkurencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T08:08:38.581593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T06:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/bd/1e/z32234174IHG,Donald-Trump--prezydent-USA-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"B\u0119d\u0119 zapami\u0119tany jako ten, kt\u010f\u017c\u02ddry czyni pok\u010f\u017c\u02ddj\" - og\u0142asza\u0142 Donald Trump podczas swojego zaprzysi\u0119\u017cenia. Osiem miesi\u0119cy p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej wojna Rosji w Ukrainie dalej trwa. Izrael przy pomocy ameryka\u0144skiego sprz\u0119tu morduje Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw. USA zrzuca\u0142o w tym czasie bomby na Iran i Jemen. A go\u0142\u0105bek pokoju z Bia\u0142ego Domu w sprawach wojny nie powiedzia\u0142 jeszcze ostatniego s\u0142owa - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl.",
        "id": 3555180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32238331,koniec-z-pokojem-trump-zalozyl-ministerstwo-wojny-i-grozi-apokalipsa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/bd/1e/z32234174IHG,Donald-Trump--prezydent-USA-.jpg",
        "title": "Koniec z pokojem. Trump za\u0142o\u017cy\u0142 ministerstwo wojny i grozi apokalips\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T06:40:27.755410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T05:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/c0/1e/z32246343IHG,Radoslaw-Sikorski--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce naruszenie przez Rosj\u0119 polskiej przestrzeni powietrznej przy u\u017cyciu dron\u010f\u017c\u02ddw mog\u0142o by\u0107 pomy\u0142k\u0105. Do wypowiedzi prezydenta USA odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3554732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246308,sikorski-stanowczo-reaguje-na-slowa-trumpa-poszlo-o-rosyjskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/47/c0/1e/z32246343IHG,Radoslaw-Sikorski--Donald-Trump.jpg",
        "title": "Sikorski stanowczo reaguje na s\u0142owa Trumpa. Posz\u0142o o rosyjskie drony nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:23:01.640287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/c0/1e/z32246319IHG,Atak-dronow-na-Rosje--Wsrod-celow-Moskwa-i-Smolens.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Moskwa, Sankt Petersburg, Smole\u0144sk - mi\u0119dzy innymi te miasta Rosji zosta\u0142y w nocy zaatakowane przez drony. Wiadomo\u015b\u0107 podaj\u0105 ukrai\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a w Rosji.",
        "id": 3554432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246304,atak-dronow-na-rosje-wsrod-celow-moskwa-i-smolensk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2f/c0/1e/z32246319IHG,Atak-dronow-na-Rosje--Wsrod-celow-Moskwa-i-Smolens.jpg",
        "title": "Atak dron\u010f\u017c\u02ddw na Rosj\u0119. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd cel\u010f\u017c\u02ddw Moskwa i Smole\u0144sk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:23:01.879064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/c0/1e/z32246287IHG,Terespol--Polska-zamknela-granice-z-Bialorusia--Sz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Punktualnie o p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy Polska zamkn\u0119\u0142a przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 w zwi\u0105zku z manewrami wojskowymi Rosji i Bia\u0142orusi Zapad 25. - Podejmujemy decyzj\u0119 z pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za bezpiecze\u0144stwo Polak\u010f\u017c\u02ddw - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w nocnym wyst\u0105pieniu szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski podczas wizyty w Terespolu.",
        "id": 3554433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32246277,w-nocy-szef-mswia-pojechal-na-granice-z-bialorusia-agresywne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0f/c0/1e/z32246287IHG,Terespol--Polska-zamknela-granice-z-Bialorusia--Sz.jpg",
        "title": "W nocy szef MSWiA pojecha\u0142 na granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. \"Agresywne warianty wojenne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T05:23:02.064841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/b9/1e/z32217913IHG,Prezydenta-Karol-Nawrocki-i-premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wtorkowo-\u015brodowy atak rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw na terytorium Polski spowodowa\u0142 ocieplenie w relacjach obozu rz\u0105dowego z prezydentem Karolem Nawrockim, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w ostatnich dniach demonstrowali jedno\u015b\u0107 i postanowili rami\u0119 w rami\u0119 walczy\u0107 o mi\u0119dzynarodowe wsparcie dla naszego kraju. Ale czy to trwa\u0142a poprawa stosunk\u010f\u017c\u02ddw mi\u0119dzy obydwoma g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnymi o\u015brodkami w\u0142adzy? - Nawrocki jest jak taran, nie odpu\u015bci - prognozuje polityk zwi\u0105zany z obozem rz\u0105dowym.",
        "id": 3554434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32245291,koniec-kryzysu-na-linii-duzy-palac-maly-palac-wojna-polsko-polska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/39/b9/1e/z32217913IHG,Prezydenta-Karol-Nawrocki-i-premier-Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Koniec kryzysu na linii \"du\u017cy pa\u0142ac\" - \"ma\u0142y pa\u0142ac\"? \"Wojna polsko-polska musi trwa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek, Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:17:41.158469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T04:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/bf/1e/z32242232IHG,Lekarze-w-Strefie-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Codziennie do szpitali w Strefie Gazy trafia 500-700 nowych rannych, cho\u0107 w nielicznych dzia\u0142aj\u0105cych plac\u010f\u017c\u02ddwkach nie ma pracownik\u010f\u017c\u02ddw, sprz\u0119tu, znieczulenia, pr\u0105du i jedzenia. - Operujemy do p\u010f\u017c\u02dd\u017ana, czasem do rana. To b\u0142\u0119dne ko\u0142o - s\u0142yszymy od dr. Hasana Sabbaha, jednego z lekarzy wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracuj\u0105cych z Polsk\u0105 Misj\u0105 Medyczn\u0105, z kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 wsp\u010f\u017c\u02ddlnie uruchamiamy zbi\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 na pomoc dla Gazy.",
        "id": 3554117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32239567,lekarz-ze-strefy-gazy-koledzy-przerywaja-operacje-bo-sa-zbyt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/38/bf/1e/z32242232IHG,Lekarze-w-Strefie-Gazy.jpg",
        "title": "Lekarz ze Strefy Gazy: Koledzy przerywaj\u0105 operacje, bo s\u0105 zbyt g\u0142odni. \"Potrzebujemy wszystkiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "krz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:17:41.269361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/c0/1e/z32245956IHG,Byki--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie gminy K\u0142ecko w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim byki staranowa\u0142y oko\u0142o 60-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Informacj\u0119 o tragedii przekaza\u0142 \"G\u0142os Wielkopolski\".",
        "id": 3554118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32245933,tragedia-w-wielkopolsce-byki-staranowaly-mezczyzne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/c0/1e/z32245956IHG,Byki--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragedia w Wielkopolsce. Byki staranowa\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-12T04:17:41.384937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-12T03:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/c0/1e/z32246130IHG,Benjamin-Netanjahu-zatwierdza-budowe-osiedla-na-Za.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael chce zbudowa\u0107 pot\u0119\u017cne osiedle na kluczowym obszarze okupowanego Zachodniego Brzegu. Podczas specjalnej ceremonii ten plan zatwierdzi\u0142 Benjamin Netanjahu. Premier og\u0142asza\u0142, \u017ce to miejsce nale\u017cy do Izraela.",
        "id": 3554119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32246109,netanjahu-zatwierdza-kolonizacje-na-zachodnim-brzegu-nie-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/72/c0/1e/z32246130IHG,Benjamin-Netanjahu-zatwierdza-budowe-osiedla-na-Za.jpg",
        "title": "Netanjahu zatwierdza kolonizacj\u0119 na Zachodnim Brzegu. \"Nie b\u0119dzie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego\"",
        "vote": 0
    }
]