[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:13.333466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T23:30:12+00:00",
        "description": "Ustawa wprowadzaj\u0105ca do porz\u0105dku prawnego now\u0105 form\u0119 ochrony \u2013 tzw. lasy spo\u0142eczne \u2013 zostanie przyj\u0119ta przez parlament w przysz\u0142ym roku",
        "id": 3081083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/lasy/art42649841-w-polskich-miastach-pojawia-sie-lasy-spoleczne-nowy-projekt-resortu-srodowiska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W polskich miastach pojawi\u0105 si\u0119 lasy spo\u0142eczne. Nowy projekt resortu \u015brodowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:10.103898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Do wzrostu bezpiecze\u0144stwa na polskich drogach przyczynia si\u0119 kampania spo\u0142eczna \u201eNoga z gazu! Zwierz\u0119ta nie znaj\u0105 znak\u00f3w drogowych\u201d ostrzegaj\u0105ca przed skutkami zderze\u0144 z dzikimi zwierz\u0119tami. Co zrobi\u0107, gdy do takiego zdarzenia dojdzie?",
        "id": 3080666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/przejazdy/art42653711-bezpieczniej-na-drogach-takze-dzieki-mysliwym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczniej na drogach tak\u017ce dzi\u0119ki my\u015bliwym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:10.294366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Fundacje rodzinne staj\u0105 si\u0119 coraz popularniejszym narz\u0119dziem dla polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w oraz rodzin biznesowych, umo\u017cliwiaj\u0105cym zarz\u0105dzanie maj\u0105tkiem i\u00a0sukcesj\u0105 \u2013 ocenia Hubert Kr\u00f3lak, dyrektor Departamentu Rozwoju Bankowo\u015bci Prywatnej w\u00a0Banku Pekao SA.",
        "id": 3080667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42653801-fundacja-rodzinna-czyli-miedzypokoleniowy-skarbiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja rodzinna, czyli mi\u0119dzypokoleniowy skarbiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:09.731802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Ponad 65 mld z\u0142 rocznie wyp\u0142ywa z Polski do nielegalnych operator\u00f3w hazardowych. Gracze cz\u0119sto nie maj\u0105 \u015bwiadomo\u015bci, \u017ce \u0142ami\u0105 prawo. Czy Polska jest gotowa stawi\u0107 czo\u0142a temu wyzwaniu?",
        "id": 3080664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42653771-jak-powinnismy-walczyc-z-nielegalnym-hazardem-w-sieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak powinni\u015bmy walczy\u0107 z nielegalnym hazardem w sieci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:09.522790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Zyskali\u015bmy powszechne uznanie globalnej i bardzo konkurencyjnej bran\u017cy za nasz\u0105 sprawno\u015b\u0107 w dzia\u0142aniu w dziedzinie handlu i inwestycji praktycznie na wszystkich kontynentach \u2013 m\u00f3wi Janusz W\u0142adyczak, prezes KUKE po zwyci\u0119stwie w \u015bwiatowym konkursie \u201eLeaders in Trade\u201d.",
        "id": 3080663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art42622401-janusz-wladyczak-kuke-zbudowala-swa-swiatowa-rozpoznawalnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz W\u0142adyczak: KUKE zbudowa\u0142a sw\u0105 \u015bwiatow\u0105 rozpoznawalno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:09.331822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Przychody biura podr\u00f3\u017cy Rainbow w maju wynios\u0142y 284,1 miliona z\u0142otych, co w\u00a0por\u00f3wnaniu z\u00a0tym samym okresem rok wcze\u015bniej oznacza\u0142o spadek o 0,4 procent - informuje w najnowszym komunikacie swoich akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ka Rainbow Tours.",
        "id": 3080662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42654101-rainbow-zwiekszylo-przychody-ze-sprzedazy-wycieczek-i-hoteli-o-ponad-12-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rainbow zwi\u0119kszy\u0142o przychody ze sprzeda\u017cy wycieczek i hoteli o ponad 12 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:09.927611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Moda na motocykle przybiera na sile ju\u017c od kilku lat. W ubieg\u0142ym roku liczba nowych rejestracji by\u0142a dwa razy wy\u017csza ni\u017c pi\u0119\u0107 lat wcze\u015bniej.",
        "id": 3080665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/dwa-kolka/art42653751-sprzedaz-motocykli-mocno-sie-rozpedza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c motocykli mocno si\u0119 rozp\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:25:09.132593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:25:08+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski Senat i Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142y \u201eBig Beautiful Bill\u201d Trumpa, bran\u017ca logistyczna ostrzega przed kolejkami na granicach, a europejskie firmy protestuj\u0105 przeciwko unijnym regulacjom AI. USA za\u015b dotrzymuj\u0105 umowy z Chinami.",
        "id": 3080661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42654081-ustawa-trumpa-obawy-firm-transportowych-biznes-przeciw-unijnym-regulacjom-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa Trumpa, obawy firm transportowych, biznes przeciw unijnym regulacjom AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:20:03.892676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:20:03+00:00",
        "description": "Wyrok s\u0105du mia\u0142 zako\u0144czy\u0107 czteroletni\u0105 tu\u0142aczk\u0119 rodzin ze Staszowa. Miasto ma odbudowa\u0107 zniszczon\u0105 kamienic\u0119. Zamiast szuka\u0107 rozwi\u0105zania, urz\u0119dnicy odwo\u0142uj\u0105 si\u0119 od postanowienia organ\u00f3w sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3080370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42654051-panstwo-w-panstwie-wybuch-gazu-lata-tulaczki-i-walka-z-urzednikami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo w pa\u0144stwie. Wybuch gazu, lata tu\u0142aczki i walka z urz\u0119dnikami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:20:04.171023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:20:03+00:00",
        "description": "Michael Madsen, aktor, kt\u00f3rego kojarzymy g\u0142\u00f3wnie z r\u00f3l w kultowych filmach Quentina Tarantino, takich jak \u201eKill Bill\u201d czy \u201eReservoir Dogs\u201d, zmar\u0142 w wieku 67 lat. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci potwierdzi\u0142 magazyn Variety.",
        "id": 3080371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42654031-zmarl-michael-madsen-znany-aktor-filmow-quentina-tarantino",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 Michael Madsen, znany aktor film\u00f3w Quentina Tarantino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:15:07.494770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:15:06+00:00",
        "description": "S\u0105d nie b\u0119dzie czeka\u0142 na dogadanie si\u0119 wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicieli i zniesie wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci na \u017c\u0105danie jednego z nich.",
        "id": 3079900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42636521-lepiej-dzielic-dzialke-zgodnie-niz-przed-sadem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lepiej dzieli\u0107 dzia\u0142k\u0119 zgodnie ni\u017c przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:15:07.739165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:15:06+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Z\u0105bki w powiecie wo\u0142omi\u0144skim p\u0142onie dach i poddasze wielorodzinnego domu na osiedlu Kopernika, przy ulicy Powsta\u0144c\u00f3w. Na miejsce \u015bci\u0105gni\u0119to si\u0142y z Warszawy i s\u0105siednich powiat\u00f3w. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 utrudnia bardzo silny wiatr.",
        "id": 3079901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art42653861-ogromny-pozar-w-podwarszawskich-zabkach-plonie-kompleks-budynkow-mieszkalnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w podwarszawskich Z\u0105bkach. P\u0142onie kompleks budynk\u00f3w mieszkalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:12.549279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:10:12+00:00",
        "description": "Cho\u0107 wida\u0107 nieco wi\u0119ksze zainteresowanie technikami, to wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u00f3smoklasist\u00f3w stara si\u0119 o miejsca w liceach. Szczeg\u00f3lnie popularne s\u0105 te o profilach \u015bcis\u0142ych \u2013 z rozszerzon\u0105 biologi\u0105, chemi\u0105, matematyk\u0105 i fizyk\u0105. M\u0142odzi stawiaj\u0105 tak\u017ce na nauk\u0119 j\u0119zyk\u00f3w obcych.",
        "id": 3079381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art42651951-osmoklasisci-chca-byc-lekarzami-zawrotna-popularnosc-klas-biologiczno-chemicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3smoklasi\u015bci chc\u0105 by\u0107 lekarzami. Zawrotna popularno\u015b\u0107 klas biologiczno-chemicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:12.781530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:10:12+00:00",
        "description": "Wynagrodzenie adwokata za prowadzenie sprawy obejmuje te\u017c reprezentowanie strony przy zabezpieczeniu na czas procesu - stwierdzi\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy w uchwale.",
        "id": 3079382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42651981-postepowanie-zabezpieczajace-nie-daje-ekstra-zaplaty-na-prawnika-sad-najwyzszy-orzekl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Post\u0119powanie zabezpieczaj\u0105ce nie daje ekstra zap\u0142aty na prawnika. S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:12.990180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:10:12+00:00",
        "description": "Przedstawiciele w\u0142adz czo\u0142owych polskich uniwersytet\u00f3w medycznych rozmawiali o roli uczelni i autorytet\u00f3w w szerzeniu wiedzy medycznej opartej na badaniach naukowych w obliczu zalewu dezinformacji dotycz\u0105cej zdrowia.",
        "id": 3079383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/innowacje-w-medycynie/art42653731-wyzwania-edukacji-medycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyzwania edukacji medycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:05:08.108943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:05:07+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Caty McNally 5:7, 6:2, 6:1 i awansowa\u0142a do trzeciej rundy Wimbledonu. Jej kolejn\u0105 rywalk\u0105 b\u0119dzie inna Amerykanka Danielle Collins.",
        "id": 3078912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42653571-nie-draznic-igi-swiatek-najpierw-klopoty-a-potem-awans-polki-do-trzeciej-rundy-wimbledonu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dra\u017cni\u0107 Igi \u015awi\u0105tek. Najpierw k\u0142opoty, a potem awans Polki do trzeciej rundy Wimbledonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:05:08.385309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:05:07+00:00",
        "description": "Podczas czwartkowej rozmowy telefonicznej W\u0142adimir Putin zakomunikowa\u0142 Donaldowi Trumpowi, \u017ce Rosja jest gotowa do negocjacji pokojowych z Ukrain\u0105, ale nie cofnie si\u0119 o krok i \u201especjalna operacja wojskowa\u201d osi\u0105gnie za\u0142o\u017cone cele.",
        "id": 3078913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42653391-rozmowa-trump-putin-cele-specjalnej-operacji-wojskowej-pozostaja-niezmienne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Putin. \u201eCele specjalnej operacji wojskowej pozostaj\u0105 niezmienne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:00:07.350917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:00:06+00:00",
        "description": "Przed planowanymi rozmowami na temat propozycji rozejmu popieranej przez Waszyngton, zar\u00f3wno Hamas, jak i Izrael jasno okre\u015blili swoje stanowiska. Hamas zasugerowa\u0142, \u017ce jest otwarty na porozumienie, podczas gdy premier Izraela Beniamin Netanjahu zapowiedzia\u0142, \u017ce \u201enie b\u0119dzie Hamasu\u201d w powojennej Strefie Gazy.",
        "id": 3078368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42652201-przed-rozmowami-o-rozejmie-netanjahu-stawia-sprawe-jasno-nie-ma-miejsca-w-gazie-dla-hamasu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed rozmowami o rozejmie Netanjahu stawia spraw\u0119 jasno. Nie ma miejsca w Gazie dla Hamasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:00:06.597059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:00:06+00:00",
        "description": "Tylko 4,5 proc. kobiet w Polsce deklaruje bardzo wysoki dobrostan, a a\u017c 90 proc. przyznaje, \u017ce codziennie odczuwa presj\u0119, by dawa\u0107 rad\u0119 \u2013 zawsze i we wszystkim. Raport PKO Ubezpieczenia \u201eDobrostan Polek 2025. Jak dzisiaj czuj\u0105 si\u0119 kobiety\u201d dostarcza wa\u017cnych informacji o emocjach i problemach Polek.",
        "id": 3078365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42652401-raport-dobrostan-polek-2025-pokazal-ile-musi-dzis-zarabiac-kobieta-zeby-dobrze-sie-czuc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport \u201eDobrostan Polek 2025\u201d pokaza\u0142, ile musi dzi\u015b zarabia\u0107 kobieta, \u017ceby dobrze si\u0119 czu\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:00:07.018094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:00:06+00:00",
        "description": "Przewo\u017anik liczy, \u017ce restrukturyzacja pozwoli mu wypracowa\u0107 w przysz\u0142ym roku zysk operacyjny i podnie\u015b\u0107 jako\u015b\u0107 us\u0142ug.",
        "id": 3078367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42652781-wiecej-kontenerow-i-mniej-wegla-w-pkp-cargo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej kontener\u00f3w i mniej w\u0119gla w PKP Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:00:06.788769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:00:06+00:00",
        "description": "Indeks polskich du\u017cych sp\u00f3\u0142ek wreszcie wybi\u0142 si\u0119 z dziesi\u0119ciotygodniowej konsolidacji i finiszowa\u0142 na najwy\u017cszym poziomie w tym roku. WIG ustanowi\u0142 kolejny raz rekord.",
        "id": 3078366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42653011-wig20-bez-rekordu-intra-ale-z-najwyzszym-zamknieciem-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 bez rekordu intra, ale z najwy\u017cszym zamkni\u0119ciem w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:05.224537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Jeste\u015bmy sk\u0142onni dalej obni\u017ca\u0107 stopy procentowe, je\u015bli inflacja b\u0119dzie si\u0119 zachowywa\u0107 tak, jak to przewidujemy \u2013 powiedzia\u0142 podczas czwartkowej konferencji prasowej prezes NBP Adam Glapi\u0144ski.",
        "id": 3077729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42652081-adam-glapinski-prezes-nbp-rpp-jest-sklonna-dalej-obnizac-stopy-procentowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski, prezes NBP: RPP jest sk\u0142onna dalej obni\u017ca\u0107 stopy procentowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:05.432673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Donald Trump obiecywa\u0142 wywr\u00f3ci\u0107 stolik, a tymczasem \u2013 jak m\u00f3wi J\u0119drzej Bielecki \u2013 \u201epokaza\u0142, \u017ce jest przyjacielem miliarder\u00f3w, a nie biednych ludzi\u201d. Najnowsza ustawa Big Beautiful Bill to finansowa rewolucja, kt\u00f3ra mo\u017ce przeora\u0107 Ameryk\u0119 na d\u0142ugie lata. Ulgi dla najbogatszych, ci\u0119cia socjalne, rekordowy d\u0142ug i bunt nawet w\u015br\u00f3d republikan\u00f3w.",
        "id": 3077730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42651691-czy-ustawa-big-beautiful-bill-to-poczatek-konca-politycznego-mitu-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ustawa Big Beautiful Bill to pocz\u0105tek ko\u0144ca politycznego mitu Donalda Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:04.684430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce prezydent USA Donald Trump podpisze w pi\u0105tek 4 lipca, w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci, ustaw\u0119, kt\u00f3ra zmieni Stany Zjednoczone na lata. Mimo \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w j\u0105 odrzuca.",
        "id": 3077726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42651531-jedrzej-bielecki-pyrrusowe-zwyciestwo-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Pyrrusowe zwyci\u0119stwo Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:05.086056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerowie pierwszej linii metra zostali ewakuowani ze stacji linii M1 od Dworca Gda\u0144skiego do Centrum. Na Dworzec Gda\u0144ski przyjecha\u0142y wozy stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3077728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/komunikacja/art42652151-metro-nie-kursuje-od-slodowca-do-stacji-centrum-podejrzenie-ze-cos-sie-pali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metro nie kursuje od S\u0142odowca do stacji Centrum. \u201ePodejrzenie, \u017ce co\u015b si\u0119 pali\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:04.892525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Udzielony przez PKO Bank Polski kredyt deweloper przeznaczy na budow\u0119 wielofunkcyjnego kompleksu Swobodna Spot we Wroc\u0142awiu.",
        "id": 3077727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42652141-ponad-27-mln-euro-dla-spolki-echo-investment",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 27 mln euro dla sp\u00f3\u0142ki Echo Investment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:04.495018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "Podstawowa \u017cyczliwo\u015b\u0107 wobec innego cz\u0142owieka jest warunkiem, \u017ceby przetrwa\u0107, czy to w d\u017cungli korporacji, czy na wakacjach. Przyk\u0142ad? Potencjalnie \u015bmiertelna przygoda nad jeziorem Nies\u0142ysz.",
        "id": 3077725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art42650341-ptak-iglewska-zamykanie-oczu-na-drugiego-czlowieka-nie-procentuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptak-Iglewska: Zamykanie oczu na drugiego cz\u0142owieka nie procentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:55:04.263098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:55:03+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek liderzy koalicji zn\u00f3w spotkaj\u0105 si\u0119, by rozmawia\u0107 o rekonstrukcji rz\u0105du. Donald Tusk ma przedstawi\u0107 plan najwi\u0119kszych zmian w swoim gabinecie od pocz\u0105tku kadencji. Atmosfera w obozie rz\u0105dz\u0105cym jest jednak napi\u0119ta jak nigdy \u2014 na co sk\u0142ada si\u0119 kilka powa\u017cnych kryzys\u00f3w i spadaj\u0105ce notowania.",
        "id": 3077724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42650971-rekonstrukcja-rzadu-rosnie-napiecie-przed-kolejnym-spotkaniem-liderow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Ro\u015bnie napi\u0119cie przed kolejnym spotkaniem lider\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:17.791991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:16+00:00",
        "description": "Platforma e-commerce Allegro zamkn\u0119\u0142a swoj\u0105 debiutanck\u0105 emisj\u0119 obligacji z du\u017cym sukcesem.",
        "id": 3077195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42651721-allegro-sprzedalo-obligacje-za-1-mld-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro sprzeda\u0142o obligacje za 1 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:18.000020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:16+00:00",
        "description": "Teleskop badawczy ATLAS wykry\u0142 obiekt mi\u0119dzygwiezdny, kt\u00f3ry wlecia\u0142 do naszego Uk\u0142adu S\u0142onecznego. Obecnie kieruje si\u0119 w stron\u0119 S\u0142o\u0144ca, a jego trajektoria i pr\u0119dko\u015b\u0107 wskazuj\u0105, \u017ce pochodzi z innego uk\u0142adu planetarnego. Co wiemy o tym obiekcie?",
        "id": 3077196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42651701-astronomowie-odkryli-nowy-obiekt-spoza-ukladu-slonecznego-czy-zagraza-ziemi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomowie odkryli nowy obiekt spoza Uk\u0142adu S\u0142onecznego. Czy zagra\u017ca Ziemi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:17.342484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:16+00:00",
        "description": "W czerwcu stworzono w USA 147 tys. nowych etat\u00f3w (licz\u0105c poza rolnictwem), podczas gdy \u015brednio prognozowano, \u017ce przyb\u0119dzie ich 110 tys. Spad\u0142y wi\u0119c szans\u0119 na lipcowe ci\u0119cie st\u00f3p procentowych przez Fed.",
        "id": 3077193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42652071-dobra-sytuacja-na-rynku-pracy-w-usa-moze-zniechecic-fed-do-ciecia-stop",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra sytuacja na rynku pracy w USA mo\u017ce zniech\u0119ci\u0107 Fed do ci\u0119cia st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:18.230316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:16+00:00",
        "description": "Najwyra\u017aniej Pawe\u0142 Bejda, przeczuwaj\u0105c rych\u0142y upadek rz\u0105du, szuka nowego zaj\u0119cia. Postanowi\u0142 sprawdzi\u0107 si\u0119 jako komik. Wysz\u0142o troch\u0119 \u015bmiesznie.",
        "id": 3077197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42651811-maciej-milosz-wiceminister-obrony-probuje-sil-w-stand-upie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Mi\u0142osz: Wiceminister obrony pr\u00f3buje si\u0142 w stand-upie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:17.551496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:16+00:00",
        "description": "Ministerstwo Obrony Rosji oficjalnie potwierdzi\u0142o, \u017ce nie \u017cyje zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej. Genera\u0142 major Michai\u0142 Gudkow zgin\u0105\u0142 w obwodzie kurskim.",
        "id": 3077194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42651511-rosja-stracila-kolejnego-generala-zginal-zastepca-dowodcy-rosyjskiej-marynarki-wojennej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straci\u0142a kolejnego genera\u0142a. Zgin\u0105\u0142 zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:45:11.754775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:45:10+00:00",
        "description": "Na kary pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu i grzywny warszawski s\u0105d rejonowy skaza\u0142 w czwartek dw\u00f3ch funkcjonariuszy sto\u0142ecznej milicji, kt\u00f3rzy typowali w stanie wojennym opozycjonist\u00f3w do odbycia s\u0142u\u017cby wojskowej.",
        "id": 3076566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42651651-byli-milicjanci-skazani-za-represje-w-stanie-wojennym-kary-wiezienia-i-grzywny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli milicjanci skazani za represje w stanie wojennym. Kary wi\u0119zienia i grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:45:12.173603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:45:10+00:00",
        "description": "Prokurator krajowy Dariusz Korneluk poinformowa\u0142 w czwartek o post\u0119pach \u015bledztwa w sprawie nadu\u017cy\u0107 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Poda\u0142, kiedy do s\u0105du trafi\u0105 akty oskar\u017cenia w w\u0105tkach zakupu systemu Pegasus oraz zatrudnienia pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego w Lasach Pa\u0144stwowych. Przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce dzia\u0142aniami samozwa\u0144czych \"patroli obywatelskich\" na granicy z Niemcami zajmie si\u0119 prokuratura.",
        "id": 3076568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art42651381-prokurator-krajowy-dariusz-korneluk-o-wosiu-mateckim-i-patrolach-obywatelskich-na-granicy-wkrotce-akty-oskarzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator krajowy Dariusz Korneluk o Wosiu, Mateckim i patrolach obywatelskich na granicy. Wkr\u00f3tce akty oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:45:11.316550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:45:10+00:00",
        "description": "Emigranci rozsadzili stref\u0119 Schengen, jednym z pierwszych poszkodowanych b\u0119dzie transport drogowy.",
        "id": 3076564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42651861-ruszaja-polskie-kontrole-graniczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 polskie kontrole graniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:45:11.964658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:45:10+00:00",
        "description": "Od 7 lipca Polska wprowadza tymczasowe kontrole graniczne z zachodnimi i p\u00f3\u0142nocno-wschodnimi s\u0105siadami, aby \u2013 jak zapowiada rz\u0105d \u2013 ograniczy\u0107 niekontrolowane przep\u0142ywy migrant\u00f3w. W sonda\u017cu, przeprowadzonym przez agencj\u0119 badawcz\u0105 SW Research, sprawdzili\u015bmy, jak na plany rz\u0105du patrz\u0105 Polacy.",
        "id": 3076567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42649661-wracaja-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-co-o-tym-sadza-polacy-wyniki-sondazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracaj\u0105 kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Co o tym s\u0105dz\u0105 Polacy? Wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:45:11.493848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:45:10+00:00",
        "description": "Lokalne w\u0142adze w r\u00f3\u017cny spos\u00f3b radz\u0105 sobie z egzekwowaniem zapis\u00f3w ustawy o zbi\u00f3rce tekstyli\u00f3w. Du\u017cy problem narasta na tym tle m.in. w Krakowie.",
        "id": 3076565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/uslugi-komunalne/art42651831-zbiorki-tekstyliow-nadal-problematyczne-dla-samorzadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbi\u00f3rki tekstyli\u00f3w nadal problematyczne dla samorz\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:40:05.908846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:40:04+00:00",
        "description": "\u201eF1: Film\u201d to dwuip\u00f3\u0142godzinna reklama wy\u015bcig\u00f3w Formu\u0142y 1. Zap\u0142ac\u0105 za ni\u0105 widzowie i\u00a0Apple Studios.",
        "id": 3076055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42649981-f1-film-z-bradem-pittem-jako-przejaw-desperacji-apple-studios-czy-to-hit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eF1: Film\u201d z Bradem Pittem jako przejaw desperacji Apple Studios. Czy to hit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:40:05.698451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:40:04+00:00",
        "description": "Polacy na produkty ze sklepowych zamra\u017carek wydaj\u0105 ju\u017c 5,4 mld z\u0142 rocznie, a rynek wci\u0105\u017c ro\u015bnie. I to nie tylko dzi\u0119ki lodom oraz nie jedynie w czasie upa\u0142\u00f3w.",
        "id": 3076054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42651211-mrozonki-kupujemy-nie-tylko-w-czasie-upalow-lody-nie-sa-jedynym-hitem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017conki kupujemy nie tylko w czasie upa\u0142\u00f3w. Lody nie s\u0105 jedynym hitem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:40:05.446683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:40:04+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt przepis\u00f3w, kt\u00f3re zaostrzaj\u0105 kary za brawurow\u0105, niebezpieczn\u0105 jazd\u0119. Pojawi si\u0119 te\u017c nowe przest\u0119pstwo \u201eorganizacja i udzia\u0142 w wy\u015bcigach drogowych\u201d.",
        "id": 3076053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42651331-rzad-chce-skonczyc-z-brawura-na-drogach-za-zbyt-szybka-jazde-bedzie-grozilo-wiezienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce sko\u0144czy\u0107 z brawur\u0105 na drogach. Za zbyt szybk\u0105 jazd\u0119 b\u0119dzie grozi\u0142o wi\u0119zienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:35:08.078067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:35:06+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w dostaje skargi na nieuczciwych przedsi\u0119biorc\u00f3w z kraj\u00f3w azjatyckich, g\u0142\u00f3wnie z Chin. Oferuj\u0105 oni w internecie odzie\u017c, obuwie czy galanteri\u0119 sk\u00f3rzan\u0105 podszywaj\u0105c si\u0119 pod polskie marki i kusz\u0105c du\u017cymi promocjami. Po dokonaniu p\u0142atno\u015bci zaczynaj\u0105 si\u0119 k\u0142opoty. UOKiK radzi jak ich unikn\u0105\u0107 i co robi\u0107, gdy jednak staniemy si\u0119 ofiar\u0105 oszust\u00f3w.",
        "id": 3075592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42650591-chinczycy-podszywaja-sie-pod-polskie-frmy-jak-nie-wpasc-w-pulapke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy podszywaj\u0105 si\u0119 pod polskie frmy. Jak nie wpa\u015b\u0107 w pu\u0142apk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:35:07.788380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:35:06+00:00",
        "description": "Spe\u0142ni\u0142 si\u0119 czarny sen koalicji rz\u0105dowej \u2013 prezydenckim Biurem Bezpiecze\u0144stwa Narodowego pokieruje S\u0142awomir Cenckiewicz. Historyk, kt\u00f3ry jeszcze kilkana\u015bcie miesi\u0119cy temu chcia\u0142 wykluczy\u0107 z \u017cycia publicznego m.in. premiera Donalda Tuska.",
        "id": 3075591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42650411-marek-kozubal-harcownik-na-czele-bbn-kim-jest-slawomir-cenckiewicz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: S\u0142awomir Cenckiewicz, harcownik na czele BBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:35:07.492213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:35:06+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 w czwartek, \u017ce rozporz\u0105dzenie ministra edukacji - od najbli\u017cszego wrze\u015bnia ograniczaj\u0105ce lekcje religii do jednej godziny tygodniowo - jest niezgodne z ustaw\u0105 zasadnicz\u0105. To kolejna z serii krytycznych decyzji TK w tej kwestii.",
        "id": 3075590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42651051-trybunal-konstytucyjny-mniej-religii-w-szkolach-jest-bezprawne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny: mniej religii w szko\u0142ach jest bezprawne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:08.145683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump po raz kolejny wezwa\u0142 przewodnicz\u0105cego Rezerwy Federalnej do natychmiastowej rezygnacji. \u201eZa p\u00f3\u017ano\u201d powinien natychmiast ust\u0105pi\u0107!!!\u201d \u2013 napisa\u0142 Trump w po\u015bcie na swojej platformie Truth Social.",
        "id": 3075139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42650601-donald-trump-znow-wzywa-szefa-fed-do-dymisji-zyskal-nowego-sojusznika-w-tej-walce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w wzywa szefa Fed do dymisji. Zyska\u0142 nowego sojusznika w tej walce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:07.370460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "Pi\u0142karski \u015bwiat w \u017ca\u0142obie. Gwiazdor Liverpoolu Diogo Jota zgin\u0105\u0142 w wypadku razem ze swoim bratem, te\u017c pi\u0142karzem. Do tragedii dosz\u0142o w nocy ze \u015brody na czwartek w Hiszpanii.",
        "id": 3075135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42650911-gwiazdor-liverpoolu-zginal-w-wypadku-samochodowym-niedawno-wzial-slub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdor Liverpoolu zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym. Niedawno wzi\u0105\u0142 \u015blub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:07.758938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "W wojew\u00f3dztwie mazowieckim Centra Integracji Cudzoziemc\u00f3w nie powstan\u0105 w Radomiu, Siedlcach, Ostro\u0142\u0119ce, Ciechanowie ani P\u0142ocku. Powstanie jedno, w Warszawie.",
        "id": 3075137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42650381-jedyne-centrum-integracji-cudzoziemcow-na-mazowszu-bedzie-dzialalo-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyne Centrum Integracji Cudzoziemc\u00f3w na Mazowszu b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142o w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:07.581322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej (NFO\u015aiGW) wybra\u0142 do dofinansowania 33 projekty w naborze konkursowym Woda do spo\u017cycia. Blisko 700 mln z\u0142 trafi na modernizacje wodoci\u0105g\u00f3w zar\u00f3wno w aglomeracjach, jak i w mniejszych gminach.",
        "id": 3075136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/fundusze-unijne/art42646911-niemal-700-mln-zl-trafi-do-gmin-na-modernizacje-wodociagow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal 700 mln z\u0142 trafi do gmin na modernizacje wodoci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:07.883744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "Niemiecka firma Neapco Europe GmbH, jeden z najwi\u0119kszych pracodawc\u00f3w przemys\u0142owych w Nadrenii P\u00f3\u0142nocnej-Westfalii, z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107. Decyzja ta zagra\u017ca oko\u0142o 500 miejscom pracy w zak\u0142adzie zlokalizowanym przy Henry-Ford-Stra\u00dfe.",
        "id": 3075138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art42650501-upadlosc-dostawcy-motoryzacyjnego-to-poklosie-problemow-forda-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upad\u0142o\u015b\u0107 dostawcy motoryzacyjnego. To pok\u0142osie problem\u00f3w Forda w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:30:08.357093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:06+00:00",
        "description": "Ustawowe przeniesienie w stan spoczynku s\u0119dziego zwolnionego wcze\u015bniej z zawodowej s\u0142u\u017cby wojskowej jest niezgodne z prawem Unii - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE, kt\u00f3ry zajmowa\u0142 si\u0119 przepisem okre\u015blanym mianem lex Raczkowski.",
        "id": 3075140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42650461-zmieniono-prawo-by-uderzyc-w-jednego-sedziego-jest-wyrok-tsue-ws-lex-raczkowski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniono prawo, by uderzy\u0107 w jednego s\u0119dziego. Jest wyrok TSUE ws. lex Raczkowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:20.572253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "Del Monte Foods, 138-letnia firma najlepiej znana z konserwowanych owoc\u00f3w i warzyw, og\u0142osi\u0142a upad\u0142o\u015b\u0107 i poszukuje nabywcy. Firma poinformowa\u0142a, i\u017c rozpocz\u0119\u0142a proces sprzeda\u017cy wszystkich swoich aktyw\u00f3w.",
        "id": 3074740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42650031-del-monte-oglosilo-upadlosc-klienci-odwrocili-sie-od-konserwowanej-zywnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Del Monte og\u0142osi\u0142o upad\u0142o\u015b\u0107. Klienci odwr\u00f3cili si\u0119 od konserwowanej \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:19.740676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "Rynek nieruchomo\u015bci pozostanie w trybie wyczekiwania \u2013 oceniaj\u0105 analitycy portalu Tabelaofert.pl.",
        "id": 3074736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42650371-druga-obnizka-stop-bedzie-przelom-na-rynku-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga obni\u017cka st\u00f3p. B\u0119dzie prze\u0142om na rynku mieszka\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:20.361105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "Microsoft zwolni oko\u0142o 9000 pracownik\u00f3w. Ta zmiana dotknie oko\u0142o 4 proc. globalnej si\u0142y roboczej sp\u00f3\u0142ki w r\u00f3\u017cnych zespo\u0142ach, regionach geograficznych i na r\u00f3\u017cnych poziomach do\u015bwiadczenia.",
        "id": 3074739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42650321-microsoft-zwolni-9000-pracownikow-bo-inwestuje-w-sztuczna-inteligencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft zwolni 9000 pracownik\u00f3w, bo inwestuje w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:19.492562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "Znamy nazwisko przysz\u0142ego szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Prezydent elekt Karol Nawrocki poinformowa\u0142, kto stanie na czele tej instytucji. Wybrany zosta\u0142 historyk S\u0142awomir Cenckiewicz.",
        "id": 3074735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42649591-nowy-szef-bbn-wybrany-prezydent-elekt-karol-nawrocki-ujawnil-nazwisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef BBN wybrany. Prezydent elekt Karol Nawrocki ujawni\u0142 nazwisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:20.814940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "O oko\u0142o 200 miejsc zwi\u0119kszy si\u0119 limit miejsc na studiach lekarskich w nowym roku akademickim. Tak zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia ministra zdrowia, kt\u00f3re krytycznie ocenia Prezydium Naczelnej Rady Lekarskiej.",
        "id": 3074741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42649901-prezydium-nrl-o-decyzji-minister-zdrowia-samo-zwiekszenie-liczby-medykow-nie-rozwiaze-problemu-z-kolejkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydium NRL o decyzji minister zdrowia: samo zwi\u0119kszenie liczby medyk\u00f3w nie rozwi\u0105\u017ce problemu z kolejkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:19.949848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "Czy poniedzia\u0142kowe orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego daje Karolowi Nawrockiemu mocn\u0105 i bezdyskusyjn\u0105 przepustk\u0119 na uroczysto\u015b\u0107 zaprzysi\u0119\u017cenia prezydenckiego? - takie pytanie otrzyma\u0142 rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24.",
        "id": 3074737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42649921-uchwala-sn-o-waznosci-wyborow-rpo-stawia-trzy-wazne-pytania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uchwa\u0142a SN o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w. RPO stawia trzy wa\u017cne pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:20.144847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:25:18+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszy weekend (5 i 6 lipca 2025 r.) kierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy przez Austri\u0119 mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 ogromnych utrudnie\u0144. Remonty dr\u00f3g, du\u017cy ruch powoduj\u0105 wielokilometrowe korki na kilku g\u0142\u00f3wnych autostradach.",
        "id": 3074738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42649961-w-najblizszy-weekend-szykuje-sie-kolaps-drogowy-na-autostradach-w-austrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W najbli\u017cszy weekend szykuje si\u0119 kolaps drogowy na autostradach w Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:15.310998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:20:14+00:00",
        "description": "Chi\u0144skiemu producentowi telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych motoryzacyjna ekspansja wychodzi w najlepsze. Nowy elektryczny model sprzedaje si\u0119 z rekordow\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105. Czy za chwil\u0119 Xiaomi prze\u015bcignie Tesl\u0119 i BYD? No i co z jego europejsk\u0105 strategi\u0105?",
        "id": 3074475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42649541-4800-zamowien-na-minute-nowy-model-xiaomi-miazdzy-konkurencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4800 zam\u00f3wie\u0144 na minut\u0119. Nowy model Xiaomi mia\u017cd\u017cy konkurencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:15.503461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:20:14+00:00",
        "description": "Na szerokim rynku II kwarta\u0142 przyni\u00f3s\u0142 lekk\u0105 popraw\u0119 mieszka\u0144 sprzeda\u017cy wobec pierwszych miesi\u0119cy, a jak poradzi\u0142y sobie sp\u00f3\u0142ki notowane na GPW i Catalyst? Tylko u nas \u2013 wszystkie dane w jednym miejscu, na bie\u017c\u0105co.",
        "id": 3074476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42649791-deweloperzy-podsumowuja-sprzedaz-mieszkan-w-i-polroczu-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy podsumowuj\u0105 sprzeda\u017c mieszka\u0144 w I p\u00f3\u0142roczu 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:15.731166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:20:14+00:00",
        "description": "Starannie opracowane receptury produkt\u00f3w, stylowe opakowania, chwytliwa nazwa \u2013 mimo tych atut\u00f3w nale\u017c\u0105ca do Kate Moss marka kosmetyczna Cosmoss ko\u0144czy swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zaledwie 3 lata od chwili powstania. Jakie czynniki mog\u0142y o tym przes\u0105dzi\u0107?",
        "id": 3074477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42644081-marka-kosmetyczna-kate-moss-po-3-latach-konczy-dzialalnosc-co-sie-stalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marka kosmetyczna Kate Moss po 3 latach ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:15.129508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:20:14+00:00",
        "description": "Dodatkowe kilogramy, kt\u00f3re pojawiaj\u0105 si\u0119 u kobiet w \u015brednim wieku, to ca\u0142kowicie naturalne zjawisko, kt\u00f3re jednak mo\u017ce \u0142atwo wymkn\u0105\u0107 si\u0119 spod kontroli. Autorzy najnowszego raportu z wyja\u015bniaj\u0105 potencjalne zagro\u017cenia wynikaj\u0105ce z przyrostu wagi, a tak\u017ce sposoby, jak si\u0119 z nim upora\u0107 w wieku przed- i menopauzalnym.",
        "id": 3074474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42521821-naukowcy-rzucaja-nowe-swiatlo-na-przybieranie-na-wadze-kobiet-w-srednim-wieku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na przybieranie na wadze kobiet w \u015brednim wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:15.908999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:20:14+00:00",
        "description": "To wci\u0105\u017c jeden z\u00a0najbardziej emisyjnych sektor\u00f3w gospodarki. Wkr\u00f3tce jednak, w\u015br\u00f3d technologii zaprz\u0119gni\u0119tych do jego obs\u0142ugi, mog\u0105 na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 pojawi\u0107 si\u0119 autonomiczne maszyny.",
        "id": 3074478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art42649771-roboty-pomoga-zrownowazyc-branze-budowlana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roboty pomog\u0105 zr\u00f3wnowa\u017cy\u0107 bran\u017c\u0119 budowlan\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:58.453498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:12:57+00:00",
        "description": "Warunki przetargowe faworyzuj\u0105 budowlanych gigant\u00f3w \u2013 skar\u017c\u0105 si\u0119 wykonawcy, w tym sp\u00f3\u0142ki z polskim kapita\u0142em, kt\u00f3re nie s\u0105 w stanie nawet zawi\u0105za\u0107 konsorcjum. Spraw\u0119 rozstrzygnie Krajowa Izba Odwo\u0142awcza.",
        "id": 3074172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art42643121-kto-zbuduje-terminal-cpk-w-baranowie-warunki-postepowania-koscia-niezgody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zbuduje terminal CPK w Baranowie? Warunki post\u0119powania ko\u015bci\u0105 niezgody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:58.767518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:12:57+00:00",
        "description": "Popyt na po\u017cyczki ju\u017c niemal dor\u00f3wnuje temu, kt\u00f3ry podgrzany by\u0142 programem \u201eBezpieczny kredyt\u201d. Konsumenci wierz\u0105, \u017ce na dw\u00f3ch ci\u0119ciach st\u00f3p si\u0119 nie sko\u0144czy. Pad\u0142 nowy rekord \u015bredniej warto\u015bci wnioskowanej po\u017cyczki.",
        "id": 3074173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42649551-na-kredyty-mieszkaniowe-chetnych-nie-brakuje-nowy-rekord-w-czerwcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kredyty mieszkaniowe ch\u0119tnych nie brakuje. Nowy rekord w czerwcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:58.967270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:12:57+00:00",
        "description": "Od czwartkowego poranka (3 lipca), poci\u0105gi na pierwszej linii metra (M1) wracaj\u0105 na niemal ca\u0142\u0105 tras\u0119. Jak poinformowa\u0142 prezydent Warszawy, sk\u0142ady rusz\u0105 od rana na ca\u0142ej d\u0142ugo\u015bci linii, z jednym wyj\u0105tkiem \u2013 stacja Rac\u0142awicka pozostaje tymczasowo wy\u0142\u0105czona z u\u017cytku. Poci\u0105gi nie b\u0119d\u0105 si\u0119 na niej zatrzymywa\u0107.",
        "id": 3074174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/komunikacja/art42647491-pociagi-wracaja-na-trase-m1-po-awarii-w-metrze-warszawskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105gi wracaj\u0105 na tras\u0119 M1 po awarii w metrze warszawskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:40.369357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:07:38+00:00",
        "description": "Komisja Europejska proponuje ambitny cel redukcji emisji. Polska krytykuje ETS2, USA i Wietnam zawieraj\u0105 prze\u0142omow\u0105 umow\u0119 handlow\u0105, a Francja i Rumunia walcz\u0105 z deficytem.",
        "id": 3073903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42647261-ke-proponuje-nowy-cel-emisji-polski-opor-wobec-ets2-i-umowa-usa-wietnam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE proponuje nowy cel emisji, polski op\u00f3r wobec ETS2 i umowa USA-Wietnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:16.337047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:00:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykonywania pracy na rzecz osoby trzeciej (outsourcing) przez cudzoziemca zale\u017cy od modelu wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 3074479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620321-katarzyna-wojcik-outsourcing-cudzoziemca-zalezy-od-modelu-wspolpracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Outsourcing cudzoziemca zale\u017cy od modelu wsp\u00f3\u0142pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:40.670321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:00:00+00:00",
        "description": "Granica mi\u0119dzy tym, co stanowi wykonywanie zwyk\u0142ych obowi\u0105zk\u00f3w pracowniczych a podr\u00f3\u017c\u0105 s\u0142u\u017cbow\u0105, bywa p\u0142ynna.",
        "id": 3073904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620321-katarzyna-wojcik-wyjazd-wyjazdowi-nierowny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Wyjazd wyjazdowi nier\u00f3wny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:40.910501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:50:00+00:00",
        "description": "Wbrew zapowiedziom ws. zmian w zatrudnianiu pracownik\u00f3w, pracodawcy nie b\u0119d\u0105 musieli podawa\u0107 informacji o wynagrodzeniu w og\u0142oszeniach o prac\u0119. Zmieni\u0105 si\u0119 natomiast nazwy stanowisk. B\u0119d\u0105 neutralne pod wzgl\u0119dem p\u0142ci.",
        "id": 3073905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620331-jeszcze-w-tym-roku-beda-wazne-zmiany-w-rekrutacji-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze w tym roku b\u0119d\u0105 wa\u017cne zmiany w rekrutacji pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:41.084662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:40:00+00:00",
        "description": "Urlopy bezp\u0142atne powoduj\u0105 zawieszenie stosunku pracy w obszarze obowi\u0105zk\u00f3w pracowniczych, jednak nie nast\u0119puje to w pe\u0142nym stopniu w sferze pracowniczych uprawnie\u0144.",
        "id": 3073906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620341-czy-urlop-bezplatny-zawsze-powoduje-zawieszenie-stosunku-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy urlop bezp\u0142atny zawsze powoduje zawieszenie stosunku pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:41.258957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:30:00+00:00",
        "description": "Zakres obowi\u0105zk\u00f3w i miejsce wykonywania pracy przy rozszerzeniu stosunku pracy mog\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 - orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 3073907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620351-w-trojkacie-umow-licza-sie-korzysci-pracodawcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tr\u00f3jk\u0105cie um\u00f3w licz\u0105 si\u0119 korzy\u015bci pracodawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:41.434481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:20:00+00:00",
        "description": "Bieg miesi\u0119cznego terminu rozpoczyna si\u0119 dopiero od chwili, w kt\u00f3rej pracodawca uzyska\u0142 wiarygodne informacje, uzasadniaj\u0105ce przekonanie, \u017ce pracownik dopu\u015bci\u0142 si\u0119 czynu nagannego w stopniu usprawiedliwiaj\u0105cym niezw\u0142oczne rozwi\u0105zanie umowy o prac\u0119.",
        "id": 3073908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620361-od-kiedy-biegnie-termin-na-dyscyplinarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kiedy biegnie termin na dyscyplinark\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:41.609102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:10:00+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby kadrowo-p\u0142acowe musz\u0105 odprowadzi\u0107 sk\u0142adki ZUS od niekt\u00f3rych dop\u0142at do letniego wypoczynku pracownik\u00f3w. Jakich rodzaj\u00f3w dofinansowania najcz\u0119\u015bciej dotyczy ten obowi\u0105zek?",
        "id": 3073909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42620371-dofinansowanie-letniego-wypoczynku-moze-wymagac-oskladkowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie letniego wypoczynku mo\u017ce wymaga\u0107 osk\u0142adkowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:41.821651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:06:00+00:00",
        "description": "Odszkodowanie za utrat\u0119 przez cz\u0119\u015b\u0107 budynku jakiegokolwiek znaczenia gospodarczego i konieczno\u015b\u0107 rozbi\u00f3rki, otrzymane na podstawie tzw. ustawy drogowej, nie podlega VAT.",
        "id": 3073910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42649511-jak-nie-ma-uslugi-to-nie-bedzie-podatku-wazny-wyrok-ws-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak nie ma us\u0142ugi, to nie b\u0119dzie podatku. Wa\u017cny wyrok ws. VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:17.217690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:05:16+00:00",
        "description": "Ze stron internetowych agencji federalnych USA znikaj\u0105 raporty dotycz\u0105ce zmian klimatu, kt\u00f3rych przygotowanie wymagane jest przez przepisy obowi\u0105zuj\u0105cego w USA \u2013 podaje agencja Associated Press. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce brak dost\u0119pu do tych dokument\u00f3w mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla bezpiecze\u0144stwa publicznego oraz planowania lokalnych dzia\u0142a\u0144 adaptacyjnych. Wskazuj\u0105 te\u017c na \u201ecenzur\u0119 nauki\u201d.",
        "id": 3073645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42643901-antyklimatyczna-polityka-trumpa-koniec-raportow-na-temat-zmian-klimatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antyklimatyczna polityka Trumpa. Koniec raport\u00f3w na temat zmian klimatu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:16.970482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:05:16+00:00",
        "description": "Dofinansowanie do zakupu lub leasingu elektrycznego samochodu z programu NaszEauto jest zwolnione z PIT. Potwierdza to Ministerstwo Finans\u00f3w i Krajowa Informacja Skarbowa. Ale podaj\u0105 r\u00f3\u017cne podstawy prawne.",
        "id": 3073644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42644431-doplata-do-elektrycznego-samochodu-bez-podatku-fiskus-to-potwierdza-jest-jednak-jedno-ale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142ata do elektrycznego samochodu bez podatku. Fiskus to potwierdza. Jest jednak jedno \u201eale\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:16.759106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:05:16+00:00",
        "description": "W 1225. dniu pe\u0142noskalowej wojny Ukraina odpiera rosyjskie ataki i zadaje ciosy na zapleczu wroga, mimo \u017ce USA wstrzyma\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 dostaw rakiet i amunicji. Walki trwaj\u0105 m.in. na kierunku pokrowskim, a Kij\u00f3w zaprzecza doniesieniom Moskwy o zdobyciu miejscowo\u015bci Daczne.",
        "id": 3073643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42647331-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1226",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T03:57:31.830482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:57:31+00:00",
        "description": "Gdy powstanie ju\u017c portal o transakcjach DOM, dane osobowe w nim zgromadzone nie b\u0119d\u0105 upubliczniane \u2013 zapewnia resort rozwoju.",
        "id": 3073425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42644591-dane-o-transakcjach-mieszkaniowych-beda-jawne-dane-nabywcow-juz-nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane o transakcjach mieszkaniowych b\u0119d\u0105 jawne. Dane nabywc\u00f3w - ju\u017c nie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T03:57:32.025765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:57:31+00:00",
        "description": "Neutralny wystr\u00f3j mieszka\u0144 na wynajem w duchu \u201eestetyki Airbnb\u201d przez pewien czas by\u0142 wszechobecny, ale zdaniem ekspert\u00f3w staje si\u0119\u00a0coraz mniej po\u017c\u0105dany.",
        "id": 3073426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/design/art42638951-koniec-stylu-wypromowanego-przez-serwis-airbnb-airspace-odchodzi-w-przeszlosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec stylu wypromowanego przez\u00a0serwis Airbnb. \u201eAirspace\u201d odchodzi w przesz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T03:57:32.201344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:57:31+00:00",
        "description": "G\u0142o\u015bna wystawa \u201eCaravaggio 2025\u201d w Rzymie przyci\u0105gn\u0119\u0142a ju\u017c setki tysi\u0119cy zwiedzaj\u0105cych. Frekwencja wydarzenia zbli\u017ca si\u0119 do rekordowego wyniku wystawy \u201eVermeer\u201d.",
        "id": 3073427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art42644521-wystawa-dziel-caravaggia-robi-furore-setki-tysiecy-zwiedzajacych-bedzie-rekord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystawa dzie\u0142 Caravaggia robi furor\u0119. Setki tysi\u0119cy zwiedzaj\u0105cych. B\u0119dzie rekord?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:40.807235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski prezydent grozi Japonii c\u0142ami dochodz\u0105cymi nawet do 35 proc. Analitycy twierdz\u0105, \u017ce nie nale\u017cy tych gr\u00f3\u017ab traktowa\u0107 dos\u0142ownie.",
        "id": 3073192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42647161-cla-trumpa-moga-uderzyc-w-hosse-na-gieldzie-w-tokio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa mog\u0105 uderzy\u0107 w hoss\u0119 na gie\u0142dzie w Tokio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:41.434555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Sprawa wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w jest zamkni\u0119ta. Nie ma ju\u017c narz\u0119dzi prawnych do zablokowania zaprzysi\u0119\u017cenia Karola Nawrockiego na prezydenta \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci. Marsza\u0142ek Sejmu nie ma zatem innego wyj\u015bcia, musi zwo\u0142a\u0107 Zgromadzenie Narodowe.",
        "id": 3073195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42643641-co-dalej-po-uchwale-sadu-najwyzszego-w-sprawie-waznosci-wyborow-sprawa-jest-prawnie-zamknieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej po uchwale S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w? Sprawa jest prawnie zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:42.829311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Szale\u0144stwa nie ma, ale w lecie ka\u017cdy znajdzie w kinie co\u015b dla siebie. \u201eJurassic World: Odrodzenie\u201d w kinach ju\u017c od 4 lipca. \u201eVinci 2\u201d z obsad\u0105: Robert Wi\u0119ckiewicz, Kamila Baar, Borys Szyc, Marcin Doroci\u0144ski - zobaczymy w kinach od 25 lipca.",
        "id": 3073202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42634341-dinozaury-superman-i-vinci-2-machulskiego-co-czeka-na-nas-w-kinach-latam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dinozaury, Superman i \u201eVinci 2\" Machulskiego. Co czeka na nas w kinach latam?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:43.248718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Kluczowe jest, \u017ceby m\u0142odzi ludzie zrozumieli, czym by\u0142 Holokaust, jakie mechanizmy doprowadzi\u0142y do wykluczenia, dehumanizacji grup spo\u0142ecznych i jakie mog\u0105 by\u0107 tego konsekwencje \u2013 m\u00f3wi Jacek Kastelaniec, dyrektor generalny Fundacji Auschwitz Pledge.",
        "id": 3073204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42642291-jacek-kastelaniec-antysemityzm-a-takze-niechec-do-migrantow-biora-sie-z-obojetnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Kastelaniec: Antysemityzm, a tak\u017ce niech\u0119\u0107 do migrant\u00f3w bior\u0105 si\u0119 z oboj\u0119tno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:43.039390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich kilkunastu miesi\u0119cy dyktator Bia\u0142orusi uwolni\u0142 ponad 300 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Dlaczego uwi\u0119ziony ponad cztery lata temu Andrzej Poczobut wci\u0105\u017c siedzi w \u0142agrze Aleksandra \u0141ukaszenki?",
        "id": 3073203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42643971-kiedy-aleksander-lukaszenko-uwolni-andrzeja-poczobuta-polacy-z-bialorusi-licza-na-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Aleksander \u0141ukaszenko uwolni Andrzeja Poczobuta? Polacy z Bia\u0142orusi licz\u0105 na Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:42.224109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Cho\u0107 m\u0119\u017cczy\u017ani wci\u0105\u017c zarabiaj\u0105 w Polsce \u015brednio wi\u0119cej ni\u017c kobiety, to ta r\u00f3\u017cnica w rok zmniejszy\u0142a si\u0119 o oko\u0142o jedn\u0105 czwart\u0105 - wynika z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. To prawdopodobnie m.in. efekt podwy\u017cek w edukacji.",
        "id": 3073199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42643931-kobietom-w-polsce-pensje-urosly-w-rok-szybciej-niz-mezczyznom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobietom w Polsce pensje uros\u0142y w rok szybciej ni\u017c m\u0119\u017cczyznom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:42.398690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Rynek kredyt\u00f3w hipotecznych ju\u017c odczuwa pozytywne skutki decyzji w polityce pieni\u0119\u017cnej. Ale sytuacja wci\u0105\u017c daleka jest od \u201enormalno\u015bci\u201d, a kredytobiorcy czekaj\u0105 na dalsze zmiany.",
        "id": 3073200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42644271-kredyty-juz-stanialy-czy-moze-byc-jeszcze-taniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kredyty ju\u017c stania\u0142y. Czy mo\u017ce by\u0107 jeszcze taniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:41.630229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Pierwsza po\u0142owa 2025 r. nie przynios\u0142a firmom spektakularnych mo\u017cliwo\u015bci dotacyjnych, za to lipiec pod tym wzgl\u0119dem zapowiada si\u0119 rewelacyjnie. Ca\u0142kiem nowe nabory, ogromne bud\u017cety i nowe mo\u017cliwo\u015bci finansowania prac badawczo-rozwojowych.",
        "id": 3073196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42643951-letnie-przebudzenie-w-dotacjach-dla-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Letnie przebudzenie w dotacjach dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:41.226251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Chcemy rozmawia\u0107 o tym, co si\u0119 w gospodarce uda\u0142o, ale te\u017c, co posz\u0142o nie tak, gdzie system zawi\u00f3d\u0142, jakie reformy by\u0142y nieskuteczne, a kt\u00f3re dzia\u0142ania przynios\u0142y niezamierzone skutki - pisze prezes Polskiego Towarzystwa Ekonomicznego.",
        "id": 3073194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42621651-marian-gorynia-dlaczego-organizujemy-kongres-ekonomistow-polskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marian Gorynia: Dlaczego organizujemy Kongres Ekonomist\u00f3w Polskich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:42.029974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "W 2028 r. Polska Grupa Zbrojeniowa ma montowa\u0107 pierwsze czo\u0142gi K2PL. W tym samym roku produkcja amunicji 155 ma wynosi\u0107 150 tys. sztuk rocznie. To efekt w\u0142a\u015bnie podpisywanych um\u00f3w.",
        "id": 3073198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42644291-polska-zbrojeniowka-zbroi-sie-w-technologie-mon-podpisuje-nowe-umowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zbrojeni\u00f3wka zbroi si\u0119 w technologie. MON podpisuje nowe umowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:41.821050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Wdra\u017canie sztucznej inteligencji nie jest tylko kwesti\u0105 technologii, ale te\u017c zarz\u0105dzania zmian\u0105 i przekwalifikowania ludzi, by umieli pracowa\u0107 z AI - m\u00f3wi Jonas Prising, prezes Manpower Group w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d.",
        "id": 3073197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42583481-prezes-manpower-group-na-rynkach-pracy-w-europie-panuje-chlod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Manpower Group: na rynkach pracy w Europie panuje ch\u0142\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:42.619922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Presja spo\u0142eczna wymusi\u0142a kontrole na granicy z Niemcami. Ale to uszczelnienie granicy z Litw\u0105 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kluczowe dla powstrzymania nielegalnej migracji. Nap\u0142yw cudzoziemc\u00f3w z tego kierunku zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 w 2025 roku ju\u017c trzykrotnie \u2013 wynika z danych Stra\u017cy Granicznej.",
        "id": 3073201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42643891-przerzut-migrantow-szlak-wiedzie-teraz-przez-bialorus-i-litwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerzut migrant\u00f3w: szlak wiedzie teraz przez Bia\u0142oru\u015b i Litw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:52:41.017501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:52:40+00:00",
        "description": "Podniecony swoimi sukcesami W\u0142adimir W\u0142adimirowicz Putin postanowi\u0142 i\u015b\u0107 w\u00a0\u015blady W\u0142adimira Iljicza, kt\u00f3ry przewidywa\u0142, \u017ce powiesi kapitalist\u00f3w na sznurze, kt\u00f3ry od nich kupi.",
        "id": 3073193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42647171-witold-m-orlowski-wiadomosc-o-smierci-zachodu-nieco-przesadzona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Wiadomo\u015b\u0107 o \u015bmierci Zachodu nieco przesadzona",
        "vote": 0
    }
]