[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:12:30.672128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:22:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3541278-03-1925-fpf-gosc-0001-ph8540643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie oszukujmy si\u0119\". Echa decyzji w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    Nie oszukujmy si\u0119, ta wczorajsza obni\u017cka, to jest raczej symboliczna. Wci\u0105\u017c mamy wiele niewiadomych\u00a0- tak decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych skomentowa\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 ekonomista, profesor Witold Or\u0142owski. Dziennikarz ekonomiczny Maciej Samcik stwierdzi\u0142, \u017ce inflacja \"jeszcze nie jest pokonana\".",
        "id": 3079438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopy-procentowe-witold-orlowski-i-maciej-samcik-w-faktach-po-faktach-tvn24-st8540630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3541278-03-1925-fpf-gosc-0001-ph8540643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie oszukujmy si\u0119\". Echa decyzji w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:57:24.269002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:51:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1768844-kanye-west-ph7985694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kanye West nie wjedzie do kraju swojej \u017cony. Wszystko przez piosenk\u0119 o Hitlerze\" />\n    W\u0142adze Australii cofn\u0119\u0142y wiz\u0119 ameryka\u0144skiemu raperowi Kanye Westowi. Powodem by\u0142a wydana przez muzyka w maju piosenka, w kt\u00f3rej gloryfikuje Adolfa Hitlera. Raper nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 odwiedza\u0107 kraju, z kt\u00f3rego pochodzi jego ma\u0142\u017conka Bianca Censori.",
        "id": 3077800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/australijskie-wladze-cofnely-wize-kanye-westa-przez-piosenke-o-hitlerze-st8540487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1768844-kanye-west-ph7985694/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kanye West nie wjedzie do kraju swojej \u017cony. Wszystko przez piosenk\u0119 o Hitlerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:52:26.120328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:48:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9651391-sad-uniewinnil-przyjaciela-krzysztofa-olewnika-ph8517109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe zarzuty dla Brauna\" />\n    Grzegorz Braun us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce siedmiu czyn\u00f3w - poinformowa\u0142 w czwartek minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar.",
        "id": 3077259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowe-zarzuty-dla-grzegorza-brauna-st8540427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9651391-sad-uniewinnil-przyjaciela-krzysztofa-olewnika-ph8517109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe zarzuty dla Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:47:19.218089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:41:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9602754-glapinski-ph8540263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z inflacj\u0105? Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski wskazuje na jeden czynnik\" />\n    W kolejnych kwarta\u0142ach inflacja mo\u017ce nieco wzrosn\u0105\u0107 z powodu odmro\u017cenia cen energii - stwierdzi\u0142 prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski. - Inflacja w tak zwanym \u015brednim okresie b\u0119dzie zgodna z celem inflacyjnym NBP - doda\u0142.",
        "id": 3076609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopy-procentowe-i-inflacja-prezes-nbp-adam-glapinski-o-decyzji-rpp-st8540310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9602754-glapinski-ph8540263/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co z inflacj\u0105? Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski wskazuje na jeden czynnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:19:37.795935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:42:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6877579-niewielki-samolot-cessna-208b-przewozacy-spadochroniarzy-rozbil-sie-w-lesie-w-new-jersey-ph8539188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot ze spadochroniarzami rozbi\u0142 si\u0119 w lesie. Wszyscy w szpitalu\" />\n    W New Jersey dosz\u0142o do wypadku niewielkiego samolotu Cessna 208B, transportuj\u0105cego spadochroniarzy. Wszystkie 15 os\u00f3b znajduj\u0105ce si\u0119 na pok\u0142adzie odnios\u0142o obra\u017cenia i trafi\u0142o do szpitala, trzy s\u0105 ci\u0119\u017cko ranne.",
        "id": 3074212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/samolot-ze-spadochroniarzami-rozbil-sie-w-lesie-wszyscy-w-szpitalu-st8539209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6877579-niewielki-samolot-cessna-208b-przewozacy-spadochroniarzy-rozbil-sie-w-lesie-w-new-jersey-ph8539188/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samolot ze spadochroniarzami rozbi\u0142 si\u0119 w lesie. Wszyscy w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:12:12.197635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:05:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8956863-nieuznawana-izba-sn-o-waznosci-wyborow-ph8537223/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich. Trzy pytania\" />\n    Dop\u00f3ki nie zapadnie orzeczenie o niewa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w, wybory ciesz\u0105 si\u0119 domniemaniem wa\u017cno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek. Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce podczas post\u0119powania kwestionowanej Izby S\u0105du Najwy\u017cszego \"ujawni\u0142y si\u0119 pewne w\u0105tpliwo\u015bci\" i postawi\u0142 trzy pytania.",
        "id": 3073941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/waznosc-wyborow-prezydenckich-trzy-pytania-rpo-marcina-wiacka-st8539192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8956863-nieuznawana-izba-sn-o-waznosci-wyborow-ph8537223/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich. Trzy pytania",
        "vote": 0
    }
]