[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:08:47.288437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:30:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #ho\u0142ownia #polskapolityka #polska2050",
        "id": 3079029,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ummIEj0HRaA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ummIEj0HRaA/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKA 2050 SKO\u0143CZY JAK NOWOCZESNA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:04:44.409303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:00:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #imigranci #cb\u015bp #gang #stankiewicz #s\u0142u\u017cby #policja",
        "id": 3078509,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/AmzKPCjhNJc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AmzKPCjhNJc/hqdefault.jpg",
        "title": "UKRAI\u0143CY ZARABIALI NA IMIGRANTACH W POLSCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:59:43.036416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:01:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nErupcja Mount St. Helens z 1980 roku to najwi\u0119ksza w historii erupcja wulkaniczna na terenie Stan\u00f3w Zjednoczonych. Cho\u0107 od tej \u2013 nazwijmy rzeczy po imieniu \u2013 gigantycznej katastrofy min\u0119\u0142o 45 lat, efekty tej erupcji w USA wida\u0107 do dzi\u015b. Erupcja poch\u0142on\u0119\u0142a te\u017c niestety 47 istnie\u0144 ludzkich, g\u0142\u00f3wnie z powodu niedoszacowania strefy zagro\u017cenia. Naukowcy z tego wybuchu wyci\u0105gn\u0119li jednak lekcj\u0119. Szczeg\u00f3\u0142y przedstawia w nowym \"Naukowym Zerze\" Tomasz Ro\u017cek.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. www.zen.com - Testuj za darmo przez 3 miesi\u0105ce \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://ma",
        "id": 3077868,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=b6xg-GAkvZg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/b6xg-GAkvZg/hqdefault.jpg",
        "title": "EKSPLOZJA MOUNT ST. HELENS. 57 OFIAR, LEKCJA DLA LUDZKO\u015aCI NAWET PO P\u00d3\u0141 WIEKU I NAUKOWE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:54:44.641644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:05:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nTomasz Wolny i Tede zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy ameryka\u0144ski poranek!\n\nGo\u015bcie:\nMonica Zieli\u0144ska - Amerykanka zakochana w Polsce\nPrzemys\u0142aw Urba\u0144ski - Eduworld\nNatalia Kozel - Sport USA\nIda Nowakowska, Jack Herndon - polsko-ameryka\u0144skie ma\u0142\u017ce\u0144stwo\nFilip G\u0142odek - kucharz Kana\u0142u Zero\nMicha\u0142 Konwerski - kucharz ambasady USA w Polsce\nMicha\u0142 Walkiewicz - dziennikarz filmowy o kinie w USA\nMariusz Czerkawski - by\u0142y hokeista, gwiazda ligi NHL\nAleksandra Rajewska - wys\u0142anniczka STS na Euro 2025 kobiet\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb0Wykonuj zadania w STS i do\u0142\u0105cz do akcji 5.000.000 TRANSFER BONUS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/HEREWEGO (+18))\n\n\u2694\ufe0f Nie masz jeszcze formy na ? Nic straconego! Z Vikingami b\u0119dziesz mia\u0142 wszystko pod kontrol\u0105! Skorzystaj z promocji i zgarnij 15% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119 \ud83d\udc4c\nKOD: ZERO \ud83d\udc49Zam\u00f3w L1080:L1091 przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://",
        "id": 3077336,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VFjJKl6LdUQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VFjJKl6LdUQ/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & TOMASZ WOLNY - AMERYKA\u0143SKI PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:54:44.811341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:01:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #ameryka #stanyzjednoczone #polityka #imigranci #aligator #alcatraz",
        "id": 3077337,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/tEzHqlMmBGA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tEzHqlMmBGA/hqdefault.jpg",
        "title": "IMIGRANCI TO NIE PROBLEM DLA DONALDA TRUMPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:49:37.576989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:30:17+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Bosak z Konfederacji o:\nzagro\u017ceniach wynikaj\u0105cych z masowej imigracji,\nsytuacji na zachodniej granicy,\nPakiecie Bezpiecznej Polityki Migracyjnej Konfederacji,\nnieudolno\u015bci ministra Siemoniaka i premiera Tuska,\ndzia\u0142aniach Konfederacji na rzecz poprawy bezpiecze\u0144stwa w Polsce.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bosak #konfederacja #imigranci #granica",
        "id": 3076683,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ILDqaXiRxPw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ILDqaXiRxPw/hqdefault.jpg",
        "title": "KOLEJNA \u015aMIER\u0106 Z R\u0118KI MIGRANTA. CZAS ZATRZYMA\u0106 MIGRACJ\u0118! (FILM KONFEDERACJI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:49:37.744541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:14:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nUkrai\u0144cy mieszkaj\u0105cy w Polsce postanowili zarobi\u0107 na kryzysie migracyjnym. Na terenie Polski i \u0141otwy porywali nielegalnych migrant\u00f3w. Wcze\u015bniej obiecali im przerzut do Niemiec, ale zamiast tego wi\u0119zili ich, bili i grozili \u015bmierci\u0105. Filmy z tortur wysy\u0142ali rodzinom i \u017c\u0105dali okupu. 30 tysi\u0119cy dolar\u00f3w w kryptowalutach. Szajk\u0119 rozbi\u0142o CB\u015aP.\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wys",
        "id": 3076684,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HmRw2Dv1mVk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HmRw2Dv1mVk/hqdefault.jpg",
        "title": "PORYWALI UCHOD\u0179C\u00d3W NA TERENIE POLSKI. UKRAI\u0143CY TRAFILI ZA KRATY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:46:03.560152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:50:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nO walce Donalda Tuska z obro\u0144cami granic oraz k\u0142amstwach na temat rzekomych nieprawid\u0142owo\u015bci w ostatnich wyborach prezydenckich opowiadaj\u0105 pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Bogucki i Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski. Kolejny odcinek \u201eProsto z Nowo\u201d! Zach\u0119camy do ogl\u0105dania!\n\nFILM PRZYGOTOWANY I WYPRODUKOWANY PRZEZ PRAWO I SPRAWIEDLIWO\u015a\u0106\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #pis #polityka #donaldtusk #imigranci #granica #bogucki #jab\u0142o\u0144ski",
        "id": 3076172,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9pEecLFDXAg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9pEecLFDXAg/hqdefault.jpg",
        "title": "NA ZACHODZIE BEZ ZMIAN ( FILM PRAWA I SPRAWIEDLIWO\u015aCI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:39:39.892353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:10:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPatrycji i \u0141ukaszowi odebrano dziecko dzie\u0144 po porodzie z powodu ich choroby. Patrycja je\u017adzi na w\u00f3zku, a \u0141ukasz choruje od ponad dw\u00f3ch dekad. Noworodek przez cztery miesi\u0105ce przebywa\u0142 w szpitalu i czeka\u0142 na znalezienie dla niego rodziny zast\u0119pczej. Gdy w ko\u0144cu rodzina zast\u0119pcza zgodzi\u0142a si\u0119 na opiek\u0119 nad Antosiem, zosta\u0142 on przewieziony 500 km od rodzic\u00f3w biologicznych. Teraz Patrycja i \u0141ukasz z ca\u0142ych si\u0142 walcz\u0105 o odzyskanie synka. Bo czy decyzja o odebraniu dziecka by\u0142a s\u0142uszna? Materia\u0142 Moniki Krze\u015bniak.\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny ",
        "id": 3075709,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=npHoO5tgtb4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/npHoO5tgtb4/hqdefault.jpg",
        "title": "ODEBRALI IM NOWORODKA, BO S\u0104 CHORZY. CZY PA\u0143STWO POST\u0104PI\u0141O S\u0141USZNIE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:39:40.060963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #liverpool #diogojota #jota #pi\u0142kano\u017cna #anglia #wypadek",
        "id": 3075710,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/iihcuyoCAuQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/iihcuyoCAuQ/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIER\u0106 PI\u0141KARZA LIVERPOOLU. DIOGO JOTA NIE \u017bYJE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:29:40.543158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:00:41+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki zosta\u0142 wybrany prezydentem Polski, a S\u0105d Najwy\u017cszy zatwierdzi\u0142 ten wyb\u00f3r. Ale... czy to zamyka spraw\u0119? W najnowszym \"Niepoprawniku\" mec. Bogus\u0142aw Le\u015bnodorski i prof. Marcin Matczak zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy w zwi\u0105zku z podwa\u017caniem legalno\u015bci istnienia Izby Kontroli w S\u0105dzie Najwy\u017cszym wyb\u00f3r Karola Nawrockiego mo\u017ce by\u0107 podwa\u017cany przez stron\u0119 rz\u0105dow\u0105. I dlaczego rz\u0105dowi prezent zrobi\u0142a... Krystyna Paw\u0142owicz.\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, In",
        "id": 3074831,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hE65az5sY7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hE65az5sY7w/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY MO\u017bNA JESZCZE UNIEWA\u017bNI\u0106 WYB\u00d3R NAWROCKIEGO? BA\u0141AGAN W S\u0104DZIE NAJWY\u017bSZYM | NIEPOPRAWNIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:29:40.711811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:30:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107 #zalewski #kaczy\u0144ski #morawiecki #szyd\u0142o #kongres #polityka #polskapolityka",
        "id": 3074832,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/iuqsLAywEr0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/iuqsLAywEr0/hqdefault.jpg",
        "title": "KACZY\u0143SKI MA PLAN NA KOLEJN\u0104 KADENCJ\u0118",
        "vote": 0
    }
]