[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:37:26.172101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T23:37:25+00:00",
        "description": "Die politische F\u00fchrung in Teheran ist offen f\u00fcr die Wiederaufnahme von Gespr\u00e4chen mit Washington. US-Pr\u00e4sident Trump erkl\u00e4rte, dass er sich \u00bbnotfalls\u00ab mit Vertretern des Landes treffen wolle.",
        "id": 3081169,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-signalisiert-bereitschaft-zu-gespraechen-mit-iran-a-c86cfee8-d30c-4fe7-b082-1e4ffa919947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump signalisiert Bereitschaft zu Gespr\u00e4chen mit Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:37:26.383548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T23:37:25+00:00",
        "description": "Im Streit \u00fcber die Migrationspolitik lie\u00df der niederl\u00e4ndische Rechtspopulist Geert Wilders die Koalition platzen. Im Parlament verbucht seine Partei mit zwei Gesetzesvorschl\u00e4gen zum Asylrecht jetzt trotzdem einen Erfolg.",
        "id": 3081170,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-parlament-stimmt-fuer-verschaerfung-des-asylgesetzes-a-aa00a9fc-2474-4f69-8f77-080d12a6580a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Parlament stimmt f\u00fcr Versch\u00e4rfung des Asylgesetzes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:33:06.541784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:33:05+00:00",
        "description": "Zwei Weltfu\u00dfballerinnen, Englands Beste und eine 18-J\u00e4hrige mit Torriecher: Spaniens EM-Auftakt wurde zur B\u00fchne f\u00fcr Topstars, es gab Slapstick und ein Zaubertor. F\u00fcr Portugal wurde ein schlimmer Tag nicht besser.",
        "id": 3080763,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-titelfavorit-spanien-deklassiert-portugal-a-f9579d80-22bb-4749-89bc-1329f4cd667f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: Titelfavorit Spanien deklassiert Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:33:06.325810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:33:05+00:00",
        "description": "In einem Telefonat mit US-Pr\u00e4sident Trump signalisiert Kremlchef Putin angebliche Bereitschaft zu Verhandlungen mit der Ukraine. Gleichzeitig werde er an seinen Maximalforderungen festhalten, so Putins Berater.",
        "id": 3080762,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/telefonat-zwischen-wladimir-putin-und-donald-trump-kremlchef-fordert-diplomatie-will-aber-nicht-von-seinen-kriegszielen-abruecken-a-c4ebba43-0ed7-47c9-b77a-62f91abce47b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telefonat zwischen Wladimir Putin und Donald Trump: Kremlchef fordert Diplomatie, will aber nicht von seinen Kriegszielen abr\u00fccken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:27:26.129657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:27:25+00:00",
        "description": "Mehr als 40 hessische Kommunen protestieren dagegen, dass sie nun laut Statistik weniger Einwohner haben. Die Ersten gehen sogar juristisch dagegen vor, denn es geht um viel Geld.",
        "id": 3080464,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/hessen-staedte-ziehen-im-streit-ueber-bevoelkerungsgroesse-vor-gericht-a-5eb84652-4a68-4166-b809-29d0fd58aec1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hessen: St\u00e4dte ziehen im Streit \u00fcber Bev\u00f6lkerungsgr\u00f6\u00dfe vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:27:26.342810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:27:25+00:00",
        "description": "Die US-Beh\u00f6rde ICE nimmt den Profiboxer Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr. in Los Angeles in Gewahrsam, weil er sich illegal in den Staaten befinde. Dem Ex-Weltmeister droht die Abschiebung und eine Anklage in Mexiko wegen Waffenhandels.",
        "id": 3080465,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-boxer-julio-cesar-chavez-jr-wegen-illegaler-einreise-in-die-usa-festgenommen-a-e47a564a-9f3e-4cbd-9921-39ab451af81e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Boxer Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr. wegen illegaler Einreise in die USA festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:27:26.588627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:27:25+00:00",
        "description": "Mit seinem neuen Haushaltsgesetz beschert der selbst ernannte Arbeiterf\u00fchrer Donald Trump gutbetuchten B\u00fcrgern ein billionenschweres Steuergeschenk. Auf lange Sicht kann das viele seiner Stammw\u00e4hler verschrecken.",
        "id": 3080466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-trump-nimmt-den-armen-und-gibt-den-reichen-der-anti-robin-hood-a-0c192c0f-8d29-4f34-bc37-986f9a41bbe3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Trump nimmt den Armen und gibt den Reichen: der Anti-Robin-Hood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:22:27.448239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:22:26+00:00",
        "description": "Da waren es nur noch 26: Zu den Hochzeitsfeierlichkeiten mit Multimilliard\u00e4r Jeff Bezos nahm Lauren S\u00e1nchez Dutzende Designerkleider mit. Medienberichten zufolge weilt ein Exemplar offenbar immer noch in Venedig.",
        "id": 3080036,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/lauren-sanchez-bezos-die-braut-vermisst-hochzeitkleid-nach-zeremonie-mit-jeff-bezos-in-venedig-a-ed28110a-e35b-495f-b169-88d52cf5987b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lauren S\u00e1nchez Bezos: Die Braut vermisst Hochzeitkleid nach Zeremonie mit Jeff Bezos in Venedig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:22:27.670800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:22:26+00:00",
        "description": "Ist Aufstieg durch Leistung noch m\u00f6glich? Hier streiten der Unternehmer Wolfgang Grupp, die Linke Janine Wissler und Christoph Plo\u00df von der CDU \u00fcber Steuerschlupfl\u00f6cher, Erbschaften und die Frage nach Gerechtigkeit im System.",
        "id": 3080037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/spitzengespraech-mit-wolfgang-grupp-und-janine-wissler-niemand-kann-sich-ein-milliardenvermoegen-erarbeiten-a-2f7c8dd5-97fa-42a0-914b-73a12bd0c820#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spitzengespr\u00e4ch mit Wolfgang Grupp und Janine Wissler: \u00bbNiemand kann sich ein Milliardenverm\u00f6gen erarbeiten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:22:27.200200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:22:26+00:00",
        "description": "Ist Aufstieg durch Leistung noch m\u00f6glich? Hier streiten der Unternehmer Wolfgang Grupp, die Linke Janine Wissler und Christoph Plo\u00df von der CDU \u00fcber Steuerschlupfl\u00f6cher, Erbschaften und die Frage nach Gerechtigkeit im System.",
        "id": 3080035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/spitzengespraech-mit-wolfgang-grupp-und-janine-wissler-niemand-kann-sich-ein-milliardenvermoegen-erarbeiten-a-3070f208-99a9-44b2-a043-16320689a478#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spitzengespr\u00e4ch mit Wolfgang Grupp und Janine Wissler: \u00bbNiemand kann sich ein Milliardenverm\u00f6gen erarbeiten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:19:13.800098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:19:12+00:00",
        "description": "Eine Neu-M\u00fcnchnerin macht den Unterschied: Arianna Caruso hat Italien zum EM-Auftaktsieg geschossen. Bei sommerlichen Temperaturen in den Schweizer Alpen konnte Gegner Belgien nicht an das j\u00fcngste Formhoch ankn\u00fcpfen.",
        "id": 3079538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-arianna-caruso-schiesst-italien-zum-auftaktsieg-gegen-belgien-a-c109ffcf-082a-44d8-b3c9-c0185c7fca64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: Arianna Caruso schie\u00dft Italien zum Auftaktsieg gegen Belgien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:19:13.350209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:19:12+00:00",
        "description": "Er war in Filmen wie \u00bbKill Bill\u00ab und \u00bbReservoir Dogs\u00ab zu sehen: Michael Madsen ist im Alter von 67 Jahren gestorben. Der Schauspieler wurde leblos in seinem Haus in Malibu gefunden.",
        "id": 3079536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/michael-madsen-ist-tot-schauspieler-leblos-in-seinem-haus-in-malibu-gefunden-a-e9866440-0e12-48bb-a01d-e6a52ea69084#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Madsen ist tot: Schauspieler leblos in seinem Haus in Malibu gefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:19:13.563036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:19:12+00:00",
        "description": "Mit seiner Unterschrift kann der US-Pr\u00e4sident die \u00bbBig Beautiful Bill\u00ab schon am Freitag in Kraft setzen: Nach dem Senat hat nun auch das Repr\u00e4sentantenhaus f\u00fcr Donald Trumps umstrittenes Vorhaben votiert.",
        "id": 3079537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-repraesentantenhaus-stimmt-fuer-steuergesetz-von-donald-trump-a-15e5962b-3f6f-422f-a36b-a7fd874fd239#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Repr\u00e4sentantenhaus stimmt f\u00fcr Steuergesetz von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:19:13.139795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:19:12+00:00",
        "description": "Lange wurde niemand aus \u00d6sterreich in das B\u00fcrgerkriegsland Syrien zur\u00fcckgeschickt. Nach dem Sturz von Assad hat sich die Lage ver\u00e4ndert, ist aber weiterhin fragil. Trotzdem f\u00fchrt \u00d6sterreich nun einen Straft\u00e4ter zur\u00fcck.",
        "id": 3079535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wien-oesterreich-schiebt-erstmals-nach-15-jahren-wieder-nach-syrien-ab-a-950a3dee-75da-440c-9954-820e6dfbba97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wien: \u00d6sterreich schiebt erstmals nach 15 Jahren wieder nach Syrien ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:12:37.394762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:12:36+00:00",
        "description": "Er stammt von au\u00dferhalb des Sonnensystems, rast mit mehr als 200.000 Kilometern pro Stunde auf die Erde zu \u2013 und kriegt zum Gl\u00fcck rechtzeitig die Kurve. Der Himmelsk\u00f6rper 3I/Atlas begeistert Forscher.",
        "id": 3079060,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/3i-atlas-interstellares-objekt-versetzt-astronomen-in-aufregung-a-52a25fa7-9ff6-47a0-a58c-8bc7fd057de8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3I/Atlas: Interstellares Objekt versetzt Astronomen in Aufregung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:12:37.813957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:12:36+00:00",
        "description": "Ein RBB-Bericht \u00fcber Stefan Gelbhaar war so fehlerhaft, dass der Sender ihn zur\u00fcckziehen musste. Der Gr\u00fcnenpolitiker wehrte sich mit Erfolg, nun erh\u00e4lt er eine Entsch\u00e4digung.",
        "id": 3079062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/berlin-rbb-zahlt-entschaedigung-an-gruenenpolitiker-stefan-gelbhaar-nach-aussergerichtlicher-einigung-a-f9298939-2ea6-42a7-a205-576ce37243ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: RBB zahlt Entsch\u00e4digung an Gr\u00fcnenpolitiker Stefan Gelbhaar nach au\u00dfergerichtlicher Einigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:12:37.604194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:12:36+00:00",
        "description": "Ein Zeichen f\u00fcr die LGBTQ-Community: Vor dem Verteidigungsministerium weht derzeit eine Regenbogenflagge. Damit ehrt die Beh\u00f6rde nicht nur zwei historische Ereignisse, sondern zeigt in einer aktuellen Debatte Flagge.",
        "id": 3079061,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-verteidigungsministerium-hisst-regenbogenflagge-als-zeichen-fuer-lgbtq-a-1be1e144-bbcd-4eef-b2ab-0a3322339ef8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Verteidigungsministerium hisst Regenbogenflagge als Zeichen f\u00fcr LGBTQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:12:37.184370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:12:36+00:00",
        "description": "Es ist nicht leicht, unter Linken zu Israel zu stehen. Mein Freundeskreis ist geschrumpft, ich meide Diskussionen \u00fcber Nahost. In meiner Verzweiflung habe ich sogar Friedrich Merz gew\u00e4hlt.",
        "id": 3079059,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/israel-wie-schwer-es-ist-in-der-linken-szene-solidaritaet-zu-aeussern-meinung-a-4eaa39fd-dae1-4d36-ae3b-1449c6d7eaf8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Wie schwer es ist, in der linken Szene Solidarit\u00e4t zu \u00e4u\u00dfern - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:38.101249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Um Abschiebungen nach Afghanistan zu erleichtern, will Innenminister Dobrindt direkte Gespr\u00e4che mit den Taliban f\u00fchren. Die SPD \u00e4u\u00dfert Bedenken und warnt davor, Islamisten zu legitimieren.",
        "id": 3078544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afghanistan-alexander-dobrindt-will-direkt-mit-taliban-ueber-abschiebungen-verhandeln-a-62719efc-af14-445d-b709-f8f8ed99132a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Alexander Dobrindt will direkt mit Taliban \u00fcber Abschiebungen verhandeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:39.370972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Sehen Sie sich als internationale Stilikone? Sitzen gern in der ersten Reihe? Lieben Sie es, den Angstschwei\u00df von Untergebenen zu riechen? Dann h\u00e4tten wir den richtigen Job f\u00fcr Sie.",
        "id": 3078550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/anna-wintour-conde-nast-sucht-auf-linkedin-nach-einer-neuen-vogue-chefredaktion-a-85b2886d-999e-4fd4-8090-9ca66e68755c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Wintour: Cond\u00e9 Nast sucht auf LinkedIn nach einer neuen Vogue-Chefredaktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:38.732333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Als Bundestagspr\u00e4sidentin setzte sich B\u00e4rbel Bas f\u00fcr die Regenbogenflagge auf dem Reichstag ein. Nun scheint sie auf den Kurs des Kanzlers umzuschwenken, der j\u00fcngst mit seiner \u00bbZirkuszelt\u00ab-\u00c4u\u00dferung f\u00fcr Emp\u00f6rung sorgte.",
        "id": 3078547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/baerbel-bas-arbeitsministerin-verzichtet-offenbar-auf-regenbogenflagge-zum-csd-a-7b7a0537-0173-4d37-8449-01b65cfc5e58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e4rbel Bas: Arbeitsministerin verzichtet offenbar auf Regenbogenflagge zum CSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:40.357975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Das Konzert des Punk-Rap-Duos Bob Vylan hat Wellen von Kritik erzeugt. Mittendrin: die BBC, die den Auftritt live ausgestrahlt hat. Nun gesteht sie Fehler w\u00e4hrend der \u00dcbertragung ein. Und will ihre Richtlinien \u00e4ndern.",
        "id": 3078554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bob-vylan-bbc-zieht-konsequenzen-nach-kritik-an-live-ausstrahlung-des-skandalauftritts-a-e1509785-e971-4c84-9896-03f49c41371e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob Vylan: BBC zieht Konsequenzen nach Kritik an Live-Ausstrahlung des Skandalauftritts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:38.523937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Die EU-Kommission will an ihrem Plan festhalten, bis 2040 den Treibhausgasaussto\u00df um 90 Prozent zu senken. Nach SPIEGEL-Informationen gibt es jedoch Widerstand in dem Gremium selbst.",
        "id": 3078546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-klimaziel-2040-tschechischer-kommissar-distanziert-sich-von-kommissionsvorschlag-a-49cdaa35-d4b5-42b1-bd37-4cd04e5b1754#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Klimaziel 2040: Tschechischer Kommissar distanziert sich von Kommissionsvorschlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:39.998205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Hohe Betr\u00e4ge f\u00fcr befreundete Unternehmen, Vereine, Initiativen: Die rechte ID-Fraktion im Europaparlament steht laut Medienberichten unter Korruptionsverdacht. Offenbar profitierte auch ein AfD-Lokalpolitiker von den Geldern.",
        "id": 3078553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-parlament-rechtsaussenfraktion-hat-womoeglich-millionen-veruntreut-a-c2d0a6e6-00e8-456b-809b-6006b076cedd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Parlament: Rechtsau\u00dfenfraktion hat wom\u00f6glich Millionen veruntreut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:39.161083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Als sie sprossen, gab es noch Burgfr\u00e4ulein und Ritter: Methusalem-B\u00e4ume wachsen seit Jahrhunderten in Deutschland. Eine Initiative will die Gew\u00e4chse als nationales Erbe sch\u00fctzen, der 50. Baum wurde nun ausgezeichnet.",
        "id": 3078549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/ivenack-jahrhunderte-alte-baeume-in-deutschland-eiche-wird-50-nationalerbe-baum-a-8a0de675-f5e2-4612-9366-fd89c5f14cd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ivenack: Jahrhunderte alte B\u00e4ume in Deutschland \u2013 Eiche wird 50. Nationalerbe-Baum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:38.951122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Was macht man in einer Welt, die sich an die Pr\u00e4senz von Dinosauriern zumindest im Kino gew\u00f6hnt hat? \u00bbJurassic World: Die Wiedergeburt\u00ab ist der sehr sympathische Versuch eines Neustarts unter erschwerten Bedingungen.",
        "id": 3078548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jurassic-world-die-wiedergeburt-mit-scarlett-johansson-immer-wieder-dinos-a-4d9c7812-9786-41d0-aa38-370de3cef916#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbJurassic World: Die Wiedergeburt\u00ab mit Scarlett Johansson: Immer wieder Dinos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:38.314688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Vor dem Rennen im franz\u00f6sischen Magny-Cours hat Borja G\u00f3mez noch das Klassement der Stock-EM angef\u00fchrt. Jetzt ist der Motorradpilot bei einem Trainingsunfall ums Leben gekommen. G\u00f3mez wurde 20 Jahre alt.",
        "id": 3078545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/motorrad-talent-borja-gomez-toedlich-verunglueckt-a-2e216537-6d4f-43e6-b2c0-3faa76f8774c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorrad-Talent Borja G\u00f3mez t\u00f6dlich verungl\u00fcckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:39.580341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Teilweise schuldig: Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs kommt im Missbrauchsprozess um die schwersten Vorw\u00fcrfe herum. SPIEGEL-Redakteur Matern von Boeselager sieht in dem Verfahren eine D\u00e4mmerung der #MeToo-Bewegung.",
        "id": 3078551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-diddy-combs-was-vom-prozess-gegen-den-ex-rapmogul-bleibt-podcast-a-bf6c3e64-9e7d-4990-8ff4-0137bf758ea2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Was vom Prozess gegen den Ex-Rapmogul bleibt - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:39.789325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:07:37+00:00",
        "description": "Teilweise schuldig: Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs kommt im Missbrauchsprozess um die schwersten Vorw\u00fcrfe herum. SPIEGEL-Redakteur Matern von Boeselager sieht in dem Verfahren eine D\u00e4mmerung der #MeToo-Bewegung.",
        "id": 3078552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-diddy-combs-zwischen-schuldig-und-unschuldig-was-vom-prozess-bleibt-a-1919be15-4763-4bb4-97db-9891d3c73c8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs zwischen schuldig und unschuldig: Was vom Prozess bleibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:40.621150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:01:00+00:00",
        "description": "Im Kampf gegen die Verbreitung von Missbrauchsdarstellungen von Kindern und Jugendlichen hat die Polizei in Sachsen-Anhalt und Sachsen mehrere Geb\u00e4ude durchsucht. Dabei hat sie 34 Beschuldigte vor\u00fcbergehend festgenommen.",
        "id": 3078555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-sachsen-razzia-gegen-verbreitung-von-missbrauchsdarstellungen-a-430f9dfa-55a4-4b82-957b-7c69143aef69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt/Sachsen: Razzia gegen Verbreitung von Missbrauchsdarstellungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:41.015749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:10:00+00:00",
        "description": "Diese Telefonate sorgen international h\u00e4ufig f\u00fcr Anspannung: US-Pr\u00e4sident Donald Trump und der russische Machthaber Wladimir Putin wollen noch an diesem Donnerstag wieder miteinander telefonieren. M\u00f6gliche Themen wurden zun\u00e4chst nicht genannt.",
        "id": 3078556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-wladimir-putin-kuendigen-erneutes-telefonat-an-a-ad0bf8c4-7edd-4988-bf51-8edcc9815269#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Wladimir Putin k\u00fcndigen erneutes Telefonat an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:29.393429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "Das Konzert des Punk-Rap-Duos Bob Vylan hat Wellen von Kritik erzeugt. Mittendrin: die BBC, die den Auftritt live ausgestrahlt hat. Nun gesteht sie Fehler w\u00e4hrend der \u00dcbertragung ein. Und will ihre Richtlinien \u00e4ndern.",
        "id": 3077917,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bob-vylan-bbc-zieht-konsequenzen-nach-kritik-an-live-ausstrahlung-a-e1509785-e971-4c84-9896-03f49c41371e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob Vylan: BBC zieht Konsequenzen nach Kritik an Live-Ausstrahlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:29.184323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "Eine Ex-Mitarbeiterin des Bundeskriminalamts \u00fcberwies 1447 Euro an die Staatsanwaltschaft. Damit wollte sie die Haft des Verd\u00e4chtigen im Fall Madeleine McCann verk\u00fcrzen. Nun fordert die Frau das Geld zur\u00fcck.",
        "id": 3077916,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-madeleine-mccann-verdaechtiger-christian-b-koennte-laenger-in-haft-bleiben-a-17d63e50-6d1b-4117-b48d-7c9f50e7c792#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Madeleine McCann: Verd\u00e4chtiger Christian B. k\u00f6nnte l\u00e4nger in Haft bleiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:29.604652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "Wegen Geldmangels bricht die Regierung ihr Versprechen, alle B\u00fcrger von der Stromsteuer zu entlasten. Die M\u00fctterrente \u2013 von der CSU forciert \u2013 soll aber sogar fr\u00fcher kommen als geplant. Das ist absurd.",
        "id": 3077918,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/muetterrente-statt-stromsteuer-senkung-wenn-bayern-wichtiger-ist-als-die-buerger-meinung-a-c433697d-d9d7-41cf-8388-ace9d14339d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fctterrente statt Stromsteuer-Senkung: Wenn Bayern wichtiger ist als die B\u00fcrger - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:28.700231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "Ex-Sportmoderator Delling steht im Zentrum eines Kriminalfalls, Energiekonzerne streichen m\u00e4rchenhafte Renditen ein, und Prominente aus dem Showbiz reagieren auf das Urteil gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 3077914,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-energiekonzerne-gerhard-delling-christina-block-sean-diddy-combs-a-577d7e1e-5505-4dd6-952f-e6f5eac353dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Energiekonzerne, Gerhard Delling, Christina Block, Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:29.814821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "Im Kampf gegen die Verbreitung von Missbrauchsdarstellungen von Kindern und Jugendlichen hat die Polizei in Sachsen-Anhalt und Sachsen mehrere Geb\u00e4ude durchsucht. Dabei hat sie 34 Beschuldigte vor\u00fcbergehend festgenommen.",
        "id": 3077919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-und-sachsen-razzia-wegen-missbrauchsdarstellungen-von-kindern-und-jugendlichen-a-430f9dfa-55a4-4b82-957b-7c69143aef69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt und Sachsen: Razzia wegen Missbrauchsdarstellungen von Kindern und Jugendlichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:02:28.965878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:02:28+00:00",
        "description": "In drei Gemeinden herrscht Katastrophenalarm, Menschen m\u00fcssen ihre H\u00e4user verlassen: Im Norden Sachsens brennt ein ehemaliger Truppen\u00fcbungsplatz. Munitionsreste machen die Arbeiten gef\u00e4hrlich.",
        "id": 3077915,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/waldbraende-in-deutschland-in-sachsen-kaempfen-einsatzkraefte-gegen-feuer-a-4795c8bd-6029-4e85-9498-dcb71b08bc8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Deutschland: In Sachsen k\u00e4mpfen Einsatzkr\u00e4fte gegen Feuer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:41.251899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:57:00+00:00",
        "description": "\u00bbWer hat schon Zeit f\u00fcr Dates?\u00ab: Hollywoodstar Charlize Theron nimmt selten ein Blatt vor den Mund. Nun berichtet sie in einem Podcast \u00fcber eine sexuelle Erfahrung. Diese habe ihr die Augen ge\u00f6ffnet.",
        "id": 3078557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/charlize-theron-spricht-ueber-verdammt-grossartigen-sex-mit-einem-26-jaehrigen-a-61936e36-13cd-47b0-9b18-cce941ff3def#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlize Theron spricht \u00fcber \u00bbverdammt gro\u00dfartigen\u00ab Sex mit einem 26-J\u00e4hrigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:41.468103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:56:00+00:00",
        "description": "Bei einem Angriff in einem ICE in Bayern sind laut Polizei vier Personen leicht verletzt worden. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter wurde festgenommen. Fahrg\u00e4ste verhinderten wohl Schlimmeres.",
        "id": 3078558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-deutsche-bahn-mann-verletzt-mehrere-passagiere-in-ice-mit-hammer-a-e33f65fe-67ed-4ddc-84ac-4226e4755d39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern \u2013 Deutsche Bahn: Mann verletzt mehrere Passagiere in ICE mit Hammer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:07:41.690371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:49:00+00:00",
        "description": "Sie war in fast 100 Rollen zu sehen, die Rolle der Arzthelferin Gabi K\u00f6hler in der Serie \u00bbPraxis B\u00fclowbogen\u00ab machte sie einem gro\u00dfen Fernsehpublikum bekannt. Jetzt ist die Schauspielerin Anita Kupsch im Alter von 85 Jahren gestorben.",
        "id": 3078559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/anita-kupsch-ist-tot-schauspielerin-aus-praxis-buelowbogen-ist-mit-85-jahren-gestorben-a-db361896-347a-489e-8989-c7338adb60a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anita Kupsch ist tot: Schauspielerin aus \u00bbPraxis B\u00fclowbogen\u00ab ist mit 85 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:31.730564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "Bei einem Angriff in einem ICE in Bayern sind laut Polizei vier Personen leicht verletzt worden. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter wurde festgenommen. Fahrg\u00e4ste verhinderten wohl Schlimmeres.",
        "id": 3077374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-deutsche-bahn-mann-verletzt-mehrere-fahrgaeste-in-ice-a-e33f65fe-67ed-4ddc-84ac-4226e4755d39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern \u2013 Deutsche Bahn: Mann verletzt mehrere Fahrg\u00e4ste in ICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:31.522333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "\u00bbWer hat schon Zeit f\u00fcr Dates?\u00ab: Hollywoodstar Charlize Theron nimmt selten ein Blatt vor den Mund. Nun berichtet sie in einem Podcast \u00fcber eine sexuelle Erfahrung. Diese habe ihr die Augen ge\u00f6ffnet.",
        "id": 3077373,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/charlize-theron-hollywoodstar-schildert-verdammt-grossartiger-sex-mit-einem-26-jaehrigen-a-61936e36-13cd-47b0-9b18-cce941ff3def#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlize Theron: Hollywoodstar schildert \u00bbverdammt gro\u00dfartiger\u00ab Sex mit einem 26-J\u00e4hrigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:30.686491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "Kritik wegen der Vers\u00e4umnisse bei der Cybersicherheit: Unter zehn Prozent der Rechenzentren des Bundes erf\u00fcllten die Mindeststandards, in Krisenlagen sei bei vielen nicht einmal Notstrom garantiert.",
        "id": 3077369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cybersicherheit-rechnungshof-warnt-vor-mangelndem-schutz-der-bundes-it-a-6baacfe5-2e6b-4e8b-a64b-e10d9cf2585e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cybersicherheit: Rechnungshof warnt vor mangelndem Schutz der Bundes-IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:31.314365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "Diese Telefonate sorgen international h\u00e4ufig f\u00fcr Anspannung: US-Pr\u00e4sident Donald Trump und der russische Machthaber Wladimir Putin wollen noch an diesem Donnerstag wieder miteinander telefonieren. M\u00f6gliche Themen wurden zun\u00e4chst nicht genannt.",
        "id": 3077372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-wladimir-putin-kuendigen-telefonat-an-a-ad0bf8c4-7edd-4988-bf51-8edcc9815269#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Wladimir Putin k\u00fcndigen Telefonat an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:30.896762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "Sie war Torh\u00fcterin des DFB-Teams, heute schaut Katja Kraus als Werberin auf den Sport. Hier sagt sie, welche Spielerinnen ihr imponieren, warum Fu\u00dfballerinnen ihren eigenen Weg gehen m\u00fcssen und Dankbarkeit dabei st\u00f6rt.",
        "id": 3077370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-katja-kraus-frauenfussball-darf-nicht-die-kleinere-variante-des-maennerfussballs-sein-a-a2f3d027-41df-452c-9c86-2a2b6c6757b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM: Katja Kraus - \u00bbFrauenfu\u00dfball darf nicht die kleinere Variante des M\u00e4nnerfu\u00dfballs sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:57:31.105356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:57:30+00:00",
        "description": "In Pakistan leben trans Menschen am Rande der Gesellschaft. Und wer mit ihnen in Kontakt tritt, begibt sich offenbar in Gefahr: In der Gro\u00dfstadt Karatschi ist deshalb ein Mann durch die Hand seines Vaters gestorben.",
        "id": 3077371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/pakistan-vater-toetet-sohn-wegen-kontakt-zu-trans-personen-a-ee893506-877c-493d-b63e-39ba11bd3fa3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan: Vater t\u00f6tet Sohn wegen Kontakt zu trans Personen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:30.135562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "In der Serie \u00bbPraxis B\u00fclowbogen\u00ab spielte sie die Arzthelferin Gabi K\u00f6hler. Jetzt ist die Schauspielerin Anita Kupsch im Alter von 85 gestorben.",
        "id": 3076721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/anita-kupsch-ist-tot-schauspielerin-aus-praxis-buelowbogen-mit-85-jahren-gestorben-a-db361896-347a-489e-8989-c7338adb60a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anita Kupsch ist tot: Schauspielerin aus \u00bbPraxis B\u00fclowbogen\u00ab mit 85 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:31.264021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Hohe Abschreibungen auf Beteiligungen bescheren dem Agrarkonzern BayWa einen Milliardenverlust. Auf die Sanierungspl\u00e4ne des angeschlagenen Unternehmens soll das aber keinen Einfluss haben.",
        "id": 3076726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/baywa-meldet-1-6-milliarden-euro-verlust-a-0a040a07-6575-40ff-8098-7958e470449e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BayWa meldet 1,6 Milliarden Euro Verlust",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:31.703527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Im Schnellverfahren wird am Frankfurter Flughafen \u00fcber Asylantr\u00e4ge entschieden. Nun ist nach SPIEGEL-Informationen ein Iraker aus einer gesicherten Einrichtung entkommen, die Polizei fahndet nach ihm.",
        "id": 3076728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flughafen-frankfurt-abgelehnter-asylbewerber-flieht-aus-transitbereich-a-8bec466f-5584-44de-bc63-94177b4242a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen Frankfurt: Abgelehnter Asylbewerber flieht aus Transitbereich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:32.078876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Laut Ford-Chef Jim Farley bedroht KI auch die Jobs vieler besser ausgebildeter Besch\u00e4ftigter. Weitere Konzernchefs wie Amazons Andy Jassy warnen ebenfalls vor gravierenden Gefahren f\u00fcr den Arbeitsmarkt.",
        "id": 3076729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ford-chef-jim-farley-kuenstliche-intelligenz-wird-die-haelfte-der-buero-angestellten-ersetzen-a-f2c2477f-2f47-46bb-ae7b-db28ec5631f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford-Chef Jim Farley: \u00bbK\u00fcnstliche Intelligenz wird die H\u00e4lfte der B\u00fcro-Angestellten ersetzen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:31.045145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt hat Taleb Al Abdulmohsen sechs Menschen get\u00f6tet und Hunderte weitere verletzt. Kurz nach der Tat durchsuchten Beh\u00f6rden seine Wohnung im Salzlandkreis. Und \u00fcbersahen offenbar etwas.",
        "id": 3076725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/magdeburg-taeter-taleb-al-abdulmohsen-entruemplungsfirma-findet-datentraeger-in-wohnung-a-32d6e779-cb6d-41b4-bf39-e06f953f1c02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg-T\u00e4ter Taleb Al Abdulmohsen: Entr\u00fcmplungsfirma findet Datentr\u00e4ger in Wohnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:30.350296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Haben mehrere Parteien im Magdeburger Landtag unrechtm\u00e4\u00dfig Zulagen ausgezahlt? Wegen dieses Verdachts sind bereits Gesch\u00e4fts- und Fraktionsr\u00e4ume durchsucht worden. Jetzt stellt die Landes-CDU die Verg\u00fctungen vorerst ein.",
        "id": 3076722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-anhalt-cdu-landtagsfraktion-stoppt-umstrittene-zahlungen-a-8dd2ddcc-28f2-4b88-be67-582b0add7d6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: CDU-Landtagsfraktion stoppt umstrittene Zahlungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:31.485406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Der Druck ist immens, doch die schwarz-rote Regierung gibt nicht nach: Die Stromsteuer f\u00fcr Verbraucher wird vorerst nicht gesenkt. Wie Kanzler Merz die Kritiker aus den eigenen Reihen auf Kurs brachte \u2013 und zu welchem Preis.",
        "id": 3076727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stromsteuer-warum-friedrich-merz-und-lars-klingbeil-nicht-umfallen-a-d97d921d-3b35-4304-81b3-27cd02d392d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stromsteuer: Warum Friedrich Merz und Lars Klingbeil nicht umfallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:30.611892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Nach dem Ende der Lieferungen aus Russland musste der Staat Uniper vor der Pleite retten. Jetzt streicht Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Gaskonzern Hunderte Stellen. Weitere K\u00fcrzungen k\u00f6nnten folgen.",
        "id": 3076723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/uniper-verstaatlichter-gaskonzern-streicht-hunderte-stellen-a-8680fcca-c923-49e9-b224-9b8de52a5bfb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniper: Verstaatlichter Gaskonzern streicht Hunderte Stellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:52:30.833092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:52:29+00:00",
        "description": "Derzeit gibt es mehr und gr\u00f6\u00dfere Waldbr\u00e4nde als im langj\u00e4hrigen Durchschnitt. Auch in Deutschland stehen dieses Jahr bereits ungew\u00f6hnlich viele Waldst\u00fccke in Flammen, vorrangig im Osten. Der SPIEGEL zeigt, wo die Feuer w\u00fcten.",
        "id": 3076724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/waldbraende-in-europa-mehr-feuer-als-im-langjaehrigen-durchschnitt-a-9fa98de1-8b51-4bc9-86a8-70d0484272f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Europa: Mehr Feuer als im langj\u00e4hrigen Durchschnitt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:51.825501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Mehr als 60.000 Menschen haben sich f\u00fcr die Abschaffung unangek\u00fcndigter Tests und Abfragen in Bayern ausgesprochen. Jetzt hat der Bildungsausschuss des Landtags die Petition abgelehnt. Die Initiatorin ist emp\u00f6rt.",
        "id": 3076218,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/exen-petition-abgewiesen-unangekuendigte-tests-in-bayern-bleiben-a-0f5dfae5-9ba0-4f39-9858-0a6670f525ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: \u00bbExen\u00ab-Petition abgewiesen, unangek\u00fcndigte Tests in Bayern bleiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:51.397128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Als erste Landesregierung plant der Berliner Senat ein Rahmengesetz f\u00fcr Vergesellschaftungen. Nun macht die SPD-Fraktion nach SPIEGEL-Informationen mit einem Entwurf Druck. Inklusive h\u00e4rterer Vorgaben f\u00fcr Vermieter.",
        "id": 3076216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-spd-nimmt-neuen-anlauf-fuer-mietendeckel-a-9f8c5c8e-feb2-4469-92c3-13b19c7bd665#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: SPD nimmt neuen Anlauf f\u00fcr Mietendeckel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:52.888226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Der Unfalltod von Diogo Jota ist ein Schock, f\u00fcr die Familie, den Klub, die Fans. Noch vor Kurzem hatte der Portugiese davon gesprochen, dass sich sein Lebenstraum erf\u00fcllt habe.",
        "id": 3076223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diogo-jota-vom-fc-liverpool-stirbt-bei-autounfall-er-hatte-noch-so-viel-vor-a-52c72575-9a1f-42cd-b48a-b9357ec34010#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota vom FC Liverpool stirbt bei Autounfall: Er hatte noch so viel vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:52.250789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Laut Ford-Chef Jim Farley bedroht KI auch die Jobs vieler besser ausgebildeter Besch\u00e4ftigter. Weitere Konzernchefs wie Amazons Andy Jassy warnen ebenfalls vor gravierenden Gefahren f\u00fcr den Arbeitsmarkt.",
        "id": 3076220,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ford-jim-farley-ford-chef-sagt-kuenstliche-intelligenz-wird-die-haelfte-der-buero-angestellten-ersetzen-a-f2c2477f-2f47-46bb-ae7b-db28ec5631f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford: Jim Farley, Ford-Chef sagt \u00bbK\u00fcnstliche Intelligenz wird die H\u00e4lfte der B\u00fcro-Angestellten ersetzen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:51.613803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Gro\u00dfbritanniens Finanzministerin Rachel Reeves hat im Unterhaus geweint \u2013 und damit f\u00fcr heftige Reaktionen gesorgt, sogar an den M\u00e4rkten. Jetzt antwortet die Labour-Politikerin auf die Spekulationen.",
        "id": 3076217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-traenen-im-parlament-starmers-finanzministerin-will-nach-spekulationen-im-amt-bleiben-a-3a5252fd-8b0b-4e0d-9e6f-d9e3412d51f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Tr\u00e4nen im Parlament \u2013 Starmers Finanzministerin will nach Spekulationen im Amt bleiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:52.674944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Gemeinsam mit der Stadt besitzt die weltgr\u00f6\u00dfte Reederei MSC mehr als 90 Prozent der Anteile am Hamburger Hafen. Jetzt greifen die Partner durch: Bei der Hauptversammlung soll an der Gewinnaussch\u00fcttung gespart werden.",
        "id": 3076222,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/hamburg-streit-um-dividende-bei-hafenbetreiber-hhla-a-3ec70d07-1681-413a-a76e-d06b5b26ac2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Streit um Dividende bei Hafenbetreiber HHLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:52.462354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Finanzminister Lars Klingbeil m\u00f6chte in eine bessere Zukunft investieren. Doch seine Milliardenkredite sind eine gro\u00dfe Last f\u00fcr k\u00fcnftige Generationen. Neue Schulden tun sich auf.",
        "id": 3076221,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-als-finanzminister-koenig-der-miesen-a-7154abf4-dbe7-4683-992b-b6023b597edd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil als Finanzminister: K\u00f6nig der Miesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:52.038388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:50+00:00",
        "description": "Wie Gro\u00dfkanzleien um den Nachwuchs k\u00e4mpfen. Wie es jemandem geht, der in den USA studieren will. Und was man als Bew\u00e4hrungshelferin k\u00f6nnen muss. Das sind die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 3076219,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-was-bin-ich-euch-wert-a-0413452d-caa3-4967-bdb7-f2c5be3140ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Was bin ich euch wert?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:31.622188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Der Auftritt der Punk-Rap-Gruppe Bob Vylan sorgte beim Glastonbury-Festival f\u00fcr einen Eklat und brachte ihr Antisemitismusvorw\u00fcrfe ein. Jetzt behaupten die Musiker, missverstanden worden zu sein.",
        "id": 3075759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bob-vylan-beim-glastonbury-festival-band-verteidigt-umstrittenen-slogan-nach-kritik-a-8ecf2fc0-d047-4682-95a7-5f7cc3fd66d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob Vylan beim Glastonbury-Festival: Band verteidigt umstrittenen Slogan nach Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:30.786371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Um die n\u00f6tige Zustimmung der Linken bei grundlegenden Entscheidungen zu sichern, will die Union die Linke jetzt doch einbinden \u2013 allerdings unter klaren, wenn auch unausgesprochenen Bedingungen.",
        "id": 3075755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-bedingungen-fuer-zusammenarbeit-mit-der-linken-bei-grundsatzfragen-a-2c311094-d43e-4e15-a044-904ff8ba0434#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Bedingungen f\u00fcr Zusammenarbeit mit der Linken bei Grundsatzfragen - Satire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:30.364284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Teamkollegen und andere Sportler reagieren best\u00fcrzt auf den Unfalltod von Fu\u00dfballprofi Diogo Jota. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3075753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diogo-jota-bestuerzte-reaktionen-auf-den-tod-des-liverpool-stuermers-a-915d3a5d-4d53-4bec-9230-62cdc3d8fe42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota: Best\u00fcrzte Reaktionen auf den Tod des Liverpool-St\u00fcrmers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:29.528764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Die Menschen auf den japanischen Tokara-Inseln trauen sich nicht mehr zu schlafen. Seit Ende Juni bebt dort regelm\u00e4\u00dfig die Erde. Die Aussicht auf ein sogenanntes Mega-Beben d\u00fcrfte nicht gerade helfen.",
        "id": 3075749,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/japan-mehr-als-900-erdbeben-erschuettern-insel-binnen-zwei-wochen-a-bc1f5292-0f66-4de5-87e6-ba422c600858#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Mehr als 900 Erdbeben ersch\u00fcttern Insel binnen zwei Wochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:29.946216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Mussolini verhielt sich wie ein Schauspieler, Hitler probte seine Reden, Stalin gab den Geheimnisvollen. Der Historiker Frank Dik\u00f6tter hat Wesensz\u00fcge von Diktatoren erforscht. Gibt es eine Eigenschaft, die alle vereint?",
        "id": 3075751,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/mussolini-hitler-stalin-welche-eigenschaften-diktatoren-haben-muessen-a-8f036473-3f6a-473a-b47c-c64ab90b994d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mussolini, Hitler, Stalin: Welche Eigenschaften Diktatoren haben m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:29.737515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Der US-Amerikaner Damian John Harper hat einen Kinofilm gedreht, der scheinbar an lieb gewonnene Ruhrpott-Filmklischees ankn\u00fcpft. Aber \u00bbFrisch\u00ab ist r\u00e4udiger, blutiger und d\u00fcsterer als seine Vorbilder.",
        "id": 3075750,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ruhrpott-drama-frisch-von-damian-john-harper-wenn-es-guttural-tief-in-der-kehle-knoedelt-a-8173cab5-da38-471d-8485-33f5d427b431#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruhrpott-Drama \u00bbFrisch\u00ab von Damian John Harper: Wenn es guttural tief in der Kehle kn\u00f6delt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:30.996171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Seit Jahren gilt: Wer die Augen offen h\u00e4lt, bekommt f\u00fcrs gleiche Geld tendenziell regelm\u00e4\u00dfig mehr Datenvolumen. Hier bekommen Sie Bauchgef\u00fchl daf\u00fcr, wo Sie mit Ihrem aktuellen Tarif stehen.",
        "id": 3075756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/smartphone-tarife-was-sollte-ein-zehn-euro-handytarif-heutzutage-bieten-a-c7679d19-1315-493b-96c6-d64345b1fbab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smartphone-Tarife: Was sollte ein Zehn-Euro-Handytarif heutzutage bieten?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:29.318427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Den BKK-Krankenkassen zufolge sind Arbeiter und Angestellte im S\u00fcden Bayerns besonders selten krank: Rund um den Starnberger See gibt es demnach die wenigsten Fehlzeiten. Was auch am Einkommen liegen k\u00f6nnte.",
        "id": 3075748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/starnberg-arbeitnehmer-in-deutschlands-reichstem-landkreis-sind-angeblich-die-gesuendesten-a-ff960f29-f80b-40c4-ac0c-4b8f07e051f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starnberg: Arbeitnehmer in Deutschlands reichstem Landkreis sind angeblich die ges\u00fcndesten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:31.204920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Den Platz an der Columbia University hat Vitus Studemund sicher. Nur ein US-Visum fehlt noch. W\u00e4hrend Donald Trump sich mit den Hochschulen anlegt, wird aus der Vorfreude aufs Auslandssemester eine Zitterpartie.",
        "id": 3075757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/studieren-in-den-usa-bangen-um-das-auslandssemester-in-krisenzeiten-a-c8d9b25a-5179-42c6-8c26-9902f68c100e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studieren in den USA: Bangen um das Auslandssemester in Krisenzeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:30.155100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Seit den French Open schw\u00e4rmt die Sportwelt vom Duell zwischen Carlos Alcaraz und Jannik Sinner. In Wimbledon k\u00f6nnte es zum n\u00e4chsten Finale kommen. Es ist ein Kampf zweier sehr verschiedener Pers\u00f6nlichkeiten.",
        "id": 3075752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-in-wimbledon-jannik-sinner-gegen-carlos-alcaraz-das-neue-traumduell-a-25338116-776f-4428-8d84-665b9a729d44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis in Wimbledon: Jannik Sinner gegen Carlos Alcaraz - das neue Traumduell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:31.413587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Football spielen, schauspielern, der Freund von Taylor Swift sein: alles kein Problem f\u00fcr Travis Kelce. Richtig ins Schwitzen kommt der NFL-Star erst, wenn er etwas vorlesen muss.",
        "id": 3075758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/travis-kelce-freund-von-taylor-swift-kann-nicht-so-gut-lesen-a-e4749db0-8d41-4117-9a43-fccef81cc109#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Travis Kelce, Freund von Taylor Swift, kann nicht so gut lesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:31.832013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat in ihrem Verteidigungskampf offenbar einen f\u00fchrenden Milit\u00e4r ausgeschaltet: Nach Angaben aus Moskau kam der Vizechef der russischen Flotte, Gudkow, bei einem Angriff ums Leben.",
        "id": 3075760,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russland-meldet-tod-von-vize-flottenchef-gudkow-a-219156da-295d-44fa-babe-4946528f46a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russland meldet Tod von Vize-Flottenchef Gudkow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:30.574231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:42:28+00:00",
        "description": "Elon Musk sorgte sich, dass sein Sohn mal einen Bot heiraten k\u00f6nnte. Wie sich durch KI die Beziehung zwischen Mensch und Maschine ver\u00e4ndert.",
        "id": 3075754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/verliebt-in-chatgpt-wie-veraendert-sich-die-beziehungslandschaft-zwischen-mensch-und-maschine-kolumne-a-a2d4d172-e6d7-4529-9a07-f05060b32fda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verliebt in ChatGPT: Wie ver\u00e4ndert sich die Beziehungslandschaft zwischen Mensch und Maschine? \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:47:53.822862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:28:00+00:00",
        "description": "Eigentlich gelten Welse als scheue Tiere. Im Brombachsee in Mittelfranken ist nun ein weiterer Schwimmer von einem der Fische angegriffen und gebissen worden.",
        "id": 3076224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brombachsee-mann-bei-erneutem-wels-angriff-verletzt-a-17d03255-9b2c-422c-86b6-8b7bd88e44f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brombachsee: Mann bei erneutem Wels-Angriff verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:37:26.953463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:37:26+00:00",
        "description": "Ein Familienrichter aus Weimar hat in der Coronapandemie die Maskenpflicht an zwei Schulen aufgehoben. In mehreren Instanzen wurde das Vorgehen f\u00fcr rechtswidrig befunden. Jetzt ist auch seine Verfassungsbeschwerde gescheitert.",
        "id": 3075280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bundesverfassungsgericht-weimarer-richter-scheitert-in-karlsruhe-a-0250c512-b02c-4a77-ae61-0596bbecd366#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesverfassungsgericht: Weimarer Richter scheitert in Karlsruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:37:27.828801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:37:26+00:00",
        "description": "Es brennt auf der Halbinsel Chalkidiki und auf Kreta: Die Waldbr\u00e4nde in Griechenland erreichen die Touristenzentren und erzeugen bedrohliche Kulissen in unmittelbarer N\u00e4he der badenden G\u00e4ste.",
        "id": 3075284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/griechenland-waldbraende-gefaehrden-tourismusorte-a-8a224854-5007-4cb6-b638-197c4e9ac7ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland: Waldbr\u00e4nde gef\u00e4hrden Tourismusorte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:37:27.410570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:37:26+00:00",
        "description": "Bereits vor 125.000 Jahren haben Neandertaler Tierfette konserviert. Bisher war diese \u00dcberlebensstrategie nur vom Homo sapiens bekannt, allerdings Zehntausende Jahre sp\u00e4ter.",
        "id": 3075282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/neandertaler-knochenfett-als-ueberlebensstrategie-vor-125-000-jahren-a-84fa9e7d-fff7-471f-a5ac-699dd7f152ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neandertaler: Knochenfett als \u00dcberlebensstrategie vor 125.000 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:37:27.163428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:37:26+00:00",
        "description": "Nordkorea unterst\u00fctzt Putins Angriffskrieg aktiv. Machthaber Kim schickt nun wohl weitere Soldaten. Bis zu 30.000 k\u00f6nnten es sein, sch\u00e4tzt der ukrainische Geheimdienst laut CNN. Auch die Logistik \u00e4ndert sich offenbar.",
        "id": 3075281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-nordkorea-schickt-offenbar-zehntausende-weitere-soldaten-a-291fa5ba-e99a-4fb3-9db6-5e0dac4f0625#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Nordkorea schickt offenbar Zehntausende weitere Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:37:27.619497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:37:26+00:00",
        "description": "Popstars \u00e4u\u00dfern sich zum Urteil gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs. Kesha solidarisiert sich mit Ex-Freundin Cassie. 50 Cent vergleicht seinen Rivalen mit einem Mafiaboss. Ein Rapper freut sich \u00fcber einen \u00bbgro\u00dfen Tag f\u00fcr den Hip-Hop\u00ab.",
        "id": 3075283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sean-diddy-combs-pop-szene-aeussert-sich-zum-urteil-gegen-ex-rapmogul-a-137635e8-42bb-4554-a4b2-f0bb540a0ed6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Pop-Szene \u00e4u\u00dfert sich zum Urteil gegen Ex-Rapmogul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:42:32.593405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:40:00+00:00",
        "description": "Es ist trocken in Deutschland, mehrere W\u00e4lder stehen in Flammen. In Sachsen, Brandenburg, Bayern, Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt sind Feuerwehren im Einsatz, teilweise erschwert alte Munition im Boden die L\u00f6scharbeiten. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3075761,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/waldbraende-in-deutschland-feuerwehren-kaempfen-gegen-flammen-in-sachsen-brandenburg-und-thueringen-a-a9eb591c-1819-45b8-9727-1b6137080c8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Deutschland: Feuerwehren k\u00e4mpfen gegen Flammen in Sachsen, Brandenburg und Th\u00fcringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:30.675940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Eigentlich gelten Welse als scheue Tiere. Im Brombachsee in Mittelfranken ist nun ein weiterer Schwimmer von einem der Fische angegriffen und gebissen worden.",
        "id": 3074862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brombachsee-wels-mann-bei-erneutem-waller-angriff-verletzt-a-17d03255-9b2c-422c-86b6-8b7bd88e44f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brombachsee \u2013 Wels: Mann bei erneutem Waller-Angriff verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:31.727089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Er wurde vor wenigen Wochen englischer Meister mit dem FC Liverpool, nun ist der portugiesische Fu\u00dfballer Diogo Jota bei einem Autounfall ums Leben gekommen. Er wurde nur 28 Jahre alt.",
        "id": 3074867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diogo-jota-vom-fc-liverpool-ist-tot-portugiesischer-fussballer-stirbt-mit-28-jahren-a-b2cdc0a0-6bf9-4ccf-a73b-9a514c353f9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota vom FC Liverpool ist tot: Portugiesischer Fu\u00dfballer stirbt mit 28 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:30.887141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Auf Kreta mussten Touristen und Einwohner mehrere D\u00f6rfer wegen eines Waldbrandes verlassen. Und in der T\u00fcrkei fachen starke Winde die Flammen an, die Br\u00e4nde breiten sich in Richtung einer Urlaubsregion aus.",
        "id": 3074863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/griechenland-und-tuerkei-hotels-und-doerfer-auf-kreta-evakuiert-starke-winde-bei-feuer-in-tuerkischer-aegaeisregion-a-b3136e7a-f699-4bd4-9518-6a9feb36dc16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland und T\u00fcrkei: Hotels und D\u00f6rfer auf Kreta evakuiert, starke Winde bei Feuer in t\u00fcrkischer \u00c4g\u00e4isregion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:31.097242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Gro\u00dfe Momente der Raumfahrt sollen noch diesen Sommer auch auf der Streamingplattform Netflix zu sehen sein. Die soll mit den Newskan\u00e4len der Beh\u00f6rde verkn\u00fcpft werden.",
        "id": 3074864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/nasa-raketenstarts-und-astronauten-spaziergaenge-bald-auf-netflix-a-380cc410-f7f6-4a60-badb-f09b0823b858#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasa: Raketenstarts und Astronauten-Spazierg\u00e4nge bald auf Netflix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:31.517433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Seit dem Tod zweier Aserbaidschaner in Russland eskaliert der Konflikt zwischen beiden L\u00e4ndern. Bakus Autokrat Ilham Alijew tritt seit dem Krieg in der Ukraine deutlich selbstbewusster gegen\u00fcber Moskau auf.",
        "id": 3074866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-aserbaidschan-konflikt-nun-haben-die-russen-den-aseris-auf-die-finger-gehauen-a-6a240e4e-22d5-4b00-b5cc-05a9a28b3b55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Aserbaidschan-Konflikt: \u00bbNun haben die Russen den Aseris auf die Finger gehauen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:31.307464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Der Neurologe Florian Rakers hat mit Kolleginnen und Kollegen einst \u00fcber \u00bbSchlaganfall-Wetter\u00ab gescherzt, wenn es an manchen Tagen vermehrte F\u00e4lle im Klinikum gab. Dann haben sie eine Studie gemacht.",
        "id": 3074865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/schlaganfall-durch-temperatursturz-warum-wetterumschwuenge-gefaehrlich-sein-koennen-a-449e5f77-0f67-4de0-9308-f1d5d379fe4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schlaganfall durch Temperatursturz: Warum Wetterumschw\u00fcnge gef\u00e4hrlich sein k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:26.930176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Christian Sewing hat die Deutsche Bank saniert und ihren Ruf wiederhergestellt. Doch nun holt den Mann mit dem Harmlos-Image ein Skandal aus der Finanzkrise ein.",
        "id": 3074569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/christian-sewing-skandal-aus-finanzkrise-belastet-deutsche-bank-chef-a-cd245966-4e23-4ae7-aaf2-7bc49188b1d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Sewing: Skandal aus Finanzkrise belastet Deutsche-Bank-Chef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:27.139137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Bis Freitag wollte US-Pr\u00e4sident Trump seine Steuerreform durchs Ziel bringen. Eine Nacht davor muss er in den fr\u00fchen Morgenstunde selbst noch zum H\u00f6rer greifen, um eine Mehrheit zu erreichen.",
        "id": 3074570,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-muss-fuer-seinen-haushaltsplan-kaempfen-a-06736814-8893-4de0-8d53-ef727968900e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident muss f\u00fcr seinen Haushaltsplan k\u00e4mpfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:26.301646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Sechzehn Teams tragen sieben verschiedene Grundfarben und teils extravagante Muster. Erkennen Sie, worauf die Ausr\u00fcster mit ihren Designs anspielen? Und: Welches Trikot gef\u00e4llt Ihnen am besten?",
        "id": 3074566,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-deutschland-in-weiss-oder-rot-alle-trikots-der-16-mannschaften-im-ueberblick-a-35c8d227-9514-4eea-b4f4-36bccbb6fe43#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: Deutschland in wei\u00df oder rot, alle Trikots der 16 Mannschaften im \u00dcberblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:27.348630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Die Juryentscheidung im Prozess gegen den Rapper Sean Combs ist ein klarer Sieg f\u00fcr ihn und seine Verteidiger. F\u00fcr das gesellschaftliche Klima in den USA verhei\u00dft sie nichts Gutes.",
        "id": 3074571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-diddy-combs-jury-entscheidung-als-rueckschritt-fuer-die-usa-a-950414de-87a8-4a2f-aa43-696aafb19104#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Jury-Entscheidung als R\u00fcckschritt f\u00fcr die USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:27.557945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Auf deutschen Autobahnrastst\u00e4tten wird es im Sommer oft eng. Der Sprit kostet laut ADAC dort aber weit mehr als hinter der n\u00e4chsten Ausfahrt. Eine Stichprobe zeigt, wie viel sich im Schnitt sparen l\u00e4sst.",
        "id": 3074572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/tanken-sprit-ist-an-der-autobahn-bis-zu-57-cent-teurer-a-9d573ef3-d35b-436f-b745-3ea1dda9d7db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tanken: Sprit ist an der Autobahn bis zu 57 Cent teurer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:26.511521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Holt sich Tadej Poga\u010dar nach 2020, 2021 und 2024 seinen vierten Gesamtsieg? Bei der 112. Auflage der Tour de France gilt der Slowene wieder mal als Favorit. Alles Wichtige zur Frankreichrundfahrt.",
        "id": 3074567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tour-de-france-2025-etappen-sieger-trikots-a-05b67f2d-7a5f-4c84-bf62-ec66677527ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tour de France 2025: Etappen, Sieger, Trikots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:27:26.720902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:27:25+00:00",
        "description": "Es ist trocken in Deutschland, mehrere W\u00e4lder stehen in Flammen. In Sachsen, Brandenburg, Bayern, Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt sind Feuerwehren im Einsatz, teilweise erschwert alte Munition im Boden die L\u00f6scharbeiten. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3074568,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/waldbraende-in-deutschland-feuerwehren-kaempfen-gegen-ausbreitung-a-a9eb591c-1819-45b8-9727-1b6137080c8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Deutschland: Feuerwehren k\u00e4mpfen gegen Ausbreitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:32:32.342664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:46:00+00:00",
        "description": "Iris von Arnim ist die bekannteste Strickdesignerin des Landes, doch Interviews m\u00f6chte sie eigentlich nicht mehr geben. Es sei denn, sie kann ihren Garten zeigen. Ein Besuch im Hamburger Stadtdschungel.",
        "id": 3074868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/iris-von-arnim-die-strickdesignerin-und-ihr-stadtdschungel-in-hamburg-a-0266de2c-9c01-4815-b56e-92f4a3ea40d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iris von Arnim: Die Strickdesignerin und ihr Stadtdschungel in Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:22:27.044210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:22:26+00:00",
        "description": "Die L\u00e4nder wollen mit dem Bund heute \u00fcber Nachsteuerungen bei der Krankenhausreform debattieren. CDU-Bundesgesundheitsministerin Warken zeigt sich offen. Die SPD warnt indes vor Aufweichen der beschlossenen Pl\u00e4ne.",
        "id": 3074280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gesundheitsminister-treffen-zur-krankenhausreform-brandenburg-will-mehr-zeit-a-f9ca324f-07c1-482c-a8cc-b6d219f89e12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesundheitsminister-Treffen zur Krankenhausreform: Brandenburg will mehr Zeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:22:26.805439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:22:26+00:00",
        "description": "Die Bundesregierung gew\u00e4hrt Haushalten keine Senkung der Stromsteuer. Laut Unionsfraktionschef Spahn ist eine Entlastung \u00bbnur in Schritten m\u00f6glich\u00ab. Heftige Kritik kommt vom Zentralverband des Deutschen Handwerks.",
        "id": 3074279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stromsteuer-jens-spahn-verteidigt-beschluss-des-koalitionsausschusses-a-df6d93df-452d-4b0b-8d94-b8099afddad5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stromsteuer: Jens Spahn verteidigt Beschluss des Koalitionsausschusses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:22:26.546221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:22:26+00:00",
        "description": "Auf deutschen Autobahnrastst\u00e4tten wird es im Sommer oft eng. Der Sprit kostet laut ADAC dort aber weit mehr als hinter der n\u00e4chsten Ausfahrt. Eine Stichprobe zeigt, wie viel sich im Schnitt sparen l\u00e4sst.",
        "id": 3074278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/tanken-sprit-ist-an-der-autobahn-bis-zu-57-cent-teurer-a-9d573ef3-d35b-436f-b745-3ea1dda9d7db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tanken: Sprit ist an der Autobahn bis zu 57 Cent teurer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:16:17.308567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:16:16+00:00",
        "description": "Iris von Arnim ist die bekannteste Strickdesignerin des Landes, doch Interviews m\u00f6chte sie eigentlich nicht mehr geben. Es sei denn, sie kann ihren Garten zeigen. Ein Besuch im Hamburger Stadtdschungel.",
        "id": 3074010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/iris-von-arnim-die-frau-und-die-wildnis-a-0266de2c-9c01-4815-b56e-92f4a3ea40d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iris von Arnim: Die Frau und die Wildnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:16:17.518445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:16:16+00:00",
        "description": "Franz\u00f6sische K\u00fche haben wegen zunehmender D\u00fcrre vielerorts weniger zu grasen. Darunter leidet die Qualit\u00e4t der Milch und des daraus erzeugten K\u00e4ses, doch Alternativen sind schwierig.",
        "id": 3074011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/klimakrise-wird-fuer-frankreichs-kaesehersteller-zum-problem-a-df59b34c-c409-4b09-8b72-ac50b8c56a2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise wird f\u00fcr Frankreichs K\u00e4sehersteller zum Problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:16:17.729078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:16:16+00:00",
        "description": "Israel hat erneut mehrere Ziele im Gazastreifen aus der Luft angegriffen. Laut Angeh\u00f6rigen wurde dabei auch der Leiter der Indonesischen Klinik get\u00f6tet. Die Uno zeigte sich alarmiert \u00fcber einen neuen Evakuierungsaufruf der Israelis.",
        "id": 3074012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/palaestinenser-melden-tote-bei-israelischen-luftangriffen-a-8da118f8-2e48-4a07-97c1-a0db303ce0d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pal\u00e4stinenser melden Tote bei israelischen Luftangriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:16:16.887789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:16:16+00:00",
        "description": "Deutschlands Industrie warnt vor der Willk\u00fcr der Volksrepublik im Handelskonflikt. Erste Betriebe stoppen offenbar die Produktion, weil seltene Erden zunehmend knapp sind.",
        "id": 3074008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/seltene-erden-deutsche-betriebe-stoppen-offenbar-produktion-wegen-rohstoff-knappheit-a-43177e8a-fbff-46b6-b675-5bfa14f10872#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seltene Erden: Deutsche Betriebe stoppen offenbar Produktion wegen Rohstoff-Knappheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:16:17.098720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:16:16+00:00",
        "description": "Die USA wollen einige Waffenlieferungen an Kyjiw stoppen. Nun hei\u00dft es aus Washington: Der US-Pr\u00e4sident habe weiterhin robuste Optionen f\u00fcr die milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung der Ukraine. In Moskau sorgte die Ank\u00fcndigung dennoch f\u00fcr Freude.",
        "id": 3074009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-ministerien-relativieren-angekuendigten-stopp-von-us-waffenlieferungen-a-56d95848-4c97-48f1-a75d-f250159024d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: Ministerien relativieren angek\u00fcndigten Stopp von US-Waffenlieferungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:14.514032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:10:13+00:00",
        "description": "Alina Wesp kontrolliert und unterst\u00fctzt als Bew\u00e4hrungshelferin Straff\u00e4llige. Hier erz\u00e4hlt sie von der richtigen Balance zwischen N\u00e4he und Distanz \u2013 und wie sie Vorurteile \u00fcber Suchtkranke abbauen will.",
        "id": 3073771,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/bewaehrungshelferin-werden-einen-monat-spaeter-erfuhr-ich-dass-er-wieder-in-u-haft-sass-a-0b96b189-9686-4a22-bcf7-3c810f42a3f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bew\u00e4hrungshelferin werden: \u00bbEinen Monat sp\u00e4ter erfuhr ich, dass er wieder in U-Haft sa\u00df\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:14.263916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:10:13+00:00",
        "description": "Die Schlagers\u00e4ngerin Mia Julia kann sich CSD-Feiern in Mallorcas Partylocations \u00bbBierk\u00f6nig\u00ab und \u00bbMegapark\u00ab vorstellen. Die Ballermann-Touristen w\u00fcrden oft als asozial abgestempelt, dabei seien sie tolerant und kunterbunt.",
        "id": 3073770,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/mia-julia-haelt-ballermann-fuer-csd-geeignet-a-6d43f2ed-738c-4552-98c8-4bb737ce5f25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia Julia h\u00e4lt Ballermann f\u00fcr CSD-geeignet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:14.724949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:10:13+00:00",
        "description": "Auf vielen Plattformen von Temu bis Amazon.de und Kaufland.de verkaufen Drittanbieter, etwa aus China. Eine Stichprobe von Verbrauchersch\u00fctzern zeigt: Immer wieder mangelt es bei den Angeboten an relevante Details.",
        "id": 3073772,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/temu-shein-und-co-auf-onlinemarktplaetzen-fehlen-oft-wichtige-produktinformationen-a-1f23670b-b4c8-488c-8c99-dd0b3b91e647#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu, Shein und Co.: Auf Onlinemarktpl\u00e4tzen fehlen oft wichtige Produktinformationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:14.052925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:10:13+00:00",
        "description": "Zu seinem Amtsantritt hatte Donald Trump allen Migranten an der s\u00fcdlichen Grenze zu den USA das Recht auf Asyl aberkannt. Nun hat ein Gericht entschieden: Der US-Pr\u00e4sident hat damit seine Macht \u00fcberzogen.",
        "id": 3073769,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-gericht-blockiert-donald-trumps-plaene-zur-einschraenkung-von-asyl-a-991df884-4e76-4b3c-8cdc-e20520e8fa42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Gericht blockiert Donald Trumps Pl\u00e4ne zur Einschr\u00e4nkung von Asyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T04:04:56.048212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:04:55+00:00",
        "description": "Ab an die Luft, das gilt jetzt auch f\u00fcr unsere F\u00fc\u00dfe. Eine Podologin erkl\u00e4rt, was F\u00fc\u00dfe brauchen, um fit und gepflegt zu sein. (M\u00e4nner sind hier ausdr\u00fccklich mitgemeint.)",
        "id": 3073514,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/fuesse-im-sommer-wie-sie-fuesse-richtig-pflegen-eine-podologin-gibt-tipps-a-90c1f9ce-8d5b-4ee6-b2b8-ea4e7bd2248a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fc\u00dfe im Sommer: Wie Sie F\u00fc\u00dfe richtig pflegen \u2013 eine Podologin gibt Tipps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T04:04:55.839786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:04:55+00:00",
        "description": "Migr\u00e4ne kommt immer dann, wenn sie am meisten st\u00f6rt. Ein Kopfschmerzexperte verr\u00e4t, was seinen Patienten hilft, warum Migr\u00e4ne bei M\u00e4nnern oft \u00fcbersehen wird und Ausschlafen am Wochenende nicht immer eine gute Idee ist.",
        "id": 3073513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/migraene-warum-maenner-oft-nicht-wissen-dass-sie-betroffen-sind-a-27ac8e83-85f6-4e51-a885-76fc79c46af1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migr\u00e4ne: Warum M\u00e4nner oft nicht wissen, dass sie betroffen sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T04:04:55.629265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:04:55+00:00",
        "description": "Schwarz-Rot bessert vorerst nicht bei der Stromsteuer nach. Die niedrigeren Temperaturen heute machen den Klimawandel nicht ungeschehen. Und: die Renaissance von Atomwaffen. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 3073512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-koalitionsausschuss-stromsteuer-friedrich-merz-hitze-wetter-atomwaffen-russland-a-b9850283-fbe9-4804-ad9e-60714aae4646#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Koalitionsausschuss, Stromsteuer, Friedrich Merz, Hitze, Wetter, Atomwaffen, Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T04:04:56.257256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:04:55+00:00",
        "description": "Donald Trump hat die US-Luftangriffe auf iranische Atomanlagen als spektakul\u00e4ren Erfolg gefeiert. Berichte von US-Medien weckten schnell Zweifel. Auch das Verteidigungsministerium \u00e4u\u00dfert sich jetzt zur\u00fcckhaltend.",
        "id": 3073515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-angriff-auf-iran-pentagon-sieht-teherans-atomprogramm-um-bis-zu-zwei-jahre-verzoegert-a-64af3da3-b32c-4267-8199-2bc797dfee29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Angriff auf Iran: Pentagon sieht Teherans Atomprogramm um bis zu zwei Jahre verz\u00f6gert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:59:52.983861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:59:52+00:00",
        "description": "65 Menschen waren an Bord, als eine F\u00e4hre nahe der indonesischen Insel Bali unterging. Ersten Berichten zufolge kamen mindestens vier Menschen ums Leben, Dutzende werden noch vermisst.",
        "id": 3073273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bali-faehre-gesunken-viele-vermisste-a-22e9b976-0c2e-43d6-98f3-dda38bbd0671#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bali: F\u00e4hre gesunken \u2013 viele Vermisste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T02:59:52.771301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:59:52+00:00",
        "description": "Ganze Lagerhallen voller B\u00f6ller und Raketen gingen in die Luft: Im Norden Kaliforniens hat es in einem Betrieb f\u00fcr Feuerwerksk\u00f6rper eine Detonation gegeben. Auch anliegende Wohngebiete und Felder gerieten in Gefahr.",
        "id": 3073272,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-sieben-vermissten-nach-gewaltiger-explosion-in-feuerwerksfabrik-a-88df4aee-fcff-4307-8d2f-cc795150b047#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Sieben Vermissten nach gewaltiger Explosion in Feuerwerksfabrik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T01:55:36.301314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T01:55:35+00:00",
        "description": "Auch wenn US-Pr\u00e4sident Trump auf eine Waffenruhe im Gazastreifen setzt, l\u00e4sst Israels Premier Netanyahu keinen Zweifel an seinem Vorgehen gegen die Hamas. Es werde die Terrororganisation nicht mehr geben, sagte er bei einer Rede.",
        "id": 3073041,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-benjamin-netanyahu-will-hamas-eliminieren-a-4d09c957-0866-479b-8328-56d192b4896d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Benjamin Netanyahu will Hamas \u00bbeliminieren\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T00:49:53.003360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T00:49:52+00:00",
        "description": "Es ist offenbar zehn bis 20 Kilometer breit und n\u00e4hert sich der Sonne an: Astronomen haben m\u00f6glicherweise ein interstellares Objekt ausgemacht. Schon bald kann man es wohl per Teleskop erkennen.",
        "id": 3072809,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/astronomen-entdecken-mutmasslich-interstellares-objekt-beim-flug-durchs-sonnensystem-a-504dde41-0dfd-4b55-b96d-5a96960a91f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomen entdecken mutma\u00dflich interstellares Objekt beim Flug durchs Sonnensystem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:15.306864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T00:10:00+00:00",
        "description": "Jahrzehntelang suchen Fahnder vergeblich nach Daniela Klette. Dabei lebt die Ex-Terroristin ein erstaunlich \u00f6ffentliches Online- und Offline-Leben. Warum es trotzdem so lange gedauert hat, bis sie gefasst wurde.",
        "id": 3073773,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raf-terroristin-daniela-klettes-entscheidender-fehler-podcast-firewall-a-da884629-f6ae-45a7-9dd2-eafb9098fe7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RAF-Terroristin: Daniela Klettes entscheidender Fehler \u2013 Podcast \u00bbFirewall\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:15.584060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T00:05:00+00:00",
        "description": "Daniela Klette tanzte und feierte, lebte mitten in Berlin. Mehr als 30 Jahre blieb sie mit ihrer Tarnidentit\u00e4t unentdeckt, ihre Komplizen sind bis heute verschwunden. H\u00f6ren Sie im \u00bbFirewall\u00ab-Podcast, wie das m\u00f6glich war.",
        "id": 3073774,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raf-daniela-klettes-leben-im-untergrund-podcast-firewall-a-ccbb747e-729e-4e1a-b53a-94fe9d2ff6b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RAF: Daniela Klettes Leben im Untergrund \u2013 Podcast \u00bbFirewall\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:10:15.792473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T00:02:00+00:00",
        "description": "Die dritte Generation der RAF gibt Ermittlern bis heute R\u00e4tsel auf. Wie haben es Daniela Klette und ihre Komplizen geschafft, so wenige Spuren zu hinterlassen? Und warum konnten sie so lange untertauchen?",
        "id": 3073775,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/raf-terroristen-die-spurlos-verschwinden-podcast-firewall-a-c9255248-8d7e-42e9-a01a-a8fe40ba6244#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RAF-Terroristen, die spurlos verschwinden \u2013 Podcast \u00bbFirewall\u00ab",
        "vote": 0
    }
]