[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:35:41.826140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:35:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-solidarnosc-w-zabkach-mieszkancy-organizuja-pomoc-dla-pogorz,nId,7995445\"><img src=\"https://i.iplsc.com/solidarnosc-w-zabkach-mieszkancy-organizuja-pomoc-dla-pogorz/000L9P6G9R34EKOO-C405.jpg\" alt=\"Solidarno\u015b\u0107 w Z\u0105bkach. Mieszka\u0144cy organizuj\u0105 pomoc dla pogorzelc\u00f3w\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-solidarnosc-w-zabkach-mieszkancy-organizuja-pomoc-dla-pogorz,nId,7995445",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/solidarnosc-w-zabkach-mieszkancy-organizuja-pomoc-dla-pogorz/000L9P6G9R34EKOO-C405.jpg",
        "title": "Solidarno\u015b\u0107 w Z\u0105bkach. Mieszka\u0144cy organizuj\u0105 pomoc dla pogorzelc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:35:42.261941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T22:35:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szlapka-o-pozarze-w-zabkach-uwaga-na-fake-newsy,nId,7995444\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szlapka-o-pozarze-w-zabkach-uwaga-na-fake-newsy/000L9P5BMS320WK4-C307.jpg\" alt=\"\u200bSz\u0142apka o po\u017carze w Z\u0105bkach: Uwaga na fake newsy\" align=\"left\" /></a>&quot;Wszystkie okoliczno\u015bci po\u017caru w Z\u0105bkach zostan\u0105 dok\u0142adnie zbadane&quot; - zapewni\u0142 w czwartek wieczorem rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Zaapelowa\u0142 te\u017c, by nie ulega\u0107 fake newsom i dezinformacji ws. po\u017caru. Z apelem o powstrzymanie si\u0119 od spekulacji wyst\u0105pi\u0142 r\u00f3wnie\u017c rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080839,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szlapka-o-pozarze-w-zabkach-uwaga-na-fake-newsy,nId,7995444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szlapka-o-pozarze-w-zabkach-uwaga-na-fake-newsy/000L9P5BMS320WK4-C307.jpg",
        "title": "\u200bSz\u0142apka o po\u017carze w Z\u0105bkach: Uwaga na fake newsy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:31:06.645273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-mieszkancow-zabek-i-okolic-zostan-w-domu,nId,7995435\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alert-rcb-dla-mieszkancow-zabek-i-okolic-zostan-w-domu/000L9P3VH59WQ0T4-C405.jpg\" alt=\"Alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w Z\u0105bek i okolic. &quot;Zosta\u0144 w domu&quot;\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-mieszkancow-zabek-i-okolic-zostan-w-domu,nId,7995435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/alert-rcb-dla-mieszkancow-zabek-i-okolic-zostan-w-domu/000L9P3VH59WQ0T4-C405.jpg",
        "title": "Alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w Z\u0105bek i okolic. &quot;Zosta\u0144 w domu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:26:02.549105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczna-walka-z-ogniem-w-zabkach-zdjecia-i-filmy,nId,7995433\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-walka-z-ogniem-w-zabkach-zdjecia-i-filmy/000L9OXQ3IAWOOEY-C405.jpg\" alt=\"Dramatyczna walka z ogniem w Z\u0105bkach [ZDJ\u0118CIA I FILMY]\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080114,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczna-walka-z-ogniem-w-zabkach-zdjecia-i-filmy,nId,7995433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/dramatyczna-walka-z-ogniem-w-zabkach-zdjecia-i-filmy/000L9OXQ3IAWOOEY-C405.jpg",
        "title": "Dramatyczna walka z ogniem w Z\u0105bkach [ZDJ\u0118CIA I FILMY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:26:03.354022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-goraco-w-izbie-reprezentantow-przeciwko-ustawie-trumpa-przem,nId,7995429\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-w-izbie-reprezentantow-przeciwko-ustawie-trumpa-przem/000L9OUJF7Q5GV1K-C307.jpg\" alt=\"Gor\u0105co w Izbie Reprezentant\u00f3w. Przeciwko ustawie Trumpa przemawia\u0142 ponad 8 godzin\" align=\"left\" /></a>\u200bIzba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a w czwartek &quot;wielk\u0105 pi\u0119kn\u0105 ustaw\u0119&quot; \u0142\u0105cz\u0105c\u0105 obiecane przez Donalda Trumpa ci\u0119cia podatk\u00f3w z ci\u0119ciami wydatk\u00f3w socjalnych i zwi\u0119kszeniem wydatk\u00f3w na deportacje migrant\u00f3w. Projekt, kt\u00f3ry ma powi\u0119kszy\u0107 ameryka\u0144ski d\u0142ug o niemal 4 bln dolar\u00f3w, trafi na biurko prezydenta. Przeciwko ustawie przez ponad 8 godz. przemawia\u0142 lider Demokrat\u00f3w Hakeem Jeffries.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080116,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-goraco-w-izbie-reprezentantow-przeciwko-ustawie-trumpa-przem,nId,7995429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-w-izbie-reprezentantow-przeciwko-ustawie-trumpa-przem/000L9OUJF7Q5GV1K-C307.jpg",
        "title": "Gor\u0105co w Izbie Reprezentant\u00f3w. Przeciwko ustawie Trumpa przemawia\u0142 ponad 8 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:26:02.986389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zrobila-to-jako-pierwszy-kraj-na-swiecie,nId,7995430\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zrobila-to-jako-pierwszy-kraj-na-swiecie/000L9OUCX9JYAFCG-C307.jpg\" alt=\"Rosja zrobi\u0142a to jako pierwszy kraj na \u015bwiecie\" align=\"left\" /></a>Rosja zosta\u0142a pierwszym krajem, kt\u00f3ry uzna\u0142 afga\u0144ski rz\u0105d talib\u00f3w w Afganistanie. W\u0142adze Rosji poinformowa\u0142y w czwartek, \u017ce przyj\u0119\u0142y listy uwierzytelniaj\u0105ce nowego ambasadora tego kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3080115,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zrobila-to-jako-pierwszy-kraj-na-swiecie,nId,7995430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zrobila-to-jako-pierwszy-kraj-na-swiecie/000L9OUCX9JYAFCG-C307.jpg",
        "title": "Rosja zrobi\u0142a to jako pierwszy kraj na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:43.651139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-w-domu-seniora-sad-nie-mial-litosci-dla-mordercy-szes,nId,7995412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/horror-w-domu-seniora-sad-nie-mial-litosci-dla-mordercy-szes/000L9OQ8XOILE7UP-C307.jpg\" alt=\"Horror w domu seniora. S\u0105d nie mia\u0142 lito\u015bci dla mordercy sze\u015bciu os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>\u200bFina\u0142 bulwersuj\u0105cej historii z chorwackiego Daruvaru. 52-letni Kreszimir Pahoki, kt\u00f3ry w lipcu 2024 roku zabi\u0142 sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym swoj\u0105 matk\u0119, w tamtejszym domu seniora, zosta\u0142 skazany na 50 lat pozbawienia wolno\u015bci, o czym informuje telewizja HRT.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079638,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-w-domu-seniora-sad-nie-mial-litosci-dla-mordercy-szes,nId,7995412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/horror-w-domu-seniora-sad-nie-mial-litosci-dla-mordercy-szes/000L9OQ8XOILE7UP-C307.jpg",
        "title": "Horror w domu seniora. S\u0105d nie mia\u0142 lito\u015bci dla mordercy sze\u015bciu os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:42.853459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-likwidacja-tvp-wazna-decyzja-sadu,nId,7995424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/likwidacja-tvp-wazna-decyzja-sadu/000L9OT041SV3SP7-C307.jpg\" alt=\"Likwidacja TVP. Wa\u017cna decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Wa\u017cna decyzja w sprawie likwidacji TVP. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie oddali\u0142 w ca\u0142o\u015bci pozew z\u0142o\u017cony przez Micha\u0142a Adamczyka kwestionuj\u0105cy prawid\u0142owo\u015b\u0107 tzw. uchwa\u0142 likwidacyjnych TVP z 27 grudnia 2023 r., kt\u00f3re dotyczy\u0142y rozwi\u0105zania Sp\u00f3\u0142ki i ustanowienia likwidatora.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079635,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-likwidacja-tvp-wazna-decyzja-sadu,nId,7995424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/likwidacja-tvp-wazna-decyzja-sadu/000L9OT041SV3SP7-C307.jpg",
        "title": "Likwidacja TVP. Wa\u017cna decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:42.608357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-aktor-znany-z-filmow-quentina-tarantino,nId,7995414\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-aktor-znany-z-filmow-quentina-tarantino/000L9OPU7FMS5B4P-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje aktor znany z film\u00f3w Quentina Tarantino\" align=\"left\" /></a>Aktor znany by\u0142 m.in. z filmu &quot;Kill Bill&quot; i wsp\u00f3\u0142pracy z Quentinem Tarantino</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-aktor-znany-z-filmow-quentina-tarantino,nId,7995414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-aktor-znany-z-filmow-quentina-tarantino/000L9OPU7FMS5B4P-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje aktor znany z film\u00f3w Quentina Tarantino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:42.189548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogromny-pozar-pod-warszawa-pali-sie-blok,nId,7995418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-pozar-pod-warszawa-pali-sie-blok/000L9OR2E8VSDHC8-C307.jpg\" alt=\"Ogromny po\u017car pod Warszaw\u0105. Pali si\u0119 blok\" align=\"left\" /></a>Pali si\u0119 blok.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogromny-pozar-pod-warszawa-pali-sie-blok,nId,7995418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-pozar-pod-warszawa-pali-sie-blok/000L9OR2E8VSDHC8-C307.jpg",
        "title": "Ogromny po\u017car pod Warszaw\u0105. Pali si\u0119 blok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:42.399313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozmowa-putin-trump-padla-wazna-deklaracja-ws-zakonczenia-wo,nId,7995399\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowa-putin-trump-padla-wazna-deklaracja-ws-zakonczenia-wo/000L9OMV52SV3PDR-C307.jpg\" alt=\"Rozmowa Putin-Trump. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja ws. zako\u0144czenia wojny\" align=\"left\" /></a>\u200bW\u0142adimir Putin odby\u0142 z czwartek rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z Donaldem Trumpem. Prezydent Rosji powiedzia\u0142 w kontek\u015bcie wojny w Ukrainie, \u017ce d\u0105\u017cy do rozwi\u0105zania konfliktu &quot;w drodze negocjacji&quot;, ale nie zrezygnuje z cel\u00f3w, jakie sobie postawi\u0142 w tzw. specjalnej operacji wojskowej. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli dojdzie do negocjacji, b\u0119d\u0105 one dwustronne, z udzia\u0142em przedstawicieli Rosji i Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozmowa-putin-trump-padla-wazna-deklaracja-ws-zakonczenia-wo,nId,7995399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowa-putin-trump-padla-wazna-deklaracja-ws-zakonczenia-wo/000L9OMV52SV3PDR-C307.jpg",
        "title": "Rozmowa Putin-Trump. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja ws. zako\u0144czenia wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:43.061829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-we-francji-jest-decyzja-ws-lotow-z-polski,nId,7995421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-we-francji-jest-decyzja-ws-lotow-z-polski/000L9ORYLFCF4B89-C307.jpg\" alt=\"Strajk we Francji. Jest decyzja ws. lot\u00f3w z Polski\" align=\"left\" /></a>Problemy z lotami do Pary\u017ca, a przyczyn\u0105 zapowiedziany strajk francuskich kontroler\u00f3w. Przewo\u017anicy ograniczaj\u0105 rejsy z warszawskiego lotniska im. Chopina do stolicy Francji i z powrotem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079636,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-we-francji-jest-decyzja-ws-lotow-z-polski,nId,7995421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-we-francji-jest-decyzja-ws-lotow-z-polski/000L9ORYLFCF4B89-C307.jpg",
        "title": "Strajk we Francji. Jest decyzja ws. lot\u00f3w z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:21:43.381862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-motorowerzysty-most-od-powodzi-czeka-na-naprawe,nId,7995404\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-motorowerzysty-most-od-powodzi-czeka-na-naprawe/000L9OOUAIP3BCQR-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 motorowerzysty. Most od powodzi czeka na napraw\u0119\" align=\"left\" /></a>76-letni motorowerzysta wjecha\u0142 do wyrwy przed mostem w Krapkowicach (woj. opolskie) uszkodzonym w czasie wrze\u015bniowej powodzi. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu. Przeprawa w Krapkowicach to jedna z kilku na terenie wojew\u00f3dztwa, kt\u00f3re czekaj\u0105 na remont po powodzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079637,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-motorowerzysty-most-od-powodzi-czeka-na-naprawe,nId,7995404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-motorowerzysty-most-od-powodzi-czeka-na-naprawe/000L9OOUAIP3BCQR-C307.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 motorowerzysty. Most od powodzi czeka na napraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:16:10.924123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:16:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kiepski-final-nocnego-rajdu-na-hulajnodze,nId,7995388\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiepski-final-nocnego-rajdu-na-hulajnodze/000L9OKCC3G0NAGG-C307.jpg\" alt=\"Kiepski fina\u0142 nocnego rajdu na hulajnodze\" align=\"left\" /></a>W nocy z \u015brody na czwartek w Radlinie w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch os\u00f3b. 47-letni m\u0119\u017cczyzna i 15-latek poruszali si\u0119 na hulajnodze i byli nietrze\u017awi. Policja apeluje o rozwag\u0119, trze\u017awo\u015b\u0107 za kierownic\u0105 i przestrzeganie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w ruchu drogowego. &quot;Ma to ogromne znaczenie dla naszego bezpiecze\u0144stwa&quot; - podkre\u015blaj\u0105 mundurowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079150,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kiepski-final-nocnego-rajdu-na-hulajnodze,nId,7995388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kiepski-final-nocnego-rajdu-na-hulajnodze/000L9OKCC3G0NAGG-C307.jpg",
        "title": "Kiepski fina\u0142 nocnego rajdu na hulajnodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:16:10.658340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:16:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-nowe-ognisko-asf-na-wschodzie-polski-zwierzeta-z-goraczka-i-,nId,7995393\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ognisko-asf-na-wschodzie-polski-zwierzeta-z-goraczka-i/000L9OKWOF5FPCJR-C307.jpg\" alt=\"Nowe ognisko ASF na wschodzie Polski. Zwierz\u0119ta z gor\u0105czk\u0105 i brakiem apetytu\" align=\"left\" /></a>W Nowym Paw\u0142owie na Lubelszczy\u017anie stwierdzono drugie w tym roku w Polsce ognisko afryka\u0144skiego pomoru \u015bwi\u0144 (ASF). W zainfekowanym gospodarstwie hodowano 68 sztuk trzody chlewnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-nowe-ognisko-asf-na-wschodzie-polski-zwierzeta-z-goraczka-i-,nId,7995393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-ognisko-asf-na-wschodzie-polski-zwierzeta-z-goraczka-i/000L9OKWOF5FPCJR-C307.jpg",
        "title": "Nowe ognisko ASF na wschodzie Polski. Zwierz\u0119ta z gor\u0105czk\u0105 i brakiem apetytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:16:09.916568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:16:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2025/news-wyciekly-arkusze-maturalne-jest-decyzja-prokuratury,nId,7995390\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyciekly-arkusze-maturalne-jest-decyzja-prokuratury/000L9OKGW8GMS334-C307.jpg\" alt=\"Wyciek\u0142y arkusze maturalne. Jest decyzja prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie dotycz\u0105ce publikacji w internecie zdj\u0119\u0107 arkuszy maturalnych - ustali\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Zawiadomienie w tej sprawie w maju z\u0142o\u017cy\u0142 szef Centralnej Komisji Egzaminacyjnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2025/news-wyciekly-arkusze-maturalne-jest-decyzja-prokuratury,nId,7995390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyciekly-arkusze-maturalne-jest-decyzja-prokuratury/000L9OKGW8GMS334-C307.jpg",
        "title": "Wyciek\u0142y arkusze maturalne. Jest decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:16:09.668929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:16:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-zwrot-akcji-w-bitwie-igi-swiatek-na-wimbledonie,nId,7995395\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-w-bitwie-igi-swiatek-na-wimbledonie/000L9OJICF7PYPOC-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji w bitwie Igi \u015awi\u0105tek na Wimbledonie\" align=\"left\" /></a>Mecz trwa\u0142 blisko dwie i p\u00f3\u0142 godziny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079146,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-zwrot-akcji-w-bitwie-igi-swiatek-na-wimbledonie,nId,7995395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-w-bitwie-igi-swiatek-na-wimbledonie/000L9OJICF7PYPOC-C307.jpg",
        "title": "Zwrot akcji w bitwie Igi \u015awi\u0105tek na Wimbledonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:16:10.200755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:35:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-goraco-wokol-cenckiewicza-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu,nId,7995207\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-wokol-cenckiewicza-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu/000L9NY18TFN14LM-C307.jpg\" alt=\"Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Cenckiewicza. Do BBN-u z zarzutami i bez dost\u0119pu do tajemnic?\" align=\"left\" /></a>&quot;Pana Cenckiewicza postrzegam bardziej jako zacietrzewionego historyka-polityka&quot; - stwierdzi\u0142 pose\u0142 Polski 2050 S\u0142awomir \u0106wik, odnosz\u0105c si\u0119 do przysz\u0142ego szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomira Cenckiewicza. Jak powiedzia\u0142, szefem BBN powinna zosta\u0107 osoba bardziej wywa\u017cona. Cenckiewicz obecnie nie dysponuje wa\u017cnymi po\u015bwiadczeniami bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re umo\u017cliwia\u0142yby mu legalny dost\u0119p do informacji niejawnych Polski, NATO i Unii Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3079148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-goraco-wokol-cenckiewicza-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu,nId,7995207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-wokol-cenckiewicza-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu/000L9NY18TFN14LM-C307.jpg",
        "title": "Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Cenckiewicza. Do BBN-u z zarzutami i bez dost\u0119pu do tajemnic?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:11:25.082636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:11:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pieklo-w-turcji-apel-do-polskich-turystow-po-tragedii,nId,7995221\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieklo-w-turcji-apel-do-polskich-turystow-po-tragedii/000L9O6EIML60JOU-C307.jpg\" alt=\"Piek\u0142o w Turcji. Apel do polskich turyst\u00f3w po tragedii\" align=\"left\" /></a>Po\u017cary trawi\u0105 Turcj\u0119 - od kilku dni pustosz\u0105 zachodnie i po\u0142udniowe regiony. \u200bW prowincji Izmir odnaleziono w czwartek pierwsz\u0105 ofiar\u0119 \u015bmierteln\u0105 - poda\u0142 portal dziennika &quot;Milliyet&quot;. W zwi\u0105zku z tragiczn\u0105 sytuacj\u0105 polski konsulat w Stambule zaapelowa\u0142 do polskich turyst\u00f3w; Ministerstwo Spraw Zagranicznych wyda\u0142o z kolei wytyczne dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Turcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078670,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pieklo-w-turcji-apel-do-polskich-turystow-po-tragedii,nId,7995221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pieklo-w-turcji-apel-do-polskich-turystow-po-tragedii/000L9O6EIML60JOU-C307.jpg",
        "title": "Piek\u0142o w Turcji. Apel do polskich turyst\u00f3w po tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:11:25.292509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:11:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-skladowiska-w-zorach-jedna-osoba-poparzona,nId,7995387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-skladowiska-w-zorach-jedna-osoba-poparzona/000L9OH2TI1ODRRJ-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska w \u017borach. Jedna osoba poparzona\" align=\"left\" /></a>Po\u017car sk\u0142adowiska z\u0142omu wybuch\u0142 w czwartek w \u017borach w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Jedna osoba zosta\u0142a poparzona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078671,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-skladowiska-w-zorach-jedna-osoba-poparzona,nId,7995387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-skladowiska-w-zorach-jedna-osoba-poparzona/000L9OH2TI1ODRRJ-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska w \u017borach. Jedna osoba poparzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:11:25.612408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:11:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zawrotne-tempo-pelczynska-nalecz-o-srodkach-z-kpo,nId,7995237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawrotne-tempo-pelczynska-nalecz-o-srodkach-z-kpo/000L9O5G94TRCGA3-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zawrotne tempo&quot;. Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o \u015brodkach z KPO\" align=\"left\" /></a>\u200bW czwartek z Krajowego Planu Odbudowy wyp\u0142acono Polsce ponad 362,5 mln z\u0142otych. Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych poinformowa\u0142a, \u017ce do tej pory z KPO zakontraktowano 123 mld z\u0142, z czego 80 w bie\u017c\u0105cym roku. &quot;Mamy ostatni rok KPO i tempo inwestycji staje si\u0119 naprawd\u0119 zawrotne&quot; - oceni\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078672,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zawrotne-tempo-pelczynska-nalecz-o-srodkach-z-kpo,nId,7995237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zawrotne-tempo-pelczynska-nalecz-o-srodkach-z-kpo/000L9O5G94TRCGA3-C307.jpg",
        "title": "\"Zawrotne tempo\". Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o \u015brodkach z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:11:24.759290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:11:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zderzenie-pociagu-z-ciezarowka-na-podlasiu-ewakuowano-pasaze,nId,7995385\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagu-z-ciezarowka-na-podlasiu-ewakuowano-pasaze/000L9OJG3G1VAS47-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie poci\u0105gu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na Podlasiu. Ewakuowano pasa\u017cer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>S\u0105 ranni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078669,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zderzenie-pociagu-z-ciezarowka-na-podlasiu-ewakuowano-pasaze,nId,7995385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagu-z-ciezarowka-na-podlasiu-ewakuowano-pasaze/000L9OJG3G1VAS47-C307.jpg",
        "title": "Zderzenie poci\u0105gu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na Podlasiu. Ewakuowano pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T17:11:26.007137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:15:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-egzamin-osmoklasisty-2025-uczniowie-poznaja-wyniki,nId,7995205\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzamin-osmoklasisty-2025-uczniowie-poznaja-wyniki/000L9NV31E0QRMS5-C307.jpg\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2025. Uczniowie poznaj\u0105 wyniki\" align=\"left\" /></a>\u200bDo egzaminu \u00f3smoklasisty uczniowie przyst\u0105pili w maju. To obowi\u0105zkowy sprawdzian, kt\u00f3ry - cho\u0107 nie mo\u017cna go nie zda\u0107 - ma kluczowe znaczenie w procesie rekrutacji do szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych. W pi\u0105tek, 4 lipca, uczniowie w ca\u0142ym kraju poznaj\u0105 swoje wyniki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078673,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-egzamin-osmoklasisty-2025-uczniowie-poznaja-wyniki,nId,7995205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/egzamin-osmoklasisty-2025-uczniowie-poznaja-wyniki/000L9NV31E0QRMS5-C307.jpg",
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025. Uczniowie poznaj\u0105 wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:10.601549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-siekiera-w-pociagu-do-wiednia,nId,7995227\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-siekiera-w-pociagu-do-wiednia/000L9O6RMNF9XXWR-C307.jpg\" alt=\"Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu do Wiednia\" align=\"left\" /></a>W poci\u0105gu znajdowa\u0142o si\u0119 oko\u0142o 500 os\u00f3b</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-atak-siekiera-w-pociagu-do-wiednia,nId,7995227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-siekiera-w-pociagu-do-wiednia/000L9O6RMNF9XXWR-C307.jpg",
        "title": "Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu do Wiednia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:11.057912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-cenckiewicz-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu-do-tajemnic-p,nId,7995207\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cenckiewicz-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu-do-tajemnic-p/000L9NY18TFN14LM-C307.jpg\" alt=\"Cenckiewicz: Do BBN-u z zarzutami i bez dost\u0119pu do tajemnic pa\u0144stwowych?\" align=\"left\" /></a>&quot;Pana Cenckiewicza postrzegam bardziej jako zacietrzewionego historyka-polityka&quot; - stwierdzi\u0142 pose\u0142 Polski 2050 S\u0142awomir \u0106wik, odnosz\u0105c si\u0119 do przysz\u0142ego szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomira Cenckiewicza. Jak powiedzia\u0142, szefem BBN powinna zosta\u0107 osoba bardziej wywa\u017cona. Cenckiewicz obecnie nie dysponuje wa\u017cnymi po\u015bwiadczeniami bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re umo\u017cliwia\u0142yby mu legalny dost\u0119p do informacji niejawnych Polski, NATO i Unii Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-cenckiewicz-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu-do-tajemnic-p,nId,7995207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cenckiewicz-do-bbn-u-z-zarzutami-i-bez-dostepu-do-tajemnic-p/000L9NY18TFN14LM-C307.jpg",
        "title": "Cenckiewicz: Do BBN-u z zarzutami i bez dost\u0119pu do tajemnic pa\u0144stwowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:11.932976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krew-na-chodnikach-atak-nozownika-w-finlandii,nId,7995224\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krew-na-chodnikach-atak-nozownika-w-finlandii/000L9O2A69S7NQO7-C307.jpg\" alt=\"Krew na chodnikach. Atak no\u017cownika w Finlandii\" align=\"left\" /></a>No\u017cownik zaatakowa\u0142 w fi\u0144skim Tampere. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych w ataku obok centrum handlowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krew-na-chodnikach-atak-nozownika-w-finlandii,nId,7995224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krew-na-chodnikach-atak-nozownika-w-finlandii/000L9O2A69S7NQO7-C307.jpg",
        "title": "Krew na chodnikach. Atak no\u017cownika w Finlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:11.724302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-latarnia-spadla-wprost-na-samochod-grozny-wypadek,nId,7995226\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/latarnia-spadla-wprost-na-samochod-grozny-wypadek/000L9O30HXBQTUSH-C307.jpg\" alt=\"Latarnia spad\u0142a wprost na samoch\u00f3d. Gro\u017any wypadek\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any wypadek w Krakowie. Na jad\u0105cy samoch\u00f3d przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 latarnia uliczna. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-latarnia-spadla-wprost-na-samochod-grozny-wypadek,nId,7995226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/latarnia-spadla-wprost-na-samochod-grozny-wypadek/000L9O30HXBQTUSH-C307.jpg",
        "title": "Latarnia spad\u0142a wprost na samoch\u00f3d. Gro\u017any wypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:11.266636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lech-walesa-w-szpitalu-jeszcze-raz-sie-udalo,nId,7995239\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lech-walesa-w-szpitalu-jeszcze-raz-sie-udalo/000L9O5XIKAS6EJG-C307.jpg\" alt=\"Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. &quot;Jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>Lech Wa\u0142\u0119sa trafi\u0142 do szpitala, gdzie przeszed\u0142 operacj\u0119. &quot;Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych by\u0142y prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lech-walesa-w-szpitalu-jeszcze-raz-sie-udalo,nId,7995239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lech-walesa-w-szpitalu-jeszcze-raz-sie-udalo/000L9O5XIKAS6EJG-C307.jpg",
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:12.499610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-noworodek-z-guzem-na-sercu-operacja-ratujaca-zycie,nId,7995209\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-z-guzem-na-sercu-operacja-ratujaca-zycie/000L9NYAJUMM89OL-C307.jpg\" alt=\"Noworodek z guzem na sercu. Operacja ratuj\u0105ca \u017cycie\" align=\"left\" /></a>\u0141\u00f3dzcy lekarze uratowali niedawno \u017cycie noworodkowi \u2013 ma\u0142ej Mariannie, kt\u00f3ra urodzi\u0142a si\u0119 z gigantycznym guzem na sercu. Operacj\u0119 usuni\u0119cia guza przeprowadzono w trzecim tygodniu \u017cycia dziecka. Jak podkre\u015blaj\u0105 kardiolodzy, sta\u0142o si\u0119 to w ostatnim mo\u017cliwym momencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-noworodek-z-guzem-na-sercu-operacja-ratujaca-zycie,nId,7995209",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-z-guzem-na-sercu-operacja-ratujaca-zycie/000L9NYAJUMM89OL-C307.jpg",
        "title": "Noworodek z guzem na sercu. Operacja ratuj\u0105ca \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:10.849184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-nie-zyje-15-latek,nId,7995216\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-jeziorze-nie-zyje-15-latek/000L9NZITJ9PQMXS-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na jeziorze. Nie \u017cyje 15-latek\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 15-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry podczas zabawy nad jeziorem Niegocin (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) znalaz\u0142 si\u0119 pod wod\u0105 i zacz\u0105\u0142 ton\u0105\u0107. Ch\u0142opca odnale\u017ali i wydobyli na powierzchni\u0119 ratownicy MOPR, ale nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-nie-zyje-15-latek,nId,7995216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-jeziorze-nie-zyje-15-latek/000L9NZITJ9PQMXS-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na jeziorze. Nie \u017cyje 15-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:11.513187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-utrudnienia-w-warszawskim-metrze-alarm-podniesli-maszynisci,nId,7995230\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utrudnienia-w-warszawskim-metrze-alarm-podniesli-maszynisci/000L9O45C4MPRO7X-C307.jpg\" alt=\"\u200bUtrudnienia w warszawskim metrze. Alarm podnie\u015bli maszyni\u015bci\" align=\"left\" /></a>Metro kursuje w p\u0119tlach: S\u0142odowiec-M\u0142ociny i Kabaty-Centrum. Maszyni\u015bci zg\u0142osili, \u017ce w okolicy przystanku Dworzec Gda\u0144ski, w tunelu mog\u0105 tli\u0107 si\u0119 kable. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-utrudnienia-w-warszawskim-metrze-alarm-podniesli-maszynisci,nId,7995230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/utrudnienia-w-warszawskim-metrze-alarm-podniesli-maszynisci/000L9O45C4MPRO7X-C307.jpg",
        "title": "\u200bUtrudnienia w warszawskim metrze. Alarm podnie\u015bli maszyni\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:06:12.179334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:06:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zamieszanie-w-pazp-prezes-jaworska-mackowiak-zmienia-decyzje,nId,7995213\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-w-pazp-prezes-jaworska-mackowiak-zmienia-decyzje/000L9O1AVVTH0JPY-C307.jpg\" alt=\"Zamieszanie w PA\u017bP. Prezes Jaworska-Ma\u0107kowiak zmienia decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bNag\u0142y zwrot w sprawie funkcji prezesa Polskiej Agencji \u017beglugi Powietrznej. Magdalena Jaworska-Ma\u0107kowiak niespodziewanie wycofa\u0142a swoj\u0105 decyzj\u0119 o rezygnacji, kt\u00f3r\u0105 z\u0142o\u017cy\u0142a w ostatni pi\u0105tek w Ministerstwie Infrastruktury. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3078039,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zamieszanie-w-pazp-prezes-jaworska-mackowiak-zmienia-decyzje,nId,7995213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-w-pazp-prezes-jaworska-mackowiak-zmienia-decyzje/000L9O1AVVTH0JPY-C307.jpg",
        "title": "Zamieszanie w PA\u017bP. Prezes Jaworska-Ma\u0107kowiak zmienia decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:00:16.007540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:00:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-zmiana-w-miescie-narodzin-hitlera,nId,7995189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-zmiana-w-miescie-narodzin-hitlera/000L9K7UXL78IUTK-C307.jpg\" alt=\"Historyczna zmiana w mie\u015bcie narodzin Hitlera\" align=\"left\" /></a>Koniec z nazwami ulic pod patronatem nazistowskich dzia\u0142aczy. W\u0142adze miejscowo\u015bci Braunau am Inn w Austrii, w kt\u00f3rej urodzi\u0142 si\u0119 Adolf Hitler, podj\u0119\u0142y historyczn\u0105 decyzj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3077492,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-zmiana-w-miescie-narodzin-hitlera,nId,7995189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-zmiana-w-miescie-narodzin-hitlera/000L9K7UXL78IUTK-C307.jpg",
        "title": "Historyczna zmiana w mie\u015bcie narodzin Hitlera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:00:15.656276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:00:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejna-awaria-na-warszawskiej-kolei-skm-z-komunikatem,nId,7995201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-awaria-na-warszawskiej-kolei-skm-z-komunikatem/000L9M8BR1SYHJ8I-C307.jpg\" alt=\"Kolejna awaria na warszawskiej kolei. SKM z komunikatem\" align=\"left\" /></a>Uszkodzenie sieci trakcyjnej spowodowa\u0142o przerw\u0119 w kursowaniu sk\u0142ad\u00f3w sto\u0142ecznej Szybkiej Kolei Miejskiej na odcinku Legionowo Piaski - Wieliszew. Uruchomiona zosta\u0142a komunikacja zast\u0119pcza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3077491,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejna-awaria-na-warszawskiej-kolei-skm-z-komunikatem,nId,7995201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-awaria-na-warszawskiej-kolei-skm-z-komunikatem/000L9M8BR1SYHJ8I-C307.jpg",
        "title": "Kolejna awaria na warszawskiej kolei. SKM z komunikatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:15.547784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-11-latek-polknal-petardy-gorzki-komentarz-ordynatora,nId,7995145\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/11-latek-polknal-petardy-gorzki-komentarz-ordynatora/000L9JDWD3BE238W-C307.jpg\" alt=\"11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petardy. Gorzki komentarz ordynatora\" align=\"left\" /></a>11-latek, kt\u00f3ry po po\u0142kni\u0119ciu petard, trafi\u0142 do szpitala wojew\u00f3dzkiego w Gorzowie Wielkopolskim (woj. lubuskie), jest w dobrym stanie. Lekarze czekaj\u0105, a\u017c wydali wszystkie petardy drog\u0105 naturaln\u0105. &quot;By\u0142 to co najmniej idiotyzm i skrajnie nieodpowiedzialne zachowanie&quot; \u2013 przyznaje ordynator oddzia\u0142u chirurgii dzieci\u0119cej gorzowskiej plac\u00f3wki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-11-latek-polknal-petardy-gorzki-komentarz-ordynatora,nId,7995145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/11-latek-polknal-petardy-gorzki-komentarz-ordynatora/000L9JDWD3BE238W-C307.jpg",
        "title": "11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petardy. Gorzki komentarz ordynatora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:15.757814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-co-dalej-z-inflacja-adam-glapinski-przekazal-nowe-informacje,nId,7995171\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-inflacja-adam-glapinski-przekazal-nowe-informacje/000L9JXWDJLE8X3L-C307.jpg\" alt=\"Co dalej z inflacj\u0105? Adam Glapi\u0144ski przekaza\u0142 nowe informacje\" align=\"left\" /></a>&quot;W kolejnych kwarta\u0142ach inflacja CPI mo\u017ce nieco wzrosn\u0105\u0107 z powodu odmro\u017cenia cen energii. W \u015brednim okresie b\u0119dzie zgodna z celem NBP&quot; - poinformowa\u0142 w czwartek na konferencji prasowej prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-co-dalej-z-inflacja-adam-glapinski-przekazal-nowe-informacje,nId,7995171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-dalej-z-inflacja-adam-glapinski-przekazal-nowe-informacje/000L9JXWDJLE8X3L-C307.jpg",
        "title": "Co dalej z inflacj\u0105? Adam Glapi\u0144ski przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:15.124501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-diogo-jota-nie-zyje-nowe-fakty-ws-tragedii-ronaldo-zabral-gl,nId,7995159\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/diogo-jota-nie-zyje-nowe-fakty-ws-tragedii-ronaldo-zabral-gl/000L9JWJJHW1IFLQ-C307.jpg\" alt=\"Diogo Jota nie \u017cyje. Nowe fakty ws. tragedii, Ronaldo zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>&quot;Przecie\u017c jeszcze niedawno byli\u015bmy razem na kadrze&quot; - napisa\u0142 w poruszaj\u0105cym wpisie Cristiano Ronaldo. Tragiczna \u015bmier\u0107 Diogo Joty wstrz\u0105sn\u0119\u0142a pi\u0142karskim \u015bwiatem. Portugalski napastnik Liverpoolu podczas wypadku nie kierowa\u0142 autem - wynika ze \u015bledztwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076850,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-diogo-jota-nie-zyje-nowe-fakty-ws-tragedii-ronaldo-zabral-gl,nId,7995159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/diogo-jota-nie-zyje-nowe-fakty-ws-tragedii-ronaldo-zabral-gl/000L9JWJJHW1IFLQ-C307.jpg",
        "title": "Diogo Jota nie \u017cyje. Nowe fakty ws. tragedii, Ronaldo zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:15.969043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-grzegorz-braun-w-prokuraturze-zakwestionowal-zarzuty,nId,7995137\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-w-prokuraturze-zakwestionowal-zarzuty/000L9JWZHOXNHJ8I-C307.jpg\" alt=\"Grzegorz Braun w prokuraturze. Zakwestionowa\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>&quot;Dzi\u015b w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie odby\u0142y si\u0119 czynno\u015bci procesowe z podejrzanym Grzegorzem Braunem. Podejrzany nie przyzna\u0142 si\u0119 do pope\u0142nienia zarzucanych mu czyn\u00f3w, kwestionuj\u0105c zasadno\u015b\u0107 zarzut\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142 obszerne wyja\u015bnienia i odpowiada\u0142 na pytania&quot; - poinformowa\u0142a w czwartek w serwisie X warszawska prokuratura okr\u0119gowa. Chodzi o spraw\u0119 zniszczonej w Sejmie wystawy po\u015bwi\u0119conej osobom LGBT. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-grzegorz-braun-w-prokuraturze-zakwestionowal-zarzuty,nId,7995137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-w-prokuraturze-zakwestionowal-zarzuty/000L9JWZHOXNHJ8I-C307.jpg",
        "title": "Grzegorz Braun w prokuraturze. Zakwestionowa\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:16.425757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakowskie-szkoly-otworza-swoje-boiska-dla-mieszkancow,nId,7995183\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krakowskie-szkoly-otworza-swoje-boiska-dla-mieszkancow/000L9K5UITLIUNRX-C307.jpg\" alt=\"Krakowskie szko\u0142y otworz\u0105 swoje boiska dla mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Szkolne boiska w Krakowie maj\u0105 otworzy\u0107 si\u0119 dla mieszka\u0144c\u00f3w. Jednog\u0142o\u015bnie zdecydowali o tym radni w czasie \u015brodowej sesji. Propozycj\u0119 zasad korzystania z obiekt\u00f3w opracowano na bazie konsultacji spo\u0142ecznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakowskie-szkoly-otworza-swoje-boiska-dla-mieszkancow,nId,7995183",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krakowskie-szkoly-otworza-swoje-boiska-dla-mieszkancow/000L9K5UITLIUNRX-C307.jpg",
        "title": "Krakowskie szko\u0142y otworz\u0105 swoje boiska dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:14.833723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-przepisy-i-dotkliwsze-kary-juz-wkrotce-koniec-z-piratam,nId,7995165\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-i-dotkliwsze-kary-juz-wkrotce-koniec-z-piratam/000L9K8AUMOGA3JG-C307.jpg\" alt=\"Nowe przepisy i dotkliwsze kary ju\u017c wkr\u00f3tce. Koniec z piratami drogowymi?\" align=\"left\" /></a>Projekt przepis\u00f3w zwi\u0119kszaj\u0105cy bezpiecze\u0144stwo ruchu drogowego przyj\u0119\u0142a w czwartek Rada Ministr\u00f3w. Ma on skuteczniej zwalcza\u0107 przest\u0119pstwa, szczeg\u00f3lnie te, kt\u00f3re stwarzaj\u0105 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa uczestnik\u00f3w ruchu drogowego. Zosta\u0142 przygotowany przez Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci wsp\u00f3lnie z Ministerstwem Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji oraz Ministerstwem Infrastruktury. Kary za jakie przewinienia mog\u0105 by\u0107 wkr\u00f3tce zawy\u017cone? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076849,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-przepisy-i-dotkliwsze-kary-juz-wkrotce-koniec-z-piratam,nId,7995165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-i-dotkliwsze-kary-juz-wkrotce-koniec-z-piratam/000L9K8AUMOGA3JG-C307.jpg",
        "title": "Nowe przepisy i dotkliwsze kary ju\u017c wkr\u00f3tce. Koniec z piratami drogowymi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:56:15.336872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:56:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zle-wiesci-dla-kremla-zelenski-oglasza,nId,7995148\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zle-wiesci-dla-kremla-zelenski-oglasza/000L9JWKW67FNXR3-C307.jpg\" alt=\"Z\u0142e wie\u015bci dla Kremla. Ze\u0142enski og\u0142asza \" align=\"left\" /></a>Ta informacja z pewno\u015bci\u0105 nie ucieszy W\u0142adimira Putina. &quot;Ukraina podpisa\u0142a z ameryka\u0144sk\u0105 firma Swift Beat porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy przy produkcji dron\u00f3w, dzi\u0119ki czemu jeszcze w tym roku na front trafi\u0105 setki tysi\u0119cy tych maszyn&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, w trakcie swojej wizyty w Danii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zle-wiesci-dla-kremla-zelenski-oglasza,nId,7995148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zle-wiesci-dla-kremla-zelenski-oglasza/000L9JWKW67FNXR3-C307.jpg",
        "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla Kremla. Ze\u0142enski og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:42.160701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-reaktor-jadrowy-wylaczony-wszystko-przez-temperature,nId,7995119\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-reaktor-jadrowy-wylaczony-wszystko-przez-temperature/000L9IPYAINRV3TW-C307.jpg\" alt=\"Drugi reaktor j\u0105drowy wy\u0142\u0105czony. Wszystko przez temperatur\u0119\" align=\"left\" /></a>Upa\u0142y szalej\u0105ce w Europie przynosz\u0105 coraz powa\u017cniejsze skutki. W Szwajcarii z powodu wysokiej temperatury w rzece zdecydowano o wy\u0142\u0105czeniu drugiego reaktora nuklearnego elektrowni w Beznau. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-reaktor-jadrowy-wylaczony-wszystko-przez-temperature,nId,7995119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-reaktor-jadrowy-wylaczony-wszystko-przez-temperature/000L9IPYAINRV3TW-C307.jpg",
        "title": "Drugi reaktor j\u0105drowy wy\u0142\u0105czony. Wszystko przez temperatur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:41.061273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mlody-pilkarz-legii-w-ciezkim-stanie-nie-zyje-jego-siostra,nId,7995139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlody-pilkarz-legii-w-ciezkim-stanie-nie-zyje-jego-siostra/000L9JD1TJAS6EJK-C307.jpg\" alt=\"M\u0142ody pi\u0142karz Legii w ci\u0119\u017ckim stanie. Nie \u017cyje jego siostra\" align=\"left\" /></a>Akademia Pi\u0142karska Legii Warszawa przekaza\u0142a koszmarne informacje. M\u0142ody pi\u0142karz Ksawery Je\u017cewski jest w ci\u0119\u017ckim stanie po wypadku samochodowym. Zgin\u0119\u0142a jego siostra.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-mlody-pilkarz-legii-w-ciezkim-stanie-nie-zyje-jego-siostra,nId,7995139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mlody-pilkarz-legii-w-ciezkim-stanie-nie-zyje-jego-siostra/000L9JD1TJAS6EJK-C307.jpg",
        "title": "M\u0142ody pi\u0142karz Legii w ci\u0119\u017ckim stanie. Nie \u017cyje jego siostra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:41.589880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-pakunek-w-ambasadzie-izraela-badamy-przesylke,nId,7995132\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-pakunek-w-ambasadzie-izraela-badamy-przesylke/000L9J99D951NAE8-C307.jpg\" alt=\"Podejrzany pakunek w ambasadzie Izraela. &quot;Badamy przesy\u0142k\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPodejrzany pakunek odkryto w czwartek w ambasadzie Izraela w Kopenhadze. Du\u0144ska policja przekaza\u0142a, \u017ce bada przesy\u0142k\u0119. Media informuj\u0105, \u017ce do dzia\u0142a\u0144 na miejscu rozdysponowano tak\u017ce s\u0142u\u017cby ratownictwa chemicznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-pakunek-w-ambasadzie-izraela-badamy-przesylke,nId,7995132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-pakunek-w-ambasadzie-izraela-badamy-przesylke/000L9J99D951NAE8-C307.jpg",
        "title": "Podejrzany pakunek w ambasadzie Izraela. \"Badamy przesy\u0142k\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:41.872327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-wysle-ponad-100-funkcjonariuszy-na-granice-z-niemcam,nId,7995101\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-wysle-ponad-100-funkcjonariuszy-na-granice-z-niemcam/000L9IIEUB02BDVF-C307.jpg\" alt=\"Policja wy\u015ble ponad 100 funkcjonariuszy na granice z Niemcami i Litw\u0105\" align=\"left\" /></a>\u200b130 policjant\u00f3w zostanie skierowanych do dzia\u0142a\u0144 w zwi\u0105zku z przywr\u00f3ceniem kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-wysle-ponad-100-funkcjonariuszy-na-granice-z-niemcam,nId,7995101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policja-wysle-ponad-100-funkcjonariuszy-na-granice-z-niemcam/000L9IIEUB02BDVF-C307.jpg",
        "title": "Policja wy\u015ble ponad 100 funkcjonariuszy na granice z Niemcami i Litw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:40.849451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-dziekuje-patrolom-bakiewicza-nerwowa-sytuacja-na-g,nId,7995117\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-dziekuje-patrolom-bakiewicza-nerwowa-sytuacja-na-g/000L9JCDYJSDIGQD-C307.jpg\" alt=\"Prezydent dzi\u0119kuje &quot;patrolom&quot; B\u0105kiewicza. Nerwowa sytuacja na granicy z Niemcami\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce jest &quot;zdumiony gwa\u0142townymi reakcjami premiera Donalda Tuska na formowane na granicy polsko-niemieckiej patrole obywatelskie&quot;. Wed\u0142ug prezydenta te grupy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 z ludzi, kt\u00f3rzy pomagaj\u0105 stra\u017cy granicznej w realizacji jej zada\u0144. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce wybiera si\u0119 na granic\u0119, aby spotka\u0107 si\u0119 z funkcjonariuszami i s\u0142u\u017cbami, podzi\u0119kowa\u0107 im i si\u0119 po\u017cegna\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-dziekuje-patrolom-bakiewicza-nerwowa-sytuacja-na-g,nId,7995117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-dziekuje-patrolom-bakiewicza-nerwowa-sytuacja-na-g/000L9JCDYJSDIGQD-C307.jpg",
        "title": "Prezydent dzi\u0119kuje \"patrolom\" B\u0105kiewicza. Nerwowa sytuacja na granicy z Niemcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:51:41.381311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:51:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zginal-zastepca-dowodcy-rosyjskiej-marynarki-wojennej,nId,7995121\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zginal-zastepca-dowodcy-rosyjskiej-marynarki-wojennej/000L9J18M5TP4I57-C307.jpg\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej\" align=\"left\" /></a>Zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej genera\u0142 Michai\u0142 Gudkow zgin\u0105\u0142 w obwodzie kurskim na zachodzie Rosji \u2013 poinformowa\u0142 gubernator Kraju Nadmorskiego Oleg Ko\u017cemiako na Telegramie. Gudkow s\u0142u\u017cy\u0142 w piechocie morskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3076320,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zginal-zastepca-dowodcy-rosyjskiej-marynarki-wojennej,nId,7995121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zginal-zastepca-dowodcy-rosyjskiej-marynarki-wojennej/000L9J18M5TP4I57-C307.jpg",
        "title": "Zgin\u0105\u0142 zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki wojennej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:11.590407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-alarm-uruchomil-sie-w-nocy-w-oknie-zycie-zakonnica-znalazla-,nId,7995084\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-uruchomil-sie-w-nocy-w-oknie-zycie-zakonnica-znalazla/000L9I957W1EXHNS-C307.jpg\" alt=\"Alarm uruchomi\u0142 si\u0119 w nocy. W oknie \u017cycie zakonnica znalaz\u0142a dziewczynk\u0119\" align=\"left\" /></a>W oknie \u017cycia przy domu zakonnym si\u00f3str Franciszkanek od Pokuty i Mi\u0142o\u015bci Chrze\u015bcija\u0144skiej w Chojnicach w nocy uruchomi\u0142 si\u0119 alarm. Zakonnice znalaz\u0142y w nim nowo narodzon\u0105 dziewczynk\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-alarm-uruchomil-sie-w-nocy-w-oknie-zycie-zakonnica-znalazla-,nId,7995084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-uruchomil-sie-w-nocy-w-oknie-zycie-zakonnica-znalazla/000L9I957W1EXHNS-C307.jpg",
        "title": "Alarm uruchomi\u0142 si\u0119 w nocy. W oknie \u017cycie zakonnica znalaz\u0142a dziewczynk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:10.883414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-bosy-4-latek-na-ulicy-bez-opieki-grozne-zdarzenie-w-lubelski,nId,7995083\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosy-4-latek-na-ulicy-bez-opieki-grozne-zdarzenie-w-lubelski/000L9I9C31VEBF6K-C307.jpg\" alt=\"Bosy 4-latek na ulicy bez opieki. Gro\u017ane zdarzenie w Lubelskiem\" align=\"left\" /></a>4-letni ch\u0142opiec bez but\u00f3w zupe\u0142nie sam spacerowa\u0142 chodnikiem wzd\u0142u\u017c jednej z ulic D\u0119blina w wojew\u00f3dztwie lubelskim - poinformowa\u0142 w czwartek asp. \u0141ukasz Filipek z Komendy Powiatowej Policji w Rykach. Dwie kobiety zauwa\u017cy\u0142y dziecko i wezwa\u0142y funkcjonariuszy, bo ch\u0142opiec nie potrafi\u0142 powiedzie\u0107, jak si\u0119 nazywa ani gdzie mieszka. Na szcz\u0119\u015bcie jego babcia szybko si\u0119 odnalaz\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075865,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-bosy-4-latek-na-ulicy-bez-opieki-grozne-zdarzenie-w-lubelski,nId,7995083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bosy-4-latek-na-ulicy-bez-opieki-grozne-zdarzenie-w-lubelski/000L9I9C31VEBF6K-C307.jpg",
        "title": "Bosy 4-latek na ulicy bez opieki. Gro\u017ane zdarzenie w Lubelskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:10.421870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pacjentka-zmarla-czekajac-na-lekarza-pielegniarka-stanie-prz,nId,7995092\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pacjentka-zmarla-czekajac-na-lekarza-pielegniarka-stanie-prz/000L9IFO4KK51QMY-C307.jpg\" alt=\"Pacjentka zmar\u0142a, czekaj\u0105c na lekarza. Piel\u0119gniarka stanie przed s\u0105dem\" align=\"left\" /></a>Za niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych odpowie piel\u0119gniarka ze Specjalistycznego Szpitala im. dra Alfreda Soko\u0142owskiego w Wa\u0142brzychu. Kobieta zdecydowa\u0142a, \u017ce 88-letnia pacjentka, kt\u00f3ra trafi\u0142a na SOR, mo\u017ce poczeka\u0107 na lekarza. Seniorka nie doczeka\u0142a si\u0119 medycznej interwencji - zmar\u0142a. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075863,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pacjentka-zmarla-czekajac-na-lekarza-pielegniarka-stanie-prz,nId,7995092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pacjentka-zmarla-czekajac-na-lekarza-pielegniarka-stanie-prz/000L9IFO4KK51QMY-C307.jpg",
        "title": "Pacjentka zmar\u0142a, czekaj\u0105c na lekarza. Piel\u0119gniarka stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:11.093751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pies-zamkniety-w-nagrzanym-aucie-szokujace-sceny-na-parkingu,nId,7995081\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pies-zamkniety-w-nagrzanym-aucie-szokujace-sceny-na-parkingu/000L9IA0JAS7LFBA-C307.jpg\" alt=\"Pies zamkni\u0119ty w nagrzanym aucie! Szokuj\u0105ce sceny na parkingu\" align=\"left\" /></a>Szybka reakcja przechodni\u00f3w i zdecydowane dzia\u0142ania policji uratowa\u0142y \u017cycie psa, kt\u00f3ry zosta\u0142 pozostawiony w rozgrzanym samochodzie na parkingu przy parku wodnym w \u017byrardowie (woj. mazowieckie). Sp\u0119dzi\u0142 tam prawdopodobnie kilka godzin. W\u0142a\u015bciciel zwierz\u0119cia mo\u017ce teraz us\u0142ysze\u0107 zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119ciem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075866,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pies-zamkniety-w-nagrzanym-aucie-szokujace-sceny-na-parkingu,nId,7995081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pies-zamkniety-w-nagrzanym-aucie-szokujace-sceny-na-parkingu/000L9IA0JAS7LFBA-C307.jpg",
        "title": "Pies zamkni\u0119ty w nagrzanym aucie! Szokuj\u0105ce sceny na parkingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:11.304725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-podmiejski-autobus-uderzyl-w-slup-co-z-pasazerami,nId,7995050\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podmiejski-autobus-uderzyl-w-slup-co-z-pasazerami/000L9I7FD7UNS1RQ-C307.jpg\" alt=\"Podmiejski autobus uderzy\u0142 w s\u0142up. Co z pasa\u017cerami?\" align=\"left\" /></a>We wsi Jezi\u00f3rko w powiecie piaseczy\u0144skim na Mazowszu autobus podmiejski uderzy\u0142 w s\u0142up. Cztery osoby zosta\u0142y lekko poszkodowane. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-podmiejski-autobus-uderzyl-w-slup-co-z-pasazerami,nId,7995050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podmiejski-autobus-uderzyl-w-slup-co-z-pasazerami/000L9I7FD7UNS1RQ-C307.jpg",
        "title": "Podmiejski autobus uderzy\u0142 w s\u0142up. Co z pasa\u017cerami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:46:10.673810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:46:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wakacje-w-ruinie-ponad-170-lotow-ryanaira-odwolanych-przez-s,nId,7995113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-w-ruinie-ponad-170-lotow-ryanaira-odwolanych-przez-s/000L9IH3NIOT5AXV-C307.jpg\" alt=\"Wakacje w ruinie: Ponad 170 lot\u00f3w Ryanaira odwo\u0142anych przez strajk\" align=\"left\" /></a>Strajk francuskich kontroler\u00f3w ruchu lotniczego doprowadzi\u0142 do masowego odwo\u0142ania lot\u00f3w na pocz\u0105tku sezonu wakacyjnego. Najbardziej ucierpia\u0142y tanie linie lotnicze, w tym Ryanair, kt\u00f3ry musia\u0142 odwo\u0142a\u0107 ponad 170 lot\u00f3w, przez co plany wakacyjne ponad 30 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w leg\u0142y w gruzach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075864,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wakacje-w-ruinie-ponad-170-lotow-ryanaira-odwolanych-przez-s,nId,7995113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-w-ruinie-ponad-170-lotow-ryanaira-odwolanych-przez-s/000L9IH3NIOT5AXV-C307.jpg",
        "title": "Wakacje w ruinie: Ponad 170 lot\u00f3w Ryanaira odwo\u0142anych przez strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:02.931442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cnn-30-tys-zolnierzy-z-korei-polnocnej-moze-wzmocnic-rosje-n,nId,7995036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cnn-30-tys-zolnierzy-z-korei-polnocnej-moze-wzmocnic-rosje-n/000L9HO0ERO6TLJY-C307.jpg\" alt=\"CNN: 30 tys. \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej mo\u017ce wzmocni\u0107 Rosj\u0119 na froncie\" align=\"left\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna szykuje si\u0119 do pot\u0119\u017cnego wsparcia militarnego dla Rosji w trwaj\u0105cej wojnie z Ukrain\u0105 \u2013 wynika z najnowszych ustale\u0144 ukrai\u0144skich s\u0142u\u017cb wywiadowczych. Wed\u0142ug tych doniesie\u0144 do Rosji mo\u017ce trafi\u0107 nawet 30 tysi\u0119cy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy \u2013 informuje CNN. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cnn-30-tys-zolnierzy-z-korei-polnocnej-moze-wzmocnic-rosje-n,nId,7995036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cnn-30-tys-zolnierzy-z-korei-polnocnej-moze-wzmocnic-rosje-n/000L9HO0ERO6TLJY-C307.jpg",
        "title": "CNN: 30 tys. \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej mo\u017ce wzmocni\u0107 Rosj\u0119 na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:02.120178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-diogo-jota-i-brat-zgineli-w-wypadku-jest-apel-portugalskiej-,nId,7995039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/diogo-jota-i-brat-zgineli-w-wypadku-jest-apel-portugalskiej/000L9I13OPJMHKD5-C307.jpg\" alt=\"Diogo Jota i brat zgin\u0119li w wypadku. Jest apel portugalskiej federacji\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karski \u015bwiat \u017cegna napastnika Diogo Jot\u0119 i jego brata. Po tragicznej \u015bmierci m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn komunikat wyda\u0142a Portugalska Federacja Pi\u0142ki No\u017cnej. Dzia\u0142acze zaapelowali te\u017c do UEFA o uczczenie pami\u0119ci pi\u0142karzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075369,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-diogo-jota-i-brat-zgineli-w-wypadku-jest-apel-portugalskiej-,nId,7995039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/diogo-jota-i-brat-zgineli-w-wypadku-jest-apel-portugalskiej/000L9I13OPJMHKD5-C307.jpg",
        "title": "Diogo Jota i brat zgin\u0119li w wypadku. Jest apel portugalskiej federacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:01.696055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-informacje-ws-tadeusza-d-policja-o-okolicznosciach-smie,nId,7995033\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-ws-tadeusza-d-policja-o-okolicznosciach-smie/000L9HV5YUB2ESTQ-C307.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. Tadeusza D. Policja o okoliczno\u015bciach \u015bmierci\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby o odnalezieniu cia\u0142a sprawcy strzelaniny pod Limanow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075367,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-informacje-ws-tadeusza-d-policja-o-okolicznosciach-smie,nId,7995033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-ws-tadeusza-d-policja-o-okolicznosciach-smie/000L9HV5YUB2ESTQ-C307.jpg",
        "title": "Nowe informacje ws. Tadeusza D. Policja o okoliczno\u015bciach \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:03.385559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pkb-leci-w-dol-upaly-zabieraja-miliardy,nId,7995046\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkb-leci-w-dol-upaly-zabieraja-miliardy/000L9I04TRDKR490-C307.jpg\" alt=\"PKB leci w d\u00f3\u0142. Upa\u0142y zabieraj\u0105 miliardy\" align=\"left\" /></a>Chiny, Hiszpania, W\u0142ochy i Grecja mog\u0105 odnotowa\u0107 spadek PKB o prawie jeden punkt procentowy z powodu panuj\u0105cej tam fali upa\u0142\u00f3w - szacuj\u0105 eksperci Allianz Trade. Dodali, \u017ce ekstremalne temperatury m.in. zmniejszaj\u0105 wydajno\u015b\u0107 pracy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075374,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pkb-leci-w-dol-upaly-zabieraja-miliardy,nId,7995046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pkb-leci-w-dol-upaly-zabieraja-miliardy/000L9I04TRDKR490-C307.jpg",
        "title": "PKB leci w d\u00f3\u0142. Upa\u0142y zabieraj\u0105 miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:01.909492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-stanowcze-nie-nawrockiego-prezydent-elekt-odpowiada-szefowi-,nId,7995052\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stanowcze-nie-nawrockiego-prezydent-elekt-odpowiada-szefowi/000L9I0NVEBGDF2Y-C307.jpg\" alt=\"Stanowcze &quot;nie&quot; Nawrockiego. Prezydent elekt odpowiada szefowi MSZ\" align=\"left\" /></a>&quot;Kompetencje prezydenta w zakresie ambasador\u00f3w s\u0105 jasno wskazane w konstytucji. Jestem gotowy na rozmow\u0119 z szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim i zaprosz\u0119 go na rozmow\u0119. Musimy usystematyzowa\u0107 te kwestie&quot; - zadeklarowa\u0142 prezydent elekt Karol Nawrocki. Poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, kt\u00f3re kandydatury nie zyskaj\u0105 jego akceptacji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075368,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-stanowcze-nie-nawrockiego-prezydent-elekt-odpowiada-szefowi-,nId,7995052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stanowcze-nie-nawrockiego-prezydent-elekt-odpowiada-szefowi/000L9I0NVEBGDF2Y-C307.jpg",
        "title": "Stanowcze \"nie\" Nawrockiego. Prezydent elekt odpowiada szefowi MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:02.574335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tylko-jedna-godzina-religii-w-szkole-tk-wydal-orzeczenie,nId,7995060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tylko-jedna-godzina-religii-w-szkole-tk-wydal-orzeczenie/000L9I1HXPSRG1T2-C307.jpg\" alt=\"Tylko jedna godzina religii w szkole. TK wyda\u0142 orzeczenie\" align=\"left\" /></a>Rozporz\u0105dzenie Ministerstwa Edukacji Narodowej wprowadzaj\u0105ce jedn\u0105 godzin\u0119 religii lub etyki tygodniowo jest w ca\u0142o\u015bci niezgodne z konstytucj\u0105 i ustaw\u0105 o systemie o\u015bwiaty - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Jako pow\u00f3d Trybuna\u0142 poda\u0142 nieuzgodnienie tre\u015bci rozporz\u0105dzenia z Ko\u015bcio\u0142ami i zwi\u0105zkami wyznaniowymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075371,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tylko-jedna-godzina-religii-w-szkole-tk-wydal-orzeczenie,nId,7995060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tylko-jedna-godzina-religii-w-szkole-tk-wydal-orzeczenie/000L9I1HXPSRG1T2-C307.jpg",
        "title": "Tylko jedna godzina religii w szkole. TK wyda\u0142 orzeczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:02.328316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:41:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-mazowszu-na-miejsce-wyslano-lpr,nId,7995050\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autobusu-na-mazowszu-na-miejsce-wyslano-lpr/000L9HW2UQ8TH1N6-C307.jpg\" alt=\"Wypadek autobusu na Mazowszu. Na miejsce wys\u0142ano LPR\" align=\"left\" /></a>We wsi Jezi\u00f3rko w powiecie piaseczy\u0144skim na Mazowszu autobus miejski uderzy\u0142 w s\u0142up. Cztery osoby zosta\u0142y lekko poszkodowane. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075370,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-mazowszu-na-miejsce-wyslano-lpr,nId,7995050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autobusu-na-mazowszu-na-miejsce-wyslano-lpr/000L9HW2UQ8TH1N6-C307.jpg",
        "title": "Wypadek autobusu na Mazowszu. Na miejsce wys\u0142ano LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:41:03.176859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:38:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-po-audiencji-u-papieza-pytal-o-moja-ocene-sytua,nId,7994960\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-po-audiencji-u-papieza-pytal-o-moja-ocene-sytua/000L9G8WFMTC70E2-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda po audiencji u papie\u017ca: Pyta\u0142 o moj\u0105 ocen\u0119 sytuacji na Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda w czwartek rano przyby\u0142 do Pa\u0142acu Apostolskiego w Watykanie na audiencj\u0119 u papie\u017ca Leona XIV. Tu\u017c po niej prezydent spotka\u0142 si\u0119 tak\u017ce z sekretarzem stanu Stolicy Apostolskiej kardyna\u0142em Pietro Parolinem. &quot;Ojciec \u015awi\u0119ty Leon XIV pyta\u0142 mnie o moj\u0105 ocen\u0119 sytuacji na Ukrainie&quot; - napisa\u0142 po spotkaniu Andrzej Duda. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3075373,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-andrzej-duda-po-audiencji-u-papieza-pytal-o-moja-ocene-sytua,nId,7994960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-po-audiencji-u-papieza-pytal-o-moja-ocene-sytua/000L9G8WFMTC70E2-C307.jpg",
        "title": "Andrzej Duda po audiencji u papie\u017ca: Pyta\u0142 o moj\u0105 ocen\u0119 sytuacji na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:36:12.154168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-furiat-atakowal-kierowcow-wyzywal-grozil-i-bil,nId,7995006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/furiat-atakowal-kierowcow-wyzywal-grozil-i-bil/000L9H7PRB9D15MN-C307.jpg\" alt=\"Furiat atakowa\u0142 kierowc\u00f3w. Wyzywa\u0142, grozi\u0142 i bi\u0142\" align=\"left\" /></a>Do 5 lat wi\u0119zienia grozi m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany za agresywne zachowanie na ulicach Katowic. 33-latek wyzywa\u0142 innych kierowc\u00f3w i niszczy\u0142 ich auta. Posun\u0105\u0142 si\u0119 te\u017c do przemocy fizycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-furiat-atakowal-kierowcow-wyzywal-grozil-i-bil,nId,7995006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/furiat-atakowal-kierowcow-wyzywal-grozil-i-bil/000L9H7PRB9D15MN-C307.jpg",
        "title": "Furiat atakowa\u0142 kierowc\u00f3w. Wyzywa\u0142, grozi\u0142 i bi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:36:10.985276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawrocki-zdecydowal-wiadomo-kto-bedzie-nowszym-szefem-bbn,nId,7995004\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-zdecydowal-wiadomo-kto-bedzie-nowszym-szefem-bbn/000L9H7DEYL60HFO-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki zdecydowa\u0142. Wiadomo, kto b\u0119dzie nowszym szefem BBN\" align=\"left\" /></a>Nawrocki zdecydowa\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawrocki-zdecydowal-wiadomo-kto-bedzie-nowszym-szefem-bbn,nId,7995004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-zdecydowal-wiadomo-kto-bedzie-nowszym-szefem-bbn/000L9H7DEYL60HFO-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki zdecydowa\u0142. Wiadomo, kto b\u0119dzie nowszym szefem BBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:36:11.402717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiglowce-lpr-w-akcji-po-eksplozji-w-warsztacie,nId,7994996\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowce-lpr-w-akcji-po-eksplozji-w-warsztacie/000L9GT5CSXBS1T2-C307.jpg\" alt=\"\u015amig\u0142owce LPR w akcji po eksplozji w warsztacie\" align=\"left\" /></a>Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w powiecie wyszkowskim na Mazowszu. W jednym z warsztat\u00f3w samochodowych dosz\u0142o do wybuchu. Dwie osoby zosta\u0142y ranne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiglowce-lpr-w-akcji-po-eksplozji-w-warsztacie,nId,7994996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowce-lpr-w-akcji-po-eksplozji-w-warsztacie/000L9GT5CSXBS1T2-C307.jpg",
        "title": "\u015amig\u0142owce LPR w akcji po eksplozji w warsztacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:36:11.908627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-to-nie-gaz-niewiarygodne-co-doprowadzilo-do-eksplozji-w-blok,nId,7995012\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-nie-gaz-niewiarygodne-co-doprowadzilo-do-eksplozji-w-blok/000L9H6DM9E93MWQ-C307.jpg\" alt=\"To nie gaz. Niewiarygodne, co doprowadzi\u0142o do eksplozji w bloku w Piszu\" align=\"left\" /></a>Rozszczelnienie pojemnika z od\u015bwie\u017caczem powietrza w sprayu w pobli\u017cu ognia z kuchenki, na kt\u00f3rej gotowa\u0142 si\u0119 obiad, a nie wybuch gazu - to okaza\u0142o si\u0119 by\u0107 przyczyn\u0105 pot\u0119\u017cnej eksplozji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w jednym z blok\u00f3w w Piszu w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Zdj\u0119cia, kt\u00f3re pokazuj\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144, s\u0105 pora\u017caj\u0105ce, a lokatorka mieszkania, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do wybuchu, trafi\u0142a do szpitala. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-to-nie-gaz-niewiarygodne-co-doprowadzilo-do-eksplozji-w-blok,nId,7995012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-nie-gaz-niewiarygodne-co-doprowadzilo-do-eksplozji-w-blok/000L9H6DM9E93MWQ-C307.jpg",
        "title": "To nie gaz. Niewiarygodne, co doprowadzi\u0142o do eksplozji w bloku w Piszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:36:11.194872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wisla-bliska-niechlubnego-rekordu-trudna-sytuacja-rowniez-na,nId,7994990\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wisla-bliska-niechlubnego-rekordu-trudna-sytuacja-rowniez-na/000L9HLWR9X2DQMW-C307.jpg\" alt=\"Wis\u0142a bliska niechlubnego rekordu. Trudna sytuacja r\u00f3wnie\u017c na innych rzekach\" align=\"left\" /></a>Kamienie z dna, mielizny, ods\u0142oni\u0119te betonowe nabrze\u017ca \u2013 to wszystko mo\u017cna zobaczy\u0107, odwiedzaj\u0105c bulwary wi\u015blane w Warszawie. Stan najwi\u0119kszej polskiej rzeki jest wyj\u0105tkowo niski. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej alarmuje, \u017ce podobna sytuacja jest na innych polskich rzekach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wisla-bliska-niechlubnego-rekordu-trudna-sytuacja-rowniez-na,nId,7994990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wisla-bliska-niechlubnego-rekordu-trudna-sytuacja-rowniez-na/000L9HLWR9X2DQMW-C307.jpg",
        "title": "Wis\u0142a bliska niechlubnego rekordu. Trudna sytuacja r\u00f3wnie\u017c na innych rzekach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:07.099047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-900-trzesien-ziemi-w-dwa-tygodnie-mieszkancy-zyja-w-nieustan,nId,7994979\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/900-trzesien-ziemi-w-dwa-tygodnie-mieszkancy-zyja-w-nieustan/000L9GPLRMS7KAQT-C307.jpg\" alt=\"\u200b900 trz\u0119sie\u0144 ziemi w dwa tygodnie. Mieszka\u0144cy \u017cyj\u0105 w nieustannym strachu\" align=\"left\" /></a>Blisko tysi\u0105c trz\u0119sie\u0144 ziemi w ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch tygodni \u2014 to rzeczywisto\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w archipelagu Tokara na po\u0142udniu Japonii. Cho\u0107 nie odnotowano powa\u017cnych zniszcze\u0144, niepok\u00f3j i zm\u0119czenie narastaj\u0105. Eksperci ostrzegaj\u0105 przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 kolejnych, silniejszych wstrz\u0105s\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074623,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-900-trzesien-ziemi-w-dwa-tygodnie-mieszkancy-zyja-w-nieustan,nId,7994979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/900-trzesien-ziemi-w-dwa-tygodnie-mieszkancy-zyja-w-nieustan/000L9GPLRMS7KAQT-C307.jpg",
        "title": "\u200b900 trz\u0119sie\u0144 ziemi w dwa tygodnie. Mieszka\u0144cy \u017cyj\u0105 w nieustannym strachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:06.838182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-bestialskie-pobicie-nastolatka-dwie-osoby-zatrzymane,nId,7994952\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bestialskie-pobicie-nastolatka-dwie-osoby-zatrzymane/000L9G6WMR2YOJOR-C307.jpg\" alt=\"Bestialskie pobicie nastolatka. Dwie osoby zatrzymane\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y zatrzymane w zwi\u0105zku z brutalnym pobiciem nastolatka w B\u0142oniu na Mazowszu. M\u0142ody cz\u0142owiek z powa\u017cnymi obra\u017ceniami trafi\u0142 do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074622,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-bestialskie-pobicie-nastolatka-dwie-osoby-zatrzymane,nId,7994952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bestialskie-pobicie-nastolatka-dwie-osoby-zatrzymane/000L9G6WMR2YOJOR-C307.jpg",
        "title": "Bestialskie pobicie nastolatka. Dwie osoby zatrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:07.878114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-hubert-hurkacz-po-operacji-kiedy-moze-wrocic-na-kort,nId,7994964\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hubert-hurkacz-po-operacji-kiedy-moze-wrocic-na-kort/000L9GF9UNQPEV9M-C307.jpg\" alt=\"Hubert Hurkacz po operacji. Kiedy mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 na kort?\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce przeszed\u0142 artroskopi\u0119 kolana. &quot;Zaczynam rehabilitacj\u0119 i wr\u00f3c\u0119 na kort dopiero wtedy, gdy b\u0119d\u0119 w 110 procentach gotowy&quot; \u2013 wyja\u015bni\u0142 tenisista.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074626,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-hubert-hurkacz-po-operacji-kiedy-moze-wrocic-na-kort,nId,7994964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/hubert-hurkacz-po-operacji-kiedy-moze-wrocic-na-kort/000L9GF9UNQPEV9M-C307.jpg",
        "title": "Hubert Hurkacz po operacji. Kiedy mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 na kort?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:07.384636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-luksusowy-jacht-polskiego-biznesmena-splonal-w-hiszpanii-zos,nId,7994978\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/luksusowy-jacht-polskiego-biznesmena-splonal-w-hiszpanii-zos/000L9GQVPQLPU57H-C307.jpg\" alt=\"Luksusowy jacht polskiego biznesmena sp\u0142on\u0105\u0142 w Hiszpanii. &quot;Zosta\u0142y tylko boki&quot;\" align=\"left\" /></a>Jacht Still Alive, nale\u017c\u0105cy do \u0142\u00f3dzkiego biznesmena Piotra Misztala, sp\u0142on\u0105\u0142 w Hiszpanii. Maszyna by\u0142a warta kilka milion\u00f3w euro. &quot;Z jachtu zosta\u0142y tylko boki, spali\u0142y si\u0119 dwa pi\u0119tra&quot; - m\u00f3wi biznesmen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074624,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-luksusowy-jacht-polskiego-biznesmena-splonal-w-hiszpanii-zos,nId,7994978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/luksusowy-jacht-polskiego-biznesmena-splonal-w-hiszpanii-zos/000L9GQVPQLPU57H-C307.jpg",
        "title": "Luksusowy jacht polskiego biznesmena sp\u0142on\u0105\u0142 w Hiszpanii. \"Zosta\u0142y tylko boki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:07.632019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-setki-butelek-wody-i-wiatraczki-od-rmf-fm-pomozemy-wam-przer,nId,7994972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-butelek-wody-i-wiatraczki-od-rmf-fm-pomozemy-wam-przer/000L9GQ10T59TEIE-C307.jpg\" alt=\"Setki butelek wody i wiatraczki od RMF FM. Pomo\u017cemy Wam przerwa\u0107 upa\u0142y!\" align=\"left\" /></a>Nawet 36 kresek na termometrze! Dzi\u015b przez Polsk\u0119 przetacza si\u0119 fala upa\u0142\u00f3w. Nic wi\u0119c dziwnego, \u017ce ka\u017cdy szuka och\u0142ody. RMF FM Wam w tym pomo\u017ce. Gdzie si\u0119 widzimy? Sprawd\u017acie poni\u017cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074625,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-setki-butelek-wody-i-wiatraczki-od-rmf-fm-pomozemy-wam-przer,nId,7994972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/setki-butelek-wody-i-wiatraczki-od-rmf-fm-pomozemy-wam-przer/000L9GQ10T59TEIE-C307.jpg",
        "title": "Setki butelek wody i wiatraczki od RMF FM. Pomo\u017cemy Wam przerwa\u0107 upa\u0142y!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:08.164303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-basenie-w-jaworznie-pilna-ewakuacja-80-latek-nie,nId,7994967\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-basenie-w-jaworznie-pilna-ewakuacja-80-latek-nie/000L9GP9I2QJI0HG-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na basenie w Jaworznie. Pilna ewakuacja, 80-latek nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 80-latek - to tragiczny bilans zdarzenia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w terenie krytej p\u0142ywalni w Jaworznie na \u015al\u0105sku. U m\u0119\u017cczyzny dosz\u0142o do zatrzymania kr\u0105\u017cenia. Podczas akcji ratunkowej z obiektu ewakuowano 30 os\u00f3b.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-basenie-w-jaworznie-pilna-ewakuacja-80-latek-nie,nId,7994967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-basenie-w-jaworznie-pilna-ewakuacja-80-latek-nie/000L9GP9I2QJI0HG-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na basenie w Jaworznie. Pilna ewakuacja, 80-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:31:06.552287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-tragiczna-smierc-gwiazdy-liverpoolu-nie-zyje-diogo-jota,nId,7994993\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-gwiazdy-liverpoolu-nie-zyje-diogo-jota/000L9GS8OM2DQN02-C307.jpg\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 gwiazdy Liverpoolu. Nie \u017cyje Diogo Jota\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Diogo Jota, pi\u0142karz Liverpoolu i reprezentacji Portugalii. Utalentowany zawodnik zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym w Hiszpanii - podaje agencja EFE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074621,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-tragiczna-smierc-gwiazdy-liverpoolu-nie-zyje-diogo-jota,nId,7994993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczna-smierc-gwiazdy-liverpoolu-nie-zyje-diogo-jota/000L9GS8OM2DQN02-C307.jpg",
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 gwiazdy Liverpoolu. Nie \u017cyje Diogo Jota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:25:03.133871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:25:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-ostro-o-grupach-na-granicy-swiry-potencjalni-bandy,nId,7994486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-ostro-o-grupach-na-granicy-swiry-potencjalni-bandy/000L9G1QCRXBT5AY-C307.jpg\" alt=\"Czarzasty ostro o grupach na granicy: &quot;\u015awiry&quot;, &quot;potencjalni bandyci&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Trzeba wyeliminowa\u0107 ba\u0142agan, kt\u00f3ry zosta\u0142 wprowadzony nie przez Niemc\u00f3w, lecz przez \u015bwir\u00f3w w Polsce&quot; \u2013 tak o sytuacji na granicy m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM W\u0142odzimierz Czarzasty. Wicemarsza\u0142ek Sejmu stwierdzi\u0142, \u017ce Robert B\u0105kiewicz powinien us\u0142ysze\u0107 zarzuty, a grupami &quot;bezsensownych facet\u00f3w, kt\u00f3rzy chodz\u0105 i strasz\u0105 na granicy&quot; powinna zaj\u0105\u0107 si\u0119 prokuratura, s\u0105dy i policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074342,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-ostro-o-grupach-na-granicy-swiry-potencjalni-bandy,nId,7994486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-ostro-o-grupach-na-granicy-swiry-potencjalni-bandy/000L9G1QCRXBT5AY-C307.jpg",
        "title": "Czarzasty ostro o grupach na granicy: \"\u015awiry\", \"potencjalni bandyci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:25:03.553119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:25:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poruszajacy-apel-matki-zaginionego-krzysztofa-gdy-chodzicie-,nId,7994933\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajacy-apel-matki-zaginionego-krzysztofa-gdy-chodzicie/000L9FYNKR7MJUNR-C307.jpg\" alt=\"Poruszaj\u0105cy apel matki zaginionego Krzysztofa. &quot;Gdy chodzicie po bulwarach...&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Korzystaj\u0105c z tego, \u017ce jest niski poziom Wis\u0142y i rzeka odkrywa r\u00f3\u017cne miejsca, apeluj\u0119 do Was o uwa\u017cno\u015b\u0107 (...), zwracajcie uwag\u0119 na to, co le\u017cy na brzegach rzeki, na to, co p\u0142ynie&quot; - napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Agnieszka Dymi\u0144ska, matka zaginionego przed dwoma laty nastolatka. 16-letni Krzysztof wyszed\u0142 z domu 27 maja 2023 roku. Kamery zarejestrowa\u0142y go o godz. 5:30 na Mo\u015bcie Gda\u0144skim w Warszawie. To jedno z najg\u0142o\u015bniejszych i najbardziej tajemniczych zagini\u0119\u0107 w ci\u0105gu ostatnich lat w Polsce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074344,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poruszajacy-apel-matki-zaginionego-krzysztofa-gdy-chodzicie-,nId,7994933",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajacy-apel-matki-zaginionego-krzysztofa-gdy-chodzicie/000L9FYNKR7MJUNR-C307.jpg",
        "title": "Poruszaj\u0105cy apel matki zaginionego Krzysztofa. \"Gdy chodzicie po bulwarach...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:25:03.346527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:25:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-krecie-wymknal-sie-spod-kontroli-co-z-polskimi-tury,nId,7994939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-krecie-wymknal-sie-spod-kontroli-co-z-polskimi-tury/000L9FZEM3KK51OD-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car na Krecie wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli. Co z polskimi turystami? \" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych nie planuje na razie ewakuacji do kraju Polak\u00f3w ze wschodniej Krety - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Na tej greckiej wyspie stra\u017cacy walcz\u0105 od wczoraj z du\u017cymi po\u017carami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074343,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-krecie-wymknal-sie-spod-kontroli-co-z-polskimi-tury,nId,7994939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-krecie-wymknal-sie-spod-kontroli-co-z-polskimi-tury/000L9FZEM3KK51OD-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car na Krecie wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli. Co z polskimi turystami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:25:03.833444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:25:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-gotowy-na-nowa-role-nie-wahalbym-sie,nId,7994928\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-gotowy-na-nowa-role-nie-wahalbym-sie/000L9FR36X9HLL50-C307.jpg\" alt=\"Prezydent gotowy na now\u0105 rol\u0119? &quot;Nie waha\u0142bym si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Ko\u0144cz\u0105cy swoj\u0105 drug\u0105 kadencj\u0119 prezydent Andrzej Duda w wywiadzie dla &quot;Go\u015bcia Niedzielnego&quot; odpowiedzia\u0142 na pytania o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 po opuszczeniu Pa\u0142acu Prezydenckiego. Przyzna\u0142, \u017ce jest w stanie wyobrazi\u0107 sobie sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej stan\u0105\u0142by na czele rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074345,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-gotowy-na-nowa-role-nie-wahalbym-sie,nId,7994928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-gotowy-na-nowa-role-nie-wahalbym-sie/000L9FR36X9HLL50-C307.jpg",
        "title": "Prezydent gotowy na now\u0105 rol\u0119? \"Nie waha\u0142bym si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:19:15.508784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:19:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-100-policjantow-15-zatrzymanych-spektakularna-akcja-cbsp,nId,7994923\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/100-policjantow-15-zatrzymanych-spektakularna-akcja-cbsp/000L9FQS0WIURCDU-C307.jpg\" alt=\"100 policjant\u00f3w, 15 zatrzymanych. Spektakularna akcja CB\u015aP\" align=\"left\" /></a>Wielka akcja funkcjonariuszy Centralnego Biura \u015aledczego Policji przeciwko gangowi czerpi\u0105cemu korzy\u015bci z cudzego nierz\u0105du. Ponad 100 policjant\u00f3w prowadzi\u0142o dzia\u0142ania w Gdyni. Na polecenie pomorskiego wydzia\u0142u Prokuratury Krajowej zatrzymali 15 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074064,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-100-policjantow-15-zatrzymanych-spektakularna-akcja-cbsp,nId,7994923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/100-policjantow-15-zatrzymanych-spektakularna-akcja-cbsp/000L9FQS0WIURCDU-C307.jpg",
        "title": "100 policjant\u00f3w, 15 zatrzymanych. Spektakularna akcja CB\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:19:15.292187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:19:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-nie-widze-podstaw-zeby-wicepremier-gawkowski-zosta,nId,7994486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-nie-widze-podstaw-zeby-wicepremier-gawkowski-zosta/000L9AGUNDXNE25H-C307.jpg\" alt=\"Czarzasty: Nie widz\u0119 podstaw, \u017ceby wicepremier Gawkowski zosta\u0142 odwo\u0142any\" align=\"left\" /></a>\u201eSprawy kadrowe nie s\u0105 najwa\u017cniejsze\u201d \u2013 zadeklarowa\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii rekonstrukcji rz\u0105du. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego ugrupowanie b\u0119dzie si\u0119 trzyma\u0142o ustale\u0144 umowy koalicyjnej, w kt\u00f3rej zapisano, \u017ce Lewica przejmie stanowisko marsza\u0142ka Sejmu, a wicepremierem jest Krzysztof Gawkowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074063,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-czarzasty-nie-widze-podstaw-zeby-wicepremier-gawkowski-zosta,nId,7994486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-nie-widze-podstaw-zeby-wicepremier-gawkowski-zosta/000L9AGUNDXNE25H-C307.jpg",
        "title": "Czarzasty: Nie widz\u0119 podstaw, \u017ceby wicepremier Gawkowski zosta\u0142 odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:19:16.413472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:19:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-licza-na-papieski-dom-bedzie-ratunkiem-dla-zadluzonej-wioski,nId,7994913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/licza-na-papieski-dom-bedzie-ratunkiem-dla-zadluzonej-wioski/000L9FOZC128Y5VX-C307.jpg\" alt=\"Licz\u0105 na papieski dom. B\u0119dzie ratunkiem dla zad\u0142u\u017conej wioski?\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze Dolton w stanie Illinois zdecydowa\u0142y o zakupie rodzinnego domu papie\u017ca Leona XIV. Licz\u0105 na to, \u017ce historyczna nieruchomo\u015b\u0107 przyci\u0105gnie pielgrzym\u00f3w i poprawi trudn\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 wioski. Decyzja radnych zapad\u0142a jednog\u0142o\u015bnie, cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w obawia si\u0119, czy zad\u0142u\u017cona miejscowo\u015b\u0107 poradzi sobie z kosztami utrzymania domu, kt\u00f3ry ju\u017c sta\u0142 si\u0119 celem wiernych z ca\u0142ego kraju po wyborze kardyna\u0142a Roberta Prevosta na papie\u017ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074067,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-licza-na-papieski-dom-bedzie-ratunkiem-dla-zadluzonej-wioski,nId,7994913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/licza-na-papieski-dom-bedzie-ratunkiem-dla-zadluzonej-wioski/000L9FOZC128Y5VX-C307.jpg",
        "title": "Licz\u0105 na papieski dom. B\u0119dzie ratunkiem dla zad\u0142u\u017conej wioski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:19:16.187931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:19:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-sedzia-bezlitosny-dla-diddy-ego-zapadla-decyzja,nId,7994914\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sedzia-bezlitosny-dla-diddy-ego-zapadla-decyzja/000L9FP8WWVPVBYU-C307.jpg\" alt=\"S\u0119dzia bezlitosny dla &quot;Diddy'ego&quot;. Zapad\u0142a decyzja\" align=\"left\" /></a>Sean &quot;Diddy&quot; Combs nie opu\u015bci aresztu przed og\u0142oszeniem wyroku w swoim procesie. S\u0119dzia federalny nie zgodzi\u0142 si\u0119 na zwolnienie rapera za kaucj\u0105. &quot;Kr\u00f3l hip-hopu&quot; ma jednak powody do zadowolenia \u2013 zosta\u0142 oczyszczony z najpowa\u017cniejszych zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych handlu lud\u017ami i spisku w celu wymuszenia, za kt\u00f3re grozi\u0142o mu do\u017cywocie. Uznano go jednak winnym l\u017cejszych przest\u0119pstw zwi\u0105zanych z prostytucj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074066,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-sedzia-bezlitosny-dla-diddy-ego-zapadla-decyzja,nId,7994914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sedzia-bezlitosny-dla-diddy-ego-zapadla-decyzja/000L9FP8WWVPVBYU-C307.jpg",
        "title": "S\u0119dzia bezlitosny dla \"Diddy'ego\". Zapad\u0142a decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:19:15.737267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:19:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szokujacy-internetowy-challenge-11-latek-polknal-petarde,nId,7994911\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-internetowy-challenge-11-latek-polknal-petarde/000L9FOF1IKBWJ1K-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105cy internetowy challenge. 11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petard\u0119\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105cy internetowy challenge</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3074065,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szokujacy-internetowy-challenge-11-latek-polknal-petarde,nId,7994911",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-internetowy-challenge-11-latek-polknal-petarde/000L9FOF1IKBWJ1K-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105cy internetowy challenge. 11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petard\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:14:15.960618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczny-chaos-na-lotnisku-setki-pasazerow-nie-zdazyly-na,nId,7994905\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-chaos-na-lotnisku-setki-pasazerow-nie-zdazyly-na/000L9FNHAMDXMCVC-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczny chaos na lotnisku. Setki pasa\u017cer\u00f3w nie zd\u0105\u017cy\u0142y na samolot\" align=\"left\" /></a>Setki pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142y w \u015brod\u0119 w d\u0142ugich kolejkach na madryckim lotnisku Barajas po awarii systemu kontroli paszportowej w terminalu nr 4. Problemy techniczne i braki kadrowe sprawi\u0142y, \u017ce oko\u0142o 500 os\u00f3b nie zd\u0105\u017cy\u0142o na swoje loty, a chaos na najwi\u0119kszym hiszpa\u0144skim lotnisku ponownie wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 krytyki wobec organizacji ruchu turystycznego w szczycie sezonu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073832,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczny-chaos-na-lotnisku-setki-pasazerow-nie-zdazyly-na,nId,7994905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-chaos-na-lotnisku-setki-pasazerow-nie-zdazyly-na/000L9FNHAMDXMCVC-C307.jpg",
        "title": "Gigantyczny chaos na lotnisku. Setki pasa\u017cer\u00f3w nie zd\u0105\u017cy\u0142y na samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:14:16.415005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-magazynie-fajerwerkow-trwaja-poszukiwani,nId,7994902\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-eksplozja-w-magazynie-fajerwerkow-trwaja-poszukiwani/000L9FMNGQDM071I-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cna eksplozja w magazynie fajerwerk\u00f3w. Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych\" align=\"left\" /></a>Siedem os\u00f3b zagin\u0119\u0142o po pot\u0119\u017cnej eksplozji w magazynie fajerwerk\u00f3w w pobli\u017cu Esparto w p\u00f3\u0142nocnej Kalifornii w USA. Wybuch, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119, wywo\u0142a\u0142 rozleg\u0142y po\u017car, zmuszaj\u0105c okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w do ewakuacji i niszcz\u0105c dziesi\u0105tki hektar\u00f3w p\u00f3l uprawnych \u2013 poinformowa\u0142y lokalne s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073834,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-magazynie-fajerwerkow-trwaja-poszukiwani,nId,7994902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-eksplozja-w-magazynie-fajerwerkow-trwaja-poszukiwani/000L9FMNGQDM071I-C307.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cna eksplozja w magazynie fajerwerk\u00f3w. Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:14:16.169334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turcja-nadal-walczy-z-ogniem-ewakuowano-ponad-50-tys-osob,nId,7994901\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turcja-nadal-walczy-z-ogniem-ewakuowano-ponad-50-tys-osob/000L9FLGBT7I1N4O-C307.jpg\" alt=\"Turcja nadal walczy z ogniem. Ewakuowano ponad 50 tys. os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Tureccy stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem w pobli\u017cu kurortu Cesme w prowincji Izmir. W ca\u0142ym kraju w wyniku po\u017car\u00f3w z ostatnich dni ewakuowano ju\u017c ponad 50 tys. os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turcja-nadal-walczy-z-ogniem-ewakuowano-ponad-50-tys-osob,nId,7994901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/turcja-nadal-walczy-z-ogniem-ewakuowano-ponad-50-tys-osob/000L9FLGBT7I1N4O-C307.jpg",
        "title": "Turcja nadal walczy z ogniem. Ewakuowano ponad 50 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:14:15.751419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turysci-musza-sie-spodziewac-utrudnien-dzis-i-jutro-strajki,nId,7994907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turysci-musza-sie-spodziewac-utrudnien-dzis-i-jutro-strajki/000L9FNKU0E3A3KO-C307.jpg\" alt=\"Tury\u015bci musz\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 utrudnie\u0144. Dzi\u015b i jutro strajki\" align=\"left\" /></a>Na wielu francuskich lotniskach dzi\u015b i jutro spodziewane s\u0105 powa\u017cne zak\u0142\u00f3cenia. Ma to zwi\u0105zek ze strajkami, kt\u00f3re zaplanowali kontrolerzy ruchu lotniczego. Akcja zostanie przeprowadzona tu\u017c przed rozpoczynaj\u0105cymi si\u0119 w sobot\u0119 letnimi wakacjami szkolnymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073831,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-turysci-musza-sie-spodziewac-utrudnien-dzis-i-jutro-strajki,nId,7994907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/turysci-musza-sie-spodziewac-utrudnien-dzis-i-jutro-strajki/000L9FNKU0E3A3KO-C307.jpg",
        "title": "Tury\u015bci musz\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 utrudnie\u0144. Dzi\u015b i jutro strajki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:14:16.623883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:14:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-samolotu-ze-spadochroniarzami-pilot-zglaszal-problem,nId,7994903\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-samolotu-ze-spadochroniarzami-pilot-zglaszal-problem/000L9FNMYL77EFXE-C307.jpg\" alt=\"Wypadek samolotu ze spadochroniarzami. Pilot zg\u0142asza\u0142 problemy\" align=\"left\" /></a>15 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali po tym, jak samolot Cessna 208B z grup\u0105 spadochroniarzy na pok\u0142adzie rozbi\u0142 si\u0119 w stanie New Jersey w USA. Wypadek mia\u0142 miejsce w pobli\u017cu lotniska Cross Keys. Maszyna by\u0142a w powietrzu zaledwie przez 4 minuty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-samolotu-ze-spadochroniarzami-pilot-zglaszal-problem,nId,7994903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-samolotu-ze-spadochroniarzami-pilot-zglaszal-problem/000L9FNMYL77EFXE-C307.jpg",
        "title": "Wypadek samolotu ze spadochroniarzami. Pilot zg\u0142asza\u0142 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T04:09:14.359964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:09:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wreszcie-koniec-problemow-w-metrze-jest-nowy-komunikat,nId,7994900\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wreszcie-koniec-problemow-w-metrze-jest-nowy-komunikat/000L9FKWV9MCT7HS-C307.jpg\" alt=\"Wreszcie koniec problem\u00f3w w metrze? Jest nowy komunikat\" align=\"left\" /></a>Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla pasa\u017cer\u00f3w warszawskiego metra! Pierwsza linia po dw\u00f3ch dniach z utrudnieniami wraca do kursowania po ca\u0142ej trasie. Poci\u0105gi nie zatrzymuj\u0105 si\u0119 jedynie na stacji Rac\u0142awicka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3073557,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wreszcie-koniec-problemow-w-metrze-jest-nowy-komunikat,nId,7994900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wreszcie-koniec-problemow-w-metrze-jest-nowy-komunikat/000L9FKWV9MCT7HS-C307.jpg",
        "title": "Wreszcie koniec problem\u00f3w w metrze? Jest nowy komunikat",
        "vote": 0
    }
]