[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:59.802453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:27:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPakRCX2Z6ZUFvYkFVSGZaUDhadW5KUVZpT291QUI0Q2h0TVZSX1B0X2Z5bklqS3pSY2c5Z05KU1JqQjd6dktZSjdWSUpMek5WTnhuWjlicEZ2cUcyU2ptakVhWkhLWlNrbXNOQmlaRXhrcFZKVEZkSDVRYUQ0WlY0Q1R0OURhblNrQkNEOWF5WmpFZnB6RXl2VkdJYjlWQ29xT1JaaDNOQTZNVk9V?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Legia mo\u017ce straci\u0107 trenera! Sensacyjne wie\u015bci z Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pwb19MRURoRjZORk1HUHZ6azFTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3080656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPakRCX2Z6ZUFvYkFVSGZaUDhadW5KUVZpT291QUI0Q2h0TVZSX1B0X2Z5bklqS3pSY2c5Z05KU1JqQjd6dktZSjdWSUpMek5WTnhuWjlicEZ2cUcyU2ptakVhWkhLWlNrbXNOQmlaRXhrcFZKVEZkSDVRYUQ0WlY0Q1R0OURhblNrQkNEOWF5WmpFZnB6RXl2VkdJYjlWQ29xT1JaaDNOQTZNVk9V?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Legia mo\u017ce straci\u0107 trenera! Sensacyjne wie\u015bci z Rumunii - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:05.235743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTEhzak1WeG9CME5KeVh0dXNWUFNpYzVZcUhDZVFoQ1pmcXJpdVBMRHNrbzFUOGFiRFRJY3lyX0ZyRmw5ejBJUE1IREVhSnp5TDJhQUlkY0l5SHRUREg5WWx5SGRxb2tqM000M21VZ291N0huOVdoSmJ3MGs3cUExc3h5SnhuZlV0X2QxbHM5YURrTWVHNk5rZnAxMEctLWx3UHV1VmV3?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny dramat w \u015bwiecie pi\u0142ki. Nie \u017cyje legenda. 'Gigant' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE8yM1ZoZzRuWExmS2NGRWNpOHZQdjk4UTFGTjJ0UmhiSXNraE5uYnFEdVVoN3F2aFdzVGVvUkpTOUtUTEt4Wm1NSU82dFFTeHVsOXBsd25TZ1dDTUxpb0h4djlFaUdLUW1yMjdLd05yMA?oc=5\" target=\"_blank\">Peter Rufai nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR3pqcldMR19xTG9KM1lOLTV3bndWdFpLX1RtMlA4NWlpUXpucDFfa01BX3B4aWN5NlU0U1RFYnZ2N05hdEtRUzVqTGk2b2FfTFlBVlVYTDI2ZWdHYjk5QnRQMFZZWWRHRFNJczRFanpDMXJKUlZDYjhUem1OU185ZGtaOXg2MG5Ib05rbFlBckJzaFdmZ",
        "id": 3081078,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNTEhzak1WeG9CME5KeVh0dXNWUFNpYzVZcUhDZVFoQ1pmcXJpdVBMRHNrbzFUOGFiRFRJY3lyX0ZyRmw5ejBJUE1IREVhSnp5TDJhQUlkY0l5SHRUREg5WWx5SGRxb2tqM000M21VZ291N0huOVdoSmJ3MGs3cUExc3h5SnhuZlV0X2QxbHM5YURrTWVHNk5rZnAxMEctLWx3UHV1VmV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny dramat w \u015bwiecie pi\u0142ki. Nie \u017cyje legenda. 'Gigant' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:05.059194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T21:12:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQUDk0MTM4YU1neWwzMzdZWVJoTGhiVmJTcjFPa0JXVDY5cTY4N1d5Um5yc040aGJMWUppN0dmOHZpYmZQWklIbUNIbGplOFctaE5MczEtRnYxU1BFS1BiZ1g3MDJBWXVjR2paWUlOa2NxaFQwZ3hNeXdvcXhZLW9kX1VSRzdldTdMODRfM1lNQVJCYktjMHhHVDdyeU8ya1FOYXpNU2htMGVIcm5MRVJWTjZVaWdpOFBXdWk0NkQza2xKMmxHc3c?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjny przeciek. Legia mo\u017ce straci\u0107 trenera. Kontrakt podpisa\u0142 17 dni temu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPakRCX2Z6ZUFvYkFVSGZaUDhadW5KUVZpT291QUI0Q2h0TVZSX1B0X2Z5bklqS3pSY2c5Z05KU1JqQjd6dktZSjdWSUpMek5WTnhuWjlicEZ2cUcyU2ptakVhWkhLWlNrbXNOQmlaRXhrcFZKVEZkSDVRYUQ0WlY0Q1R0OURhblNrQkNEOWF5WmpFZnB6RXl2VkdJYjlWQ29xT1JaaDNOQTZNVk9V?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Legia mo\u017ce straci\u0107 trenera! Sensacyjne wie\u015bci z Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTTNZQTY2",
        "id": 3081077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQUDk0MTM4YU1neWwzMzdZWVJoTGhiVmJTcjFPa0JXVDY5cTY4N1d5Um5yc040aGJMWUppN0dmOHZpYmZQWklIbUNIbGplOFctaE5MczEtRnYxU1BFS1BiZ1g3MDJBWXVjR2paWUlOa2NxaFQwZ3hNeXdvcXhZLW9kX1VSRzdldTdMODRfM1lNQVJCYktjMHhHVDdyeU8ya1FOYXpNU2htMGVIcm5MRVJWTjZVaWdpOFBXdWk0NkQza2xKMmxHc3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjny przeciek. Legia mo\u017ce straci\u0107 trenera. Kontrakt podpisa\u0142 17 dni temu - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:05.413357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T20:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQLUNWamJLcEFTazNWdno4aDFVTjFYSnhsN2N6X2U2NUp4NE1lczdPSVFXV1loTDNrdXdjUUlPWWRsOXhwOHR3WGU1anJDWUowaGJZV2R4b3JHWERTRzNXbUpvdGxzS19oRHZzblg3cU5ocDdydFNJWWZHNkNMN1l6cHBnbVJvcnV3ckZxTDdXZjk0Ny1ORV8tN04yWFNmel9sd1ZRYjl4VGJoLW0tb2lQYjd0RVdiVGdTUEJJTWRZS2RaZkJYZ1hrYg?oc=5\" target=\"_blank\">Za Polakiem wydano list go\u0144czy. Chodzi o ponad 200 tys. z\u0142. Przerwa\u0142 milczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUGM0ekJjTGdLZC1ISWs5emtMVGpJNWFjWjVjUXdiZkQyVjFLeG4zUzJubExZSklTOEZUb05KYnUyWTMzZXRVY3podk1zTFhNVUNBaldKNGRLWDNLZU1Kdkw0RTk4WFlibkVxYTYzTjZVejdZeUhRdXJrMEJTYW5FSEt5Z0x0cFRvU09ZcGlmaFZndGNWOUlDeWMyWV92MGNDUGZGYTQ1NGpGNmxKZXB3TXkxd1VtU28?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y reprezentant Polski poszukiwany przez policj\u0119. Jest list go\u0144czy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3081079,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQLUNWamJLcEFTazNWdno4aDFVTjFYSnhsN2N6X2U2NUp4NE1lczdPSVFXV1loTDNrdXdjUUlPWWRsOXhwOHR3WGU1anJDWUowaGJZV2R4b3JHWERTRzNXbUpvdGxzS19oRHZzblg3cU5ocDdydFNJWWZHNkNMN1l6cHBnbVJvcnV3ckZxTDdXZjk0Ny1ORV8tN04yWFNmel9sd1ZRYjl4VGJoLW0tb2lQYjd0RVdiVGdTUEJJTWRZS2RaZkJYZ1hrYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za Polakiem wydano list go\u0144czy. Chodzi o ponad 200 tys. z\u0142. Przerwa\u0142 milczenie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:57.554818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVDFaVGdaNTM1MW1sVV9XNGVCcGlUOXY0aXQtNXNSNllUa2s1N1NFVk5EUHpXSV9hUDBZVGdmVGZDU1packRzZndIYmlrNlJEZ2J2SV9oQ0R3MnppQWx1RnpuWHFDMTdZVGJzdUlRdk9MdVdtRkpGVHlyeGl5bTc1VnM1S1Y2WlM2c0N1RENPaFRGTnhhOEM2R1M5aFFRRHhxZjdQeU9HTHBYaHFPNG1qZzBn?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki po\u017car bloku w Z\u0105bkach. Pilny apel stra\u017cak\u00f3w do mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPd2lqdjJBU0lvVnRQR0cwOXhGMXg5dXZsZEpGZUVLczZ4S0JQc1NVUUlXOUhSWFhJcmxoSnlyX3FfZHROUzNYcFBoQ0ZlVDlLNWEzTlJPQ3czRU5wWW1BTGJPUHlIcVkxTDYtbVhTem5LWUFNcnJpNTZHaFFhbTJwTTZZWGc4dnFsdXJHbWNRSTRvTzc5TFFxb0g4TzB3czRjd3JmeDg2VmFrZTJUb0FJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car bloku pod Warszaw\u0105. Dramatyczne nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQTDJrVnM3aFMwWWYzYTJvNDZKSUkxeGw3VUkxSHJudmdOODAzaEpW",
        "id": 3080649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVDFaVGdaNTM1MW1sVV9XNGVCcGlUOXY0aXQtNXNSNllUa2s1N1NFVk5EUHpXSV9hUDBZVGdmVGZDU1packRzZndIYmlrNlJEZ2J2SV9oQ0R3MnppQWx1RnpuWHFDMTdZVGJzdUlRdk9MdVdtRkpGVHlyeGl5bTc1VnM1S1Y2WlM2c0N1RENPaFRGTnhhOEM2R1M5aFFRRHhxZjdQeU9HTHBYaHFPNG1qZzBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car bloku w Z\u0105bkach. Pilny apel stra\u017cak\u00f3w do mieszka\u0144c\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:59.550488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T19:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdHFmb3VHaXVCMVFaODhocmc3WUhYSHVKQzVJcFJCLUlRN0RlQUZoMkFaWnQ2MG41YjBQeGVFX2FhSlF2Z3VtSDUxNTBkVG1SN3d2ODJaVVN5UkM1RjQyVkdLemR5aTlvQWY1VnlzUUZic1g3V2hsYUdZYjhQLTdKRU04R2FKd20ybW01ZlZiOTk2V0ZjVVAtRGZ4ankwV2tqaDVEb0JjVVVSUWs?oc=5\" target=\"_blank\">Ta sytuacja zaskoczy\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! \"Musia\u0142am si\u0119 przestawi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQYlpLc2Z0aWxHXzFMMFFYcTVYX0VYeTV1NlJSaFVUVVBHZkVTN09zYV9hV3NrNHBLSHktb2VFZ0kxSndKTkp2LS0teXNjaXNwaF80UnE3TjhWdHZPeHpuZWJ6SUJGc2lPTzd6Q1ZJbTVIUWRDUEhrXzhYRWgtWFBxUmRORzlZdHVHTzdxN01ra2N0TzRnd3hzYzV3bi1uTEtrWnk1WWw5b0F5dm85QXJLdHh6VEZUQjI2UXZpX25jM1NKU3hPVWc?oc=5\" target=\"_blank\">O sensacji w meczu Igi \u015awi\u0105tek b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 \u015bwiat! A potem by\u0142a demolka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORHpIQ",
        "id": 3080655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdHFmb3VHaXVCMVFaODhocmc3WUhYSHVKQzVJcFJCLUlRN0RlQUZoMkFaWnQ2MG41YjBQeGVFX2FhSlF2Z3VtSDUxNTBkVG1SN3d2ODJaVVN5UkM1RjQyVkdLemR5aTlvQWY1VnlzUUZic1g3V2hsYUdZYjhQLTdKRU04R2FKd20ybW01ZlZiOTk2V0ZjVVAtRGZ4ankwV2tqaDVEb0JjVVVSUWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta sytuacja zaskoczy\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek! \"Musia\u0142am si\u0119 przestawi\u0107\" - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:00.156647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOejYwOE1MVXRLRTVTVEc4SUpXYTQ3bGV0V1dpU3Naa0RwMGU4T09DcmZ2TV9Id2pjSmZWV1lKSWJJaGRvMVBBeDliXy1FaVVpaFRoZ1BVUk0zeVpLV1F2Rm0yTmZvYXg1dGlSaldTVy0zTlVkYTlHalBXc3lWQkxsRWFoMVphbGFCRFdlcjBqUVlVZ0xzVHU2c2Y3Z1RocXFHVC1zTXluRlNuSkxZWVZCVHFmZnlZVGJPdENVSTJwWmdWcTBG?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car w Z\u0105bkach. Pali si\u0119 dach bloku, w akcji kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbnE3SHFVWFUzcXhoSENGeEhWMHVVXzJ4N1BFVERHLWk3STIxNmFrMjFBYVF4ZFFQVGdySElJVjZsc1BtZFRPMUlVWjJFWUxYTGhHR09IZUFEeGRiZ0xuLUxKRXJIamM5b3dxSzE2VlR3XzV1QUZaMXBQaFVzdkpXbVVSNkdoU2ZlZG1JWkZHLUhEYmpZMjl2cEdVa1NkRW9lcG9HNUd3?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car bloku pod Warszaw\u0105. Dramatyczne nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQSzEteWt5bE10aU",
        "id": 3079877,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOejYwOE1MVXRLRTVTVEc4SUpXYTQ3bGV0V1dpU3Naa0RwMGU4T09DcmZ2TV9Id2pjSmZWV1lKSWJJaGRvMVBBeDliXy1FaVVpaFRoZ1BVUk0zeVpLV1F2Rm0yTmZvYXg1dGlSaldTVy0zTlVkYTlHalBXc3lWQkxsRWFoMVphbGFCRFdlcjBqUVlVZ0xzVHU2c2Y3Z1RocXFHVC1zTXluRlNuSkxZWVZCVHFmZnlZVGJPdENVSTJwWmdWcTBG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w Z\u0105bkach. Pali si\u0119 dach bloku, w akcji kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w - Warszawa.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:57.928459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeUFmM2QtTmpMR1NEbEVwWDNaY0JYUlV0bnFIUDF3SmhweE9Mam9VRThORHZLWEs4VXZqNHEzQnhDaHdVUmZlRlNESEFMVndZUEpRR2xVQlBqZHlrQ3VMT2ozbURJdFV3UkhxbXFoSHd5a005c0daNDdpWExnQUZ4anpSX2g5bzZCM1V5am51eVFjYzRob2ljbTk2MVNEekcxNWVxLXlTTG4zdFJLX1pjWWpuR052TWNFSG1rVkw3MkdVbW8?oc=5\" target=\"_blank\">W weekend \u017car poleje si\u0119 z nieba. Nadci\u0105ga fala upa\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNc3dyQkZDUWF1MTRMZkNUTV9sRzgxRkkyYTJsVWFHWDJJdXNNRjJZbWpvS2VFZ0FxcGc0M0Job2QtMzRvT2NXbXpub3AxcDZnX3JoNV9PRjk0cnlyOEhZZWlpU3AzbE9aeTRka3NuR3VWRlBXa2NKMkItOHhtdjNQRjFtNk5MREhsUVBsUVlUemRMS3hHbjZSLWViWjVpMUtNUW5qQkJFTTRCbGlqSFFaMkdDQ2pKZUk?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017c Chris sprowadzi zupe\u0142nie inne lato. Na du\u017cym spadku temperatury si\u0119 nie sko\u0144czy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUzR3SFV",
        "id": 3080650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeUFmM2QtTmpMR1NEbEVwWDNaY0JYUlV0bnFIUDF3SmhweE9Mam9VRThORHZLWEs4VXZqNHEzQnhDaHdVUmZlRlNESEFMVndZUEpRR2xVQlBqZHlrQ3VMT2ozbURJdFV3UkhxbXFoSHd5a005c0daNDdpWExnQUZ4anpSX2g5bzZCM1V5am51eVFjYzRob2ljbTk2MVNEekcxNWVxLXlTTG4zdFJLX1pjWWpuR052TWNFSG1rVkw3MkdVbW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W weekend \u017car poleje si\u0119 z nieba. Nadci\u0105ga fala upa\u0142\u00f3w - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:54.499311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:48:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNSFNOYV9hZHk2QVMtc2Q0Qmpfb1lMYzFQa2gzWW5yTS1KcktvUjlTVTl1c3hhNG5kU1NNNUF3OXgwRGR1R2Q4OTRpNUxZa1hLYTNYR1B0eWlIaDF2LVRpclVkVEYyRHhCaGRYT2tuSUdmZGswbm9GNzZpbm1fZ05XVV9sRnM2ZUFPRWtDU01kdmVsU2hBWWwycVJ5Zy15ZzB4d1NNempfdFhxNzJEVEdDTk90Wkdua1Jkc2pvWFhVZFQxbTRxTmpBd2tidjhUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister ostro odpowiada politykowi Konfederacji. Pisze o \"dezinformacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pvbk5qRkRoSE1DX2V6U1ptMWdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3080350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNSFNOYV9hZHk2QVMtc2Q0Qmpfb1lMYzFQa2gzWW5yTS1KcktvUjlTVTl1c3hhNG5kU1NNNUF3OXgwRGR1R2Q4OTRpNUxZa1hLYTNYR1B0eWlIaDF2LVRpclVkVEYyRHhCaGRYT2tuSUdmZGswbm9GNzZpbm1fZ05XVV9sRnM2ZUFPRWtDU01kdmVsU2hBWWwycVJ5Zy15ZzB4d1NNempfdFhxNzJEVEdDTk90Wkdua1Jkc2pvWFhVZFQxbTRxTmpBd2tidjhUdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister ostro odpowiada politykowi Konfederacji. Pisze o \"dezinformacji\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:55.833542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:46:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNa0t2Nkt6QWhfYVBxQ1prMngyR0lYRlA4SGI0d0dCYW5tX1RjX3dlNXRrTDd5UU1oX3JNSzhHX25oR0VzVkZjMHhualk5OWY3bVFacGw1eVU3elEtN01NdnB3MWN2VWVRSXpuOEE0cUNhUV9BVmFOWmd2Wkp6V0F0aEhIb2c5djA4b0M1aTcyeTAwQTg2SWFEcFpWTWZ2aFFIeXpmQnYwR1hHS0ZHZWM5TlZkc202RkpocnYyMGJ1b011YmJLaHR1eHVkWV9BVEJq?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Xbox Game Studios - Perfect Dark, Everwild, The Initiative i 9 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOajNjQWl2a2FLNTVOOEc1RkdjbnBGcXI1bzFvbmo4TzBMNERzbHowS3VEZDg2UTBoMEdjWXpyU0k0NDZtMVRsaDVFNjR4Z2dSUkhjVkJxRS1faUJfVEtzZHNoU0Q5YnRoR2JuU1lGZ3hZeU42QUFmcDBFU1dyVmdWWTJwcmtZV0RkOFA4dVlFbnI4enVfOHFZUERZdDlZeDFuWm5ZckNWTDFMdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant zwolni tysi\u0105ce os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPckNzZ1I1SEhxTFVlX2ZNU3EyUnpfbndaYVFs",
        "id": 3080356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNa0t2Nkt6QWhfYVBxQ1prMngyR0lYRlA4SGI0d0dCYW5tX1RjX3dlNXRrTDd5UU1oX3JNSzhHX25oR0VzVkZjMHhualk5OWY3bVFacGw1eVU3elEtN01NdnB3MWN2VWVRSXpuOEE0cUNhUV9BVmFOWmd2Wkp6V0F0aEhIb2c5djA4b0M1aTcyeTAwQTg2SWFEcFpWTWZ2aFFIeXpmQnYwR1hHS0ZHZWM5TlZkc202RkpocnYyMGJ1b011YmJLaHR1eHVkWV9BVEJq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Xbox Game Studios - Perfect Dark, Everwild, The Initiative i 9 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:00.367933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:41:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbXVwUEZFQnVFUXNlZ0cyZzA5R0tfNFpXM1NVX2RJVEp0dmh4czR5czV2YUhMd25Tb3JTQzhNWUdvVUcyR1VIZF9weDAxYjVKYzBnTUdjbS1FdzVhSkFFa1lqM1kybDhKY053bHVvX1B6NHRkLUhmUUNzUFNqZ2RvS0hnOVZHMkZ3QWFXb1lwUU5QbnQ1b1Rub25fa0txREpzVHhCYU9fSU83ZmpZYWpOUFFQTVVrN0hmYjU1c2RDOA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wielka pi\u0119kna ustawa\" z obietnicami Trumpa. Jest decyzja Kongresu USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSGcybDJHTGhxa1dRY21SWUtmTUJtVGplS1JBZjhHT0s3Z25jRkdyLU5DRnlBOVVUc0lrVXNOaGlXTm55c1dKeHJZSzhSR2VMbW90Tm5DZ2JscmRtOUxvLWtyWWVGLWxCQ0tNT3lHX3FUZlBXLUJPdHR4Q3dTTGpWX0VLY1dVeDJWQ1pFYWZ2VkRISDQ0Y1lSUEV6OTJaRzRDOXY0VjBRbVZyNUZNSG1XbHNmLVl5VWs1?oc=5\" target=\"_blank\">Tak d\u0142ugo nikt jeszcze nie przemawia\u0142 w Izbie Reprezentant\u00f3w USA. Pad\u0142 rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUx",
        "id": 3079878,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbXVwUEZFQnVFUXNlZ0cyZzA5R0tfNFpXM1NVX2RJVEp0dmh4czR5czV2YUhMd25Tb3JTQzhNWUdvVUcyR1VIZF9weDAxYjVKYzBnTUdjbS1FdzVhSkFFa1lqM1kybDhKY053bHVvX1B6NHRkLUhmUUNzUFNqZ2RvS0hnOVZHMkZ3QWFXb1lwUU5QbnQ1b1Rub25fa0txREpzVHhCYU9fSU83ZmpZYWpOUFFQTVVrN0hmYjU1c2RDOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wielka pi\u0119kna ustawa\" z obietnicami Trumpa. Jest decyzja Kongresu USA - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:03.954078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T18:07:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVlBmVFhhc192V3Y3SFozV2Ftb3dGclBYWmx3SHNRQmFIMzFNa0ozZ2JBUDlQZjhzQUZvQjZsRTNBa3RQZHM1TFREckZEZnNldFROR2E1cExfb01jVjVNaUUyMDJJM2xtRmxnU2Z3VUNWMjVtVV9XSzd0N0FUU0R0a1dua0pBWkZnTGVSUkwzQ2JGVG44eW9FN3FjOA?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d: Postawienie TVP w stan likwidacji zgodne z prawem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOGhxeTBwT3JUWHNiMFpyOTJjYUowU1J5Y3Y4d1hhUk16TjF1WWtSTThROV9vWUF1b0JHY0Fma3l4VWp5S1lJVF94Tk1uUk5HWENzRG5XQWE0QUYyS3d2Nm9JSGRMbGNlWkh3elBsVjdOdlVXdmEyRU9XTEFVZkVpZVZvQVFsYUlpT0dXRnBidE5CZlZBNGc4OURKY21Sdk9KV3VPRkRZWkRyLWtuVlBj?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r Micha\u0142a Adamczyka z TVP. Jest rozstrzygni\u0119cie s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPeU54a2k5NFIwUk1CczFrT3h3LUw2VTltd0tPUE9pdVFrWGpIX2x2ZDh2d1NiYkw0anlsODlCZmxIbnlWRW1kUk83NVlOQnhtWTZZTk44O",
        "id": 3081074,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVlBmVFhhc192V3Y3SFozV2Ftb3dGclBYWmx3SHNRQmFIMzFNa0ozZ2JBUDlQZjhzQUZvQjZsRTNBa3RQZHM1TFREckZEZnNldFROR2E1cExfb01jVjVNaUUyMDJJM2xtRmxnU2Z3VUNWMjVtVV9XSzd0N0FUU0R0a1dua0pBWkZnTGVSUkwzQ2JGVG44eW9FN3FjOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: Postawienie TVP w stan likwidacji zgodne z prawem - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:56.652315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWTZPUXZZellYQXZSdnozTGk0YmZFYTh2Vk14bzE4ZzQ0VVdlZE13ektTbjhrOVB2bkREMllQbkVvUGhCY3R4M1pyUzhrQVNIZU9SUWVXeElxaHVjNTNqdEw4ZXVDTzFQcGg1VlJKSzNrWHdBLVBZQzhuNXI0UXFCYXg3ZXdNVFcyb0I5V29OQkt5dnNuU1pJMU9ySlBBUzJIVWM1VVE2REFIX3Zsa1RzbmFiWm9oalkxb0lld01CLWN4UENRb0tqTC1QUHZ0dFZ4ZGJsdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kamil Majchrzak - Arthur Rinderknech. Transmisja TV i stream online. Gdzie obejrze\u0107 Wimbledon?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNRVBpWGFJWHExNHFKWmlUcVRaLW9zVlYxTHRjVUZoZXNfTG4wb2pweGZOTmpJbksxZnIwUldGMG1aenlqNjRETVBwVWNpT3V1djE0QzZ3aFN5Rk0weVd2bzNPZjJwTkFCaDNZcFBidkJHZEsyMFljWFJmblphdkdVc3c0akNGM0NBVWVudEZOMll0ZVM3MmRqNG5ya2N1NFk0Yjk0Q0lXeWgwLXYxOEhpa2VVeVlINlJUTmpseGUyUmp0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Przelew \u017cycia! Rekordowa wyp\u0142ata dla Kamila Majchrzaka w Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</f",
        "id": 3080359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQWTZPUXZZellYQXZSdnozTGk0YmZFYTh2Vk14bzE4ZzQ0VVdlZE13ektTbjhrOVB2bkREMllQbkVvUGhCY3R4M1pyUzhrQVNIZU9SUWVXeElxaHVjNTNqdEw4ZXVDTzFQcGg1VlJKSzNrWHdBLVBZQzhuNXI0UXFCYXg3ZXdNVFcyb0I5V29OQkt5dnNuU1pJMU9ySlBBUzJIVWM1VVE2REFIX3Zsa1RzbmFiWm9oalkxb0lld01CLWN4UENRb0tqTC1QUHZ0dFZ4ZGJsdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil Majchrzak - Arthur Rinderknech. Transmisja TV i stream online. Gdzie obejrze\u0107 Wimbledon? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:00.225755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPRmNPR0dvV1l0OG5xRTgwaWVTOHNVTWxkSkhhOTFtQnZydWtjdU1HNW9OeWtPMldNajBLdGpTWThOaE5RbDdDNkpNSzVfUTV6TDRyR1kwU214Ym1RSGpPbWUyazg3S2lKVTM4MHN4VGZNN2o2djBnclZZOVFQSkJ3RDRUeWxZTkRCVG9KaHdPQWplQkhDWmQ0QWRLOHJaN1ZwNkJwZHc0RUhOU2dUOEEw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Michael Madsen. Gwiazdor film\u00f3w Quentina Tarantino mia\u0142 67 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdThXSUZ4OHJseUVfZzVULUxtR2VaRlFjOXRhdTdxaHVpLTRkSXZIS1h4YjhNVnNoaVBNb05QaDhaeE5BN2hPa09FNzF0QnFtQ3UxZnpGZHNheVgtY0hTU0VjQ01Jbmtsd2RyVDYtdV84TDZFUm1tamVyZHBfclBYQ2JwMmxQYnFCYll2Q2FfU191UlBvMTVtMnVJdU92QmM3VmNmTFVjbmVVTHF5Nk44?oc=5\" target=\"_blank\">Michael Madsen nie \u017cyje. Znany aktor mia\u0142 67 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOc3JVa0Fqc09pODFyMEhfVUVoU0ZCU05iRmJqYzEtQlppczBSaF96bTB4NlhBTFhQbWNXNHF",
        "id": 3079352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPRmNPR0dvV1l0OG5xRTgwaWVTOHNVTWxkSkhhOTFtQnZydWtjdU1HNW9OeWtPMldNajBLdGpTWThOaE5RbDdDNkpNSzVfUTV6TDRyR1kwU214Ym1RSGpPbWUyazg3S2lKVTM4MHN4VGZNN2o2djBnclZZOVFQSkJ3RDRUeWxZTkRCVG9KaHdPQWplQkhDWmQ0QWRLOHJaN1ZwNkJwZHc0RUhOU2dUOEEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Michael Madsen. Gwiazdor film\u00f3w Quentina Tarantino mia\u0142 67 lat - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:02.209738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:41:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNUDhwemdxYU9xNVJncGVlajhfQzFudzd1TmEzS3VjbW1ZVm5VOWlmS2lUdEVBcGtmejFFdnhXZTFHU0FtOVZIbE01MjM2YXNVQUlaQmlMU3hMMFc3NjFkcE1JMEgwZ0hyeEcwZ3lyNDZDcGdKVXZBTklPamRkV0FZVTJFWENhRVNsbTc3Wms5dzVNUjZGd2FsNS1Xcw?oc=5\" target=\"_blank\">Michael Madsen nie \u017cyje. Gwiazdor Hollywood mia\u0142 67 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2dzZmSERoSGhwS2JMdGNLQVh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3079886,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNUDhwemdxYU9xNVJncGVlajhfQzFudzd1TmEzS3VjbW1ZVm5VOWlmS2lUdEVBcGtmejFFdnhXZTFHU0FtOVZIbE01MjM2YXNVQUlaQmlMU3hMMFc3NjFkcE1JMEgwZ0hyeEcwZ3lyNDZDcGdKVXZBTklPamRkV0FZVTJFWENhRVNsbTc3Wms5dzVNUjZGd2FsNS1Xcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Madsen nie \u017cyje. Gwiazdor Hollywood mia\u0142 67 lat - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:59.313486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:40:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPNnhlRVZBMFU2dHM2Wk5pQ2tpdmFiOTlzNDRIV3RvanZGR3p6bEtZN3ZZazNvQkl0LUd2dGVWVHJGbTJ2bGpySFNOWTZhOEtOWVJVVTZaLVVuQWJLSDd4R2ZaTThYRk1Sd1pOMm82NnJyRC14cGJleFloWDRuazNVbmIya1RuX3ZFM2daOVFidm5uX2I5OE9nZGF1MzBSUTRReUQwa180dXl1dzVKWnEyMWhKaXJkTDl0Ql9CX2FsdzNtT1Z2R0pqV0h1YXZLSTFlNjZWUA?oc=5\" target=\"_blank\">Odliczamy godziny do meczu Polska \u2014 Niemcy. \"Dziewczyny b\u0119d\u0119 wiedzia\u0142y\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOX1RsSGdXMVFOanhSZklpVXNVeXo2eUJXYW14cktRVk5OUFNpQXZYeWdUT2lFejk1bUtMV1gyZXdVanplekcwamUyemM2aHNHUk1TbDcxMmJRNE9lU1BYeDZMMGlRODZDSGVvVWlGMTJfZGtGYWJWY2FLT2ZtSW1YR2QybzNGbFNsOGlnSFhXRWRyaHdyQkRNVUQ0R1c2SVJWOW1qMDRwYzYtU09fWUdV?oc=5\" target=\"_blank\">Paulina Dudek: Chcemy da\u0107 kibicom powody do dumy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PZPN - \u0141\u0105czy nas pi\u0142ka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1g",
        "id": 3080654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPNnhlRVZBMFU2dHM2Wk5pQ2tpdmFiOTlzNDRIV3RvanZGR3p6bEtZN3ZZazNvQkl0LUd2dGVWVHJGbTJ2bGpySFNOWTZhOEtOWVJVVTZaLVVuQWJLSDd4R2ZaTThYRk1Sd1pOMm82NnJyRC14cGJleFloWDRuazNVbmIya1RuX3ZFM2daOVFidm5uX2I5OE9nZGF1MzBSUTRReUQwa180dXl1dzVKWnEyMWhKaXJkTDl0Ql9CX2FsdzNtT1Z2R0pqV0h1YXZLSTFlNjZWUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odliczamy godziny do meczu Polska \u2014 Niemcy. \"Dziewczyny b\u0119d\u0119 wiedzia\u0142y\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:00.578693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:24:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOT19xY0tNcVJvZGh6N1FEX1B6Tzl3V3VqTnFMdzR6X1JBYlg0N2JkM25CTG1aTFR2Yko4b1lDUl81Q1RZeERwSk1GMXB6Mmh6VTc0cUlsbWpIa3JabE9WUV8wdFZHRWd5Mi1SWld6NHFiNmhmR2pUTGd1NENYRlNVallDekUtUkR0ZTVHZmJGaXRtS3hnZGNRbS1rbGlNSWg4Tmc?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na przeje\u017adzie. Poci\u0105g si\u0119 wykolei\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPR3d5MThReXd4eXFrOGNRbFB3NlZ1LVY4S1dTN0QxcnhhSHotR09VYk4tQnBYSzlKVGlWTmV0aldXS3ZzM05GMmxPN3VoV1E2amljVzZlaGlPbzF1ak1FZ2U3T29vTk5qeUpkSElaNE9KTFI1c0tNTE45ZWp4d3VYU0ZIa2o1UTJoUlVHVFM5VzhHb09RYVV6aVdTN2dhZEk3Y2c?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem na wschodzie Polski. Jedna osoba ranna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZWZWZkdybDlUREVFb2VZa3c5QmsyckJVMGlkMVhhOVY5dkRUZ01qX0R0LVREV0FhRG1EcnpUa0c4WlJE",
        "id": 3079879,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOT19xY0tNcVJvZGh6N1FEX1B6Tzl3V3VqTnFMdzR6X1JBYlg0N2JkM25CTG1aTFR2Yko4b1lDUl81Q1RZeERwSk1GMXB6Mmh6VTc0cUlsbWpIa3JabE9WUV8wdFZHRWd5Mi1SWld6NHFiNmhmR2pUTGd1NENYRlNVallDekUtUkR0ZTVHZmJGaXRtS3hnZGNRbS1rbGlNSWg4Tmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na przeje\u017adzie. Poci\u0105g si\u0119 wykolei\u0142 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:03.334342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:20:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTjdGaThQZnY0MG8zYWVCbTY1c3c5UU5URWpkYlNHMjJyV1h1anlEUThTOVFKNXNLaTVMR05YOW1hOTdpMlp0eHVjZ01qdmZWdkF0TGVBOXBoWmNLSERDRk10b2ZrZkowQlU4Rk5ucWJYN29oTGFDcEVDMU5VVnFnamRfdWNxR2k5Q2JqdVAtSXBvM24zakU4enRSQjdsX3VSWjV6bmpKV0gxaWlYd0hLM2dUbkd2WDA?oc=5\" target=\"_blank\">Odezwa\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 Niewrzawa. Jest \u015bcigany listem go\u0144czym. Dramatyczne wyznanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOV0xhaEVqb3BDWklPRXFSOEV6Vlg4NWlmRXQ3QnoxUHYyekJwR2k3MmdqckhIWlV1Sm1rVzBoeTFzUjdRTER4RkxadS1zbHNoMzJXci1kYXVIV3JRZktOb3dENmtTZUdkc2NwSEgwbFRUS0JGV2FhTkhfaGV0NkwyNHRvZVJYTWZ0c1VjWUVJdmFkQ3VfU3c2TTNmTUQwalJSTnFMZHdxdXVZR2pDZ3dlTEIzclNUbTVwQlZyRzYtbTdpRnJ5WHpsOU54Rlc?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142y reprezentant Polski w pi\u0142ce r\u0119cznej poszukiwany listem go\u0144czym. Ci\u0105\u017cy na nim kilkana\u015bcie zarzut\u00f3w...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3079367,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTjdGaThQZnY0MG8zYWVCbTY1c3c5UU5URWpkYlNHMjJyV1h1anlEUThTOVFKNXNLaTVMR05YOW1hOTdpMlp0eHVjZ01qdmZWdkF0TGVBOXBoWmNLSERDRk10b2ZrZkowQlU4Rk5ucWJYN29oTGFDcEVDMU5VVnFnamRfdWNxR2k5Q2JqdVAtSXBvM24zakU4enRSQjdsX3VSWjV6bmpKV0gxaWlYd0hLM2dUbkd2WDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odezwa\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 Niewrzawa. Jest \u015bcigany listem go\u0144czym. Dramatyczne wyznanie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:02.452202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNeFZpckM1V1BBaXVIMVFKRGR1MkRYRWdMVGtUYzVNNE00MTlQSnRDRVhRNTdINjFhTnlkRGRhMnBpUUZZaGdOYWVRUXRjcnhZWFl5ZkJvTzlkV2lPMi1oNVAyNnB2eFVWRkRUYTFidjN0a3kyUFFHcU9hTzJvMnBXTDhGZXZhVXlxWUplZkF3MXdSX25Fc0ZVWEozOWV6T1otWmFHOVh0S3pwSjk4VHgyN3FtbmRhZHFuQUV5REw5ZmN4NXhLMmtWWVFIVW5OdTZxWjRhejh3?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy mecz \u015awi\u0105tek - Collins na Wimbledonie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQYlpLc2Z0aWxHXzFMMFFYcTVYX0VYeTV1NlJSaFVUVVBHZkVTN09zYV9hV3NrNHBLSHktb2VFZ0kxSndKTkp2LS0teXNjaXNwaF80UnE3TjhWdHZPeHpuZWJ6SUJGc2lPTzd6Q1ZJbTVIUWRDUEhrXzhYRWgtWFBxUmRORzlZdHVHTzdxN01ra2N0TzRnd3hzYzV3bi1uTEtrWnk1WWw5b0F5dm85QXJLdHh6VEZUQjI2UXZpX25jM1NKU3hPVWc?oc=5\" target=\"_blank\">O sensacji w meczu Igi \u015awi\u0105tek b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 \u015bwiat! A potem by\u0142a demolka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 3079887,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNeFZpckM1V1BBaXVIMVFKRGR1MkRYRWdMVGtUYzVNNE00MTlQSnRDRVhRNTdINjFhTnlkRGRhMnBpUUZZaGdOYWVRUXRjcnhZWFl5ZkJvTzlkV2lPMi1oNVAyNnB2eFVWRkRUYTFidjN0a3kyUFFHcU9hTzJvMnBXTDhGZXZhVXlxWUplZkF3MXdSX25Fc0ZVWEozOWV6T1otWmFHOVh0S3pwSjk4VHgyN3FtbmRhZHFuQUV5REw5ZmN4NXhLMmtWWVFIVW5OdTZxWjRhejh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy mecz \u015awi\u0105tek - Collins na Wimbledonie? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:58.893186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVXd5TW5zVjNqMERuT0tBaUZUNVB3bmR4dTFUMVBfSUhaSWdfQ0xiZGZELW1xWnN0cE9YcWFvSDZYZG93eEZzSVVTb0pFQUJ1S0ROdzFzX2hOaWMtREZ6WGV5bHhjOU5GcUc5S0pCeHJvZEpnT0JwTGFuZFY4MnlMT08zb1Z1cUFFR2dIMU9qai02WXpkdjJuWmJpeThoMEJMdEV4SHJmVW5JWDN0OEwyOU5jdw?oc=5\" target=\"_blank\">Odrodzenie Igi \u015awi\u0105tek! Jest awans do trzeciej rundy Wimbledonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV0xfUkw3SElHRmFOT3kyQS1JMjBtcWpPVy1qSHF2bDJLUUE0SGZEMlJyMWdvUjdZQVRGZzRsY0JDRTVYbnNxUWhYc3NXb3JJbk5ySzNPTEVwa2t4WVBGcDIzYV9OX0UxZE9CSWhFR1ZqdHBpbEswdEIxaHU2ZlQtQTlXR0xUWE9FUHlPWU8tRXU5SDZYaUwtY2loYVVBVGJzMGI4WlczZXByTHFjSVFPX3B1NWFWcVM2NGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Caty McNally [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPc0tGZ1hkZWF2c2JsMEd1UGd5",
        "id": 3078896,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVXd5TW5zVjNqMERuT0tBaUZUNVB3bmR4dTFUMVBfSUhaSWdfQ0xiZGZELW1xWnN0cE9YcWFvSDZYZG93eEZzSVVTb0pFQUJ1S0ROdzFzX2hOaWMtREZ6WGV5bHhjOU5GcUc5S0pCeHJvZEpnT0JwTGFuZFY4MnlMT08zb1Z1cUFFR2dIMU9qai02WXpkdjJuWmJpeThoMEJMdEV4SHJmVW5JWDN0OEwyOU5jdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrodzenie Igi \u015awi\u0105tek! Jest awans do trzeciej rundy Wimbledonu - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:58.596261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:15:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOLUxCaGJKTWVnOWo5RXlSZnlpdkJmeDl1UlpBYnJCWkJxYUpCd2trZVVXb1U4VHNibHpRMDBqYzg4cUluaHN0emRjLVZxYnVDMGhuSktqbDg4S0x3VXJlVUVJMlFPS0QwaWNqWnZXaEFBaVQ5Ym9JemF4N096bVduUm1jQWIwV0xfY0xRbDJ3akhvREN5enBTOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowa Trump-Putin: Rosja nie zrezygnuje z cel\u00f3w na Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMVRtLWVGYmwtV0ZZajh1SFNjZWxGZnFKRUJPaEFZaGRWQ1hVZXBPN3V4cW1Zd3N2MVB3WkZtZnhBWGctWlY4RjlwWmEzblZsRTBCbGtFeFFwbjJwcW5VUUcwRTdES2NucHg3LV9ILVdnaGhiZ2NXYXhhLUh1ZUJKdlRpekxQUlJhengtekZrTFdUYlFPMEJXU2F6ZVI5Y01zNGx2MHp3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. Pierwsze szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZUtubXVhMjhUQ09HR0Q1MzVMU3ZiY3pEeDF0NGhidEFlOFlKOUdlaVVyZzhzejV3SkRWWVdmTk9nSExUekVDejVpSHVVbWtv",
        "id": 3080653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOLUxCaGJKTWVnOWo5RXlSZnlpdkJmeDl1UlpBYnJCWkJxYUpCd2trZVVXb1U4VHNibHpRMDBqYzg4cUluaHN0emRjLVZxYnVDMGhuSktqbDg4S0x3VXJlVUVJMlFPS0QwaWNqWnZXaEFBaVQ5Ym9JemF4N096bVduUm1jQWIwV0xfY0xRbDJ3akhvREN5enBTOQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Putin: Rosja nie zrezygnuje z cel\u00f3w na Ukrainie - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:54.767787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUTdyVFVIUGlwU0F6M19oMDNPaGRJN3IxTVFXRkVlVTQ2c1BYSEloTjl0WElfUE1qZy1VQkM4cHNzYVlheHZwYVFxM3pFRVF6YktxeVRIeVNySU9RYXF5bjBRZjJZck9yX1ZTTlgzS2p4Z2FXMC1nTFdnOFFjVm0zaVV6V29QcWphMnhSeWEzSzZpUkdmbkVTQU9fRFk2NXFOMjVFUmMyNA?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a wprost pod poci\u0105g. Sk\u0142ad si\u0119 wykolei\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPR3d5MThReXd4eXFrOGNRbFB3NlZ1LVY4S1dTN0QxcnhhSHotR09VYk4tQnBYSzlKVGlWTmV0aldXS3ZzM05GMmxPN3VoV1E2amljVzZlaGlPbzF1ak1FZ2U3T29vTk5qeUpkSElaNE9KTFI1c0tNTE45ZWp4d3VYU0ZIa2o1UTJoUlVHVFM5VzhHb09RYVV6aVdTN2dhZEk3Y2c?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem na wschodzie Polski. Jedna osoba ranna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPZWZWZkdybDlUREVFb2VZa3c5QmsyckJVMGlkMVhhOVY5dkRUZ01qX0R0LVREV0FhRG1EcnpUa0",
        "id": 3080351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUTdyVFVIUGlwU0F6M19oMDNPaGRJN3IxTVFXRkVlVTQ2c1BYSEloTjl0WElfUE1qZy1VQkM4cHNzYVlheHZwYVFxM3pFRVF6YktxeVRIeVNySU9RYXF5bjBRZjJZck9yX1ZTTlgzS2p4Z2FXMC1nTFdnOFFjVm0zaVV6V29QcWphMnhSeWEzSzZpUkdmbkVTQU9fRFk2NXFOMjVFUmMyNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a wprost pod poci\u0105g. Sk\u0142ad si\u0119 wykolei\u0142 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:01.216190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T17:11:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdV9GUXZHMGg3c0tSOVUyNV9YN2tDX0d3dVA4bmxjR29FZm5WX0V1R1JlOERLSG5VV1dEQkJ4Z21FV2M0Q3doSGFwTzdUclVqOUJKdGdkY05rM0FmcmpmTURVdXRmbUV5RnRtcUFOU1dpU1BJT1h4WVVkUUNKS244dkxwWG04OWxXM1I0czM3b1hISFRlVU1VdHVXVzdCazNnbnVxNm1CYkJjQW55QlZQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Likwidacja TVP. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. pozwu Micha\u0142a Adamczyka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOGhxeTBwT3JUWHNiMFpyOTJjYUowU1J5Y3Y4d1hhUk16TjF1WWtSTThROV9vWUF1b0JHY0Fma3l4VWp5S1lJVF94Tk1uUk5HWENzRG5XQWE0QUYyS3d2Nm9JSGRMbGNlWkh3elBsVjdOdlVXdmEyRU9XTEFVZkVpZVZvQVFsYUlpT0dXRnBidE5CZlZBNGc4OURKY21Sdk9KV3VPRkRZWkRyLWtuVlBj?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r Micha\u0142a Adamczyka z TVP. Jest rozstrzygni\u0119cie s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPc0R4R0Q4VGowajZLZ3FqZ0FkTlFIU0xZRlFTYVR4X3FnVE5YMTUyUjVTUnVWWUkyMURhS0tKdnpo",
        "id": 3079357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdV9GUXZHMGg3c0tSOVUyNV9YN2tDX0d3dVA4bmxjR29FZm5WX0V1R1JlOERLSG5VV1dEQkJ4Z21FV2M0Q3doSGFwTzdUclVqOUJKdGdkY05rM0FmcmpmTURVdXRmbUV5RnRtcUFOU1dpU1BJT1h4WVVkUUNKS244dkxwWG04OWxXM1I0czM3b1hISFRlVU1VdHVXVzdCazNnbnVxNm1CYkJjQW55QlZQdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Likwidacja TVP. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. pozwu Micha\u0142a Adamczyka - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:01.000437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:57:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOGhxeTBwT3JUWHNiMFpyOTJjYUowU1J5Y3Y4d1hhUk16TjF1WWtSTThROV9vWUF1b0JHY0Fma3l4VWp5S1lJVF94Tk1uUk5HWENzRG5XQWE0QUYyS3d2Nm9JSGRMbGNlWkh3elBsVjdOdlVXdmEyRU9XTEFVZkVpZVZvQVFsYUlpT0dXRnBidE5CZlZBNGc4OURKY21Sdk9KV3VPRkRZWkRyLWtuVlBj?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r Micha\u0142a Adamczyka z TVP. Jest rozstrzygni\u0119cie s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPc0R4R0Q4VGowajZLZ3FqZ0FkTlFIU0xZRlFTYVR4X3FnVE5YMTUyUjVTUnVWWUkyMURhS0tKdnpobEJNSVkyS01wM0pTeVp2aXMyTVh3RUZib2JhTEI4RHNwWFBaRjVvaGQ1bGt3U1VlbkNCWjRkZWFnTjZ6c3ZKR29LZGRuc09oUEE3OGJTeTlUMVZxTF9TbGVUeDRoSlBoN3RkcFI2M0xpMDY3QWZJNFEwcFdsVUFzWnZ0WWdrZkJJRW8t0gHDAUFVX3lxTE5xVjZ3Zlh5SDhFSTIzTDVFMWNmVzdWWG9rRkNQTzFzYXpZc2E2R2ZaZjZ5cXg5bXhFWEhXRkRpZTVtellKRGV4SlQ0RG5jdHQ3bG9DN1VwSUE0SkREYkxtS1kwZk9hOWhCenM3cWt2ZzlPcFBzLTJlRXExdVFJNFcxZVNZSUQ5TmxsUjJ3ZzRsSHRmZlBfb3NnWEQzRWNhbFNNWnJLeGxwMkxUcXhwZzNOdlowNUJPWWFFcGV",
        "id": 3079881,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOGhxeTBwT3JUWHNiMFpyOTJjYUowU1J5Y3Y4d1hhUk16TjF1WWtSTThROV9vWUF1b0JHY0Fma3l4VWp5S1lJVF94Tk1uUk5HWENzRG5XQWE0QUYyS3d2Nm9JSGRMbGNlWkh3elBsVjdOdlVXdmEyRU9XTEFVZkVpZVZvQVFsYUlpT0dXRnBidE5CZlZBNGc4OURKY21Sdk9KV3VPRkRZWkRyLWtuVlBj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r Micha\u0142a Adamczyka z TVP. Jest rozstrzygni\u0119cie s\u0105du - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:02.919938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWWZYVTVRWUk0TklOa2JFVy1HQUtKZ0pBd1gzdlk5Qjcydm1ZMXdLSTlQRl9mWTRHWGVhNFhzc0pYaXp1QVpvbkdPM1ktc21kVVhsMENCRUg5NjlqeGJRb1VobjY1c19zX05KdzdxUFdYeXdIQlhSeEc1aUFiLTduWHllUE5wNjZZZGZuUTAzV1FzazBsS05FeVlEVUxCNVdmaG54bjUzZ3BjNldzeldN?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy kpi\u0105 z Polski przed meczem na Euro. Tak nas postrzegaj\u0105 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNTWJvWGVNNjhHV0NEdlZjdVBuWmNzUjAtTDg1OS1raUh5d1VOaUN4OVR4bE5Sc1JyeXN1VGgybG45UDRFRTBUR0VwWkNZbmNQdjc5a0lGdGlXVG05ZGltWDlOR3I4elNhenl1R1JBc2xudHF6NktKZGhRZmZRTGV4SnF3YVRqZVZ3VTJ3enZ2TkpEQUY2aUtyU2ZmcExsbVFQbklCSFlGVjNjMjg?oc=5\" target=\"_blank\">Co za klasa! Konferencja Niemc\u00f3w, a co chwil\u0119 pada\u0142o polskie nazwisko Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPNnhlRVZBMFU2dHM2Wk5pQ2tpdmFi",
        "id": 3079365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWWZYVTVRWUk0TklOa2JFVy1HQUtKZ0pBd1gzdlk5Qjcydm1ZMXdLSTlQRl9mWTRHWGVhNFhzc0pYaXp1QVpvbkdPM1ktc21kVVhsMENCRUg5NjlqeGJRb1VobjY1c19zX05KdzdxUFdYeXdIQlhSeEc1aUFiLTduWHllUE5wNjZZZGZuUTAzV1FzazBsS05FeVlEVUxCNVdmaG54bjUzZ3BjNldzeldN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy kpi\u0105 z Polski przed meczem na Euro. Tak nas postrzegaj\u0105 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:03.117194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:40:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQOFVpcjVlT21XYTB5UnFLeVFiUGFGSGhITm5rTG5ERGFqdWM1STAwR0V2ck80eU5VMm9ydHlDQUZ2WkNRUVRXdWI5dmh6Y0RvMTRWNW90Mnd5LXl2RGNWUEVpMW5meTRhVjR4WnJPUTNtNmNMaXZ6VjktclcybjE3bTRlNWVITkM2NG9XejBsdWVEaWctUHdZTWRudGpnTFNhSzZsRW80MVczalFjaWdwVklGNWNsTUFQODRB?oc=5\" target=\"_blank\">Najbli\u017cszy rywal Majchrzaka zrezygnowa\u0142. Rado\u015b\u0107 w polskim obozie na Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNRVBpWGFJWHExNHFKWmlUcVRaLW9zVlYxTHRjVUZoZXNfTG4wb2pweGZOTmpJbksxZnIwUldGMG1aenlqNjRETVBwVWNpT3V1djE0QzZ3aFN5Rk0weVd2bzNPZjJwTkFCaDNZcFBidkJHZEsyMFljWFJmblphdkdVc3c0akNGM0NBVWVudEZOMll0ZVM3MmRqNG5ya2N1NFk0Yjk0Q0lXeWgwLXYxOEhpa2VVeVlINlJUTmpseGUyUmp0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Przelew \u017cycia! Rekordowa wyp\u0142ata dla Kamila Majchrzaka w Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3079366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQOFVpcjVlT21XYTB5UnFLeVFiUGFGSGhITm5rTG5ERGFqdWM1STAwR0V2ck80eU5VMm9ydHlDQUZ2WkNRUVRXdWI5dmh6Y0RvMTRWNW90Mnd5LXl2RGNWUEVpMW5meTRhVjR4WnJPUTNtNmNMaXZ6VjktclcybjE3bTRlNWVITkM2NG9XejBsdWVEaWctUHdZTWRudGpnTFNhSzZsRW80MVczalFjaWdwVklGNWNsTUFQODRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbli\u017cszy rywal Majchrzaka zrezygnowa\u0142. Rado\u015b\u0107 w polskim obozie na Wimbledonie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:00.823448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:37:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUzR3SFV5bTRCWEVTajRSUFF2TklubGkzQlFJWGh3SWVNRFZZZ3BaUXhvbWk1REF2Mmk5ZVA5U2duT2ROdWRPUHRRa1BfZy1saUZxYnJLUXZ2LVpLMExtN044eF93ZDdJVC1DVE1zRzJvaGl6TzhETWdELS1QakZXZEk4dHV2VlVpZkk4XzNpVG1Mb0JEWVo0MUlnYzhnR290SHFBOFhKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Chwilowe och\u0142odzenie, a co dalej? Jest nowa prognoza na weekend</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNc3dyQkZDUWF1MTRMZkNUTV9sRzgxRkkyYTJsVWFHWDJJdXNNRjJZbWpvS2VFZ0FxcGc0M0Job2QtMzRvT2NXbXpub3AxcDZnX3JoNV9PRjk0cnlyOEhZZWlpU3AzbE9aeTRka3NuR3VWRlBXa2NKMkItOHhtdjNQRjFtNk5MREhsUVBsUVlUemRMS3hHbjZSLWViWjVpMUtNUW5qQkJFTTRCbGlqSFFaMkdDQ2pKZUk?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017c Chris sprowadzi zupe\u0142nie inne lato. Na du\u017cym spadku temperatury si\u0119 nie sko\u0144czy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeUFmM2QtTmpMR1NEbEVwWDNaY0JY",
        "id": 3079880,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUzR3SFV5bTRCWEVTajRSUFF2TklubGkzQlFJWGh3SWVNRFZZZ3BaUXhvbWk1REF2Mmk5ZVA5U2duT2ROdWRPUHRRa1BfZy1saUZxYnJLUXZ2LVpLMExtN044eF93ZDdJVC1DVE1zRzJvaGl6TzhETWdELS1QakZXZEk4dHV2VlVpZkk4XzNpVG1Mb0JEWVo0MUlnYzhnR290SHFBOFhKZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwilowe och\u0142odzenie, a co dalej? Jest nowa prognoza na weekend - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:58.126990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:32:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWjlacWpHd0prY3JfTlJteVdEWGJaR0F1dWRFT2hoOE9TRi12QTF4ai00Wnl0aXFsOHVScHhncGZYOTNCRzg1SjM4T20zVWNHYWZsWnh1Tl9qVUUxRjlsa0VLQ0x3c3MxOGQ5SWNONWFST1JNVG85Uy1BVmJqX1FGOWxiZktRcmtzVXBfdzJvWWJiU2Rfbi1NbHVocXNLbC14NUVEdWh1TjVDcEZpckJTbEdkUF96R3NWbU55SHMzTTM1U3RjdlZSRVJId0dqbEhw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak pochowaj\u0105 Tadeusza Dud\u0119. Z dala od c\u00f3rki i zi\u0119cia, kt\u00f3rych zabi\u0142. \u2013 Trzeba pochowa\u0107 takiego cz\u0142owieka i...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcGlWLVIxNFZLUDlVMURnVkEwZk42cWlmMG9FaTBWYWFodlNJLXJEazIwUTFBVDNPYXV5SWJxQXNhY2pWYjROSmdaTUJVMzhaX1dMR3c1OVpVV2hpTUdqckVyTUpVd01RSnVhNUZrSmtsOWw3WFgwaDJ6VlZveEhjWndWdlRua2JmTzl1YmExcE9iT0VPOExCT1dfR2NIZEx0S3d1Rm5wLXNVakRBbXg0V2IxLTM0YjBtakpBUnpNY2dVV0FrRzRZNF9zVDBKSHNBZ2lUVA?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzina Justyny i Zbyszka zamordowanych przez Tadeusza Dud\u0119 podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie pogrzebu. Jest znana...</",
        "id": 3080651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWjlacWpHd0prY3JfTlJteVdEWGJaR0F1dWRFT2hoOE9TRi12QTF4ai00Wnl0aXFsOHVScHhncGZYOTNCRzg1SjM4T20zVWNHYWZsWnh1Tl9qVUUxRjlsa0VLQ0x3c3MxOGQ5SWNONWFST1JNVG85Uy1BVmJqX1FGOWxiZktRcmtzVXBfdzJvWWJiU2Rfbi1NbHVocXNLbC14NUVEdWh1TjVDcEZpckJTbEdkUF96R3NWbU55SHMzTTM1U3RjdlZSRVJId0dqbEhw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak pochowaj\u0105 Tadeusza Dud\u0119. Z dala od c\u00f3rki i zi\u0119cia, kt\u00f3rych zabi\u0142. \u2013 Trzeba pochowa\u0107 takiego cz\u0142owieka i... - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:57.395837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:32:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPWUl3dzlVSHZEOWFURHpiREVCVTVfellETGJFV0Z6bGt4eERrTWV2LW8tZXpJOV9qWmdsMzB1YVU5bjVrdWJ0OEFqNldOeUpMMkdUNjlZMHpvU0h4a1lfWmo1d0VhUFNETTJuSWxTU1c0UjN1cmN1YjVLZ3I5Mk5FakgyNGNwQWs3OVNpd0VJdDRVMDFzWFlwaEV3UFhyN2c0UmFwRFNodXp1Z3N1Q0ZNNGlmOHVTa0pSWFpUdlh5Y3ZGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem na wschodzie Polski. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lLMEp6SERoR2sySlJ2cWhxWklDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3078892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPWUl3dzlVSHZEOWFURHpiREVCVTVfellETGJFV0Z6bGt4eERrTWV2LW8tZXpJOV9qWmdsMzB1YVU5bjVrdWJ0OEFqNldOeUpMMkdUNjlZMHpvU0h4a1lfWmo1d0VhUFNETTJuSWxTU1c0UjN1cmN1YjVLZ3I5Mk5FakgyNGNwQWs3OVNpd0VJdDRVMDFzWFlwaEV3UFhyN2c0UmFwRFNodXp1Z3N1Q0ZNNGlmOHVTa0pSWFpUdlh5Y3ZGQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem na wschodzie Polski. S\u0105 ranni - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:57.204882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:30:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMVRtLWVGYmwtV0ZZajh1SFNjZWxGZnFKRUJPaEFZaGRWQ1hVZXBPN3V4cW1Zd3N2MVB3WkZtZnhBWGctWlY4RjlwWmEzblZsRTBCbGtFeFFwbjJwcW5VUUcwRTdES2NucHg3LV9ILVdnaGhiZ2NXYXhhLUh1ZUJKdlRpekxQUlJhengtekZrTFdUYlFPMEJXU2F6ZVI5Y01zNGx2MHp3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. Pierwsze szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPMU9zMGhNT29aeXllUXIxLS1zSVo4VFFZVUZiOEZBZjhNVDY2bFhhV1VBa0NQREpIdnpwQUFBTXhmUVd0TXF6VHBPQk1Sd3hlYnhId0hEdDE4eVE3N1Vzck9WaHdEYjlmaXBCbFU1TzJXT0hWb1loYzdTYmRVeGI2ZjZSRXpQR3N0V2VSQkpFR3VtQzI0b0hIalU0SHM2OTIydVFfRUF5QXdlTVN3R1dBNTNLUWZOSUxLeUJEQ1pkVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin rozmawia\u0142 z Trumpem. Doradca prezydenta Rosji zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcV9RZkpQcjZXQnB1N0Q0cGY5b245Z09HNGppTHE",
        "id": 3078891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMVRtLWVGYmwtV0ZZajh1SFNjZWxGZnFKRUJPaEFZaGRWQ1hVZXBPN3V4cW1Zd3N2MVB3WkZtZnhBWGctWlY4RjlwWmEzblZsRTBCbGtFeFFwbjJwcW5VUUcwRTdES2NucHg3LV9ILVdnaGhiZ2NXYXhhLUh1ZUJKdlRpekxQUlJhengtekZrTFdUYlFPMEJXU2F6ZVI5Y01zNGx2MHp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. Pierwsze szczeg\u00f3\u0142y - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:01.596964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:16:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcDhpckVYZGZJbjFiV1J6Z01naHpyMzJJTlZ1T2xHaTFFMWRKalNPX2FWZ0xGLUZiQWFjNDlYMDNlTVhDQ0t4MmVCOV9tUGZ4NmVkMTJHX1MyY3hWX2hlejlfR2gwZEhwX01ZMWFXa1ZDUzc3M2picFVnSWZDckpFeHBteTV5Y09qU19EQzg4NnRCdVFYc21KM0pnMUZNVThybG1WNFBMVXFwaC1HTDRRM3dQdm84YVUzTHc?oc=5\" target=\"_blank\">Strajki na lotniskach we Francji. Ryanair odwo\u0142uje loty, 30 tysi\u0105com passa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNaHBaRFdkVUxiM1N6LVZSWlZXZHpLNWdYNzZHekxQbjJBdjdSaVo1UWVxWlFZRE8wRGdUQS1UbGJBQnJKcHN2eDlHWjE5RGQ2WDBUdkFSRVFVR0lCVF9DaEZWY2dOZHNGMFFQYURMOFNWVFZwSENTNmo5Z0xEUkFWMHAzZTV0SUZITnlHV2dZZ3pkdGpuYWFtTHdfczFWdjh2dTN0NDE4bDhHMzBqbTQyRkhZZw?oc=5\" target=\"_blank\">Francuscy kontrolerzy strajkuj\u0105. Wiadomo, co z lotami z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMnNEMmFhVWZOWXlQdGp",
        "id": 3079884,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcDhpckVYZGZJbjFiV1J6Z01naHpyMzJJTlZ1T2xHaTFFMWRKalNPX2FWZ0xGLUZiQWFjNDlYMDNlTVhDQ0t4MmVCOV9tUGZ4NmVkMTJHX1MyY3hWX2hlejlfR2gwZEhwX01ZMWFXa1ZDUzc3M2picFVnSWZDckpFeHBteTV5Y09qU19EQzg4NnRCdVFYc21KM0pnMUZNVThybG1WNFBMVXFwaC1HTDRRM3dQdm84YVUzTHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajki na lotniskach we Francji. Ryanair odwo\u0142uje loty, 30 tysi\u0105com passa\u017cer\u00f3w - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:01.038772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T16:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPMVZMZk9PSVVEMWZMaTI3amJzQ01oUEpzN3JkVUduNms5UnpSb3hMZmhOdkFqOEw4bkxOZF9yb092REI0M1p1TWZPZncxbVBsdUlaT1pzN3I3NHVfMXktMjV2OWdlM2kwZWdQdEVpTEhFLVpVdzFPWE9xTjlHdy0yd3Y4OUtXNmxjR1l1OGZQaG1pZVdJckNBY3B4NW5lUVdBZEhLMUxjQi1PQnFFaGtjS0hzUm5pYlU?oc=5\" target=\"_blank\">Braun wezwany do prokuratury. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE8yd285TjRqMHlvNmpVc2JSZHFsd25BdlBVQlEtUTkwSGYzUlFNTWhVYlA4cDYtc3VXSC1xdVJONEY1YTBIekRGWlVheXEwd0ZJcmdvaTNON05ZNGxwQ3F4bmFQYTFGdTE2UFZnMzlqNVhpR0k?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun us\u0142ysza\u0142 zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSGtYWlVFZWhBTDJKS1NyVk1uWTVRN25FZ3hwZERNSUF6MXhNMzVvWTQtRUlwMlJuT1g1Y3plVkVSOHVCRzlMU2VPYVhPbzExYlJsT0cwbVhVWTUwQ2xaZ29kMy0yOFQxN1lwd08xRUdUQ09xd1kxRWlCSVd6eW5IYlV4OElwODlWa1gy",
        "id": 3079356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPMVZMZk9PSVVEMWZMaTI3amJzQ01oUEpzN3JkVUduNms5UnpSb3hMZmhOdkFqOEw4bkxOZF9yb092REI0M1p1TWZPZncxbVBsdUlaT1pzN3I3NHVfMXktMjV2OWdlM2kwZWdQdEVpTEhFLVpVdzFPWE9xTjlHdy0yd3Y4OUtXNmxjR1l1OGZQaG1pZVdJckNBY3B4NW5lUVdBZEhLMUxjQi1PQnFFaGtjS0hzUm5pYlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun wezwany do prokuratury. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:56.075388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOUDM2M1JDa2tTOFpJbnMwU0MxRWF1bHJiUW1vb3BVeEJvblZnU1dzX09CaTJ5eEdJTXVCdnluUUJFRWJGblp2RXpyYVFINWtXaXJhWDdVbVdJYWlZcFJ1eU0tY1dvd2tvSDYwT3o0b2lOS2tKWjcyV2NxV2VWZW5RQ01KN1JyeWdYbmNYUW1qMnBQdDc2MXF4XzBB?oc=5\" target=\"_blank\">38. i 39. gra za darmo w 2025 roku w Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTHdVelNUSm9fajNtazBKNzZxTWoxdktNN1ZYemdGZXM5cTJmYVVJX1dQNjhGTWVVOUVPTzdaV3czcUF6R2E0c01JczN0ZTZmS1NDRmw3WGxWVVN6MXlrX0ZmWnlGd2VjUjFCZXNZVFU3VDIwcnVzenB3V1l0ckNoa09nNDNTZmFLZlJXOGNBNC0xRTBQXzdNN0p3UGFnTWdnbUVJRFlSVGExNmRqQlQ1VlVVcTBmZzRvSGc?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games rozdaje graczom dwa prezenty. B\u0119dziecie zadowoleni!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMlFxVExOVGRqX092Ulo5NGpya1FuMXYwQWpRUVpsTTgtbi1aTVNHUDlnSlI2MDJiVVpwRmlwbHdtQ",
        "id": 3080357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOUDM2M1JDa2tTOFpJbnMwU0MxRWF1bHJiUW1vb3BVeEJvblZnU1dzX09CaTJ5eEdJTXVCdnluUUJFRWJGblp2RXpyYVFINWtXaXJhWDdVbVdJYWlZcFJ1eU0tY1dvd2tvSDYwT3o0b2lOS2tKWjcyV2NxV2VWZW5RQ01KN1JyeWdYbmNYUW1qMnBQdDc2MXF4XzBB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "38. i 39. gra za darmo w 2025 roku w Epic Games Store - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:54.964087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:32:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNZ0dUNG5kZnZmZms2V2V3NzJxSVlram5GcG40bURudnNpeWwtak1JSk5iNmhYU19OTWE3R1BHa25uM1JBWXNFS3JYT2V4OVFGb25fRGsyVFpTVjlFaGxXMlllZDc4aE9EUkxVYm1sVzFDd2RaSzAtZktsR1FyMFJnbjdaU3JwNHZhM2pEMExWbnRDSzIxSHg1UGdiMzJDeDg?oc=5\" target=\"_blank\">Tam zostanie pochowany Tadeusz Duda. Nie spocznie sam. Rodzina podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcGlWLVIxNFZLUDlVMURnVkEwZk42cWlmMG9FaTBWYWFodlNJLXJEazIwUTFBVDNPYXV5SWJxQXNhY2pWYjROSmdaTUJVMzhaX1dMR3c1OVpVV2hpTUdqckVyTUpVd01RSnVhNUZrSmtsOWw3WFgwaDJ6VlZveEhjWndWdlRua2JmTzl1YmExcE9iT0VPOExCT1dfR2NIZEx0S3d1Rm5wLXNVakRBbXg0V2IxLTM0YjBtakpBUnpNY2dVV0FrRzRZNF9zVDBKSHNBZ2lUVA?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzina Justyny i Zbyszka zamordowanych przez Tadeusza Dud\u0119 podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie pogrzebu. Jest znana...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3080352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNZ0dUNG5kZnZmZms2V2V3NzJxSVlram5GcG40bURudnNpeWwtak1JSk5iNmhYU19OTWE3R1BHa25uM1JBWXNFS3JYT2V4OVFGb25fRGsyVFpTVjlFaGxXMlllZDc4aE9EUkxVYm1sVzFDd2RaSzAtZktsR1FyMFJnbjdaU3JwNHZhM2pEMExWbnRDSzIxSHg1UGdiMzJDeDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam zostanie pochowany Tadeusz Duda. Nie spocznie sam. Rodzina podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:57.862947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPWWlUWmQzaGdhdE9rUkVQTXBKblJvOVVCY0kzWjlnN0hOMjVadHdzaUJ1U2V2VW9yU0dBN2g5SkJxVDhISzI2VlFScUZUS2JzbFhzQ3JHVGNLTTg0al93dXhlRjZ4T0hmdzkwb0ZkUXZjY1o2dnV1bjhqeTRMUFVMbmtyVUR0ZEMzQUtKSHdR?oc=5\" target=\"_blank\">Big Beautiful Bill: Wielki projekt czy pocz\u0105tek ko\u0144ca Trumpa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPa0U4N3lSM2hYaldHMWNhN290YXJwQlBiakRZNFlYSWhlSnRtUVd4VGlrZGNualJzblQ0V3FCMUJXRmFmcjBXUkVjOXFSbWNJek5oSm5aN3R4cVprWnJOVGlWcDBFSEM2MWdlWmswbjRnUU5QZXJtUmFJVVNOUmlZc3gzQS0tQkxBQ1pGY1RhdkF6QUlmQ3UwQnVCTzd5YVhYUUxFcms4ZWMtSlBhV2tJTkJSaGJQMlU?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rozdaje miliardy najbogatszym \u2013 cena za ustaw\u0119 Big Beautiful Bill</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZHJJRXFhb3BJZXpEelp4Mjk5eUJIM25EMzZocl9hVzFGR2lTSE9Ca0piYnI4ZU9pWG15Q",
        "id": 3078894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPWWlUWmQzaGdhdE9rUkVQTXBKblJvOVVCY0kzWjlnN0hOMjVadHdzaUJ1U2V2VW9yU0dBN2g5SkJxVDhISzI2VlFScUZUS2JzbFhzQ3JHVGNLTTg0al93dXhlRjZ4T0hmdzkwb0ZkUXZjY1o2dnV1bjhqeTRMUFVMbmtyVUR0ZEMzQUtKSHdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Big Beautiful Bill: Wielki projekt czy pocz\u0105tek ko\u0144ca Trumpa? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:02.327065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOUHVUeW1jcEc0dGoyR3Jhb1dYN3FqWU9PRC1SckRGZ2VodGtFZlBOUEVCNU55azNjRFFtd3lVVlpkRUZkM2RxUjkxM0lyS0dWd0lQMHBDMWJOeF8tOE5aWnQxNEMyOURMZ0swc3FrRHgxazNfblA3RDBFVy1LNFg5c25iRkpJalZrTGFYaGJBTHJqNEJwRUNEVWg5NGRMeldyVldpVnZwa21WOFFh?oc=5\" target=\"_blank\">Dying Light: The Beast wyrasta na arcywa\u017cn\u0105 gr\u0119 dla Techlandu. Firma ma za sob\u0105 bardzo s\u0142aby rok i musia\u0142a anulowa\u0107 2 gry, w tym RPG fantasy z otwartym \u015bwiatem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaHJLSVFqWHNiVk1sT3VhSGVBRDhjVmsxYXBjNU9FcER5V0ZneU9kQTQzckNIT0NkZDk4aDNuM3JYN0VKdVFSektyUC1La3owSTAtNGVWemgtZUQ5VWxzamJVNXkweUpFZ0ZyS254eS1LQmE2OExCbWZxQUhDN1R6cEZqamtTbGtPU0JlUGdXQ211S1lhUVUxdzFnVE1sRm5JRGdTUXB2YUdWNEJXSmNybGFsWXhTRnlpay1LdWJEODdhOW9C?oc=5\" target=\"_blank\">Co dzieje si\u0119 z Techland po przej\u0119ciu przez Tencent? Pot\u0119\u017cna strata finansowa i skasowane gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3079362,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOUHVUeW1jcEc0dGoyR3Jhb1dYN3FqWU9PRC1SckRGZ2VodGtFZlBOUEVCNU55azNjRFFtd3lVVlpkRUZkM2RxUjkxM0lyS0dWd0lQMHBDMWJOeF8tOE5aWnQxNEMyOURMZ0swc3FrRHgxazNfblA3RDBFVy1LNFg5c25iRkpJalZrTGFYaGJBTHJqNEJwRUNEVWg5NGRMeldyVldpVnZwa21WOFFh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dying Light: The Beast wyrasta na arcywa\u017cn\u0105 gr\u0119 dla Techlandu. Firma ma za sob\u0105 bardzo s\u0142aby rok i musia\u0142a anulowa\u0107 2 gry, w tym RPG fantasy z otwartym \u015bwiatem - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:00.243324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:15:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQLXkybDRwcTFDR09QU2NXTFNsSDlNUnZxMTJiU01VaEZDWEpGeS1Ubk0zT2NzZEpwTjlGWHlwaE1UcVRVYTktMjAtMHkwbThpbWdFMGJ0LUh0dlBvZkRtVEt1OVdTSXRJa0RiZ0o4RWJ2MldCUmk1SnhlQVo1eDR5eWdkVldhYjc0bkZ5cmgxdUUzcElSZTJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu w Niemczech. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWVdsTGFHYVZxLVE1elYyNUo3WkVHSDlZZDYyXzVlSzBUemFNdzBsWHBadHU4cWE5SHJwSkc4TVk4VV9BbnhocFF0VlRuNlR6Mjk0NC1HYVFrUFpnSlBtc19jX1dURnhqM1psOF9WdVZwNVI3Q1NhWTRKQUMtNXBWaVhnWl9yR3BRXzFqcF9wTmNidmRIOW93bXF3UU1rbFhFbVhJOEE2eVdBZS1Gendubg?oc=5\" target=\"_blank\">Atak cudzoziemca w niemieckim poci\u0105gu. U\u017cy\u0142 siekiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeWxzQXp3SkpWRkhFeHJsLTlCWVFmVXhLTEN0UXdZSHZlUHpoZXdzRzhlcEFRMjhuRDhKcGZScUVpazNvVDd0Xzh4c01hU2V3Q3Myc011NndwLT",
        "id": 3078345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQLXkybDRwcTFDR09QU2NXTFNsSDlNUnZxMTJiU01VaEZDWEpGeS1Ubk0zT2NzZEpwTjlGWHlwaE1UcVRVYTktMjAtMHkwbThpbWdFMGJ0LUh0dlBvZkRtVEt1OVdTSXRJa0RiZ0o4RWJ2MldCUmk1SnhlQVo1eDR5eWdkVldhYjc0bkZ5cmgxdUUzcElSZTJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu w Niemczech. S\u0105 ranni - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:57:59.822517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T15:07:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZTVWOG9faU9xWWFmcGpqYVJnMTNqa3Zvb2RUTno5STVQX2xkMVhscjVvZ2NiQ3RNXzRkSnZ3SEFFMkZPV0lKbmFBLVlMdXJ2NDNxOUtRTTltSjVZZnUzM05NWV9ITGwwVnVEd0VqandsZ2xkcERmdC1vX3FSTk1wVkoyTWdjcVJBa2I2a0JTcnd4aGo0cElVUzZJRWdKSFgyTE1SQXF4LUNpNVctN2lrSlRKSV9LdkxWeHZ4SDhHOS1qNm8wRmVOQ2ZQQkM?oc=5\" target=\"_blank\">Maszynista poczu\u0142 spalenizn\u0119. Zn\u00f3w zamkni\u0119te stacje pierwszej linii metra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPMWVPa21VTm9yRjdEeVJ5NVM4TGFVLUFHeVE1MjA0NlpuVWNFZ1pUWHFBXzhPQ29GTVlRTEtKeVp6ODliRlZOMEtqdUd3WTR4MzFkYkxUUUdlVWZaX0lmRy1ONXF4S1Q0dnd1NmRLQ25QR0xHQmFuYXlwbTNURXVXREhjdzlrYkhnN2p1R1dWLWtucHVTNmsxZ3hHaWJBTUd1X0dYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wznowiony ruch na linii M1 z pomini\u0119ciem stacji Rac\u0142awicka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawski Transport Publiczny</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOVFBFQ2wwa3At",
        "id": 3078343,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZTVWOG9faU9xWWFmcGpqYVJnMTNqa3Zvb2RUTno5STVQX2xkMVhscjVvZ2NiQ3RNXzRkSnZ3SEFFMkZPV0lKbmFBLVlMdXJ2NDNxOUtRTTltSjVZZnUzM05NWV9ITGwwVnVEd0VqandsZ2xkcERmdC1vX3FSTk1wVkoyTWdjcVJBa2I2a0JTcnd4aGo0cElVUzZJRWdKSFgyTE1SQXF4LUNpNVctN2lrSlRKSV9LdkxWeHZ4SDhHOS1qNm8wRmVOQ2ZQQkM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maszynista poczu\u0142 spalenizn\u0119. Zn\u00f3w zamkni\u0119te stacje pierwszej linii metra - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T22:22:58.367923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOOHc3OXprUHNrb2pWenpGNDd5elNpek1POUhZbUctc0pHTXRWdE9KUDN5TGxBOEZaZ0JYSTdhZHdKeVVTaWx3MFl5eGlOMHdjSUxqN1NqcWcwRUxIMzhxWXBoNC1NSDZUWV9CeXpDRlBLVUNjUDJ6TGhjVmRwWTRQSnhiVjhFcEpqODRuWVZ0UWN3UzhwYUJxcURORQ?oc=5\" target=\"_blank\">Utrudnienia na linii metra M1. Maszyni\u015bci zg\u0142osili kolejny k\u0142opot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYnREM3pRQnBtX0Jqd3p2THhaSkpsZm4tREo3MU1VQkZmWFV2WFB4TE45TTRiZm15aXpOQW9GVUk5WktGeXRTejVxYnJHSElieW0tSW91eU1HbG1UQ1NpNmhOM2ZacVFqWnRfc3JOVFMzRVJzT1FnUGRtSG1JWnI1Z05ZZ0V2QVNZLVFwRW4tRklsRDRhY3BRUDR3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna awaria w warszawskim metrze. Dym w tunelu M1</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZTVWOG9faU9xWWFmcGpqYVJnMTNqa3Zvb2RUTno5STVQX2xkMVhscjVvZ2NiQ3RNXzRkSnZ3SEFFMkZPV0lKbmFBLVlMdXJ2ND",
        "id": 3080652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOOHc3OXprUHNrb2pWenpGNDd5elNpek1POUhZbUctc0pHTXRWdE9KUDN5TGxBOEZaZ0JYSTdhZHdKeVVTaWx3MFl5eGlOMHdjSUxqN1NqcWcwRUxIMzhxWXBoNC1NSDZUWV9CeXpDRlBLVUNjUDJ6TGhjVmRwWTRQSnhiVjhFcEpqODRuWVZ0UWN3UzhwYUJxcURORQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na linii metra M1. Maszyni\u015bci zg\u0142osili kolejny k\u0142opot - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:59.116840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:44:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPazZWa3VnWnJ0SXNadF91Y0JnTHkxS1FsQzdYRElXN2UxcnpzNGpLa3lvTTRka1dRU2lUOGRYTVVyWERCdGxOVTl2T3dXb2x6WGhwM0NMM0F2b0xPdGF6bFlld2paN29nR0gwRjhPVkhITWRGY2pVdlZ5bkFWY1ZPQ29XVmY1ZVEwRlJjVndSUHJlUmUwWjhlbWEzcnhWNDhsUkQ1bHV5WEV3bnNsV3p4NlBJVWptbDk4YU5CZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Diogo Jota zgin\u0105\u0142 w wypadku Lamborghini. Nagrania z miejsca tragedii przera\u017caj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA. Motoryzacja</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQY1BsQW1ydUZKVDRzV2VtOFE4bFptYkRweHRzS3AwNlA1MXVtN3VKMXFrdk13aE5NdHp3ZXVKbVVyZUliUmJNWFI5MzJ0TkwxcHlyMWlEMTB1bWYzTnp3Y0JoZlZFSHFOWk9UTjlPQkpQeHlhdzdxZ0pLWks4cXVieVdpT2ZNcWZMSk1FZmpxNnNLVUZfY09CWkF5cDR4M2VkWDZPbFZac2NqZE9nZW9jbg?oc=5\" target=\"_blank\">\u017ba\u0142obny wpis Roberta Lewandowskiego. 'Spoczywaj w pokoju' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOUi1IOEM",
        "id": 3078898,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPazZWa3VnWnJ0SXNadF91Y0JnTHkxS1FsQzdYRElXN2UxcnpzNGpLa3lvTTRka1dRU2lUOGRYTVVyWERCdGxOVTl2T3dXb2x6WGhwM0NMM0F2b0xPdGF6bFlld2paN29nR0gwRjhPVkhITWRGY2pVdlZ5bkFWY1ZPQ29XVmY1ZVEwRlJjVndSUHJlUmUwWjhlbWEzcnhWNDhsUkQ1bHV5WEV3bnNsV3p4NlBJVWptbDk4YU5CZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota zgin\u0105\u0142 w wypadku Lamborghini. Nagrania z miejsca tragedii przera\u017caj\u0105 - INTERIA. Motoryzacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:00.032840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:43:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQWmduNTFuYTVqM1ZHWDlvZ2luYXJ2TlpUMkJyVFBmN1NUMUVrNlp4X0N3Q0hsSlBzU3FaMGI4UTVLVlRyVlpDY2RDcmF3cGw3bkxNSGdBVTVDa1FDVWJJY2I2R1c2Rk9oN0VPbExza0ZpYUtpX3RzS2VUUHFucGpCcDhrSjdZVHhYVzdia29Pc0ozQ0E3TUYwOW5qMDE2U2pEemZ3bHVYbk1IRWduWVBCaGVBVFl4RkF6Smc?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Ekscesy nie pozostaj\u0105 bez reakcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRW9Yazd3Zmx3a21wU3AxQ2hVSVVDT09SZ1VwMnZVWUptV2M5SG90TDFfTHlySXlSa0ZhckRlcTlxUDlGSExKLTR2aGRleE1TSTVMVmptc296RFNURUtGRDRGaC1xUEpHN185Ti1LUk9OUjI5RUw4YlBfSkc2ZlJod2VVM2JaS0pyUlpRVkRDVU52cG5RRHpfU3Q2UV9GTXRVUFVLcGI0NXpOMUFGVklTYWg0VUM?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. Jest komunikat. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE8yd285TjRqMHlvNmpV",
        "id": 3078344,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQWmduNTFuYTVqM1ZHWDlvZ2luYXJ2TlpUMkJyVFBmN1NUMUVrNlp4X0N3Q0hsSlBzU3FaMGI4UTVLVlRyVlpDY2RDcmF3cGw3bkxNSGdBVTVDa1FDVWJJY2I2R1c2Rk9oN0VPbExza0ZpYUtpX3RzS2VUUHFucGpCcDhrSjdZVHhYVzdia29Pc0ozQ0E3TUYwOW5qMDE2U2pEemZ3bHVYbk1IRWduWVBCaGVBVFl4RkF6Smc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Ekscesy nie pozostaj\u0105 bez reakcji\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:00.407833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:42:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNEQ2WS1xNmU5UEdvNXlreWlaSlhfOFhfSXg0enFNbkd0VFdocDVjZTdGMnBqNElEcUpybFFPN3JnTXBkWXhaQndqdUlQVWxmZDRvRm05bTVibmxuWkFOcDZSNC1OanF0ZG1kMTQwV1k1YnJaSUg0dkJ3cWtJZ3N6X2tvS0ZLUUFMWTJfOGdxX01UTHd3aVNUaGg3cFJJYm0tMndUVy1xUl9iY1VmSjlfcDdXWWUtYVdtVURiUElzQ1g?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki wybra\u0142 nowego szefa BBN. S\u0142awomir Cenckiewicz ma zarzuty prokuratorskie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNTlual9YWExnRlFSYlBjMVhxNkVCNml1dTJ3Unk3MzNQMERaZDR1ZGduTXd3dU5VWEdWdkNYUGwtNmZPeWVFNDZicU1PVFBqMXlUcnphZUJ5LVFIbnJib011dzlIZl9wUjR6N01ZZ3dRYWNXYXNlRHZXQktnSXVXRXdLRXFJM0pmdndQdjJTSk1YTWJpUXlzRUx2OEEtN3M2Y1pfejF4bXNMVzNGTVV0djB4bEtCVW1KcU55eDV1Uk1RaHM?oc=5\" target=\"_blank\">Co naprawd\u0119 powiedzieli Nawrocki i Cenckiewicz? To by\u0142o ostrze\u017cenie dla Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3079353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNEQ2WS1xNmU5UEdvNXlreWlaSlhfOFhfSXg0enFNbkd0VFdocDVjZTdGMnBqNElEcUpybFFPN3JnTXBkWXhaQndqdUlQVWxmZDRvRm05bTVibmxuWkFOcDZSNC1OanF0ZG1kMTQwV1k1YnJaSUg0dkJ3cWtJZ3N6X2tvS0ZLUUFMWTJfOGdxX01UTHd3aVNUaGg3cFJJYm0tMndUVy1xUl9iY1VmSjlfcDdXWWUtYVdtVURiUElzQ1g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wybra\u0142 nowego szefa BBN. S\u0142awomir Cenckiewicz ma zarzuty prokuratorskie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:00.969844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZnQtVWFDSHAwdFRwb2poUkc1ekhjSnB0bWJ5c3djajQ2dmROcEJ0YXI0eEVDbDl4T1pIMi1VSFNXOEJfTUluemU0b3lGckVUa2lnd01IQWxXWmhhWk00YklfQUJqaWJSLUlOMmdVeTVvampyX2lPdmJJQlZER0lzZE1aVllBMEw4bFBrSHJCa2NZbHQxZXk3TDliQWtpc0NfVFA2NFR2blVZV2tEeDFRX19DQnFqS3YtcXJr?oc=5\" target=\"_blank\">Studio nie chcia\u0142o tego pokaza\u0107, film zaliczy\u0142 klap\u0119. Pracownicy zdradzili, co usuni\u0119to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZzVwdnNtUU9obnoyOXlnMS1wVmJrSmVDN1VZNHhZY2NWV3p1cWU5WFRSQkNIdFJiajhkSXh2enhZNFZSZ1otVl9keUR0RW1ZN2hvMEhXQWZoVzlJX1BjMHNfakhJcThlclF0aWJqQlpRNnY4TXdrclR2aHNNOWcwdzdRbnk2NTg4bUZsT2RPdEhwNE4zQmNMZGw3b1RCLWdBQVNFdGR6LTJyUlNHci1fQ0w5WUFNUGRrOER6UDhQbnA?oc=5\" target=\"_blank\">Pixar wkurzy\u0142 si\u0119 na widz\u00f3w, stawia im warunek. \"Chcecie oryginalnych produkcji?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3078347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZnQtVWFDSHAwdFRwb2poUkc1ekhjSnB0bWJ5c3djajQ2dmROcEJ0YXI0eEVDbDl4T1pIMi1VSFNXOEJfTUluemU0b3lGckVUa2lnd01IQWxXWmhhWk00YklfQUJqaWJSLUlOMmdVeTVvampyX2lPdmJJQlZER0lzZE1aVllBMEw4bFBrSHJCa2NZbHQxZXk3TDliQWtpc0NfVFA2NFR2blVZV2tEeDFRX19DQnFqS3YtcXJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio nie chcia\u0142o tego pokaza\u0107, film zaliczy\u0142 klap\u0119. Pracownicy zdradzili, co usuni\u0119to - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:01.419576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSnlXX3E1RjJ1djYwWE05cmk3M0dmSFdEQll4OUxXbDVxUG5OYVJZYXhTTlNFS0taQmVWNUg1WTFjY0k2Z0V5WmRHWEVQV0t5WXV3QjVJWEhwU1VuaWxYazZuZDVRS25XM1NMbzBiNmVwS1VZSDlURXUyM2FDQjBNTFFMaTZjNnhxUnRhZi1vUUM4U1k1ei0za0xPU0FOa3hVakYzQW1vR1Z0QjA0OHprT1JsUDZnaW9XOHZZZkJlUWw2WFUzaG9JRHlldFkwbV8t?oc=5\" target=\"_blank\">Cios dla rosyjskiego wojska. Przy granicy z Ukrain\u0105 zgin\u0105\u0142 wp\u0142ywowy genera\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQU2Jqc1VPQmVtSGVha1N5T0pYODR0djRFZkdDRTc1S2M3dHJCTTcza0dBb2NHUzlVZXdZd1NCRXl1eGVFVXZTUTluRGZ4c2d6cWpTelJHTGdEWWRQbmxxeUhXVE9uaW45NnhtRmdnZy1MZ0lKR0VKNFZFclFpeFkwbG5Lc3BoOWNVSWROV09HcTBrclBMNUgyTnZaWkVmRVdYb2NHSk5jUjE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zabili ulubionego genera\u0142a Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWUhqakg0cU9Rdng5ZWpkLWZYXzF1QlFsU",
        "id": 3079883,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSnlXX3E1RjJ1djYwWE05cmk3M0dmSFdEQll4OUxXbDVxUG5OYVJZYXhTTlNFS0taQmVWNUg1WTFjY0k2Z0V5WmRHWEVQV0t5WXV3QjVJWEhwU1VuaWxYazZuZDVRS25XM1NMbzBiNmVwS1VZSDlURXUyM2FDQjBNTFFMaTZjNnhxUnRhZi1vUUM4U1k1ei0za0xPU0FOa3hVakYzQW1vR1Z0QjA0OHprT1JsUDZnaW9XOHZZZkJlUWw2WFUzaG9JRHlldFkwbV8t?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios dla rosyjskiego wojska. Przy granicy z Ukrain\u0105 zgin\u0105\u0142 wp\u0142ywowy genera\u0142 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:01.425746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYzh1b2M0NmZjVlJkSmVocXZyelNISGE4MTU5cFNuSFZTazE3TTcySnFpXzlTYTZZOG1VdnNGLUFKWWF3VHBxTEFKb1p2ckFiSGd1dEZIcWQtS3RMRXEzLUJFclpqQVhqd2xiTTFVQ3NaQTJ1RC1XMTdZX04tVGlfUFVtR1hrQUhRN2RjNXFzQmJzOWd6a1NwNDRYT3l5THJwSGQzNTFzSkVvZ3l0cDNJLXRacWNuTkZu?oc=5\" target=\"_blank\">Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu. Co najmniej cztery osoby zosta\u0142y ranne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeWxzQXp3SkpWRkhFeHJsLTlCWVFmVXhLTEN0UXdZSHZlUHpoZXdzRzhlcEFRMjhuRDhKcGZScUVpazNvVDd0Xzh4c01hU2V3Q3Myc011NndwLTVaaVlFOGZxZ2g3VURhYUhVa216ckp1dXB2dWhrU0tKTDVMMWE0WmwtWHlGVUMzbmZIUDAtZ1kxZ3hCaTF0eDNrcXIxVUZ3NEs5VHQyOTQtNzhRcURZ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne ataki w europejskich miastach. Wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxONW5TR0hvaDhrRGNhbElYamsxRFdSYU1ZYTFJd0cwU2NHTVp3alNxQ1NhczJW",
        "id": 3079358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYzh1b2M0NmZjVlJkSmVocXZyelNISGE4MTU5cFNuSFZTazE3TTcySnFpXzlTYTZZOG1VdnNGLUFKWWF3VHBxTEFKb1p2ckFiSGd1dEZIcWQtS3RMRXEzLUJFclpqQVhqd2xiTTFVQ3NaQTJ1RC1XMTdZX04tVGlfUFVtR1hrQUhRN2RjNXFzQmJzOWd6a1NwNDRYT3l5THJwSGQzNTFzSkVvZ3l0cDNJLXRacWNuTkZu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak siekier\u0105 w poci\u0105gu. Co najmniej cztery osoby zosta\u0142y ranne - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:52.072244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObGRUX1BrZDhPdHZqU0RBSlhVMF9ZTWE4bWNDY0dzZWRXcHAwQWVkMnIzYmJaamlRaEg0cUx4XzBReDgyanlSVU0yNHNIY00tQlhScWpoN09wWHVPLUstMlhqVkV0bERuU19hbUtrMVZfNC1SZkFHdXpGOS1YYVU0bm84MEpoSlJXak1pRG9CZ29NWDNIUGhJRDd3ZE1IUGhVN25ycllsOE83U0xYTjlRa0FuOUpyazg?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Wa\u0142\u0119sa trafi\u0142 do szpitala. Przeszed\u0142 pilny zabieg</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNT2YyR3gyQ25URGhDRU5MRlFyU1ZSQ1RETF9FYU9RUV9VenRYV2dtbUZ1aUJ1Z195Y1Bab2FRZlI4clJiOXE2aWN1RElxUDA0QWxMWHNNVFp2QmVDNUlhLWFVMzY5UGZLcnJ6WGoxMDRlYkpPVjhyc1plbEJOaTZtVFJRMzBzU2plelZmdDVKdEFjOHlNTVdNbkEwa1I?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQkN5QVQ3dm8tUGY0VkhuMlVwZU1UTU9lOVNEOXROQzhIX2hidmlnbXZuVVk3dmFTb29JaUNiZ0x",
        "id": 3077692,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObGRUX1BrZDhPdHZqU0RBSlhVMF9ZTWE4bWNDY0dzZWRXcHAwQWVkMnIzYmJaamlRaEg0cUx4XzBReDgyanlSVU0yNHNIY00tQlhScWpoN09wWHVPLUstMlhqVkV0bERuU19hbUtrMVZfNC1SZkFHdXpGOS1YYVU0bm84MEpoSlJXak1pRG9CZ29NWDNIUGhJRDd3ZE1IUGhVN25ycllsOE83U0xYTjlRa0FuOUpyazg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa trafi\u0142 do szpitala. Przeszed\u0142 pilny zabieg - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:01.213295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:10:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOX1lZcDNSRi1iejFXcnVzQm9pTEdTalVzdmhEZ0tkRUpsb1JyRmNhWnRmdGwyT1UxT0hFQ0xXcmhoVkdUclhpbmxvTGNSX2s0SFFkVG1JOUc5NDlEYUFNV2MxRDYzZllaSnlScU5TYzR6NjVZbXBEVG5mTHB1UUNTaGZoaXVoMUV0dDRsamw4emM3MWNCSEhERUh3UE5YeWtGbVlCb2I5eGcwRlhGbllqdXRQVDhGdEJWZnNGVkJ3cDI3UExfbUQ1OVY3bWpQTlVDYUdN?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca przewaga reprezentacji Polski kobiet. \"Prawie p\u00f3\u0142 kadry\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQdlpqcDQ4RndIR1NRcHBwb3BZTHhtbkxwdXBlOFpEd3YxeVFDTnhvdUpBRVNtdGpvWGZwUVd5WWU1ZUVhQlExNi1sRGRWbEdyUmMtOEpHOG1pdTl4dndCQ3M5STFOekJfejNRNXpsYTZVWHVaZV8zTFZQeUR1dDd1MDhWel9DaG9oRmkzYXBXcmRxZFg3VzNMQTFiN2p4V2tfeGJEYUVrMU94NnFSdkNaeGdnOTVRZ3VzSklFekZXaENBalJqd25rSU9DYXRUU2JYR3dydE56NA?oc=5\" target=\"_blank\">Program specjalny przed pierwszym meczem Polek na Euro. Ogl\u0105daj transmisj\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</",
        "id": 3078348,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOX1lZcDNSRi1iejFXcnVzQm9pTEdTalVzdmhEZ0tkRUpsb1JyRmNhWnRmdGwyT1UxT0hFQ0xXcmhoVkdUclhpbmxvTGNSX2s0SFFkVG1JOUc5NDlEYUFNV2MxRDYzZllaSnlScU5TYzR6NjVZbXBEVG5mTHB1UUNTaGZoaXVoMUV0dDRsamw4emM3MWNCSEhERUh3UE5YeWtGbVlCb2I5eGcwRlhGbllqdXRQVDhGdEJWZnNGVkJ3cDI3UExfbUQ1OVY3bWpQTlVDYUdN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca przewaga reprezentacji Polski kobiet. \"Prawie p\u00f3\u0142 kadry\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:01.456416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T14:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYVA3bDY2Q0lxcHNOYkxuQXhfVVoxRm5ONktwX2ZrUkJyRUZjZkQtM1Y1Q1A0cHE2NzktNnhvTy1QRGpBd3k5TWRvTHlESWVDNlBTOXhxVGRDQ2p0amswdTg1blQwd3dwWWlUeko1Z3phM25uaG5wSHI2S2F1ekNvb045ZFN3ekRsbkIwX0g0U3A5VnFnNWxpcXM2WkpMVWpIWWtDb1B6dVFZa1pzWEt3LWZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy mecz Majchrzak - Rinderknech na Wimbledonie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQYWJSck16YlB2NU1PNzFyX2V5TWNjQ080TTE3QmQxWGpqUzdqX1JNeWd4em44R0JxWlRyT3EzenpRcUtJT2V6OGhCSTJKWHpzMWU4dE0ydUd2LVdMMWc4QWoyXzgtMlM3bHlkeHNpalBDeEtvRExpbnhOcVFwV2lDNmg0RkpQLTE4aGdvNFF6VVliTTJGUFdINEZRMTcyUDRFUEFPRlNYc3p2dV9YcWRyM0dSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polak z drugiej setki wchodzi z drzwiami do III rundy Wimbledonu! Ale\u017c historia Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQSGtSMmVUNjEwcERPVUZXMWw4UmhyRWVG",
        "id": 3078349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYVA3bDY2Q0lxcHNOYkxuQXhfVVoxRm5ONktwX2ZrUkJyRUZjZkQtM1Y1Q1A0cHE2NzktNnhvTy1QRGpBd3k5TWRvTHlESWVDNlBTOXhxVGRDQ2p0amswdTg1blQwd3dwWWlUeko1Z3phM25uaG5wSHI2S2F1ekNvb045ZFN3ekRsbkIwX0g0U3A5VnFnNWxpcXM2WkpMVWpIWWtDb1B6dVFZa1pzWEt3LWZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy mecz Majchrzak - Rinderknech na Wimbledonie? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:04.405557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:50:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVmZTOVg4VUp0Ykt4Q3FJYWQ4SWhRbHJ6ZkFQYk5LVzRsMEI0SWwwNVFmWFc4S003enNzOVZtaE0zLV9KN1FQOTRxQVJUQjJ3elhNU2d5WVBTa1BsOGtxRXNwbUdCMENXNlpqeUlBYzBjZ2szeWI3QV9IWnJEMTEzVEgtaTVtb3JGQjNZTzBpUTNiXzNKQkZnc3FScEQweGx3bEU1eEUxWnFMTDJy?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu, przeszed\u0142 zabieg. Znamy szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2hhZUxXSXJyaTE2QXdaV0tOQTNMNnB2NHpjZnlwQkJxVEkyWGIwekUyRnVxRUFIdTlFVXIzd2NBZWZhakozV1RiMGpVVVhGZ3k2WTJRZ1hpSnNianZpODVWM2FEeEREVFNndl9CZkRGZXpWM1h4TEp4RmhyUVRqV0tnTWlGam9QeUNsQXdZQXdvSnFUVVJHckhuYTdEX0tiVDBidEk3Q285M1R3VGF5RzJscUgyZmJsWjRz?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPazhvX1g4RWxha0RiTDFjb2pvWngxc0lqSG55UWY3Nk00cEtRblJna09VdFM4a0V",
        "id": 3077161,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVmZTOVg4VUp0Ykt4Q3FJYWQ4SWhRbHJ6ZkFQYk5LVzRsMEI0SWwwNVFmWFc4S003enNzOVZtaE0zLV9KN1FQOTRxQVJUQjJ3elhNU2d5WVBTa1BsOGtxRXNwbUdCMENXNlpqeUlBYzBjZ2szeWI3QV9IWnJEMTEzVEgtaTVtb3JGQjNZTzBpUTNiXzNKQkZnc3FScEQweGx3bEU1eEUxWnFMTDJy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu, przeszed\u0142 zabieg. Znamy szczeg\u00f3\u0142y - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:57:59.371780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:49:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2hhZUxXSXJyaTE2QXdaV0tOQTNMNnB2NHpjZnlwQkJxVEkyWGIwekUyRnVxRUFIdTlFVXIzd2NBZWZhakozV1RiMGpVVVhGZ3k2WTJRZ1hpSnNianZpODVWM2FEeEREVFNndl9CZkRGZXpWM1h4TEp4RmhyUVRqV0tnTWlGam9QeUNsQXdZQXdvSnFUVVJHckhuYTdEX0tiVDBidEk3Q285M1R3VGF5RzJscUgyZmJsWjRz?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o2NFlISERoR1VzZC1FQ2pBbGxTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3078341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc2hhZUxXSXJyaTE2QXdaV0tOQTNMNnB2NHpjZnlwQkJxVEkyWGIwekUyRnVxRUFIdTlFVXIzd2NBZWZhakozV1RiMGpVVVhGZ3k2WTJRZ1hpSnNianZpODVWM2FEeEREVFNndl9CZkRGZXpWM1h4TEp4RmhyUVRqV0tnTWlGam9QeUNsQXdZQXdvSnFUVVJHckhuYTdEX0tiVDBidEk3Q285M1R3VGF5RzJscUgyZmJsWjRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:52.556522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:49:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcV9RZkpQcjZXQnB1N0Q0cGY5b245Z09HNGppTHE3eFY4TTBfQ0J0Yk5yNnp4dWlqSTZ6TTVtVnkxNXNlejZMcEJhMm41S2hnTFZWYmdEblFQbG9DM2xibXJ3eXhrcFAwOXpZQVpLR3ltbGVGU2lDQUVIX2RpY0Y0aXlxbDNzVWNJSHpscWZsaWdCeXZaRGJSbkRhRTJSakk?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowa Trumpa z Putinem. Prezydent USA zapowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPR1hoQVJvUjNlY1dISmJFN2FCMXR4VlQzR2dfbzNRTDNablBuTHVwSFR4MnF2aVFNcVVHZkF2eW42VGprc2pTWG1yQ29Pby16dHpoaG5HOXBxOHBsRXJUcXdXeGNRWlJoT0N5LWttd3RiR2M1YzBmM0w5TncyVi01WXhOMkpMak5hSTV1bk1lQVZORDlhdmhmcmc5RTRlUVNNdzhEQ0QyQmVQQlNrOUJ1X1FKZHc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin b\u0119dzie rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRWNwbGh0UnFFQ1BvVHZEekZXX1ZBam1oUnVDNHVRZEVublRDcTBSMEV5ZGJleFdMdGZCTUFQeGcyOTcz",
        "id": 3077694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcV9RZkpQcjZXQnB1N0Q0cGY5b245Z09HNGppTHE3eFY4TTBfQ0J0Yk5yNnp4dWlqSTZ6TTVtVnkxNXNlejZMcEJhMm41S2hnTFZWYmdEblFQbG9DM2xibXJ3eXhrcFAwOXpZQVpLR3ltbGVGU2lDQUVIX2RpY0Y0aXlxbDNzVWNJSHpscWZsaWdCeXZaRGJSbkRhRTJSakk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trumpa z Putinem. Prezydent USA zapowiada - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:04.485590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:44:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVHNEaENnQzdIQUhiQy02alRjTk56UVZHZEpfR0pEMEI0NlBVQndhLTRlMEFwb3c1WVBNYWkwN3FhSGhGN2pmbG1wUngtbUlVVGNFcTVKM0duN3Z6QXhjdFRlUjB0akhsVlc5SU5rMDF6Z09EcTZNdGxLV1BRbTRwektJTVQyWDU1ZFllM2M1OTdMbGllYzBwdWhfSGlCMTdoMDhQZ2NkMlBjV0F4bUR3eHpWUll3U2Q0YU1ocGx3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Glapi\u0144ski o stopach procentowych we wrze\u015bniu. \"Nie jeste\u015bmy zamkni\u0119ci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPR09oNndKbGtweVNPU2RTSEZuWUxCQ3BfQmU4ZXRDazB4Y3BETFpfeUgzejJGS1A1Q1pHdERKY0QzZGJ1ZUMwekVmVHU3YVl3c2RELWFBQUI5aFhvRDFERmdlR1JpeHM5REIwSzRfS21rY09xN1VFek5Mb1R6VjRDWFI2azBkSkMwTWE3SzZvM3hMbFg2T3p5VkJWd25ydHBCT3BLNmJvZjRqLUU1VDdCUmwtX0QwdEVPUHpPTzl3emR3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zachwyty nad z\u0142otym i nowa prognoza dla Polski. Ekonomi\u015bci komentuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3081076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVHNEaENnQzdIQUhiQy02alRjTk56UVZHZEpfR0pEMEI0NlBVQndhLTRlMEFwb3c1WVBNYWkwN3FhSGhGN2pmbG1wUngtbUlVVGNFcTVKM0duN3Z6QXhjdFRlUjB0akhsVlc5SU5rMDF6Z09EcTZNdGxLV1BRbTRwektJTVQyWDU1ZFllM2M1OTdMbGllYzBwdWhfSGlCMTdoMDhQZ2NkMlBjV0F4bUR3eHpWUll3U2Q0YU1ocGx3UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski o stopach procentowych we wrze\u015bniu. \"Nie jeste\u015bmy zamkni\u0119ci\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:07.334780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:41:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOejNROWFnSFpNV2pWaTg3cU5OUlV3cDRPY1lrdVM0MXVwQjMyZU9fd3RsU183QmF5VlRlT1dNRFdHZVBoWGZMd0sxMVkzTWJNNTI4OFFYSDYyUkkxR2tKdjdGSDRyVk91VGZNdmhDVFp4X2VlQ1dtdmdyY252MURlQkZVQlB0N2NsRFp2TElJNkV0UmNYclRqQW9faFdxclRuOE84Y0FONDNISUxPZUVvTEo2SGZZU1VSaU5PZTBSTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek w tarapatach. Chodzi o ranking WTA. Wszystko przez Rosjank\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNYzNxcW9LSmZONE12elkwU25lSlZIUUhIR0htOThoLV9yRFYtaFJpekdOWThpdmpyLVRBUERQY2tHeGVQQjMxOEZRUEtmQWl0RWRGWHQ0Y201NDZRVGxyeFlrQWlELXVqYS14S3NUUjRRY1VrM0NxRUN0VXp2bVVoNk9IMWN0RUFsRE1mUHZ3ckcxTjhBNU5FdVhKdFpIdFZKbzRQaFNvbG1rdndRZVNJYmkySEJybFhtVkdZbVJrZ2NHVG8?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: Mirra Andriejewa \u2014 Lucia Bronzetti [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3077176,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOejNROWFnSFpNV2pWaTg3cU5OUlV3cDRPY1lrdVM0MXVwQjMyZU9fd3RsU183QmF5VlRlT1dNRFdHZVBoWGZMd0sxMVkzTWJNNTI4OFFYSDYyUkkxR2tKdjdGSDRyVk91VGZNdmhDVFp4X2VlQ1dtdmdyY252MURlQkZVQlB0N2NsRFp2TElJNkV0UmNYclRqQW9faFdxclRuOE84Y0FONDNISUxPZUVvTEo2SGZZU1VSaU5PZTBSTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek w tarapatach. Chodzi o ranking WTA. Wszystko przez Rosjank\u0119 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:06.803893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:28:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTVZQY1JiZzNVa2lwcnVOaGpjLU55UDlkSVlONl9wOVRxWk11ckI4ZGgxV2JkbWVLVlFIUTNIbG1rRWRvTUo1OHRyLW9fY0RhMXJ1a3hndXplUXdfWmRpNVpGOTFieWFKM0NWR2JLZlBDUzlKTnowdFQ5U2RoX0dIcmdiRVBCUkZ4V2NuZWFiam1FOEVDV1dyTFJOaTlWQkFmcVZWb05jNFZEMmRJZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Przejmuj\u0105ce s\u0142owa Kloppa. By\u0142y trener Liverpoolu po\u017cegna\u0142 Jot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNUG1LOUxOdng2Q0RfYTRsTmpoNXFabzdKbUtkQ1hjb3NCb01pQjhzeVZWaVJ1bERJUHc4RF9aNFNGdXo2am1HOWJaaEN5NUh6STJVLWstU3lORDQ4b2lWT2JVSEJ3VldqbEh3aVZ1bHF0R1ZnLS1mQ1ZGWHo2VUhTOEFqa1QtdjFKNEFxd3NDZWRZVkFfTGdJdDVpNEhCcmFoX3pKQUhsMEFNaDFmSzVCWGkzcHNEU05iNWo5UDBYYmt0MHlt?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ustalenia w sprawie \u015bmierci Diogo Joty. To nie on by\u0142 kierowc\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRlJ1eTJmbE50VmV",
        "id": 3077173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTVZQY1JiZzNVa2lwcnVOaGpjLU55UDlkSVlONl9wOVRxWk11ckI4ZGgxV2JkbWVLVlFIUTNIbG1rRWRvTUo1OHRyLW9fY0RhMXJ1a3hndXplUXdfWmRpNVpGOTFieWFKM0NWR2JLZlBDUzlKTnowdFQ5U2RoX0dIcmdiRVBCUkZ4V2NuZWFiam1FOEVDV1dyTFJOaTlWQkFmcVZWb05jNFZEMmRJZlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przejmuj\u0105ce s\u0142owa Kloppa. By\u0142y trener Liverpoolu po\u017cegna\u0142 Jot\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:01.812778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:27:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQTFFFZGt5UVFodUVCOU94eldqZG53UkJJMjZIZkQwNFB3OGRleGFFa1RCdFdZMHpqd1F5RngxSjRheWg1ZmFZbkgwem04TEx5azlVeTM4UHZxMy1MeEprZTRRVGxxYTdLZGRVeGhsblo5d0U4QkNnTy15dFdDZzZvN2kwWUtTZE93bHFjUWNUNlhGTWNVc09YbTZqa2xBekhVTEM0bldZNW5xMVBpNVk0TWo1VGRQQmdmVEFfNllOeWRLSjY2LW13?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Glapi\u0144ski skomentowa\u0142 dane dotycz\u0105ce inflacji. Prognozuje, co mo\u017ce nast\u0105pi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcnRBeFNveGM1UENjOUpFOUt6cENoVkdDY242TmpnY2hFdGg2T2N5NDdRV1FwUEtvQzZGNFNPSjF1X19MTko0UEp0M2dXSlMyNE5UXzNWMnE0X1Znenc0Z3ZoWVRHNVFmYWJQNFphQmFvNUVqUHlFQ09zN0NSQlVmTjVaVVFMd1lKUUxWQ2pXSTctakZoNEttSUVQU2xyYkhfbTBZVDI2dUhjM3h1UHM3eWFyYnF3di1JaWhmTTZnUFZIMXktMktB?oc=5\" target=\"_blank\">Czy kredyty w kolejnych miesi\u0105cach b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? Glapi\u0144ski komentuje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font",
        "id": 3079360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQTFFFZGt5UVFodUVCOU94eldqZG53UkJJMjZIZkQwNFB3OGRleGFFa1RCdFdZMHpqd1F5RngxSjRheWg1ZmFZbkgwem04TEx5azlVeTM4UHZxMy1MeEprZTRRVGxxYTdLZGRVeGhsblo5d0U4QkNnTy15dFdDZzZvN2kwWUtTZE93bHFjUWNUNlhGTWNVc09YbTZqa2xBekhVTEM0bldZNW5xMVBpNVk0TWo1VGRQQmdmVEFfNllOeWRLSjY2LW13?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski skomentowa\u0142 dane dotycz\u0105ce inflacji. Prognozuje, co mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:00.795483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUEM0eTRDaFNHWmpqOVoyTHhvbHJNelM0WnJmRkdMTnJkdkM0U3Rsb0IxbXdWR3Vwc1p2SnlGNEdlUk5UQjV3ZVBlbjFpckh5Z0VwSTA5RjJnRW8xTVlYa3FPNGtIdzBWUmJ6OHh4bERkcXR6TERpR1k4ckpfdkQtampyODZiMVRXYjJjS1I0UDg3Rnd6bmw3Q3JFT1JvUnRRa3R5YkJ0anN6b0JtWTY0STJfd0NQUjVQSUpMZWttYXhNZGsz?oc=5\" target=\"_blank\">Wracaj\u0105 kontrole na granicach. Uwaga kierowcy! B\u0119dzie specjalna organizacja ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPNTZJRFp4TXNjYjg0X0lQdWhmaVdFaldBaUF3VDV1WTlGV1ZmME5GVWxIWlJadFhQeHVrNkFZZnNyVFFuUDFPbFJ2b2NPZGhHdk41OENnSXRLTVM3THo1UHdOUkltSTI5M3RYVFEyb1Y0eloyLXlOREw1MEhpREJ4ZU5Ud3ZWRHdpUXpJbFdFT3RMMnNkOENUSWdn?oc=5\" target=\"_blank\">Bran\u017ca w strachu. \"Z niepokojem czekam na poniedzia\u0142ek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSGhuY09YbXZ2OVFyb3lWbTVuQ3ZaeHNsalE5Zl9ra1hCTGQ0R",
        "id": 3079355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUEM0eTRDaFNHWmpqOVoyTHhvbHJNelM0WnJmRkdMTnJkdkM0U3Rsb0IxbXdWR3Vwc1p2SnlGNEdlUk5UQjV3ZVBlbjFpckh5Z0VwSTA5RjJnRW8xTVlYa3FPNGtIdzBWUmJ6OHh4bERkcXR6TERpR1k4ckpfdkQtampyODZiMVRXYjJjS1I0UDg3Rnd6bmw3Q3JFT1JvUnRRa3R5YkJ0anN6b0JtWTY0STJfd0NQUjVQSUpMZWttYXhNZGsz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracaj\u0105 kontrole na granicach. Uwaga kierowcy! B\u0119dzie specjalna organizacja ruchu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:57:59.637718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNajAtRWJVcV9WNW5ISEItaFJUUExwN3dSVFpNNS1FUGZTcHhIc3NnZDFrRjNJX3V1cjZzQlNXRG1tWUdMeFZkS0dMTF9FRWVHcW1xbjNhN1k3S291dTB0OWo5Yl9MZEg2YVV0TkNIZzhoRGw5alBnY2tIRXVUNWlKcjFlNWxKeVBCMThwOTIxc0hiZEhZdFVpcUFlLVBqb2twWVA3SmZn?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzina podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie poch\u00f3wku Justyny i Zbyszka. Jest data pogrzebu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcGlWLVIxNFZLUDlVMURnVkEwZk42cWlmMG9FaTBWYWFodlNJLXJEazIwUTFBVDNPYXV5SWJxQXNhY2pWYjROSmdaTUJVMzhaX1dMR3c1OVpVV2hpTUdqckVyTUpVd01RSnVhNUZrSmtsOWw3WFgwaDJ6VlZveEhjWndWdlRua2JmTzl1YmExcE9iT0VPOExCT1dfR2NIZEx0S3d1Rm5wLXNVakRBbXg0V2IxLTM0YjBtakpBUnpNY2dVV0FrRzRZNF9zVDBKSHNBZ2lUVA?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzina Justyny i Zbyszka zamordowanych przez Tadeusza Dud\u0119 podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie pogrzebu. Jest znana...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 3078342,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNajAtRWJVcV9WNW5ISEItaFJUUExwN3dSVFpNNS1FUGZTcHhIc3NnZDFrRjNJX3V1cjZzQlNXRG1tWUdMeFZkS0dMTF9FRWVHcW1xbjNhN1k3S291dTB0OWo5Yl9MZEg2YVV0TkNIZzhoRGw5alBnY2tIRXVUNWlKcjFlNWxKeVBCMThwOTIxc0hiZEhZdFVpcUFlLVBqb2twWVA3SmZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzina podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie poch\u00f3wku Justyny i Zbyszka. Jest data pogrzebu - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:04.613083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T13:01:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWUNyZ1dJdldsZlhQZnpYdTVuNVppQnFPNmhGRmUzWktPWjVsUFhGTTJiNXNGS3lrN1pjUHotZ1RtOTZNcG42MGN4VVdEQjUyUjZUMU44bXFuUDBTRmszZE8yYlZxNExFMkMxMUlpdG16TW9mMGJJMVhjbklCVHFwbE5ncjVKMWtFcTBzU1FlQUV3LUdpYjZWaA?oc=5\" target=\"_blank\">Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRW9Yazd3Zmx3a21wU3AxQ2hVSVVDT09SZ1VwMnZVWUptV2M5SG90TDFfTHlySXlSa0ZhckRlcTlxUDlGSExKLTR2aGRleE1TSTVMVmptc296RFNURUtGRDRGaC1xUEpHN185Ti1LUk9OUjI5RUw4YlBfSkc2ZlJod2VVM2JaS0pyUlpRVkRDVU52cG5RRHpfU3Q2UV9GTXRVUFVLcGI0NXpOMUFGVklTYWg0VUM?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. Jest komunikat. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPcUJMLVZBdkVUVTZtVHo1SGZWa3JnT2RqVS1PSE5uU3JJbVo5ZS1OXzZQLUM2bTlyQkp",
        "id": 3077162,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWUNyZ1dJdldsZlhQZnpYdTVuNVppQnFPNmhGRmUzWktPWjVsUFhGTTJiNXNGS3lrN1pjUHotZ1RtOTZNcG42MGN4VVdEQjUyUjZUMU44bXFuUDBTRmszZE8yYlZxNExFMkMxMUlpdG16TW9mMGJJMVhjbklCVHFwbE5ncjVKMWtFcTBzU1FlQUV3LUdpYjZWaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T23:30:04.308771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOc2s2c3ljME9SVkdSZElYT3ZwdUVsVlFzUkVPUkRlOVdLRXBNR3FYeFlQa3ZzQjA3ZmZKR3AzWmZGekRWdUdheHZMRElnMTJDSzJiZU5iQTRVRnowYlc1Y1dpd0FGTmZsOGtsSkxZVE5Fb3YxQ1RVaFFkQVkzYXFGaXE0V3Q1dzkwVnE0UGNKaU5fcS05c0VTN3dyRnNqczJV0gGcAUFVX3lxTE44eHV6ZW0xZGlSS3BldFhNUUJBdUFYTEY0RXZneENiQkcxSzNyYzhtXzZOa2oyZTVkeTZ4LWNHNUxTcEVkVVNfeWVNR29YS0kxb25JMmFvVVhDdkxCZnBVa0hTLWR4SEx6U3NCUTRIbFJka2FfSFpNdGpMaVNYQXRKMlRIWkdHVXBSUzVQdjRzMzg3U2xacGFQT05hZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina stoi w obliczu powa\u017cnych konsekwencji po decyzji USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOb3VoTHY0TF9KQzBIOUpuU2k3MGUzQXVnalJRM3g0MEYxd0l6S2NJVF9jSUxVbFBod2s4dl9fcjJvMFBsNUxMSG5vTGxnVk1JN0lwbm8zejBDZ09hLWljQ0NDTkY1TkZCaWJxQ3pSN0hhSWxxc2doSi1NY0dDTzlHUTRPMDJzNFlxZWtSM3ZWR3AzUWZfN0JRZ09XR25VeHczWHE4aEU1M1RoSmxaQ0EyS2NCZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Donald Trump otrzyma\u0142 od Putina obietnic\u0119\". Wielk",
        "id": 3081075,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOc2s2c3ljME9SVkdSZElYT3ZwdUVsVlFzUkVPUkRlOVdLRXBNR3FYeFlQa3ZzQjA3ZmZKR3AzWmZGekRWdUdheHZMRElnMTJDSzJiZU5iQTRVRnowYlc1Y1dpd0FGTmZsOGtsSkxZVE5Fb3YxQ1RVaFFkQVkzYXFGaXE0V3Q1dzkwVnE0UGNKaU5fcS05c0VTN3dyRnNqczJV0gGcAUFVX3lxTE44eHV6ZW0xZGlSS3BldFhNUUJBdUFYTEY0RXZneENiQkcxSzNyYzhtXzZOa2oyZTVkeTZ4LWNHNUxTcEVkVVNfeWVNR29YS0kxb25JMmFvVVhDdkxCZnBVa0hTLWR4SEx6U3NCUTRIbFJka2FfSFpNdGpMaVNYQXRKMlRIWkdHVXBSUzVQdjRzMzg3U2xacGFQT05hZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina stoi w obliczu powa\u017cnych konsekwencji po decyzji USA - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:58:00.455740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNT280d0JzVG9mUmdSX1cxWlZYbmwyWGRiNVZQRncxemtNd2RHSTJQV2tQWnFmREpPUlNJQzdfaXAtdGRYa3ZvNHc2VFBOejQxNkY0UEVrMnpmLUQ0MlNYbXAxLWVISU15OTBXb3VqTE5PVU90cXRrNEl2T1E3b1FSdTVqdjY5Y0k5UHJ0Y0RIcVJDQ050QVE?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki cios dla Rosji. Wiceszef marynarki wojennej nie \u017cyje!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNc0s0bFpMZHVpVG16c0NoX1NTWlJoNWxaRWxmOWk0NXFkTzNhbXJaRXBEam1Cc0loM1VKbGx2MGlhOE1Na01kbUdQU0ljbmE4UWFabE02Z1U4aE5sUDJ4bWl6c0c3WGRPLTZzMHRDQkJ2T0k5WkV2TmhYQ3U4ZjJ6RFlLT1FjU0xrNU9v?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zabili ulubionego genera\u0142a Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWUhqakg0cU9Rdng5ZWpkLWZYXzF1QlFsUm9MdC14RHA3ZThPTzRUUHMwcUFOeDh2aV9tMTdNdG8zNUNXN3E0T2xBQmZ6cnNNckI0VWJSZkloMlFGOHh6T1FUTGhTZWpha1Fvek1wVjlCNFpnZGZORkUyem5namkyVll",
        "id": 3078346,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNT280d0JzVG9mUmdSX1cxWlZYbmwyWGRiNVZQRncxemtNd2RHSTJQV2tQWnFmREpPUlNJQzdfaXAtdGRYa3ZvNHc2VFBOejQxNkY0UEVrMnpmLUQ0MlNYbXAxLWVISU15OTBXb3VqTE5PVU90cXRrNEl2T1E3b1FSdTVqdjY5Y0k5UHJ0Y0RIcVJDQ050QVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki cios dla Rosji. Wiceszef marynarki wojennej nie \u017cyje! - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:05.383557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:45:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcnRBeFNveGM1UENjOUpFOUt6cENoVkdDY242TmpnY2hFdGg2T2N5NDdRV1FwUEtvQzZGNFNPSjF1X19MTko0UEp0M2dXSlMyNE5UXzNWMnE0X1Znenc0Z3ZoWVRHNVFmYWJQNFphQmFvNUVqUHlFQ09zN0NSQlVmTjVaVVFMd1lKUUxWQ2pXSTctakZoNEttSUVQU2xyYkhfbTBZVDI2dUhjM3h1UHM3eWFyYnF3di1JaWhmTTZnUFZIMXktMktB?oc=5\" target=\"_blank\">Czy kredyty w kolejnych miesi\u0105cach b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? Glapi\u0144ski komentuje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNSzVkakkzSmNfZHBSakVneWVuLVc5VV90eHFMSE9CRGZpNTk5Mmw2TVRVYkdNOU5oeWR5UndGU2ZCMjM4SGItdnM0RGZfSTc4cjZyYXZJYml4ajJRUmFnZkpsMFc0U1B1QnowYTB3NkE2djJCZ1ExbWNYRlRKRmQyOVBhOTNreHFDTDlOXy0xcUxXSFF6OThjcFBIV0dLdDEwXzRnNGhnbVZTNW9SLUVJandxU29BZUhGT0k0NWppN3haUU1YZFh4WUl3SEw?oc=5\" target=\"_blank\">Stopy w d\u00f3\u0142 po raz drugi w tym roku. RPP zaskoczy\u0142a. Glapi\u0144ski t\u0142umaczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href",
        "id": 3077166,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOcnRBeFNveGM1UENjOUpFOUt6cENoVkdDY242TmpnY2hFdGg2T2N5NDdRV1FwUEtvQzZGNFNPSjF1X19MTko0UEp0M2dXSlMyNE5UXzNWMnE0X1Znenc0Z3ZoWVRHNVFmYWJQNFphQmFvNUVqUHlFQ09zN0NSQlVmTjVaVVFMd1lKUUxWQ2pXSTctakZoNEttSUVQU2xyYkhfbTBZVDI2dUhjM3h1UHM3eWFyYnF3di1JaWhmTTZnUFZIMXktMktB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kredyty w kolejnych miesi\u0105cach b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? Glapi\u0144ski komentuje [RELACJA NA \u017bYWO] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:52.314884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:38:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVzVuZmRYeW04S3NYU3U4UmZHQ0xuSDROeHZnT0JkNTkxcnhjbVNpWEpPRF81YTc2Mi03Zmp0dVNDUWoxNUJmbWJkaXZsRDhlVHE3TnFTZzQ0RnhRZmd2MTFGZUlMQ0MxZmdKU1JHNWh4ZnFDRFNNM3V0OU5VLW5vLUVmaXFDQ2R3dkhndmFhSGxfMjJYRVNJc3lsdDFTTkVOWkJiX3lXS1U2dFJw?oc=5\" target=\"_blank\">Policjanci kontroluj\u0105 u\u017cytkownik\u00f3w hulajn\u00f3g. W\u015br\u00f3d nich dzieci bez uprawnie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Pomorza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOeXo2S1F5RGVGTGpTa0FpTUdpY1dKZU11NDVXbHNPdUV1dGpXWDJSXzRCUldrdjlTV3VJdWR2bGY1WjM4NDJpS2F3Y3NJUm1ORDAyTlVfZ3pHUFVQbURsWEJ6R2t2Ymp2WjRZcHJ1TFBMQ2lPOTgzZWx0Y3poTGlWWHF2eFhGdjhIYVRlbURhcEIxZHdLdkx0Uw?oc=5\" target=\"_blank\">Hulajnogi elektryczne na cenzurowanym. Mandaty do 5000 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQc2MzbmEwUVJ2V2hWTHVfUmptWGtkX3Q5LW8wU2tNczgyc2VoUWVvaTVUd2xVUWZCR0lzSGVYMldUeW5x",
        "id": 3077693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVzVuZmRYeW04S3NYU3U4UmZHQ0xuSDROeHZnT0JkNTkxcnhjbVNpWEpPRF81YTc2Mi03Zmp0dVNDUWoxNUJmbWJkaXZsRDhlVHE3TnFTZzQ0RnhRZmd2MTFGZUlMQ0MxZmdKU1JHNWh4ZnFDRFNNM3V0OU5VLW5vLUVmaXFDQ2R3dkhndmFhSGxfMjJYRVNJc3lsdDFTTkVOWkJiX3lXS1U2dFJw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci kontroluj\u0105 u\u017cytkownik\u00f3w hulajn\u00f3g. W\u015br\u00f3d nich dzieci bez uprawnie\u0144 - G\u0142os Pomorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:07.157675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:37:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOX0R2UWRxSGRtNkVlLWxPdV9aUEN1QVZ5Rno4bWp6R2JSZnotVFVlampGd3h4bDRIQkJiSS1WcUVMeWhlajQtT2diVWpXRUszQVJhd0FiUzZVS3dfdXBvY0NrRUVBem9tejg3cTJyajluZUU3SkZIZHl4UnVDUXEyZkRSdnJmc3dhaGtSY2g2dmhDcjhCbktyREVBUDRxR0hFLUc5dzdVUUJjaFQwSy0yQjM4aFTSAbgBQVVfeXFMTmJ4UG1FTzg5WlQxaDVudmtIbmkyejVRc1l4Zk1WclFQNXlPVjVzQzZsNnFkalFiR3NxLWdsNC1jdHhBbmRzcFUxUk9SRmlGdEd1NFhINE9iMWpEemVJYUFmNVNDMTM1dFU3SFJNbUVxNldpeDJ3OEFWWFRDZXUzN0ZvdFBuOHJXNHliR281OUxMN0pyZVFnaTB1YXlsNmRzTnFCRUh4WGxHT1IxS2Y2QmZyVUVacFZIdQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0142ody pi\u0142karz Legii w ci\u0119\u017ckim stanie. Nie \u017cyje jego siostra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZXpnWlQzRlQ5UG1GNWRESHN2eUI4WExEV1JQLVNtQ21qNHVpb2UzZ19XbkJJUHlXcjVoNUQ1Q09wV1BEbGNzdm1XdEUzSnJrYmtja0x5UktQY3RDN3FqZ0syb0QtTndUazlaenlJM2xzODF5bWJiRlVSUG5EQnowcXpBM1JJMmlFdWk3UUh3b05JdnJlZ05ZSkNXZjF5Rjl3OTJZM0F5bDBoeDVkdy1FV0htR254V0lEcXFCbW9f",
        "id": 3077175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOX0R2UWRxSGRtNkVlLWxPdV9aUEN1QVZ5Rno4bWp6R2JSZnotVFVlampGd3h4bDRIQkJiSS1WcUVMeWhlajQtT2diVWpXRUszQVJhd0FiUzZVS3dfdXBvY0NrRUVBem9tejg3cTJyajluZUU3SkZIZHl4UnVDUXEyZkRSdnJmc3dhaGtSY2g2dmhDcjhCbktyREVBUDRxR0hFLUc5dzdVUUJjaFQwSy0yQjM4aFTSAbgBQVVfeXFMTmJ4UG1FTzg5WlQxaDVudmtIbmkyejVRc1l4Zk1WclFQNXlPVjVzQzZsNnFkalFiR3NxLWdsNC1jdHhBbmRzcFUxUk9SRmlGdEd1NFhINE9iMWpEemVJYUFmNVNDMTM1dFU3SFJNbUVxNldpeDJ3OEFWWFRDZXUzN0ZvdFBuOHJXNHliR281OUxMN0pyZVFnaTB1YXlsNmRzTnFCRUh4WGxHT1IxS2Y2QmZyVUVacFZIdQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142ody pi\u0142karz Legii w ci\u0119\u017ckim stanie. Nie \u017cyje jego siostra - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:01.634769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:34:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNR2dBRUlULW9hUnJJUC00eEpwMjdwY09PZlNPZ29JSTdkd0p0RkV6eEgtSHhzZlFtajBQQlliN0hLWXdtdDZGRjhpcGFKSF84TFpVX3VveFAxQkw1d3I1Tmx0eFFfbldoaG5mbkMweWRSNVJtaVEwUjI1Q213eGV2N210ak5sbFJDdWs3VlJVQU92SjM5YVF0SVNUbm9HVmVsdExWbDhmcmpqaGM?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 z powodu upa\u0142u. Osoby poni\u017cej 35. roku \u017cycia s\u0105 bardziej nara\u017cone ni\u017c wcze\u015bniej s\u0105dzono</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFBsbklFS3dhWFZ0c21ldVRKRF9JcGc4LS11NlBtWDV1R0U3dS12bnh1UUJfOUVlM2pKSmM0Y0twb3dqYjNxcy1La3lidENndW4ycVZlcW84YVJiMC1LUVBCUUl4TWJ1UFRmTTBEcy1tVnBYWlU1Q29ncg?oc=5\" target=\"_blank\">Tak klimat uderza w nasze zdrowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Serwis Zdrowie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQV3NMdlcyQTMxTm15TzBPRjRvaVlQU0txWXJvQm9jQVZxS3dXTDVUYllyN3RtYjRhR2lsVVdBMWJGOGpqbnRiRkxSNmVwTlZ1YzRkQWtnODliczMzU1B1bnY2bVJlVC13aDhjM0c3R",
        "id": 3079359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNR2dBRUlULW9hUnJJUC00eEpwMjdwY09PZlNPZ29JSTdkd0p0RkV6eEgtSHhzZlFtajBQQlliN0hLWXdtdDZGRjhpcGFKSF84TFpVX3VveFAxQkw1d3I1Tmx0eFFfbldoaG5mbkMweWRSNVJtaVEwUjI1Q213eGV2N210ak5sbFJDdWs3VlJVQU92SjM5YVF0SVNUbm9HVmVsdExWbDhmcmpqaGM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 z powodu upa\u0142u. Osoby poni\u017cej 35. roku \u017cycia s\u0105 bardziej nara\u017cone ni\u017c wcze\u015bniej s\u0105dzono - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:02.021275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:33:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNU0FVMDRsMXBoRnpSNXlVZUlyQkw1V2dkOFloZlBzdDgyTXQ4MnpUd2xGTFpuS2xMOU4xT3pjZHlCeUY4TEFrRnFTTTlCYVU2dldiTWR4ZmU1eGNuV05NLXJFQjdmZWdNdzZtUHVhTWZaLS11WUpNNjg2T1ZfVUR0SmNWYlRzd1o1WVJWTlQ2MEVyczFvMjM2S0xpOE9taDJiUi1ZZ0s3RkZCLU9pTTQ2dg?oc=5\" target=\"_blank\">OZE pokona\u0142y w\u0119giel. Historyczny moment dla polskiej energetyki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona INTERIA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUnZ0SFVWYU9zSXlyd1hZc2xneVluUDl4V1JFWFIyX3ZvZXdwU3JHVEt6WVlHTnpyTm0tSm50UjJ4NjJoSC1vdUR4RF9QSWp5VUI2dkhWeGNTRUVDNDJaNDNTQ0t2MnFyWTV2a1pUY1lMd2VwdENRTDBjaERfVDBxZUNnZmlUWHRfUmVjVzJ6SHRrMjBlazlxY2tQbldlaGxfdVB5WkwtaktuamlPMWxBTkJycXU?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie zale\u017cno\u015b\u0107 Polski od importu surowc\u00f3w. \"Rachunki s\u0105 gigantyczne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQTVVYMVhRdlJaOFJLRFd4Ny11ZUpWRms1LUEwNUZ",
        "id": 3079361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNU0FVMDRsMXBoRnpSNXlVZUlyQkw1V2dkOFloZlBzdDgyTXQ4MnpUd2xGTFpuS2xMOU4xT3pjZHlCeUY4TEFrRnFTTTlCYVU2dldiTWR4ZmU1eGNuV05NLXJFQjdmZWdNdzZtUHVhTWZaLS11WUpNNjg2T1ZfVUR0SmNWYlRzd1o1WVJWTlQ2MEVyczFvMjM2S0xpOE9taDJiUi1ZZ0s3RkZCLU9pTTQ2dg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OZE pokona\u0142y w\u0119giel. Historyczny moment dla polskiej energetyki - Zielona INTERIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:05.030157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQSlpfSEN6eFp3N3BUT3kydVM4RmpYLVBPdDY2eG8tY2NncFNlVzlYaTFObzNydFRtVTZFbkFvMzVTNnhDNXppcE9fQnRqOG9abTJIclF2WGFXSXoyTjJISTBhSTJNYzJzeU1IQU4xbV9LT2V6aEhPMnJ1Ymx4UldfRnZOVXdycUpuZ2t2b2JxLUx1bDhGSDJFYmxhd1RLQjJOZHhveWhYdGVMY3hTbTdfLUZkQXRTVU5hbk1iaVJ3MWpMN3Foc2VyMTBXaw?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c na niebie, loty odwo\u0142ane. \"Przetrzymuj\u0105 europejskie rodziny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQWnlKVVpzdHZra2JTRVVEd2hPU1J2QmlHQjJvVnJGOWlzRmRPRDBUaGxLUWttYS1tTS02dTJFei0wUWg1TEQ0WlZPTnprQ2VjOVRla0FCcDZsM0RYVS1sS3VDRkxBaEhCZWk3V2JEaUgwMnU1cGxHZ21xNUVMQmhjejJadnRIRVFYdWs1TDVCSG9YVW1FTUMtcWxMOWlxSEZGSUR5ZXhXVG5FMXR1MkE?oc=5\" target=\"_blank\">Francja. Ryanair odwo\u0142uje loty. Trwa strajk kontroler\u00f3w lotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPU3BsR240aW5",
        "id": 3077164,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQSlpfSEN6eFp3N3BUT3kydVM4RmpYLVBPdDY2eG8tY2NncFNlVzlYaTFObzNydFRtVTZFbkFvMzVTNnhDNXppcE9fQnRqOG9abTJIclF2WGFXSXoyTjJISTBhSTJNYzJzeU1IQU4xbV9LT2V6aEhPMnJ1Ymx4UldfRnZOVXdycUpuZ2t2b2JxLUx1bDhGSDJFYmxhd1RLQjJOZHhveWhYdGVMY3hTbTdfLUZkQXRTVU5hbk1iaVJ3MWpMN3Foc2VyMTBXaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c na niebie, loty odwo\u0142ane. \"Przetrzymuj\u0105 europejskie rodziny\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:06.387702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:24:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNXUxUGJIMjlHUlZjYTJ4NFI5T2hJdFJQbzNvQ0hNZFVfVVlkem5SVDV4QjU3SEp5eHlMM09COWFDcHFRTWhzbWZDNERwRGhQVDZzNmVMeW9fQzgwaFgyNXU2U0NuSXJlTDhHUDg4ZFpram1PWGUzQlZLYlNrNkJmVnBVbXdHVFVTcGM1WDVlWkszNkNNTjZkbFBxeVBtNXpLeWtkaFBSZmV4cnZtWW8xWjlLN25YSzI2SzB4Tw?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt nie spodziewa\u0142 si\u0119 takiego koncertu Massive Attack na Open'erze. \"Kolejne grupki opuszcza\u0142y koncert\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY1l6QkFhM29JVTB6UEN0UzAzV01rTHpSaHJfdXJrMnBuVGU0enVjd1RTcmI1X0NsY3RVNHBta1JTMXEtRll2S2N6MzN4VEh3ZFBTd3pGVnNZLVVRRmR2UW5oUi1oZ0FwdVZLeWpVWmI5Q19FUVFzcmQtVWVMeUVHYld4LXNOdWRzallxTUV2QWpoaFdXN2JXaWhxUVFGMnNnNmlBSTZCYkwzOG5k?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwa\u017cniejszy koncert Open'era. Pi\u0119kny, m\u0105dry, wzruszaj\u0105cy i wstrz\u0105saj\u0105cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3077171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNXUxUGJIMjlHUlZjYTJ4NFI5T2hJdFJQbzNvQ0hNZFVfVVlkem5SVDV4QjU3SEp5eHlMM09COWFDcHFRTWhzbWZDNERwRGhQVDZzNmVMeW9fQzgwaFgyNXU2U0NuSXJlTDhHUDg4ZFpram1PWGUzQlZLYlNrNkJmVnBVbXdHVFVTcGM1WDVlWkszNkNNTjZkbFBxeVBtNXpLeWtkaFBSZmV4cnZtWW8xWjlLN25YSzI2SzB4Tw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikt nie spodziewa\u0142 si\u0119 takiego koncertu Massive Attack na Open'erze. \"Kolejne grupki opuszcza\u0142y koncert\" - interia muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:01.196387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:22:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZzd6MUotSlZHNHBrY04wTm5FcTYxTjJ4cUdJaXVKcDhnMUw4MS1nNHRjWlJRVEFRWi1YeDFMTWJyZkVEOFlOY3pNT0JDV21Fb01RTkNKeDUxTkRvNzRwTUlOdW1zdC11RklKTGtXcnZGS1VzQ3lDcl9CeV9NbjZCOEpTdnFTTFBLMkNsenpnbnRVTjl3SjIwbU5OTGxVOERONzRDdVZBYnN1Z3BpQVVmbnJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek samochodowy m\u0142odego pi\u0142karza Legii. Jego siostra nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZXpnWlQzRlQ5UG1GNWRESHN2eUI4WExEV1JQLVNtQ21qNHVpb2UzZ19XbkJJUHlXcjVoNUQ1Q09wV1BEbGNzdm1XdEUzSnJrYmtja0x5UktQY3RDN3FqZ0syb0QtTndUazlaenlJM2xzODF5bWJiRlVSUG5EQnowcXpBM1JJMmlFdWk3UUh3b05JdnJlZ05ZSkNXZjF5Rjl3OTJZM0F5bDBoeDVkdy1FV0htR254V0lEcXFCbW9fbUlQY3RJaWc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek m\u0142odego pi\u0142karza Legii. Jest w ci\u0119\u017ckim stanie. Mamy wst\u0119pne ustalenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3076540,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZzd6MUotSlZHNHBrY04wTm5FcTYxTjJ4cUdJaXVKcDhnMUw4MS1nNHRjWlJRVEFRWi1YeDFMTWJyZkVEOFlOY3pNT0JDV21Fb01RTkNKeDUxTkRvNzRwTUlOdW1zdC11RklKTGtXcnZGS1VzQ3lDcl9CeV9NbjZCOEpTdnFTTFBLMkNsenpnbnRVTjl3SjIwbU5OTGxVOERONzRDdVZBYnN1Z3BpQVVmbnJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek samochodowy m\u0142odego pi\u0142karza Legii. Jego siostra nie \u017cyje - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:52.765921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:18:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWEhRTjY4a3BaTlAyYTFERWRRNnpnVzYtOG9ha3dhRUhNUWVxMFJMeDNkNXd5ak9NN0FLcTI2bzBZSjUtNGFqU2l4c3FVSk9ZaWI1bWJ2ekZQcUlxRGFkZE9zdXRoa1JhSkFFTi16b1ZtblB4dWF2NVFBTVFGSEFraDJJRVMyUkpla0hCdXFyQW94VnVILTlYXzZfZVhjck93VmM4Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Kadyrow o\u017ceni\u0142 trzeciego syna. Kim jest 17-latek szykowany na kolejnego przyw\u00f3dc\u0119 Czeczenii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUV9QT3d2Ni11d29DYzRJQWptTFlWOEZOSGZnMTM1M3dyX0laM2RDeUNld3NKb3QwTU5EUFhrMXVOX01YbDI2YVo4Tmpsa1oybjYxdUpzVklwLXhPUlVKZ19jZHNmWFlBQzRWWmdrQkJMelJBX0k2aXVKVGdnVW94cFBSUk94MjZpRnB2bkl6NHVUbmlTY1pEMzltWFFIdm9ZMWpZMWxEcGt3VXd3bHcwZEJ5dlI3NUE?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Kadyrowa wzi\u0105\u0142 \u015blub. Gratulacje od Putina i zegarek za 27 milion\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQRjJQME4yT2tkUDlwelNndndncUZae",
        "id": 3077695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWEhRTjY4a3BaTlAyYTFERWRRNnpnVzYtOG9ha3dhRUhNUWVxMFJMeDNkNXd5ak9NN0FLcTI2bzBZSjUtNGFqU2l4c3FVSk9ZaWI1bWJ2ekZQcUlxRGFkZE9zdXRoa1JhSkFFTi16b1ZtblB4dWF2NVFBTVFGSEFraDJJRVMyUkpla0hCdXFyQW94VnVILTlYXzZfZVhjck93VmM4Mw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kadyrow o\u017ceni\u0142 trzeciego syna. Kim jest 17-latek szykowany na kolejnego przyw\u00f3dc\u0119 Czeczenii - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T16:57:59.191761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:16:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQlBRcm1YYm1wSVN0YUp0XzZqNURLbHlFNWk4a09tZVhmek9FbENyWWJON29hUVJGa1dmLWpMVXlZcTRUcGRmVnUtWXVZa2t3M1lCVktaU3dQVDFaZmxTbkhlTHhTb2pERDhSbzZoQnZKQ0Nfak1YMmFYRkdTSHlScTdTYVBQUmRlYm01Zk5aVXJjTm5MS1ExMlJOT0tLOWZoODlFT3pwOFIyUGJaeDAxeHRtMzltdjF2b1BhLXMwRDc1b2ZGc2xFSw?oc=5\" target=\"_blank\">Gen. Andrzej Kowalski w kierownictwie BBN. Kim jest zast\u0119pca prof. S\u0142awomira Cenckiewicza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPNVJqalBKU0lkckFlU2FoWDcwMXQ4ZUdTYlVSZk5mN1AyWjQ5R3A4RW5ZcUVuSFNRbFlqQUVMbUZaUmZoT1JjU2RCc1JXTGlzTHh6OVBqbnpyN0lsUW5lOFh0NUhKX2RoUmd1UTJKdVpCNGFhYUQySUxQSVo1emVkMl9SSkdPMGJaNXdRMjZ3dGdIdEpyWFdpNlNEOGxQdGs0ZUQ2Z1hYV2VId1Bweklma05wYVRPVXVGWmZTTkdxTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda komentuje nominacje Karola Nawrockiego. \"Nie dyskutuj\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hr",
        "id": 3078340,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQlBRcm1YYm1wSVN0YUp0XzZqNURLbHlFNWk4a09tZVhmek9FbENyWWJON29hUVJGa1dmLWpMVXlZcTRUcGRmVnUtWXVZa2t3M1lCVktaU3dQVDFaZmxTbkhlTHhTb2pERDhSbzZoQnZKQ0Nfak1YMmFYRkdTSHlScTdTYVBQUmRlYm01Zk5aVXJjTm5MS1ExMlJOT0tLOWZoODlFT3pwOFIyUGJaeDAxeHRtMzltdjF2b1BhLXMwRDc1b2ZGc2xFSw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Andrzej Kowalski w kierownictwie BBN. Kim jest zast\u0119pca prof. S\u0142awomira Cenckiewicza? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:59.224841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:15:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYjBlZUpUeE5icDB6TTkwYmVWbGJxUkU2NVRwZmZnbDk4YXg5MTB6Y05KMVNkTXNyakhfNl9UdEJza3JsbFFDWXF0dnl0bkk1a2MzblpSU2dTMlZGVjlxSDBfdi1tYzVQZW9ZeEhYYWVoNlREMmlSM0w5bmNkME0xNzYtUVE0bHVyTlVLZkdQcS1qQlZDQW9rY1RfV0wxOTNnRzF3RDB6ME16TmM0NkNCeXVyVXhzSWdJY2tqUzY3NzFZOXhGa3YtZUprdGREQy1oMklv?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. Jest komunikat. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pwenRfR0RoRnpuYXBiVWE0VDN5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3076533,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOYjBlZUpUeE5icDB6TTkwYmVWbGJxUkU2NVRwZmZnbDk4YXg5MTB6Y05KMVNkTXNyakhfNl9UdEJza3JsbFFDWXF0dnl0bkk1a2MzblpSU2dTMlZGVjlxSDBfdi1tYzVQZW9ZeEhYYWVoNlREMmlSM0w5bmNkME0xNzYtUVE0bHVyTlVLZkdQcS1qQlZDQW9rY1RfV0wxOTNnRzF3RDB6ME16TmM0NkNCeXVyVXhzSWdJY2tqUzY3NzFZOXhGa3YtZUprdGREQy1oMklv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun przes\u0142uchany w prokuraturze. Jest komunikat. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:51.797688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:08:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQYldlNnhTTlF2UWlVaWs1MHEyUXdCMXhZaWpwM01wZUhBNk5NcXl6Z3FiVVdFY0tEZDIyMUxfckhXMk1xbUYzZ0NBSmlIVGF5RFEyU2FOTWVMMldEN19tdFUzb3NwS2l2VmtGVU5qRk5RbVV0T0M5MHktZ1VRRWxid29qUDVPYVZSS3NXb20zSXJodE0zejFVVFltZUxCR2c4MUVMWkxfQ29obWlpS1pVQnRsNFFCZDVmaENfUHZvZ25CcGQyd0MyZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziadek zamordowanej Justyny zabra\u0142 g\u0142os. Tadeusz Duda nie spocznie w tym samym grobie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUEJHTldPR0c0bks5aGxJZkFtYUVCUWNDWmRCYXJrWk0zaWxvZVRaREhVdzQ0eERzNFpXdEVNSDBCSEYwUnh3OTNVb2RCQlRjbDg3XzFmcExRSVQ4MkItdDhsRlE0REticEoxTVlsTG1NTTNWU09Yb25hc0wzUGswZlhhby12N3hPNEJXTVRxRjYxbWFyc3R2UHNJU2JEeVZmVG5HT2FVaw?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa odnalezienia cia\u0142a Tadeusza Dudy. Nowy komunikat policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPdWlha2ZpcnZ",
        "id": 3077691,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQYldlNnhTTlF2UWlVaWs1MHEyUXdCMXhZaWpwM01wZUhBNk5NcXl6Z3FiVVdFY0tEZDIyMUxfckhXMk1xbUYzZ0NBSmlIVGF5RFEyU2FOTWVMMldEN19tdFUzb3NwS2l2VmtGVU5qRk5RbVV0T0M5MHktZ1VRRWxid29qUDVPYVZSS3NXb20zSXJodE0zejFVVFltZUxCR2c4MUVMWkxfQ29obWlpS1pVQnRsNFFCZDVmaENfUHZvZ25CcGQyd0MyZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziadek zamordowanej Justyny zabra\u0142 g\u0142os. Tadeusz Duda nie spocznie w tym samym grobie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:06.980512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T12:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNREVZY0hOaGJmME1vMGZJOGZoUmNHb2t6WDd6V1puWkdDclJreWJKS2lVa291Wi1vZWpwbzZHQ0pqLTNrS3hNalVwb1R3b2VVSExTWHF1NEJRNzZBdy1GWGc1VzFqaXVfLUdoV3Y1bk9KYXZUN0h6OUZHeG40OW1zeHoydkhrbFR0MHV4c1k5Ui1HaXJKMS1MaEZjYkdmeGpwU3hoWkk1UGZacWxrMk1vaUFma093YjB5eFQxNGFSNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon 2025. Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz Igi \u015awi\u0105tek z Caty McNally? Transmisja, stream, live</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV0xfUkw3SElHRmFOT3kyQS1JMjBtcWpPVy1qSHF2bDJLUUE0SGZEMlJyMWdvUjdZQVRGZzRsY0JDRTVYbnNxUWhYc3NXb3JJbk5ySzNPTEVwa2t4WVBGcDIzYV9OX0UxZE9CSWhFR1ZqdHBpbEswdEIxaHU2ZlQtQTlXR0xUWE9FUHlPWU8tRXU5SDZYaUwtY2loYVVBVGJzMGI4WlczZXByTHFjSVFPX3B1NWFWcVM2NGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Caty McNally [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMir",
        "id": 3077174,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNREVZY0hOaGJmME1vMGZJOGZoUmNHb2t6WDd6V1puWkdDclJreWJKS2lVa291Wi1vZWpwbzZHQ0pqLTNrS3hNalVwb1R3b2VVSExTWHF1NEJRNzZBdy1GWGc1VzFqaXVfLUdoV3Y1bk9KYXZUN0h6OUZHeG40OW1zeHoydkhrbFR0MHV4c1k5Ui1HaXJKMS1MaEZjYkdmeGpwU3hoWkk1UGZacWxrMk1vaUFma093YjB5eFQxNGFSNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon 2025. Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz Igi \u015awi\u0105tek z Caty McNally? Transmisja, stream, live - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:58.296981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQeTJDdU9nX0FfQkNPUnVETzd1RE9iUmpVdFZpVmxBNkNxOXRvc1ZkS1NuMDg1RDlaV0tzUGZJUm5vVURYMl9aTEhuUWczbHZHdkVSR3cxVll2aERTYkdVNlVaQ3JPeURUY2ZndU5Ublkwa3RyRG1Gc05VRlRBeTVEbW12QVI3cmRsZTFmNkFjSE4yTVI5emZBM0VDVmtDX2s5ejBQUnR5ZXNULVVMUWszMlc4ZkllUEV2dGZjZFVSNm9XTlhGOE1RUjlvOA?oc=5\" target=\"_blank\">Niemieckie media ostro o Polsce i Donaldzie Tusku. Kontrole na granicy to \u201eg\u0142upi teatr\u201d i polityczna gra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNT2dOMFJ4bmRMM3BrVElsUG5QVjVoYkE5ZXpZX0ZHbHpnMTd1NUhUR05DXzN4WktrR1JfQlFuX1B4N0lrd0Q4TjNud0t4eW1xdzRGakhsdHJTTWhrYkc3SFAxdUIteGVxWVRRTEpLX2FSMVVYU3hRdDFuRDg3dDgxWnR0TW4zVGkxaS1SQlRLVVdtcE4weWEtTWxFbw?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy z ofert\u0105 dla Polski. Chodzi o sytuacj\u0119 na granicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBV",
        "id": 3076529,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQeTJDdU9nX0FfQkNPUnVETzd1RE9iUmpVdFZpVmxBNkNxOXRvc1ZkS1NuMDg1RDlaV0tzUGZJUm5vVURYMl9aTEhuUWczbHZHdkVSR3cxVll2aERTYkdVNlVaQ3JPeURUY2ZndU5Ublkwa3RyRG1Gc05VRlRBeTVEbW12QVI3cmRsZTFmNkFjSE4yTVI5emZBM0VDVmtDX2s5ejBQUnR5ZXNULVVMUWszMlc4ZkllUEV2dGZjZFVSNm9XTlhGOE1RUjlvOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media ostro o Polsce i Donaldzie Tusku. Kontrole na granicy to \u201eg\u0142upi teatr\u201d i polityczna gra - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:05.207617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:38:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNNUVtby1xWG5Jb1FWaUhzOEs4U2xKc0ZnWlJyRzNueVZtdUlhLVQ2bGVrTk1ZRkctWVdHenNuckhDU1hnQjZ3NUo4YW5fcWJ1LTRWYVMxUWN0TUc4NW14SERMQl9FbFIzUjhLNmdsWTFHR3BxUUJmaWtJaE1ZS3FocmJVUG9lamRBcE1NbGtCZ0RmM2xaVlFVbGVRbHl1Q1Zo?oc=5\" target=\"_blank\">Wyeliminowany. Wiceszef marynarki wojennej Rosji nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWUhqakg0cU9Rdng5ZWpkLWZYXzF1QlFsUm9MdC14RHA3ZThPTzRUUHMwcUFOeDh2aV9tMTdNdG8zNUNXN3E0T2xBQmZ6cnNNckI0VWJSZkloMlFGOHh6T1FUTGhTZWpha1Fvek1wVjlCNFpnZGZORkUyem5namkyVlllVTc5ckNSdWlUUEN6SENzNzRCbUp6OGduRUNrZlcwdzdLSXFFdjdoTW1PYW5zTVdSbHFxZ0ZYLXRmTVFkS3MyR3YzWUNz?oc=5\" target=\"_blank\">Genera\u0142 Michai\u0142 Gudkow nie \u017cyje. Zast\u0119pca dow\u00f3dcy rosyjskiej marynarki zgin\u0105\u0142 w obwodzie kurskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSnlXX3E1RjJ1djYwWE05",
        "id": 3077165,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNNUVtby1xWG5Jb1FWaUhzOEs4U2xKc0ZnWlJyRzNueVZtdUlhLVQ2bGVrTk1ZRkctWVdHenNuckhDU1hnQjZ3NUo4YW5fcWJ1LTRWYVMxUWN0TUc4NW14SERMQl9FbFIzUjhLNmdsWTFHR3BxUUJmaWtJaE1ZS3FocmJVUG9lamRBcE1NbGtCZ0RmM2xaVlFVbGVRbHl1Q1Zo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyeliminowany. Wiceszef marynarki wojennej Rosji nie \u017cyje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.760371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQd0dEajQ3WHdsOC1CdFV2ZVJWM1RvRU1jT3JMUFZReV9Za2xYU3VaMzlNbVJxQW16TFpRNUtpTmEzTWdrYUphdHktWVp0QXZ1cHpIRnh5TFYxTmk1d3pIQlFSelJyLTJNdGtXQmVEMHBvVDU3Y0xSTi1PeVNFb0ZIXzZzVG54MU5lYllfQnAwcTI3SHVDTkFEU2hCTHpnZkVFS1dQMzh3MUM3ZzFPS3BOOE9R?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119. Kandydat na selekcjonera reprezentacji Polski odm\u00f3wi\u0142! Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNa3Q4VzVGeDF5QUE3T3JXU196YjlsSHd0LTVpQnIxb2ZpYWlGTXVLaFFUTVZuWXpBVEpDaE85c2xYVDNuMEhLVmdWeElwdmdkZkNTM0JmWFZ2Sm1oRnoybkN1V3dQa0c3SEJYcDBlbVVxRzdJVkdyV0hXNmltVmlGak5IaTE1TFRzUWFBZ1pWVWhPSWRtRUR1Y0RZaXVKcFpfOUM4ZXlSdG1HMl82VUg2cHc5ZGlaMFJjc3BwTXNqbFpubnQyaktXMkdKMHBib2hKQU1ZYlZaUWlGR2NK?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy kandydat na selekcjonera reprezentacji Polski! Sensacyjne nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 3076029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQd0dEajQ3WHdsOC1CdFV2ZVJWM1RvRU1jT3JMUFZReV9Za2xYU3VaMzlNbVJxQW16TFpRNUtpTmEzTWdrYUphdHktWVp0QXZ1cHpIRnh5TFYxTmk1d3pIQlFSelJyLTJNdGtXQmVEMHBvVDU3Y0xSTi1PeVNFb0ZIXzZzVG54MU5lYllfQnAwcTI3SHVDTkFEU2hCTHpnZkVFS1dQMzh3MUM3ZzFPS3BOOE9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119. Kandydat na selekcjonera reprezentacji Polski odm\u00f3wi\u0142! Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:58.203914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:36:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQaXRZbjg1NU04WVE4VjBoS3NQT1BJdTU5VmZXMXExbDVHcWFuQ1lybFdOMVUyeFhQbmp4eW1xeVZhTGZFWmxUY3hxNlk4dkYyUDFRMXZlV0M2Y2tfb3prTjF0MWZybHRyU2pkNURkQ0hHR1F4Y25qZkRkVXNrdUN4NEN3Y09RVzhXc1VTOHZ4TV93cWJsOHhuX3pqcUxsM3BHc05jQTd4X1VEYnVVMTZVZ19WR2FnVk9GOFJF?oc=5\" target=\"_blank\">Polak robi furor\u0119 na Wimbledonie, a tu taka wiadomo\u015b\u0107. Majchrzak bez ogr\u00f3dek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSS1YM1BxZ191OFZfLVItZ0U3dUlUcFhwTUM0U2Ytb2o1dkhKM2l5cmZTOG9jdFl6enVzeVpvYUNkdjlwcVZIMnJJQ3hIU0pDek1CMEItQzVqYkVGQUNPeUJTc3JZb2w5a3Nlak56T1JWczdOcnJKLXFydmhjWHdNR0szWG9BNm4tc0pZWkEyMkFmY2lqaDNySnJ2UnlfQ0ZmUVgzSHNIbUFDMG5FQWs3M3JDUGhobHlnUVZLQ2J4UUpUSFk?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: mecz Kamil Majchrzak \u2014 Ethan Quinn [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3076031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQaXRZbjg1NU04WVE4VjBoS3NQT1BJdTU5VmZXMXExbDVHcWFuQ1lybFdOMVUyeFhQbmp4eW1xeVZhTGZFWmxUY3hxNlk4dkYyUDFRMXZlV0M2Y2tfb3prTjF0MWZybHRyU2pkNURkQ0hHR1F4Y25qZkRkVXNrdUN4NEN3Y09RVzhXc1VTOHZ4TV93cWJsOHhuX3pqcUxsM3BHc05jQTd4X1VEYnVVMTZVZ19WR2FnVk9GOFJF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak robi furor\u0119 na Wimbledonie, a tu taka wiadomo\u015b\u0107. Majchrzak bez ogr\u00f3dek - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:55.227902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRUkxQ0M2NmRPekM3bzlKQjJSSDNERGQ2dDF3X2I5M0lKWGRyLS1jODg1TGxUdk5OM0VaUTVXZmFwNEJMMHJ6Wm9qTWRwckpkT2x2MlZ2dkdNQkpuUXpGcmVsSVNyN0hzQko1YTVSdmloUmtxNEFLYjZpcjlDT2lPaFJ3U1ZVM3VWMTZSWWxxbFdvNFRUaDBiUFdLSXVaMWF5Qmt3WEpyb283OWsySmtEQnVfcy1YV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna lekcja religii tygodniowo. Jest wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVdwOUo5UjR3U1BtRkxVN3R4di10RjAxR2NhRFpUWjViWmt0OVRicWdvQ1dJTWhLazB6MTdqaEROcnFweGRMWHVTNndFakJnYTlFYThzdGYxUU1VN1pVSll0NjBCN0daUDNiTVhkS1Bob2RLaUNlN253c3h4ZHdXWHlGejNYV0V1TF9JUFpUVVJGdHNhZW1GRmJXNGNFeWhTMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa lekcji religii. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVjJjMV9KbFJ5aVRLT1Zjbkp0VkpVNl9fdmVLN29jWEE4RVNGSWJ",
        "id": 3076017,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRUkxQ0M2NmRPekM3bzlKQjJSSDNERGQ2dDF3X2I5M0lKWGRyLS1jODg1TGxUdk5OM0VaUTVXZmFwNEJMMHJ6Wm9qTWRwckpkT2x2MlZ2dkdNQkpuUXpGcmVsSVNyN0hzQko1YTVSdmloUmtxNEFLYjZpcjlDT2lPaFJ3U1ZVM3VWMTZSWWxxbFdvNFRUaDBiUFdLSXVaMWF5Qmt3WEpyb283OWsySmtEQnVfcy1YV2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna lekcja religii tygodniowo. Jest wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:55.382062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:24:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQm1UR1V4YmwxMmZlTWlDTUdLNzJDVlhELXBMNXIyWVZXcG1ia2VDaWNJVEVLeklKQ3FJWFprUldDMlZjQTZfcEtLa2dUdUpRbnd1aEpzcGJhejhIellIeXZJYnJMTkZORnFFaFhKWkx2Qzlka1pBTjVGaE11Tk1pMmpqS1lLYm9YWEI0ZnI1bW1Ra1VvQk9CWFFrYl91aUVaVTJNa1dzYklGbFFtZUdSSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump poszed\u0142 Putinowi na r\u0119k\u0119. Ta decyzja brutalnie uderza w Ukrain\u0119 i mo\u017ce zmieni\u0107 losy wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOb3VoTHY0TF9KQzBIOUpuU2k3MGUzQXVnalJRM3g0MEYxd0l6S2NJVF9jSUxVbFBod2s4dl9fcjJvMFBsNUxMSG5vTGxnVk1JN0lwbm8zejBDZ09hLWljQ0NDTkY1TkZCaWJxQ3pSN0hhSWxxc2doSi1NY0dDTzlHUTRPMDJzNFlxZWtSM3ZWR3AzUWZfN0JRZ09XR25VeHczWHE4aEU1M1RoSmxaQ0EyS2NCZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Donald Trump otrzyma\u0142 od Putina obietnic\u0119\". Wielka gra ponad g\u0142owami Ukrai\u0144c\u00f3w. \"To jak zaproszenie do ostrza\u0142u ukrai\u0144skich miast\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 3080354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQm1UR1V4YmwxMmZlTWlDTUdLNzJDVlhELXBMNXIyWVZXcG1ia2VDaWNJVEVLeklKQ3FJWFprUldDMlZjQTZfcEtLa2dUdUpRbnd1aEpzcGJhejhIellIeXZJYnJMTkZORnFFaFhKWkx2Qzlka1pBTjVGaE11Tk1pMmpqS1lLYm9YWEI0ZnI1bW1Ra1VvQk9CWFFrYl91aUVaVTJNa1dzYklGbFFtZUdSSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump poszed\u0142 Putinowi na r\u0119k\u0119. Ta decyzja brutalnie uderza w Ukrain\u0119 i mo\u017ce zmieni\u0107 losy wojny - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:58.789183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNWEZqWXVSM3NQazkwMEllbTVQNDVSSkxtbVlMS01vd1VieG13NEtUSGpnMG9YTXFXSEhMSkxCaTM5bjhyNWY5d0YyNm1qV2s0QlRZaVVEUlNDdmFXSjlUaXdDUTNtOFczY0FvWE5va1psLV9wbWdFQ2FscFF4Zk9pWFdYUlBTMkltUXVsVTNmTWFXRFk1bmtWcVZVMXpHdlUtSHVRdFdFQTNOZVhUNGJ3NTBIYnlHLVFfVXpCUUNWS3h6RV9TOC1fb01FeUEtT2V2UWRLa3htSHY?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent na audiencji u Leona XIV. Mia\u0142 jedn\u0105 pro\u015bb\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQVFJXYUNSc3ZJNHdkN2RJSlBZN3hPeXpULXVuVUowTU55UUlmbGprZXhaZm9waDhPaXB3LWg3WWRBVDhiR0YzbjZzNmFLa2M5S0YzcV9iUmN2QXIzdmpwSW85bWc4emlXRWNFRWFZYkExd1RYU2lGcXl4NkRWTFVaMUdqbnJITXB2cVhQU2Z0bjlzSWlPVkxJUHBzMUpaSld1cVVLY2p3?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda z drug\u0105 wizyt\u0105 po\u017cegnaln\u0105 w Watykanie. \"Zaprosi\u0142em papie\u017ca do Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQO",
        "id": 3076531,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNWEZqWXVSM3NQazkwMEllbTVQNDVSSkxtbVlMS01vd1VieG13NEtUSGpnMG9YTXFXSEhMSkxCaTM5bjhyNWY5d0YyNm1qV2s0QlRZaVVEUlNDdmFXSjlUaXdDUTNtOFczY0FvWE5va1psLV9wbWdFQ2FscFF4Zk9pWFdYUlBTMkltUXVsVTNmTWFXRFk1bmtWcVZVMXpHdlUtSHVRdFdFQTNOZVhUNGJ3NTBIYnlHLVFfVXpCUUNWS3h6RV9TOC1fb01FeUEtT2V2UWRLa3htSHY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent na audiencji u Leona XIV. Mia\u0142 jedn\u0105 pro\u015bb\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:01.566534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNYzNxcW9LSmZONE12elkwU25lSlZIUUhIR0htOThoLV9yRFYtaFJpekdOWThpdmpyLVRBUERQY2tHeGVQQjMxOEZRUEtmQWl0RWRGWHQ0Y201NDZRVGxyeFlrQWlELXVqYS14S3NUUjRRY1VrM0NxRUN0VXp2bVVoNk9IMWN0RUFsRE1mUHZ3ckcxTjhBNU5FdVhKdFpIdFZKbzRQaFNvbG1rdndRZVNJYmkySEJybFhtVkdZbVJrZ2NHVG8?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: Mirra Andriejewa \u2014 Lucia Bronzetti [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMU1ROERSZTJyQXJBNWh2a3JxN05GSWRyVEpHaEFtTVVJX2hXUmRqbU0wR3RzVnFva0s3d0gzbWo0VmMzYWxsbUxUTng0Y2ZtbFY3UUhNbTJ0VzloSWRWbDd4b0tBQzJhSnREM04tOEh1anhacFdLekNjTnpVMnVBWEVzUlh4ZGhNbENVUzd0QzF2VGRmU2s4QVFYZWZkVFdwOTVqLVlsR2RINW1XRWpKOTN3QUpmcWo0SUtB?oc=5\" target=\"_blank\">Mirra Andriejewa - Lucia Bronzetti w drugiej rundzie Wimbledonu. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3076542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNYzNxcW9LSmZONE12elkwU25lSlZIUUhIR0htOThoLV9yRFYtaFJpekdOWThpdmpyLVRBUERQY2tHeGVQQjMxOEZRUEtmQWl0RWRGWHQ0Y201NDZRVGxyeFlrQWlELXVqYS14S3NUUjRRY1VrM0NxRUN0VXp2bVVoNk9IMWN0RUFsRE1mUHZ3ckcxTjhBNU5FdVhKdFpIdFZKbzRQaFNvbG1rdndRZVNJYmkySEJybFhtVkdZbVJrZ2NHVG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon: Mirra Andriejewa \u2014 Lucia Bronzetti [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:56.561824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:13:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN3FjNVVWeGx0SmFPWTVnQWdiTTZzdDF2TWFRSlJYQkJ6cFZvRllJMEpTYWNjbkx0bW9zU2NBSVVuSzZ4Vzlya1NvRFQwcHRTNVF2aW1ORkIyemd1TGZ3ejRUY3h0dXZraHJrVUt5NVo3Y2FWaV9NbGN3My1wTHAxRm8tX21ma1hwQk1jTUs3RnZpWXZOdXM5TV81clJHX0Nya2dkeHNlOFZKcTZaREE?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144scy in\u017cynierowie wycofani z fabryki Apple w Indiach. \"Maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font>",
        "id": 3076023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN3FjNVVWeGx0SmFPWTVnQWdiTTZzdDF2TWFRSlJYQkJ6cFZvRllJMEpTYWNjbkx0bW9zU2NBSVVuSzZ4Vzlya1NvRFQwcHRTNVF2aW1ORkIyemd1TGZ3ejRUY3h0dXZraHJrVUt5NVo3Y2FWaV9NbGN3My1wTHAxRm8tX21ma1hwQk1jTUs3RnZpWXZOdXM5TV81clJHX0Nya2dkeHNlOFZKcTZaREE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy in\u017cynierowie wycofani z fabryki Apple w Indiach. \"Maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:55.750936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:10:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQR0g4ZXM1cElQNEcxNW9wbms5dHJtOGpTcTA1Y3ZfZ2RUeTZ0eWRvd0M2bjdRVEpDcUlGclZKV1FvczRBOUtiNWh3aWtfdUJBVVRvS3FRLS01aUx2bXZsa29lSzBabU1mRFlDSTFQNU9oOUdrNm00Um5HcDlrbkVLdFg1R25EYzlab0lLbV85NHhEdl9sZE1DMC05UDU5ZFJfM2M4aU1IV0IwQllLN0c3cDBEQUl4TU1DSmp0UklQWTRhSXdhVVBB?oc=5\" target=\"_blank\">Niepok\u00f3j w Ukrainie po ostatniej decyzji USA. B\u0119dzie rozmowa Trumpa z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNczRDVXlqNTFIVjZzUWJhZkJZekZuNnNEc0U2VXNCdVlXb09pS29jWWl2VjFlLVBWV2d0M2Ywc1ctVzVreWVjd3hqVGZUek5nVkpCR2ljdU5RdjFhclJFaXZZdXhuaGxwUzlCa01oZ1FQMVdiUHNHT3ZWcnMzNXVENURLUFNINDlwd1djMGJleTdnYlg3VzBOc0E1eHFTazJEX1h3NmswNGQybkpnelBYbF83Qy0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bardzo, bardzo z\u0142a wiadomo\u015b\u0107\". Tak Donald Trump nie\u015bwiadomie zrobi\u0142 Putinowi prezent. \"Najwi\u0119ksza s\u0142abo\u015b\u0107 Ukrainy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></l",
        "id": 3076019,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQR0g4ZXM1cElQNEcxNW9wbms5dHJtOGpTcTA1Y3ZfZ2RUeTZ0eWRvd0M2bjdRVEpDcUlGclZKV1FvczRBOUtiNWh3aWtfdUJBVVRvS3FRLS01aUx2bXZsa29lSzBabU1mRFlDSTFQNU9oOUdrNm00Um5HcDlrbkVLdFg1R25EYzlab0lLbV85NHhEdl9sZE1DMC05UDU5ZFJfM2M4aU1IV0IwQllLN0c3cDBEQUl4TU1DSmp0UklQWTRhSXdhVVBB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepok\u00f3j w Ukrainie po ostatniej decyzji USA. B\u0119dzie rozmowa Trumpa z Ze\u0142enskim - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:56.286323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T11:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPTUFLSEpVVHc3U3QyOGt3Z1U4NTRKQktZZHZhU3BUOTNfaVBjWTkyNll1NDNyeUpJWGpyc0trTXBPRUJhdjhBc3ZRSXdnWjJTaWowcG5UQXg1MURxdTZRcGp0U0pxcVVybGZ2dF9rRXNTcV9FbDBnWHI2OVg5VGJVMDFtaElEMmFhbGthLUQ2Wjh0dXBNd3ZucDFjQWhTMThMVDN5ZWFLbXpDLXZBTnp1TDNaMFhKZkZ2Zkd2OWNrdjFjRXZk?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w Strefie Gazy. \"Rzucali granaty i u\u017cywali gazu w kierunku Palesty\u0144czyk\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOVC1ScHZyMnJ0UWFrbXRwT2N2VjBDdWp6OUNCSHdMSWVRZHppNVFBRlQ0dUhxcnhndlBLU3FxQ0gtTHVoVWNRZkdHZ041SC04bDJMN3NfdzZ5MGx2RF9XcE1fb0RXRWdZS1RYZ3ptRmhvdEFCTmktY1pFSEMtcWxDZXV2OUFWdEFJSTdJOVFHdzNYRzNnZzN1aVJRWFZwZGVfWEtoVnBxU0lxWGlWblk4Ti1PQ01DdExxekRYVlViQUFWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ce doniesienia ze Strefy Gazy. \"Dlaczego do nas strzelacie?\". Palesty\u0144czycy mi\u0119dzy m\u0142otem a kowad\u0142em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li",
        "id": 3076022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPTUFLSEpVVHc3U3QyOGt3Z1U4NTRKQktZZHZhU3BUOTNfaVBjWTkyNll1NDNyeUpJWGpyc0trTXBPRUJhdjhBc3ZRSXdnWjJTaWowcG5UQXg1MURxdTZRcGp0U0pxcVVybGZ2dF9rRXNTcV9FbDBnWHI2OVg5VGJVMDFtaElEMmFhbGthLUQ2Wjh0dXBNd3ZucDFjQWhTMThMVDN5ZWFLbXpDLXZBTnp1TDNaMFhKZkZ2Zkd2OWNrdjFjRXZk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Strefie Gazy. \"Rzucali granaty i u\u017cywali gazu w kierunku Palesty\u0144czyk\u00f3w\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:53.184576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:56:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNnR1Z3lMV04zbkFKS2xDQU02OG93ZmdYcjFLMEJfdDJxcDVGTmlPeXhlSndFZHpsRTR4Mld1b3N5QmpQM0ZLTV9jZ01ydDNjdF9MdHRLSHZNcjRhVjFHb0NBS2VKRzdZV2tiOFRhQ1ZEN3FhZWNhU05yWlJGQ1FWMTlEbnJvMHhIN01fWWdjeEx0WnVWNzNkMnd3eGtfc3FJU1F3dXBvYWl1ODA?oc=5\" target=\"_blank\">Turbodo\u0142adowanie do emerytury. Seniorzy zyskaj\u0105 nawet 31 tys. rocznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPVGlvd2dnS3NxQ1hEdXRoQ0NQMGhtTy1aZkpsbkRYQ25BTUJndFdRam5NODhSdzJJV3A5OGxTRHdUQVNwdWxuenJ3Tjk0VVU5ZkwtT09fYXFBRUlOd283MFlibk5EUG1jXzdSUjVRZ3RmRHhnZEg2cVRYZ1ZlNDZiV3o3TUk4ck42ZmgwZHoweHZ6WGxVNVFDYmdzVi1kTEZLSGI1OFhKQzFsMldIM2F4a0RNQzhocEg2MnN2c3FkMWtLMDduYjFkWWRNS3JYdUNrZEFFNVZR?oc=5\" target=\"_blank\">Masz tak\u0105 emerytur\u0119? Mo\u017cesz dostawa\u0107 500 z\u0142 ekstra od ZUS. I to do ko\u0144ca \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBV",
        "id": 3077697,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNnR1Z3lMV04zbkFKS2xDQU02OG93ZmdYcjFLMEJfdDJxcDVGTmlPeXhlSndFZHpsRTR4Mld1b3N5QmpQM0ZLTV9jZ01ydDNjdF9MdHRLSHZNcjRhVjFHb0NBS2VKRzdZV2tiOFRhQ1ZEN3FhZWNhU05yWlJGQ1FWMTlEbnJvMHhIN01fWWdjeEx0WnVWNzNkMnd3eGtfc3FJU1F3dXBvYWl1ODA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turbodo\u0142adowanie do emerytury. Seniorzy zyskaj\u0105 nawet 31 tys. rocznie - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:56.804337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:47:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNakx3TVJEYlFZdHZxUEN2aFlQd0gzNFdzQWlVWG1QTFdiSE1aYWJGNnhJTEdGUHk1MXA3SjFueW9GSVh1TnlyOG5BMTgxTlpwSGpfMlFfZE5oLW5ZX210aWZJdlM3cXMzSVdrRmNjbWU2QW1nODBNUk1VMU5xeHRfV0N5LTF3LTF4SFZHV09yT1Bnc2VRQldZa0dXenkwR1JqUl9hamZIcUswX1Izd2ZqaEIyVzlFdw?oc=5\" target=\"_blank\">Phil Spencer zostanie czy odejdzie? Microsoft przerywa milczenie po zwolnieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcWlidnNGdmMxSEwxT0NKT2x1SkZPS0M5X1lpYVNEVnB5UFVPbm9qYnVEZ0NFLW1lVjktNk5tV3hYVTkzbTVhNE9KbXloOGR2cWR4bWMwWGl0MUxaYlpnZXRMSFlweXZUU0F2MDZNVnh5OS10ejNoM3RIbUo5SmlKeDI2SlpMMm9EQWktQWVJTW9hbU83QWYzTDdBYmZiWVZYQV9qS0piT21vNkU0Z1E?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant technologiczny szykuje kolejne zwolnienia. Prac\u0119 straci 9000 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNX000N2tWMnpXdk9qcDJzLW9Yd25HbEt4",
        "id": 3076024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNakx3TVJEYlFZdHZxUEN2aFlQd0gzNFdzQWlVWG1QTFdiSE1aYWJGNnhJTEdGUHk1MXA3SjFueW9GSVh1TnlyOG5BMTgxTlpwSGpfMlFfZE5oLW5ZX210aWZJdlM3cXMzSVdrRmNjbWU2QW1nODBNUk1VMU5xeHRfV0N5LTF3LTF4SFZHV09yT1Bnc2VRQldZa0dXenkwR1JqUl9hamZIcUswX1Izd2ZqaEIyVzlFdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phil Spencer zostanie czy odejdzie? Microsoft przerywa milczenie po zwolnieniach - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:02.742739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:45:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdG5kVTBGS0R5aHVRMlZqYkpLNjMzSVBFVGgzQlRPZENqSUhaUE1wTjg2bUdlc3EwYmNWVWVDUXhYV2lxaF9tNVRPS2pEbExodjI4cnI5VTdyclBYdE5hQzZwOHNpQl9XYzlkdURBaWhTd2FRX04wQ2QwRElQdTUwSDJ0QjN3V2ZHTGxpNGhOM1J5VHE1TEY5czZaMm91ZVB6TEgzUW1n?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tak Maryla Rodowicz wyobra\u017ca\u0142a sobie now\u0105 \"Ma\u0142go\u015bk\u0119\". M\u00f3wi nam wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOa0tVbVptV2g3eWdRUXlZaWVTM09FVzFBV1JQNUtxT1V2RnJnQVl2RWJwNGJyRVFKYUZ6eTh3QkhGeXZyRFdhTGxfQjJHdDZPR3lHbS1mNW9KZTViOWtzMi1FbTVheGlSMFdpTFBRemJMNWQwWDBpZXZmRFNJRWs5RnE3NktmcnBnMm12ak42WEpXUEtmclBVUHZYWEZRbG4tWDNjeEpPNUdkTDdOMXEyelpaOGFva0xTZmZ2YmlDVkVjbDNzNmktMWlibFJWblpxNnVoSGhn?oc=5\" target=\"_blank\">Jak si\u0119 okazuje, nie tylko fani inaczej wyobra\u017cali sobie now\u0105 wersj\u0119 \"Ma\u0142go\u015bki\". Maryla Rodowicz w rozmowie...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3079364,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdG5kVTBGS0R5aHVRMlZqYkpLNjMzSVBFVGgzQlRPZENqSUhaUE1wTjg2bUdlc3EwYmNWVWVDUXhYV2lxaF9tNVRPS2pEbExodjI4cnI5VTdyclBYdE5hQzZwOHNpQl9XYzlkdURBaWhTd2FRX04wQ2QwRElQdTUwSDJ0QjN3V2ZHTGxpNGhOM1J5VHE1TEY5czZaMm91ZVB6TEgzUW1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tak Maryla Rodowicz wyobra\u017ca\u0142a sobie now\u0105 \"Ma\u0142go\u015bk\u0119\". M\u00f3wi nam wprost - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.983125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZmh6ajN4ajZWQjhRSHN6czViZi1iYmkta25JSWlhNjFMYnZ4blJpMHdGOW9heDgyTjRGRGZJMTBydzdULXdfajZBSjFhLVZGOENoZ196bnlkaGE5b1F4VTBaRXZwQ2podzNrY0U1WU5MZGJsZm5qanIzNndnNnZOZkQtRnczUDJMSU1tSHlBOUVEdFh5THdBVEE1alRESWJuNlRzNUJjOXJRVWtrS3pjdlpoQ2lGMERqdEU1V0dxcVNKTDNoZEE?oc=5\" target=\"_blank\">Siatkarski mistrz \u015bwiata zmieni\u0142 klub wewn\u0105trz PlusLigi! Hitowy transfer Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbGNySnAxRFEyeXUwbmsxYmlLT2lrMmJxMHRkcXFwYTNCV0lXOExtZXpndkdNV0t3WWR2NV92MVJVaVpYYy1tdmdTSm5qZUt6MWVDTkkzYUMyVzFOak16Vm5fV0JJRlA4QUdleTd4LWRBdVdrTzJnUUpVY2Nwd0F1eXU2Y3JOa3R6dlNyRDZjamlxTW5ueWhXOC1EZnRSbnVsaW5RVU01ZWNpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentant Polski zmienia klub! Ju\u017c kiedy\u015b w nim gra\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQX3Zv",
        "id": 3076030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZmh6ajN4ajZWQjhRSHN6czViZi1iYmkta25JSWlhNjFMYnZ4blJpMHdGOW9heDgyTjRGRGZJMTBydzdULXdfajZBSjFhLVZGOENoZ196bnlkaGE5b1F4VTBaRXZwQ2podzNrY0U1WU5MZGJsZm5qanIzNndnNnZOZkQtRnczUDJMSU1tSHlBOUVEdFh5THdBVEE1alRESWJuNlRzNUJjOXJRVWtrS3pjdlpoQ2lGMERqdEU1V0dxcVNKTDNoZEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siatkarski mistrz \u015bwiata zmieni\u0142 klub wewn\u0105trz PlusLigi! Hitowy transfer Polaka - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:03.956814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPeXZrc2hLUlp5SEtPNzh1TE1VRmYzUk9kQWhOTDV0LXRJbjZZWlc2Y1ZPbmE4R2Nqc3VCOXNMc2w0S3c0MHF1bW4wX0ZXQkk5Q1JHVG9ITG94ZGZjWTFJaTQxaTVSNzI5di1ESTNESVpmLWdVTldpRy1xTjEtaHZNTFpVVURIVlRtOUlNR0FkbjVaWjlKNW4yVFhrdUs3di1XeU1EbF93SC1hVmc?oc=5\" target=\"_blank\">Harcownik na czele Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Kim jest S\u0142awomir Cenckiewicz?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQa1QtRzFscFZSbVVlWEU1R1lPVl83cm80MzZkQ0RqcG8yMmxwYXg0QklmS1czaGtSMDljUVR4VGVNRk9oY3FDd0FuMHBON0FaNHRmQW5NOWo0Z3REZXdRYUNGVU1WSWZqMUR6dEd4TmFKZXJqZU1WSURGN1ZUb2J3NHNYQ3ByTk1lRUozRjJnTUFhVEwza3V1THBURjItdjBJLUtzNUxTYkoxTVg3eUpV?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Cenckiewicz nowym szefem BBN. W sieci zawrza\u0142o. \"To jest kpina z Wojska Polskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPNTlual",
        "id": 3077159,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPeXZrc2hLUlp5SEtPNzh1TE1VRmYzUk9kQWhOTDV0LXRJbjZZWlc2Y1ZPbmE4R2Nqc3VCOXNMc2w0S3c0MHF1bW4wX0ZXQkk5Q1JHVG9ITG94ZGZjWTFJaTQxaTVSNzI5di1ESTNESVpmLWdVTldpRy1xTjEtaHZNTFpVVURIVlRtOUlNR0FkbjVaWjlKNW4yVFhrdUs3di1XeU1EbF93SC1hVmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harcownik na czele Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Kim jest S\u0142awomir Cenckiewicz? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:58.991731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:30:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdGNIN3RlcV9nZFI1MTh2NkYzSmNmUWNqeUNucG5aTjVabGZhR1ZqbXZHNzJpN3ZOa3JyaFZqaDJhSkRmN0hELWpoY0lDWnJBcEVWanBtLUFjTFlqZkt2NGpidmZiU0EzejM2enBvT2dJMXNtZkpGRzFOLWc2U1BtN3RlRFdLM05xbDRjUTZNcjVGR2gtcEwxNFZEWEVzNXpNc2I5QjVYWnRWR0hpUnBTN3dWWmNHMTlUQTAtVg?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna lekcja religii tygodniowo. Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVdwOUo5UjR3U1BtRkxVN3R4di10RjAxR2NhRFpUWjViWmt0OVRicWdvQ1dJTWhLazB6MTdqaEROcnFweGRMWHVTNndFakJnYTlFYThzdGYxUU1VN1pVSll0NjBCN0daUDNiTVhkS1Bob2RLaUNlN253c3h4ZHdXWHlGejNYV0V1TF9JUFpUVVJGdHNhZW1GRmJXNGNFeWhTMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa lekcji religii. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVjJjMV9KbFJ5aVRLT1Zjbkp0VkpVNl9fdmVLN29jWEE4RVNGSWJB",
        "id": 3076532,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdGNIN3RlcV9nZFI1MTh2NkYzSmNmUWNqeUNucG5aTjVabGZhR1ZqbXZHNzJpN3ZOa3JyaFZqaDJhSkRmN0hELWpoY0lDWnJBcEVWanBtLUFjTFlqZkt2NGpidmZiU0EzejM2enBvT2dJMXNtZkpGRzFOLWc2U1BtN3RlRFdLM05xbDRjUTZNcjVGR2gtcEwxNFZEWEVzNXpNc2I5QjVYWnRWR0hpUnBTN3dWWmNHMTlUQTAtVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna lekcja religii tygodniowo. Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:01.373702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOMUJSSjB5UmtGc2hzWDhmVnlmWGZnN1ItcU1DN2Z4RTZ5NXBaMGc0bl8wbzIwaXc4Rmo2bXE2VmNUSjNQUmRQVW1LS05zcXBIX2xsbVpwOW1CbE1ZT1FoUGtqY1RTM3BLT0lKWHAybVN5aXJiR2U5VEpmYXlMTXdxVHFObjBvODBvRlRYNjA5TE9hTHlidW9NZThoeWk2MlZtMEZjcWVHTDRKRTRoRFFqNnJTZUFJM05oN0VNSUt1V2JMQURiZW9Raml2ZzExUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest matk\u0105 chrzestn\u0105 Klary i prowadzi mark\u0119 modow\u0105. Siostra Roberta Lewandowskiego dosta\u0142a prac\u0119 w TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR182VzdXb2hiMC1WeDdjNlJrcWx4anJBaUxSVUhveFFydjMwUi1RbXN3N0MxdDJ6WXVjSWdReWpVc1o0em5helJOSi05bzkxS3ZGODFOOGk0RDB6dnA0RjZmYWFkdnFVRW41QlFGcUtpa2RENHhxUTFydDB6UzZ4VkFiWFJ4NF9xZk1KNlRiV0ozczk5cHVHNEtKN3VLaFZmXzY3TUZXVncyN0h3?oc=5\" target=\"_blank\">Siostra Lewandowskiego dosta\u0142a prac\u0119 w TVP. Wiemy, co b\u0119dzie robi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3076541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOMUJSSjB5UmtGc2hzWDhmVnlmWGZnN1ItcU1DN2Z4RTZ5NXBaMGc0bl8wbzIwaXc4Rmo2bXE2VmNUSjNQUmRQVW1LS05zcXBIX2xsbVpwOW1CbE1ZT1FoUGtqY1RTM3BLT0lKWHAybVN5aXJiR2U5VEpmYXlMTXdxVHFObjBvODBvRlRYNjA5TE9hTHlidW9NZThoeWk2MlZtMEZjcWVHTDRKRTRoRFFqNnJTZUFJM05oN0VNSUt1V2JMQURiZW9Raml2ZzExUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest matk\u0105 chrzestn\u0105 Klary i prowadzi mark\u0119 modow\u0105. Siostra Roberta Lewandowskiego dosta\u0142a prac\u0119 w TVP - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:01.745636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:25:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNRVZhQXhQZ0tJUUh2SlJNLVMwQ2NoempzdkZzNU5kR2Q2Q3BnZjJzMHBVd1d4Ykp3bkk3ZHRXbTdRaElpMUVWS244aklxdDBEUVo5RjA1RDctRjVHeFU0Sy11ckFuOV9QbUk4b3N4MTJXV3pKWlliUkt0Ynp3eWN4TnFod0JGVkYtcG5VcXg5WkNMWEVqLUpKdG9TZEhSYnRmZ3pOeFFoV05kMjRk?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie trylogia! Jeden z bohater\u00f3w wskaza\u0142 dat\u0119 i miejsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbTA2YXdhYm5Ua0M2dEl3aWhWYzdaZzh6RnQ4cWYtTHk5ZVdudXJmNXE0MDVMaTZOLWUyd3lVZEs2QTV3NU5SZlNoSTdfZHZLZUFGNFJtY1huM3dmT0RZZ2pxYmR1cTFfNU5VRGZaeEtCRVlKMlpsdUxtSXoteU1VUlUtLTA3eHR2SVRTVUhaaWNxalhLS3kyb2hjSE11R0hlaGE0alowRDZfVUdvT1ZiQ09Yam5Tdw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Zwrot. Co za wie\u015bci w sprawie walki O\u0142eksandr Usyk - Tyson Fury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQQnFQVG5Ed1R0b29rVHd3dHlnUDF",
        "id": 3076543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNRVZhQXhQZ0tJUUh2SlJNLVMwQ2NoempzdkZzNU5kR2Q2Q3BnZjJzMHBVd1d4Ykp3bkk3ZHRXbTdRaElpMUVWS244aklxdDBEUVo5RjA1RDctRjVHeFU0Sy11ckFuOV9QbUk4b3N4MTJXV3pKWlliUkt0Ynp3eWN4TnFod0JGVkYtcG5VcXg5WkNMWEVqLUpKdG9TZEhSYnRmZ3pOeFFoV05kMjRk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie trylogia! Jeden z bohater\u00f3w wskaza\u0142 dat\u0119 i miejsce - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:05.558896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:24:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNjlqa0JiOG00anl2V2hqU1doVi1aYWhjWl9obmRTV3A4OGowbkVjczhWbkJCcDJsdzdWeFhBWmRRMDZPRFNId242TXhFd2pIR2tWQ1QtWWtma2ZFYXFhZjZaRkdWWHY5SWdLbW5EcUcybnByMlBDcS03eXpOQW1WbGllbVJYbTlHNDRxaWdUT1J5V2J6em9YQ194SGZVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe prognozy CPK: ponad 140 mln pasa\u017cer\u00f3w kolei dalekobie\u017cnej w 2050 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kolejowy Portal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVU5OU3hXQXE3SXFxbmxzdTVoNHRQSEoxdGRnUkR6Y3UweUZVT3hJYUUwN2QzUG4tZms1U2VhWTcxMjJSLV91WWk3M2dKWHpmckk0cktMcF9nRTNvU0FSNTk5SG0zeWRSX000RDd5WTQ4R21SbUVLOFg4TlJQOEdkSG5rdjJLSFBDM3lMQTJSeDBrSDR4SHZlbU54Y2IxRHlUSjJfdHkxUW93SHh1S0JRMUt6Rjk?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe prognozy pasa\u017cerskie dla CPK. \"Nie chcemy powt\u00f3rki z Radomia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOTjVKT1BrdXJ2WUZQSkJlc0RBU1ZXTWxMRVdVRW56Y3JCcnlVeEZSR2UyVz",
        "id": 3077167,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNjlqa0JiOG00anl2V2hqU1doVi1aYWhjWl9obmRTV3A4OGowbkVjczhWbkJCcDJsdzdWeFhBWmRRMDZPRFNId242TXhFd2pIR2tWQ1QtWWtma2ZFYXFhZjZaRkdWWHY5SWdLbW5EcUcybnByMlBDcS03eXpOQW1WbGllbVJYbTlHNDRxaWdUT1J5V2J6em9YQ194SGZVQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe prognozy CPK: ponad 140 mln pasa\u017cer\u00f3w kolei dalekobie\u017cnej w 2050 r. - Kolejowy Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.370338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:15:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSy05SXBTT0RqMC1JZHUtZ19YMzUyaUZHaUVFdHRWOGRNTS1hV1JwS09pRGhSeHI3OEVXTnI0QkFYTFlKRHZRc3JWTTV0MmktRE95R1FvRTZ2bG1uRUhhRndSeDV4TWY0N2dyU2FyS1ZIRzBjamthamowR1N2c3FHUVJxaUpNd0FqbGFCOG9xVEFRLXk3WU9iYTlVQmxRVFF2Q2Vval9nOHZCcXU1QlZhdnh6SXFUeFFDZVVB?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 po ponad 20 latach ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Tak m\u00f3wi\u0142 o \u017conie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSk1XMk5keUY5OHJTWXJKQ2FRZDJVVktuSkp6X045MjZnZDJrTFkzOFJTS3dweVpCS3BWWGZqLUNOa2d2ajY1a0IwQ21mb1JDTWtjd3ozdUxGcDFFX0ZUVjF4ZkF5THBDbm0xeGVzRUxRM1AxVEZSMFV6OEdZVXZRcTlQUmZqLXQ4Yl9XWWVmOUtNSEJ0RHhpN19pdk1OOGhRSmNoZ0xjM183TF9tU1RQV3hBUlVCNndPUFdoRg?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. W przesz\u0142o\u015bci przyzna\u0142 si\u0119 do zdrady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQeDdMcE1LU",
        "id": 3076027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSy05SXBTT0RqMC1JZHUtZ19YMzUyaUZHaUVFdHRWOGRNTS1hV1JwS09pRGhSeHI3OEVXTnI0QkFYTFlKRHZRc3JWTTV0MmktRE95R1FvRTZ2bG1uRUhhRndSeDV4TWY0N2dyU2FyS1ZIRzBjamthamowR1N2c3FHUVJxaUpNd0FqbGFCOG9xVEFRLXk3WU9iYTlVQmxRVFF2Q2Vval9nOHZCcXU1QlZhdnh6SXFUeFFDZVVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 po ponad 20 latach ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Tak m\u00f3wi\u0142 o \u017conie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:55.886573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:11:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVdwOUo5UjR3U1BtRkxVN3R4di10RjAxR2NhRFpUWjViWmt0OVRicWdvQ1dJTWhLazB6MTdqaEROcnFweGRMWHVTNndFakJnYTlFYThzdGYxUU1VN1pVSll0NjBCN0daUDNiTVhkS1Bob2RLaUNlN253c3h4ZHdXWHlGejNYV0V1TF9JUFpUVVJGdHNhZW1GRmJXNGNFeWhTMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa lekcji religii. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQQXNBZW9yRXdtR2lOOXU1elJrNEEzelZ4dWlNVlFfVXFyU3VzOElEeU1kT3pZOUZWTlEyM0tNQnBmYzZrVTE5aXc3Sl9EdnJOX3VhVXQ5M1dRTUlRaGZjSEpPTGtkTVNoYjJjMkZGeVhXZlBOR1VLeUNHV0hoM2Q2SU9EVW5VaEhoM2VqUkNpYUtkTm9saGxDY2w2ZHRoZDdBV3c?oc=5\" target=\"_blank\">TK: jedna godzina religii w szko\u0142ach jest niekonstytucyjna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVVYycFltOTBDSklvc3ZJMVdfQnA1aHlZZzZKdEl4SW5MWC02RzR6NWp2Y0JiZkZJb05iWEMyczFfcXBjY3V5ZVJvUVVE",
        "id": 3075552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVdwOUo5UjR3U1BtRkxVN3R4di10RjAxR2NhRFpUWjViWmt0OVRicWdvQ1dJTWhLazB6MTdqaEROcnFweGRMWHVTNndFakJnYTlFYThzdGYxUU1VN1pVSll0NjBCN0daUDNiTVhkS1Bob2RLaUNlN253c3h4ZHdXWHlGejNYV0V1TF9JUFpUVVJGdHNhZW1GRmJXNGNFeWhTMUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa lekcji religii. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:01.177694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:09:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcEJOS2tVQ0I4cDQyWlVHQVVTbHRRZ1RWT3I5Z1Y3ZEhqMmM0eGtkbW5kZDQ4TW1sWF9QRE45dFNsS2JrYTVsVDM0a003TlEzQVNsYnRWa3JzOW5hd3hpa2NIUjk2WElOZXF5NFBsNnhSM0gwcDBMU0tiZURFbkFNV28wdmtFMzRCaTJHZC1heHhSUjR0T1pBctIBngFBVV95cUxNT29yT2hMZFpvM05PbU1jV2RwdjVZaHJpRU5LVm1BeW5ELTBKZlg5STFaRS1sTVNBMmNJUTQzTnRlVVB5cXdDNkdmUElrVFFwY0JNekJHZDNHbmdnUEhoVTFvcmkwSlFkeGFJN0pJN25tMUpqdVJZNDhLckVJNWl3LVE3YTd3b2k5R0U2NWlyS2xxYTV5THBfd0NtZG9hQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Patrole obywatelskie szturmuj\u0105 granic\u0119 z Niemcami. Tak o sobie m\u00f3wi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQUVloY2lOcy0xX3VPZmxpSThLTlcyUnRYcHpMVXZ4MnZRWnR3dTRubEF3U2VUeVY2bXcwb1l2Z3h4ejJmWlhkbVZSRXNsM3prN0xxODNBYVhrdlBKZjM3bW5UNjZWQmxaeVdOdFRNblhyTHNlUV8zeGxaU05VZDVScXI1YmFYeWpkd1VzTjFBM3lGRFJoVmFUdlRGdWN2eUZQVlR5eEc5TlZuTW9hM0pzNXlhNTJVX2VkRkJxSTlKY2VzZUVxQ3gtOF9hcUl5SVM3T0xEOHZ2SHlzTHl3UHlV?oc=5\" target=",
        "id": 3079882,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcEJOS2tVQ0I4cDQyWlVHQVVTbHRRZ1RWT3I5Z1Y3ZEhqMmM0eGtkbW5kZDQ4TW1sWF9QRE45dFNsS2JrYTVsVDM0a003TlEzQVNsYnRWa3JzOW5hd3hpa2NIUjk2WElOZXF5NFBsNnhSM0gwcDBMU0tiZURFbkFNV28wdmtFMzRCaTJHZC1heHhSUjR0T1pBctIBngFBVV95cUxNT29yT2hMZFpvM05PbU1jV2RwdjVZaHJpRU5LVm1BeW5ELTBKZlg5STFaRS1sTVNBMmNJUTQzTnRlVVB5cXdDNkdmUElrVFFwY0JNekJHZDNHbmdnUEhoVTFvcmkwSlFkeGFJN0pJN25tMUpqdVJZNDhLckVJNWl3LVE3YTd3b2k5R0U2NWlyS2xxYTV5THBfd0NtZG9hQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrole obywatelskie szturmuj\u0105 granic\u0119 z Niemcami. Tak o sobie m\u00f3wi\u0105 - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:55.656605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:08:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNVEptc2RpbW1uZk10X0pVOXRxT19UVWJoVDhUQml0UWRQcWx0QlZNZXpFUm84M3pnOUduWVF5YndxUURmTVZXZkg2WExScFhSUXJwblprN1R5MmFJeVNYdEx6ZW52eUthcVBmbjFuaUlraFNzMTFPVFZwaTRHUG1WS0pJLW5IWFZlV2hLNHhnd2g2clV2YlpvdEh1OFJOZnUwbkx1X21iVjBlVzR1Y3FrS1hieUxXZkpfc3ByOVZKMElvSlJ5UVlxb3lNNW5wanhB?oc=5\" target=\"_blank\">Biznes Zygmunta Solorza dosta\u0142 cios. Ekspert ocenia przysz\u0142o\u015b\u0107 wielkiego projektu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPa3ctaU9MaW9MZXV3d3lkR3E2VGpmTkQzNWIxN2VzOWNnQzU3MTdRYTNUSzhNRzlPWmhpdERIR1lJZGZMdlBWZ3FPcU9wUHM4aXFhWlBLY0hOTUkzcF9zeG5iQ1pUSkM0b1F1WV9WU3JLRnRiY21rQVB6Z094SzZZeUh0Zm1Nb0QxTmtqRGZHbDRPbkhUNkZQNHhKLWstZ1liTDJ5SS1YN2pCdnQ0SzZWblhiTnZkU29hdHJENnFITdIBvgFBVV95cUxQOW9rOHRYMGs2bjc4TWZTQkdLTEFzM01kd0ZxZDVYSEUya0h2anhDQlROTG55RGw3RWV3M3ZQSm1LOGhRTzFXZFdUZjRSQmFuS2I5M1FfZmZfWkN5NUJtWEI3WUNSOXVReG81RHBRaE1TOVczVDRXblQ5YlI2WT",
        "id": 3080355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNVEptc2RpbW1uZk10X0pVOXRxT19UVWJoVDhUQml0UWRQcWx0QlZNZXpFUm84M3pnOUduWVF5YndxUURmTVZXZkg2WExScFhSUXJwblprN1R5MmFJeVNYdEx6ZW52eUthcVBmbjFuaUlraFNzMTFPVFZwaTRHUG1WS0pJLW5IWFZlV2hLNHhnd2g2clV2YlpvdEh1OFJOZnUwbkx1X21iVjBlVzR1Y3FrS1hieUxXZkpfc3ByOVZKMElvSlJ5UVlxb3lNNW5wanhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes Zygmunta Solorza dosta\u0142 cios. Ekspert ocenia przysz\u0142o\u015b\u0107 wielkiego projektu - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:53.747835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T10:04:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaHJLSVFqWHNiVk1sT3VhSGVBRDhjVmsxYXBjNU9FcER5V0ZneU9kQTQzckNIT0NkZDk4aDNuM3JYN0VKdVFSektyUC1La3owSTAtNGVWemgtZUQ5VWxzamJVNXkweUpFZ0ZyS254eS1LQmE2OExCbWZxQUhDN1R6cEZqamtTbGtPU0JlUGdXQ211S1lhUVUxdzFnVE1sRm5JRGdTUXB2YUdWNEJXSmNybGFsWXhTRnlpay1LdWJEODdhOW9C?oc=5\" target=\"_blank\">Co dzieje si\u0119 z Techland po przej\u0119ciu przez Tencent? Pot\u0119\u017cna strata finansowa i skasowane gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNV29UUF9tcnBQQTN5VkxoTjNsNnVHZTZaUjNaVGJ1a2xCQTQzbl9SeGxITmFwbWhlZ3FBS0phdTE2R1M5M0pJZ2cyZUtWekd0UXdVeUFzOU5xb2w4SlU4VXJkV1hHTGd4R3k4WFZHTDZNTlpwLTh6ODhmeXJ4X19odUZZa2FFbkQ4aXVsNVRJejk2aHFMbFVFTW45eldueFdkcGhtNjI4ZDNmeXYzOEhnVFdfU0U2SGZsRGQ0?oc=5\" target=\"_blank\">Techland kasuje dwie gry wideo. Firma zaliczy\u0142a ogromne straty finansowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3077700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQaHJLSVFqWHNiVk1sT3VhSGVBRDhjVmsxYXBjNU9FcER5V0ZneU9kQTQzckNIT0NkZDk4aDNuM3JYN0VKdVFSektyUC1La3owSTAtNGVWemgtZUQ5VWxzamJVNXkweUpFZ0ZyS254eS1LQmE2OExCbWZxQUhDN1R6cEZqamtTbGtPU0JlUGdXQ211S1lhUVUxdzFnVE1sRm5JRGdTUXB2YUdWNEJXSmNybGFsWXhTRnlpay1LdWJEODdhOW9C?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dzieje si\u0119 z Techland po przej\u0119ciu przez Tencent? Pot\u0119\u017cna strata finansowa i skasowane gry - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:00.321011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:50:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMkRMMjZKNmZ5Z1dubU1WQS1DdVJCQUMyaTZ0MGc4UVZaRXhGSU1FYndxY1FKXzRmeUZjVFMyc3BhWmtYb2xUT0N5V3FmeUw3ek43amJ4ZWtGOFJrc3kyVnVJVGx3TjExRXhZSGc3X3U0LU5oVlBQRXI2T2tManpkN3hLbHl2TnRwY3MycmowS091cTc5aHlSdG82cUJ6eF9ZTXBsYlV1aTF3NzNkUGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zacznie si\u0119 3 lipca o godzinie 21:54. Wyj\u0105tkowe zjawisko dla Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k3N3N6RURoSFM2WFVvRWZGVHBpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3076537,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMkRMMjZKNmZ5Z1dubU1WQS1DdVJCQUMyaTZ0MGc4UVZaRXhGSU1FYndxY1FKXzRmeUZjVFMyc3BhWmtYb2xUT0N5V3FmeUw3ek43amJ4ZWtGOFJrc3kyVnVJVGx3TjExRXhZSGc3X3U0LU5oVlBQRXI2T2tManpkN3hLbHl2TnRwY3MycmowS091cTc5aHlSdG82cUJ6eF9ZTXBsYlV1aTF3NzNkUGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zacznie si\u0119 3 lipca o godzinie 21:54. Wyj\u0105tkowe zjawisko dla Ziemi - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.193267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:42:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQaG5oVExZREljaDhWbkxLNWpHcHdJZmhpX3N4bFVRMHllY0QyOUh3eFMtMFJvMUpGSkt2eHBrTXktMUlicDJWbUxqdElrSnZPQWNHUWM5SFhVT3l1RU1zY3FRZWhhRGhCNi1uNmxNajBNeXBTMzBBQ1VGOERucWR6OFNXZ2J1eVI0bmNzeGNkYjVpVXQ1OXp5WllRUEg1RDJ0MEg2ajFNQWxZUXFRMmdzcDE5RE8zRXFlc3RQWF9sN0toeWR6cG96N3Y3cmdpQkoxTXNIRw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niebo. Rok w piekle\": Polski serial wstrz\u0105\u015bnie widzami. Ta historia wydarzy\u0142a si\u0119 naprawd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQdG5xV1lVaTd2OGJUTEJGbWRPRncyakhDWnVPZzRLekcyYS1hSHJsWHdQSHFqN0Z6aGczNEFoODA2UnFvWHB3ZENnaU9LZ00tVmgtQ2VpdVRqQVEzMng0cS1BaFV4a3hGd0Y2dHJzZ3l5M0ZLYW1zMzJIM2p6ZFBFdU1nVGN3c0FPVUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niebo. Rok w piekle\". Tomasz Kot nie do poznania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMlhNd2tpOGt5RjEtR1pLZ3ZteG41SlZCaEdDVldvM0",
        "id": 3076026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQaG5oVExZREljaDhWbkxLNWpHcHdJZmhpX3N4bFVRMHllY0QyOUh3eFMtMFJvMUpGSkt2eHBrTXktMUlicDJWbUxqdElrSnZPQWNHUWM5SFhVT3l1RU1zY3FRZWhhRGhCNi1uNmxNajBNeXBTMzBBQ1VGOERucWR6OFNXZ2J1eVI0bmNzeGNkYjVpVXQ1OXp5WllRUEg1RDJ0MEg2ajFNQWxZUXFRMmdzcDE5RE8zRXFlc3RQWF9sN0toeWR6cG96N3Y3cmdpQkoxTXNIRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebo. Rok w piekle\": Polski serial wstrz\u0105\u015bnie widzami. Ta historia wydarzy\u0142a si\u0119 naprawd\u0119 - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:57.640561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:34:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQeFNDWmRtUERnT01jdmZPcldDNzlycE1FQ3J2WElYVE12c3RpbE1lM2hNbjVsWm1BOTF6SExJM2psbWxueVFKMUF0cGFpVV9YTTNuWFV3SUFzdjJCdGxlakUtamx1XzJic1lWXzJIWFlWQXNFa0ktYUtrZmN1bFFDZ29IZkJpc0dHS3lkdjBPZEhMYkFLM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Zw\u0142oki Tadeusza Dudy. Policja \"stanowczo dementuje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUEJHTldPR0c0bks5aGxJZkFtYUVCUWNDWmRCYXJrWk0zaWxvZVRaREhVdzQ0eERzNFpXdEVNSDBCSEYwUnh3OTNVb2RCQlRjbDg3XzFmcExRSVQ4MkItdDhsRlE0REticEoxTVlsTG1NTTNWU09Yb25hc0wzUGswZlhhby12N3hPNEJXTVRxRjYxbWFyc3R2UHNJU2JEeVZmVG5HT2FVaw?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa odnalezienia cia\u0142a Tadeusza Dudy. Nowy komunikat policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPdWlha2ZpcnZ3YzRLbko2VFZhRUotZXFlU3U0aXVGV0xHcGtCbjdHbF9rWk1BRTlpTjdIdlBpRVN2aEdrXzZTWlZIMEgxTjRPRW51ckZI",
        "id": 3078893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQeFNDWmRtUERnT01jdmZPcldDNzlycE1FQ3J2WElYVE12c3RpbE1lM2hNbjVsWm1BOTF6SExJM2psbWxueVFKMUF0cGFpVV9YTTNuWFV3SUFzdjJCdGxlakUtamx1XzJic1lWXzJIWFlWQXNFa0ktYUtrZmN1bFFDZ29IZkJpc0dHS3lkdjBPZEhMYkFLM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki Tadeusza Dudy. Policja \"stanowczo dementuje\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:53.428067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:31:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNa1NFdVVabzlHdF9TZDM4cXlaWWNSNTV0Vm1JVm5iNGdOdXd2ZFdPU3lyRVZtS3Z6bV9qMnRVZktBck1DOFFGSkg5RDQ1S19rM18xd3pZc2UzMnVkcGJkS1dfbnpGX1hsaUVTWHVGdmZYQTV2eTI5ZFk3S3NOOTBSX0F4RzdSZjMyeTlkWGhqZ0V5bm95d2xfa1FVOGpWRXIzeGFvLWdCRVFFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Stara Wie\u015b. Tadeusz Duda zmar\u0142 \"tu\u017c przed odnalezieniem\". Informacje policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUUd2cGNDa3U5QTIxeDlVbC1NQll5RVFHVnJoS0hkOTAwZmJucFdFX3pxcGVKXzNHX0xjY2FMd1JUUGhLVVUwNnF2V0dWLUZ3dVBoYWloSVByaUFDa2FyVklRdEhLQ1Q0QUNVc05vZVBLQ2xTSktXT1BlQmxNME05QlZpNHc3RWxZdTNMbkYzWEpXd2w5VC1fZFpjMlJ0SmNUSkJmZFdiNHBZV1MyR1pxVGpOd2Y?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 \u015bmierci Tadeusza D. Policja poda\u0142a najnowsze informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcXU4aDB0eml5QW85SVFiNGxCbk52RmJGamRsQWxLZ",
        "id": 3075102,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNa1NFdVVabzlHdF9TZDM4cXlaWWNSNTV0Vm1JVm5iNGdOdXd2ZFdPU3lyRVZtS3Z6bV9qMnRVZktBck1DOFFGSkg5RDQ1S19rM18xd3pZc2UzMnVkcGJkS1dfbnpGX1hsaUVTWHVGdmZYQTV2eTI5ZFk3S3NOOTBSX0F4RzdSZjMyeTlkWGhqZ0V5bm95d2xfa1FVOGpWRXIzeGFvLWdCRVFFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stara Wie\u015b. Tadeusz Duda zmar\u0142 \"tu\u017c przed odnalezieniem\". Informacje policji - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.581099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:24:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOdUVNdkwwSWdaUTY5cTNhTVBLQllsUnpRdkxPdHc5V2FqRlNmN0VMM2ZVd2ptY0QtckxVUUdHeWRORlpUSDRkN3dLd09uVFVPVzVwelBwcG1HWUhSVC15cGYzcGcxMzNrSFRmRGV2dW5VS3JSa2ZJTGVGZUp4UDRPSlYwRjd0TEpXUVdMQThhd0puLVVFQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Diogo Jota. Tragiczna \u015bmier\u0107 pi\u0142karza Liverpoolu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNUlLU3poeHRabFNKdTYzWFpiTG9OWjZ2NDZmV3BIYjdlTjZ5dXc3bFNYNmJPc3pLX1JCLUFMeU0wMG9LVk92ZmE1dlFsQjI5clA3V29TNmJ6TzdoRGZ3SE1qS3QwUXpGQ2RsSC1MUGVIWDBxWG1ZbWNaU3NaZm9zdjJiZmJmZGpKMVNueFNveFlGbXFERkNrSXNWZ3ZzZ1FlN20wRTdKQUpLc3hFZnN5U0JCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Cristiano Ronaldo reaguje na \u015bmier\u0107 Diogo Joty. Kilka s\u0142\u00f3w prawdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTjBrVUhIZlVYcl9LSkloWld6MTlEZ2lCR1FiekRDd2Rua2dnWXFkTXlzRU9SZFJkNHVQWGdLSnJGRFpIZXV5Q",
        "id": 3076028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOdUVNdkwwSWdaUTY5cTNhTVBLQllsUnpRdkxPdHc5V2FqRlNmN0VMM2ZVd2ptY0QtckxVUUdHeWRORlpUSDRkN3dLd09uVFVPVzVwelBwcG1HWUhSVC15cGYzcGcxMzNrSFRmRGV2dW5VS3JSa2ZJTGVGZUp4UDRPSlYwRjd0TEpXUVdMQThhd0puLVVFQ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Diogo Jota. Tragiczna \u015bmier\u0107 pi\u0142karza Liverpoolu - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:53.249913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:19:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQc0ZHV1RFYU9QV2sxT1dfN1B3VVlReFpQeHdRWEdwYVJPODhyMEZySHJqZ1R2VF8xUDY5R0F3Rmt1dUhXWFIzdTZZaVBwYlJIeEt4WnlOY3R6LXFGZmY2WXhocmdwR1djYmJfMmxHRVh0YVRYTmpTaGxnTW1KTFpMVE45Zld4LWc2UkNtTXp2eUg1N3Z0TjdVRUZaa2xpZS1zMHdFdkc3V29KSXBacWhnWU9XMEFaZHlyMW54aG00X0FoNENKZmxlODFn?oc=5\" target=\"_blank\">Diogo Jota nie \u017cyje. S\u0142u\u017cby oficjalnie podaj\u0105 przyczyny wypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTHZDaU1KNWlBeXlLM3pXa1p0bnR0NE9TTmdWNmN4d2FYRFJqUEZidTFCemh2TkUxaE55LXk3SURlV1M1MGZfOGltRlhuc0pUOS1hY0d6a0MyUVRDMUZ6dGM5Mndzdks3T2JzSXZ6ZVZfZDU3RHppeFh2RGV2Q2Zza2lPYURIN2NpZFAtYWg5U1BWdzJ2YVhYdFh3bVpwVHE5VnFob2NNV2RUSXlqWVJLcjNnRWUtNFB5LUE?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Liverpoolu nie \u017cyje. Diogo Jota mia\u0142 28 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV",
        "id": 3075101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQc0ZHV1RFYU9QV2sxT1dfN1B3VVlReFpQeHdRWEdwYVJPODhyMEZySHJqZ1R2VF8xUDY5R0F3Rmt1dUhXWFIzdTZZaVBwYlJIeEt4WnlOY3R6LXFGZmY2WXhocmdwR1djYmJfMmxHRVh0YVRYTmpTaGxnTW1KTFpMVE45Zld4LWc2UkNtTXp2eUg1N3Z0TjdVRUZaa2xpZS1zMHdFdkc3V29KSXBacWhnWU9XMEFaZHlyMW54aG00X0FoNENKZmxlODFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota nie \u017cyje. S\u0142u\u017cby oficjalnie podaj\u0105 przyczyny wypadku - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:57.048976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOOE9TeDIyMlJMZlo4c2FqUXVJTnBZYmJod3lqcjVFMzNDeXFrVkNvZjB6ZEFKVGJiQkZkbXlyTm9ZZTRaUy11bkRvVU5sSnhtNXg1WENOWklsY1NQM1prWnRQVlI2OXNJWnhJVlhPOG02VlptOXRFaHJlOENMMHVmeDNRZ1BxQ0lFQm05d1c4elppcnNxb25z?oc=5\" target=\"_blank\">Absurdalny wpis Jachiry o obro\u0144cach granicy. \"Auschwitz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNeWIyWWkxaTl2OGQ2ejZCVGJ2NjVhUWNncnJfNHlCSTZuSHdORkh3RDlNejUtMWtqNjRfdUVxQVlqWnZoYjJESWVFMGpfVlVMSEQ1LUE5U09IX1hVSktWQjZVSTdvVkZ1TEZOWDNNNXYxTTkwd1NtdGUzak93eUVMSmNBWkkySHhXSnRKUmJTeU9WUFpMZ0tWdTA5eWFkbGJlS04wbmd1M3RZVGI5Q1hfXzAzWHZ6UV9DemxhZUQ4WnFOM3p4WHFYemNkV1YxeUl6Y1pHV3RR?oc=5\" target=\"_blank\">\"My tu \u017cyjemy jak Europejczycy\". Mieszkaj\u0105 i pracuj\u0105 przy granicy, m\u00f3wi\u0105 o decyzji rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOampySzVBMW9HSkFKTUdEYy",
        "id": 3075558,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOOE9TeDIyMlJMZlo4c2FqUXVJTnBZYmJod3lqcjVFMzNDeXFrVkNvZjB6ZEFKVGJiQkZkbXlyTm9ZZTRaUy11bkRvVU5sSnhtNXg1WENOWklsY1NQM1prWnRQVlI2OXNJWnhJVlhPOG02VlptOXRFaHJlOENMMHVmeDNRZ1BxQ0lFQm05d1c4elppcnNxb25z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdalny wpis Jachiry o obro\u0144cach granicy. \"Auschwitz\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:54.057231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:18:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOam9BMjBndE5WbEE0REp2c3kxUHBTaV83aWNFbEFtUjFLVFkxLTFsNDVmUG43b2tJNTA4RjU4cGN0YzJoTXNndEpXR3pocXpYTE5WbFBkNWdaOXJPY01KVXJJZjYwT1p4YkNJZVowZXZna2s4T1BlYnk3aTUxMW95bWY2SUQwZUJPeDY2b01GMmpPaU1zUWhMUUplZ1ZBX3JITzNaOGRpLV9HUkE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 gwiazdy Liverpoolu. Diogo Jota i jego brat zgin\u0119li w wypadku samochodowym [WIDEO+ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZmNxMnZFNWttZzRaQWgwQkNiM1NLRi1XaUVPV1M5RmxLN3FLTW1xcWxuSnJXazRxX05fZVV0QmpCMk9wZ0FabkVsZ2g5RjBGaF9ydllsWElLY21IY0h3T1ZlYVZsRFI0YmtyM1QzcktTazVsZjdwbzVZNTNYREpFRWgydkl0Z1A3ODdmaGg4MEMwcWZIOXZ4d0k5dU5FV0EwYVh5dWRB?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Oto przyczyna wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 Diogo Jota Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPaGMwVzEzNjF6T",
        "id": 3077701,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOam9BMjBndE5WbEE0REp2c3kxUHBTaV83aWNFbEFtUjFLVFkxLTFsNDVmUG43b2tJNTA4RjU4cGN0YzJoTXNndEpXR3pocXpYTE5WbFBkNWdaOXJPY01KVXJJZjYwT1p4YkNJZVowZXZna2s4T1BlYnk3aTUxMW95bWY2SUQwZUJPeDY2b01GMmpPaU1zUWhMUUplZ1ZBX3JITzNaOGRpLV9HUkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 gwiazdy Liverpoolu. Diogo Jota i jego brat zgin\u0119li w wypadku samochodowym [WIDEO+ZDJ\u0118CIA] - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:02.000561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:13:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNbzdTaDk0Z1lzcXdJYzgzMGJzS0dqVHlUcUVGcUtCSEZscjRkUUVFbkQya19hUXVzdkwtZmJsUTBEb3EyVkJkcTk5bTJIdWQ4cjF2TjF0Y0plQ0JiLUZjYkFFaGFROEdZbTE0TFJCdTdVNWZodWNsNDhjR09ublpXRmZVbkRFZw?oc=5\" target=\"_blank\">NASA potwierdza. Do Uk\u0142adu S\u0142onecznego zbli\u017ca si\u0119 obiekt mi\u0119dzygwiezdny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPc2JwclBBTHVac2g3TkNRcUo1MlF3RElBd0UyOFg5YnVxYnpiY285US1SNU05LTZubk5sYS1QWHVuZWx6V3AtcllkOU1XcVd0SF9LZEtlZHlSdzVLWU8yaFRQTGFjUnlybmtyR2k4ZDZNdTRlTWFqd0haY001dWluSHVBQ01oSVZSeXBLdTFTZElvZTd2WHd5SjdCNVY1aTB6a0psazd0d0FOeEhBbVI3azY1U1NEcTEyQThQcGxZYlo1V19ZR2docUhXRS1QZGppeTFF?oc=5\" target=\"_blank\">NASA: obiekt z przestrzeni mi\u0119dzygwiezdnej wlecia\u0142 do Uk\u0142adu S\u0142onecznego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9DNkVMQVNjejI3VENPdW9OSUZiRTNvNmJHN0hrTWdv",
        "id": 3079885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNbzdTaDk0Z1lzcXdJYzgzMGJzS0dqVHlUcUVGcUtCSEZscjRkUUVFbkQya19hUXVzdkwtZmJsUTBEb3EyVkJkcTk5bTJIdWQ4cjF2TjF0Y0plQ0JiLUZjYkFFaGFROEdZbTE0TFJCdTdVNWZodWNsNDhjR09ublpXRmZVbkRFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASA potwierdza. Do Uk\u0142adu S\u0142onecznego zbli\u017ca si\u0119 obiekt mi\u0119dzygwiezdny - Telepolis.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:04.229505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:10:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQMDFBSWZzNExOREpKUjFuajZHaEtiY2dFdWFrSEd2cFVxQ3lZeDRsTVV3SGtFbjBQZUZXVkQ3MU5tV05QN3FxUDBfMUxhNVVMVmh6WjdlNHZxUV9wN2ZfejZKazFNSGk2N0lBN01RaHd2Y2xrZ0dzdXZBV0pOSFN4TVZUQVpObGJkeU96ZFN4aVY2WHpVUkhr?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki m\u00f3wi \"nie\". Zapowiada spotkanie z Sikorskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbG9QNlBCZnFUTEZPSzl2UmRNVnpUaXJRcjZQREpBcUx1UWpBWnQ3aHBSdTZjbU9RdklILTdBWGE0NjUtTW1KRzJGMVF3aVJWUGRZWXZRdHFEenFEYXpMbWQ1SXpxODBjaHJEdXBCUE1TREMwZVVrd2lVVXF5cW4tOXNscC0wSm9tanBJVUZBMDI3cVlBeUFHTHlsTWxIdTZVWDRWaTVuNlQzUWMzNzBhT2RqVFo?oc=5\" target=\"_blank\">MSZ reaguje na propozycj\u0119 Nawrockiego. \"Minister jest got\u00f3w\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVHByMURoRkZQTW5OM2hMUnBGQUFONC1oelJnWTFxbVBIaFpSal93RHAtTU13ZEpEZ2dZeX",
        "id": 3077160,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQMDFBSWZzNExOREpKUjFuajZHaEtiY2dFdWFrSEd2cFVxQ3lZeDRsTVV3SGtFbjBQZUZXVkQ3MU5tV05QN3FxUDBfMUxhNVVMVmh6WjdlNHZxUV9wN2ZfejZKazFNSGk2N0lBN01RaHd2Y2xrZ0dzdXZBV0pOSFN4TVZUQVpObGJkeU96ZFN4aVY2WHpVUkhr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki m\u00f3wi \"nie\". Zapowiada spotkanie z Sikorskim - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:56.485780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:09:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdXJJb0lmNjByekNDSEFXeGs5dm16UXczeTg0THN5YlFOQngySl9ybDVzdnZBSmJXWml1Q3NtVUFwU3l4eXNXaWs5OTIyVkZNUkJGRFVGNTlmU1YwdmZuQ291a1hwaHREdk92dTFxTmVqdmRLNTFfdmxmcXVZckRVOV9HRlRaajN3Z0tnQnJ5Y3Y4WTl5aDhldXFHN0hfMExUSFZNZ1ZNUjZIVWNEbXR6SU9RWEVVRUNFQVNIOElobXplNG8?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na Krecie wymyka si\u0119 spod kontroli. Ewakuacja tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pPcnRyRkRoRkZob0Q3V0ltZTVTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3075555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdXJJb0lmNjByekNDSEFXeGs5dm16UXczeTg0THN5YlFOQngySl9ybDVzdnZBSmJXWml1Q3NtVUFwU3l4eXNXaWs5OTIyVkZNUkJGRFVGNTlmU1YwdmZuQ291a1hwaHREdk92dTFxTmVqdmRLNTFfdmxmcXVZckRVOV9HRlRaajN3Z0tnQnJ5Y3Y4WTl5aDhldXFHN0hfMExUSFZNZ1ZNUjZIVWNEbXR6SU9RWEVVRUNFQVNIOElobXplNG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na Krecie wymyka si\u0119 spod kontroli. Ewakuacja tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:55.442692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T09:04:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPNHRCNTBwbDBnZFZ3LXliMmg5RDBKUHV5MDd3SDJPY3pOTl82VHNLZHd0bVhYeWJQV0dlaWpDbDY1UzJhMlZhSTkxN0VUMmdjTDZGZWlxOEo2QWNTX3NGWkxGQUV5MHlIMTBFVDYyYk5aampiNXR3M3FOd2NyYUxCN0NJYVlyb3Y1Qk5KQkM2OVdlUUlVYUNJbml0cWNkT0RpRGpvdWYyU0g1ZmU5MUs2M2lCMGZjTjFCOWl5dUF6YlZlN254STlQZm95Yld5ejRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki dwukrotnie pr\u00f3bowa\u0142 odebra\u0107 sobie \u017cycie. Nie ukrywa\u0142 te\u017c zdrady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSk1XMk5keUY5OHJTWXJKQ2FRZDJVVktuSkp6X045MjZnZDJrTFkzOFJTS3dweVpCS3BWWGZqLUNOa2d2ajY1a0IwQ21mb1JDTWtjd3ozdUxGcDFFX0ZUVjF4ZkF5THBDbm0xeGVzRUxRM1AxVEZSMFV6OEdZVXZRcTlQUmZqLXQ4Yl9XWWVmOUtNSEJ0RHhpN19pdk1OOGhRSmNoZ0xjM183TF9tU1RQV3hBUlVCNndPUFdoRg?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. W przesz\u0142o\u015bci przyzna\u0142 si\u0119 do zdrady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3075111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPNHRCNTBwbDBnZFZ3LXliMmg5RDBKUHV5MDd3SDJPY3pOTl82VHNLZHd0bVhYeWJQV0dlaWpDbDY1UzJhMlZhSTkxN0VUMmdjTDZGZWlxOEo2QWNTX3NGWkxGQUV5MHlIMTBFVDYyYk5aampiNXR3M3FOd2NyYUxCN0NJYVlyb3Y1Qk5KQkM2OVdlUUlVYUNJbml0cWNkT0RpRGpvdWYyU0g1ZmU5MUs2M2lCMGZjTjFCOWl5dUF6YlZlN254STlQZm95Yld5ejRJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki dwukrotnie pr\u00f3bowa\u0142 odebra\u0107 sobie \u017cycie. Nie ukrywa\u0142 te\u017c zdrady - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:55.931163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:57:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeWJiNV91MzFObmlhNnlZeXBoYzVoQlc1dzVMdzZMUVAxX0poaUlodUFuWGZ4XzhTTDcyX3NLMXJkYzVBcURDbFlUaEZ1V3h3TGUxek5vbXZTNnFEZkN4TkZMYS1sWmE1TF9INlZ5Ymg3enN3eHM3ajR1eHZnRU1FQ2ZYUDF3ZE5uMFBkZ0U5NmZSZUZGZXNuUFY4cm9IcGNKNEtMUmRlSkNlM2t0emFEV0hFUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Upa\u0142y a fotowoltaika. Wydajno\u015b\u0107 spada, ale jest rekompensata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdUF0aWhPSG5IWUdIa3JPS01qMXBXd1hVY25Uck5fc1JnVzlpZlNzVTBSV0puNzR1R2xfSGdwSDBPUFJlUXkxQTJiSmtyN1lMdkRiT3g3MGk2V0p5WGZEbmFmR0VvYjJDZWlaMGc3Z1RzRmkyeVZLX290d1RuODA0WlNfV0xoakQzR3A0WU02NlcyM0pXSjhfYjdOanFLTWFqWFp4LUpDQVlDRmhYYTk3YmZjUmhUOHM?oc=5\" target=\"_blank\">Tak fotowoltaika znosi upa\u0142y. Spadek wydajno\u015bci znacz\u0105cy, ale nie taki straszny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQdWlIRWJ1aTlwX0lx",
        "id": 3076020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeWJiNV91MzFObmlhNnlZeXBoYzVoQlc1dzVMdzZMUVAxX0poaUlodUFuWGZ4XzhTTDcyX3NLMXJkYzVBcURDbFlUaEZ1V3h3TGUxek5vbXZTNnFEZkN4TkZMYS1sWmE1TF9INlZ5Ymg3enN3eHM3ajR1eHZnRU1FQ2ZYUDF3ZE5uMFBkZ0U5NmZSZUZGZXNuUFY4cm9IcGNKNEtMUmRlSkNlM2t0emFEV0hFUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upa\u0142y a fotowoltaika. Wydajno\u015b\u0107 spada, ale jest rekompensata - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:54.391975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE5uVF9oQXhJcldDYVN6cWpIZXJxT2UxWXk3Rm9rdVlxMTdTcDZIS0dmQ1BJWWlMT2dkS0xGZVFNRVltOXZhRm9OZHZsUXdueU1LVHBCclhoRGNsREMyMGhQRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Drony uderzy\u0142y w Odess\u0119, Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble 30 tys. \u017co\u0142nierzy na pomoc Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQcWhiWU5WMFRtSC1nX3ZPd1FmbEZwbTUzZ0w3SkEycTM5a3JYcjB2dWhpckw0VXpma0VZYWpjZTlnRVloZkJhaWNxd3JTeDVfbmZwMUFBMWdGMHFGdWFka3FRZ0ExQUg3SVAzRmVURDkwb3liX1JZNnYzZTlZNXRnRUhfSThlSUh4eE9zekxRZ2E5MUN3dklQdWtKa0QxQnRMZHZHUS1qSzlIMHo2ekVXYm0wamlrQ2RsYnpHR2VlZTFhdnREUFk0?oc=5\" target=\"_blank\">CNN: Korea P\u00f3\u0142nocna ma potroi\u0107 liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy wys\u0142anych na pomoc Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSV92RTdlUDRZQVJ0TVBzb3VIWHZzNnh3T1REQklqUkdnRzhqNndYd3NDcEJDQ09hM3dzU1pWalBWVXJpV2gwZUpwWGdaLTJfVFpMZFJPb29QZGx",
        "id": 3075106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE5uVF9oQXhJcldDYVN6cWpIZXJxT2UxWXk3Rm9rdVlxMTdTcDZIS0dmQ1BJWWlMT2dkS0xGZVFNRVltOXZhRm9OZHZsUXdueU1LVHBCclhoRGNsREMyMGhQRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony uderzy\u0142y w Odess\u0119, Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble 30 tys. \u017co\u0142nierzy na pomoc Rosji - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:59.461842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE5nTm9IclJnZl9seEZROGk2aFZlVnZrOGpULTNIZFZhUWVwWlk3MTE1R1ItVEFuSFFFUFd1WXBibXo2U191cmM5Qk5nRXZRRFlIZmNtNEtfc0xBX3pzaFVxUmZaNWFONHpsMTJaS1hfLWV5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jakub Piotrowski wkr\u00f3tce zmieni klub? Mo\u017ce trafi\u0107 do W\u0142och</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSS1pVC1DMG84TkQ5amhQbXhrWHMxcUdHLTlLUlpSZWJ5TW5MTmljTl9DZmZCNjlxUGdJREVPVmJsVlN6Q3RCTEVGRU0xY0ZncjBnQWpYYVdtNGU1dDFReXZGT1pLamJhMUNabTZkdDlDcEV2LW50Z0hjZTViSzM5VERVZS1tMlhERXBfc0dZbWs4bWg5ZEhqRm82Z2ZlX2t2NDBFYVctLURJWlhJWlo4Y2lITi1wYUU?oc=5\" target=\"_blank\">Media: reprezentant Polski blisko wielkiego transferu do Serie A!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQZVRUYlFEOG9EazU2cjFDUnpqdDVKRGp1NW01QXl0Uk1MNmk4b0RiOWp2aUw5UklBaEt0aHBsRHR4dkhyQ3BqYWlrQUNjU3lNQUlrbXhGVDJCckEtdDVwMG5",
        "id": 3075568,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE5nTm9IclJnZl9seEZROGk2aFZlVnZrOGpULTNIZFZhUWVwWlk3MTE1R1ItVEFuSFFFUFd1WXBibXo2U191cmM5Qk5nRXZRRFlIZmNtNEtfc0xBX3pzaFVxUmZaNWFONHpsMTJaS1hfLWV5UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Piotrowski wkr\u00f3tce zmieni klub? Mo\u017ce trafi\u0107 do W\u0142och - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:07.113955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:39:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOR2tMNGxLVHJyeTBfWVAzcFFMTFZ6R0pHNXN3V0h3YWxVZ1oxbnE0OHpQVlF6eXhOVG0yNExoSFVQWUp1QmJhekppQjFXRkJHbnZ0elQ2aDJtNzdPd1QzNnR4eGxXOEl2TVdfVmRULTFXeV9kbmtjbmZXMzVPR0ppdlJEdE0tN1hULWFYSlZyNy03Z2Rha0pKSjM4cmI2eXhKb0E5MnkwZWFtbVlMdC1mam42Y0JzVUJ1RTB6WDlB?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki przedstawi\u0142 najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Znamy nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNYlY2dGlXY0pmRkpsWVptaG1GRHo1aXRFS2xITFRmRW90N3lfNGZRTElCWlcxejN3YkVORi1JMzVRNm5CcTViUTJSZ3AxSVlaOExYMHlwNXVsanM2WlZLMFNhRExmNVRtaktJaHdhMUZ3S2FJcTVPVVNxRVc4ZHFzS0h1QnAxRGNJSmZzRllfNHU2aTFOTEVRX1FHRFZtMEY0V0dHamxNbGlJNUIzb2tISTJ4S1pzTDJVUUkxWHkya3VpMlU?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki ma propozycje dla szefa MON. \"Licz\u0119 na dobr\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3074704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOR2tMNGxLVHJyeTBfWVAzcFFMTFZ6R0pHNXN3V0h3YWxVZ1oxbnE0OHpQVlF6eXhOVG0yNExoSFVQWUp1QmJhekppQjFXRkJHbnZ0elQ2aDJtNzdPd1QzNnR4eGxXOEl2TVdfVmRULTFXeV9kbmtjbmZXMzVPR0ppdlJEdE0tN1hULWFYSlZyNy03Z2Rha0pKSjM4cmI2eXhKb0E5MnkwZWFtbVlMdC1mam42Y0JzVUJ1RTB6WDlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki przedstawi\u0142 najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Znamy nazwiska - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:56.065761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:39:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORmpvaVk5QUNXN3VLQkg3ZWN0VTI3c2NsOHFUU19xSVVQZllod1ZJYXVfcW9INnlNZU9ZUmNlOXE0SDZ2S3ZnTE1vZVY4MVJhQzVsRS1oV2t0N2hNYkVqLVJGN0ZNVmNVdXFobUlMS3RSNnpPSjRoWlVSYjdEdTY2ZlVINVVicmZkTkpfZ1YtZ0NpT1ZnNU53d0RNSGpBaDhvUmFiS2IxNUhGU2hCTFEyMjJSMHg2ak5yYXBvaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki og\u0142osi\u0142 nowy sk\u0142ad Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQa1QtRzFscFZSbVVlWEU1R1lPVl83cm80MzZkQ0RqcG8yMmxwYXg0QklmS1czaGtSMDljUVR4VGVNRk9oY3FDd0FuMHBON0FaNHRmQW5NOWo0Z3REZXdRYUNGVU1WSWZqMUR6dEd4TmFKZXJqZU1WSURGN1ZUb2J3NHNYQ3ByTk1lRUozRjJnTUFhVEwza3V1THBURjItdjBJLUtzNUxTYkoxTVg3eUpV?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Cenckiewicz nowym szefem BBN. W sieci zawrza\u0142o. \"To jest kpina z Wojska Polskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPSlY0cV",
        "id": 3075553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORmpvaVk5QUNXN3VLQkg3ZWN0VTI3c2NsOHFUU19xSVVQZllod1ZJYXVfcW9INnlNZU9ZUmNlOXE0SDZ2S3ZnTE1vZVY4MVJhQzVsRS1oV2t0N2hNYkVqLVJGN0ZNVmNVdXFobUlMS3RSNnpPSjRoWlVSYjdEdTY2ZlVINVVicmZkTkpfZ1YtZ0NpT1ZnNU53d0RNSGpBaDhvUmFiS2IxNUhGU2hCTFEyMjJSMHg2ak5yYXBvaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki og\u0142osi\u0142 nowy sk\u0142ad Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:58.508249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcFdKbm9OX1BTOTE4cTlvdjFFbXA5TzFjN1RqQkREM1o1R1gxeXlyQnEyTkwta1JLbV9hVnFhN2hSTVhCUnp2cW84SXZVS2ZDU1ZiTnluMVhBbWZoM051akltX2NVdG92c1ZzeEpCRENKUkw3ZGd2YlJfZVY5bTdkUE5nV2FPQ2pyTm1zRWk5VW9hWi1iZzhLX0tOSTl5LXFlMGdfQVpVeHFjZzRD?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy szef BBN wskazany. S\u0142awomir Cenckiewicz: Biuro nie b\u0119dzie redut\u0105 kontestacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPNVJqalBKU0lkckFlU2FoWDcwMXQ4ZUdTYlVSZk5mN1AyWjQ5R3A4RW5ZcUVuSFNRbFlqQUVMbUZaUmZoT1JjU2RCc1JXTGlzTHh6OVBqbnpyN0lsUW5lOFh0NUhKX2RoUmd1UTJKdVpCNGFhYUQySUxQSVo1emVkMl9SSkdPMGJaNXdRMjZ3dGdIdEpyWFdpNlNEOGxQdGs0ZUQ2Z1hYV2VId1Bweklma05wYVRPVXVGWmZTTkdxTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda komentuje nominacje Karola Nawrockiego. \"Nie dyskutuj\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMii",
        "id": 3076530,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcFdKbm9OX1BTOTE4cTlvdjFFbXA5TzFjN1RqQkREM1o1R1gxeXlyQnEyTkwta1JLbV9hVnFhN2hSTVhCUnp2cW84SXZVS2ZDU1ZiTnluMVhBbWZoM051akltX2NVdG92c1ZzeEpCRENKUkw3ZGd2YlJfZVY5bTdkUE5nV2FPQ2pyTm1zRWk5VW9hWi1iZzhLX0tOSTl5LXFlMGdfQVpVeHFjZzRD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef BBN wskazany. S\u0142awomir Cenckiewicz: Biuro nie b\u0119dzie redut\u0105 kontestacji - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:57.680074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:35:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORDloeExtdkNSX0xKVFdYZ1B2QVFGdE5fOGY4RTNzb3IwTWVCQ19ZM0JMSWZuY0hSMU5pc3NaakFSb3ppZUlQckM4QnlEYldwZHBFblJkakphMXZhUFZnUmdhZ2kxM21fWmU5aU1uNXdvVzVRNEVQS0ZwdmJlTWtTQlZ5TXhoRk91M3YwbVo0U3B5LVY3cXlpdGdHcUhFN2ZaX3dOdnRwT3dHbjh0bXpIZGJLZEtYUUkxOG9UNjNkNVZSZWhLZmt6cW13a2Zzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak b\u0119dzie rozwija\u0107 si\u0119 kolej w Polsce w najbli\u017cszych latach. Przedstawiono plan CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVU5OU3hXQXE3SXFxbmxzdTVoNHRQSEoxdGRnUkR6Y3UweUZVT3hJYUUwN2QzUG4tZms1U2VhWTcxMjJSLV91WWk3M2dKWHpmckk0cktMcF9nRTNvU0FSNTk5SG0zeWRSX000RDd5WTQ4R21SbUVLOFg4TlJQOEdkSG5rdjJLSFBDM3lMQTJSeDBrSDR4SHZlbU54Y2IxRHlUSjJfdHkxUW93SHh1S0JRMUt6Rjk?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe prognozy pasa\u017cerskie dla CPK. \"Nie chcemy powt\u00f3rki z Radomia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3075561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxORDloeExtdkNSX0xKVFdYZ1B2QVFGdE5fOGY4RTNzb3IwTWVCQ19ZM0JMSWZuY0hSMU5pc3NaakFSb3ppZUlQckM4QnlEYldwZHBFblJkakphMXZhUFZnUmdhZ2kxM21fWmU5aU1uNXdvVzVRNEVQS0ZwdmJlTWtTQlZ5TXhoRk91M3YwbVo0U3B5LVY3cXlpdGdHcUhFN2ZaX3dOdnRwT3dHbjh0bXpIZGJLZEtYUUkxOG9UNjNkNVZSZWhLZmt6cW13a2Zzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak b\u0119dzie rozwija\u0107 si\u0119 kolej w Polsce w najbli\u017cszych latach. Przedstawiono plan CPK - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:53.361606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:34:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVnlmYTc2dkV0QUVMd25NUW1mSl8xRXVUOU5MMWI4dkoyQzFqYk8zbFFHR2F6NjFzT3pqVkh1ZjNRLXR3R1hVLW8tZTFqVEpxSV9tWkhzdWdIWVZ3dXFXREJCZWhIeE1yeWhnRkNMSVB5dWdSZno3R2s5ekZqLXFtT0VjQ1JsWWFhbUx1Mm9yZEdoRlhYbnlyMUVVRFN1S3FiZjJrTm5QTnc5U3c?oc=5\" target=\"_blank\">Veo3 dost\u0119pne w Polsce. Teraz ka\u017cdy mo\u017ce tworzy\u0107 profesjonalne wideo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wirtualne Media</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOU0dneEZiOU5LQ3hIRG1Pd1BkY1hrRWRNRXZHeExoUFQ3bEIyQVIyMThuVllUMjRBTFRTb1Iwc2pteFNBNEFENzBBMGJ3dUpwRlpxLV9VR2xyNWZlVTFlLTlzc3hxemlraU9XLUFlZGUyN3hDUk9pcHNrRUJ4VHJWSllLWXJyOWFuOWZqNUtXd1AwVmxCNU5xaGR6RjJBcmFjcFBmakRDbVlLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Google Veo 3 ju\u017c jest dost\u0119pny w Polsce. Jak skorzysta\u0107 z AI?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPYUlldDF2NHZXUVRHSm5sUDZUVF8yLTlCUS1mZEdlN3dMM2d4M19pdUdpY",
        "id": 3077698,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVnlmYTc2dkV0QUVMd25NUW1mSl8xRXVUOU5MMWI4dkoyQzFqYk8zbFFHR2F6NjFzT3pqVkh1ZjNRLXR3R1hVLW8tZTFqVEpxSV9tWkhzdWdIWVZ3dXFXREJCZWhIeE1yeWhnRkNMSVB5dWdSZno3R2s5ekZqLXFtT0VjQ1JsWWFhbUx1Mm9yZEdoRlhYbnlyMUVVRFN1S3FiZjJrTm5QTnc5U3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veo3 dost\u0119pne w Polsce. Teraz ka\u017cdy mo\u017ce tworzy\u0107 profesjonalne wideo - Wirtualne Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:09.589444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:22:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNYnhXU0tTc3E3YWZ2enVlR241cEVjZFJRWGM5ODNLZEVVQWw4YXBSakx4TV9ENjlSd1I4dmcxVEZfbzBOSWdiNXA2TTdjOE9vTHRsdE9Wa294eHB4T01GNGdzeVBvVEZzUmNFcHdsdFVsaW11bUxQUU9UakNfMmI4VnlFQ3hXM1lpVFZfdTBVYzQ5VGd4Q1NPMWlyTGNrLXNTV0VhMG1BZGlJQXlWeTZrS3h3M1J6bjRKVnpuT2pZbHdMQ3JUakVuUA?oc=5\" target=\"_blank\">Diogo Jota zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym. Pi\u0142karz Liverpoolu i reprezentacji Portugalii mia\u0142 28 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTHZDaU1KNWlBeXlLM3pXa1p0bnR0NE9TTmdWNmN4d2FYRFJqUEZidTFCemh2TkUxaE55LXk3SURlV1M1MGZfOGltRlhuc0pUOS1hY0d6a0MyUVRDMUZ6dGM5Mndzdks3T2JzSXZ6ZVZfZDU3RHppeFh2RGV2Q2Zza2lPYURIN2NpZFAtYWg5U1BWdzJ2YVhYdFh3bVpwVHE5VnFob2NNV2RUSXlqWVJLcjNnRWUtNFB5LUE?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Liverpoolu nie \u017cyje. Diogo Jota mia\u0142 28 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3074715,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNYnhXU0tTc3E3YWZ2enVlR241cEVjZFJRWGM5ODNLZEVVQWw4YXBSakx4TV9ENjlSd1I4dmcxVEZfbzBOSWdiNXA2TTdjOE9vTHRsdE9Wa294eHB4T01GNGdzeVBvVEZzUmNFcHdsdFVsaW11bUxQUU9UakNfMmI4VnlFQ3hXM1lpVFZfdTBVYzQ5VGd4Q1NPMWlyTGNrLXNTV0VhMG1BZGlJQXlWeTZrS3h3M1J6bjRKVnpuT2pZbHdMQ3JUakVuUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Jota zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym. Pi\u0142karz Liverpoolu i reprezentacji Portugalii mia\u0142 28 lat - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:56.108639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:19:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVG01VFcxajBIZXdweVF6Q0hrVHRiZ0xLQUFTd0tBTlNrN0RUMnp2dS1HWEhCUFp0cU43UldVUHJteGFtcHI2a3BHNWhQU29LSWp3M05GQmZDeUhHV240ckpqcXJ2azJlUWYwOXYtb1Y4NEtzMklYUElidHdmVmVxbnBXVkFsMWZtWm5FaUZvLTA0NEZxeVVmZnFWbnlwRUlYdk1LbE8xWTQxaGZOanVwN1EwT1hkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski szpieg w szeregach ukrai\u0144skiej armii. Taka by\u0142a jego rola</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTDVzaXN0YjRRNzh3SkI1ZlFWR2g5aUdMSlI5ejdVeXpHLXVXaUxYS2JiSU12b1c4eWg0c3Jnc3FaYXN1RkFoOUp3YkN4dVlwdWN6bzR2MXpKMnVoV0VqcmtFZWlHLUtmWGJxcGZEOU9BSUZSdEhkWnAzQzFVWjE5X05IbHA5ZzlzVWJkaC13S1c0N2ZoQjhwRzMtOGgzVHdoWjB2UUtXN19iQXNqLXBRZUtockhrWGFCU1E?oc=5\" target=\"_blank\">Major Si\u0142 Powietrznych ukrai\u0144skiej armii zatrzymany. Szpiegowa\u0142 na rzecz Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95",
        "id": 3076021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVG01VFcxajBIZXdweVF6Q0hrVHRiZ0xLQUFTd0tBTlNrN0RUMnp2dS1HWEhCUFp0cU43UldVUHJteGFtcHI2a3BHNWhQU29LSWp3M05GQmZDeUhHV240ckpqcXJ2azJlUWYwOXYtb1Y4NEtzMklYUElidHdmVmVxbnBXVkFsMWZtWm5FaUZvLTA0NEZxeVVmZnFWbnlwRUlYdk1LbE8xWTQxaGZOanVwN1EwT1hkdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski szpieg w szeregach ukrai\u0144skiej armii. Taka by\u0142a jego rola - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:43:00.660274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:16:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNV2NocTU2WnljQzgxQ0cwaW45Vmx3ZzdRTnJiNEgzN3BfYkVKMDZZanFmU2NoRllENm9aQjdPOTNGT0VjOWN4TkYydG15WWU3ckV5TVdmTWgxeVZfRkYzMzdrQ3JDLXBFalJ5UVZjckV3WjFaZkpkZjVjQWxQOVNNOXB0aENyX2I2ZUhuT3k3QWk0YVJ0bW40UGlXb2JGa21SWm56cTgzTk42RUNIRW5DNEF1bDZZVUFYT00ySmNBSGxWSGFwMTB3Q1Vn?oc=5\" target=\"_blank\">Spektakularne zjawisko na niebie. \"Ludzie przystawali i wyci\u0105gali wysoko r\u0119ce z telefonami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Turystyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNMHdpOXNLUGZuQk9LcHEtLXpWYldrTDZ0VUhIYWFTTnpsZFNQd1phWkRXWmtpM3dOUnlvUFdMSkhuWENVUlAwSWhhbDdBQlB2VG1uTmZBMG1rbGtRRU1PV3dYdzFENTB6WVVfTGNWYnJ4d1p1eVR5clpYUzJjUVU0NUF2NXYwYm9GYklyT0RfV2txSUZIZGlN?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142oki srebrzyste zachwycaj\u0105 na waszych zdj\u0119ciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMmpZQmV6cFpMX0dMWm5nY3BVemFQWUlRNVJNQnFNZV",
        "id": 3076538,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNV2NocTU2WnljQzgxQ0cwaW45Vmx3ZzdRTnJiNEgzN3BfYkVKMDZZanFmU2NoRllENm9aQjdPOTNGT0VjOWN4TkYydG15WWU3ckV5TVdmTWgxeVZfRkYzMzdrQ3JDLXBFalJ5UVZjckV3WjFaZkpkZjVjQWxQOVNNOXB0aENyX2I2ZUhuT3k3QWk0YVJ0bW40UGlXb2JGa21SWm56cTgzTk42RUNIRW5DNEF1bDZZVUFYT00ySmNBSGxWSGFwMTB3Q1Vn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularne zjawisko na niebie. \"Ludzie przystawali i wyci\u0105gali wysoko r\u0119ce z telefonami\" - WP Turystyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:56.243408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNE5kX1lYNEtuYWhSLWZSVUhic2o1M1ZWOUdLYmxHZVZpVVpXakNEczRzcExvLWNMaTIzSUZ1bC04eHhHRlhucFFYWjVFOV9KaGVvRmZVRjdBdldXR1hXS2N5SU4xNHdMd3FXY0pZLXpwMnBNUGZtb1hESXJOekRFSUF2d3c4ZFZMU1ppY1JIeGxiSS0ybFF4VlBteFhGUnRKTDRDaVhvX25yUlV0Wk9VOWFiQzk3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Diogo Jota! Tragiczna \u015bmier\u0107 28-letniej gwiazdy Liverpoolu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTHZDaU1KNWlBeXlLM3pXa1p0bnR0NE9TTmdWNmN4d2FYRFJqUEZidTFCemh2TkUxaE55LXk3SURlV1M1MGZfOGltRlhuc0pUOS1hY0d6a0MyUVRDMUZ6dGM5Mndzdks3T2JzSXZ6ZVZfZDU3RHppeFh2RGV2Q2Zza2lPYURIN2NpZFAtYWg5U1BWdzJ2YVhYdFh3bVpwVHE5VnFob2NNV2RUSXlqWVJLcjNnRWUtNFB5LUE?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Liverpoolu nie \u017cyje. Diogo Jota mia\u0142 28 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeVFtWnBsdlBOcjhySkgy",
        "id": 3075554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNE5kX1lYNEtuYWhSLWZSVUhic2o1M1ZWOUdLYmxHZVZpVVpXakNEczRzcExvLWNMaTIzSUZ1bC04eHhHRlhucFFYWjVFOV9KaGVvRmZVRjdBdldXR1hXS2N5SU4xNHdMd3FXY0pZLXpwMnBNUGZtb1hESXJOekRFSUF2d3c4ZFZMU1ppY1JIeGxiSS0ybFF4VlBteFhGUnRKTDRDaVhvX25yUlV0Wk9VOWFiQzk3QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Diogo Jota! Tragiczna \u015bmier\u0107 28-letniej gwiazdy Liverpoolu - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:54.604160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:04:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPT3lHMnlFejBXSldrUTVTcXFlUTQtYklfZTVqNTdKQ0ZLTDhxUEpOYmFDVmdxeXpuZThXMTJ4amJseFVOcFRoVUlXU2g1NkFvS01hanVrRjVYQjdHaWtHbnYwNWFrbWJEMmRaUnhBR3A1YWwtUGtyOXY0NU90MFpBbjUySFE5dXMxM3EzbTFyXzNZRTZVQ0NHdDJuWFNEOGFEODIweGVvT0M3ZWc5Yjgwa0NPVGFHN001?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane o cenach mieszka\u0144. Podwy\u017cki przekraczaj\u0105 tempo inflacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOVmhnZk5IbmlUaGtWSDVFNHhEQW9yXzc2NVcxd3ZjdjJQRTlpQmtzV1VacFBKUTVtTVAyVXhpZXpOeGVycURueUZpUG1wVE1WMzNwVmJIMUZTNlV5SW9nUmlXckpwM0Q2cW5VWXlWdjRodjNJXzZzRHRwRXJrdmpxdVJpaFRma05OX3JJRUlVQ0lHdmE3S0dmb01Oel9FUGt5b1Nj0gGiAUFVX3lxTE9UTGZGMk1lMTRNa0V1emZBVHRKVkVBNDlBdjFkV1I0R2JYWDZQLWczcTlhYWdlLTVsRUdrMGkybXpzZk5rMWM0WFd3S19yOF9vVmotNXIzbzJBRHRaaFAwVTdTQ01UQ3NNc3lQZFFxcGQtWFFKTWpiT2RMYmFxR0tJOF9rel9DajBmVzdOSm1HazFBSFQtdzJfUHVnR0NnS2o2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Deweloperzy wstrzymuj\u0105 nowe o",
        "id": 3075107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPT3lHMnlFejBXSldrUTVTcXFlUTQtYklfZTVqNTdKQ0ZLTDhxUEpOYmFDVmdxeXpuZThXMTJ4amJseFVOcFRoVUlXU2g1NkFvS01hanVrRjVYQjdHaWtHbnYwNWFrbWJEMmRaUnhBR3A1YWwtUGtyOXY0NU90MFpBbjUySFE5dXMxM3EzbTFyXzNZRTZVQ0NHdDJuWFNEOGFEODIweGVvT0M3ZWc5Yjgwa0NPVGFHN001?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o cenach mieszka\u0144. Podwy\u017cki przekraczaj\u0105 tempo inflacji - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:55.023217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:00:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTzhuSjVWUFM4andueVUwTUd3NEtDSWlmZzhrVDBiUUZ2UzAtWEQtRVk0U0w2MVdKUDFpQURxNVNVSUZxSXNpamxpbjNWX0J1d2c2RjlySkFabjd0bkxOOGhFUlFyYVN5bjNKdmxkRjU2NjJiYXBEdXoyNW1raU1lVlZjMkJqNXdVeWlhMUctRVY0bE82dlJ1aEk0V1FWcW92U3VVd0RQemxHdUE3ak5sUnE1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Je\u015bli jakim\u015b cudem jeszcze ich nie widzieli\u015bcie - wyjd\u017acie z domu!\". Ob\u0142oki srebrzyste na niebie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNV2NocTU2WnljQzgxQ0cwaW45Vmx3ZzdRTnJiNEgzN3BfYkVKMDZZanFmU2NoRllENm9aQjdPOTNGT0VjOWN4TkYydG15WWU3ckV5TVdmTWgxeVZfRkYzMzdrQ3JDLXBFalJ5UVZjckV3WjFaZkpkZjVjQWxQOVNNOXB0aENyX2I2ZUhuT3k3QWk0YVJ0bW40UGlXb2JGa21SWm56cTgzTk42RUNIRW5DNEF1bDZZVUFYT00ySmNBSGxWSGFwMTB3Q1Vn?oc=5\" target=\"_blank\">Spektakularne zjawisko na niebie. \"Ludzie przystawali i wyci\u0105gali wysoko r\u0119ce z telefonami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Turystyka</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3075109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTzhuSjVWUFM4andueVUwTUd3NEtDSWlmZzhrVDBiUUZ2UzAtWEQtRVk0U0w2MVdKUDFpQURxNVNVSUZxSXNpamxpbjNWX0J1d2c2RjlySkFabjd0bkxOOGhFUlFyYVN5bjNKdmxkRjU2NjJiYXBEdXoyNW1raU1lVlZjMkJqNXdVeWlhMUctRVY0bE82dlJ1aEk0V1FWcW92U3VVd0RQemxHdUE3ak5sUnE1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Je\u015bli jakim\u015b cudem jeszcze ich nie widzieli\u015bcie - wyjd\u017acie z domu!\". Ob\u0142oki srebrzyste na niebie - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:05.825500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T08:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZko2N3lpNHRoeEpyTG9DZHA3MkROYU93Y1R3ZGlaSXFJZ0xrdUxudk1JUEpuRkt0MWRlZ0kzQnVqbFlpNzg5cTdCYVBkUmxfbXJqcEpqVnIyRlZVZHRINkZaNVRMWGVNS1h1ZXowTDEwSXhhZXVqc3ZLejJUbFdzOWdsb2tUaDVlQ2RUNFBjaEdwQUdBT1o0WnV1dzVWSVhRNTVRbWVyMzVrTnFSUWlVbE42b2lnM3FaQVBRLXQxX0I4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft szaleje ze zwolnieniami. Studia dr\u017c\u0105 w posadach, gry Perfect Dark i Everwild zosta\u0142y anulowane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcWlidnNGdmMxSEwxT0NKT2x1SkZPS0M5X1lpYVNEVnB5UFVPbm9qYnVEZ0NFLW1lVjktNk5tV3hYVTkzbTVhNE9KbXloOGR2cWR4bWMwWGl0MUxaYlpnZXRMSFlweXZUU0F2MDZNVnh5OS10ejNoM3RIbUo5SmlKeDI2SlpMMm9EQWktQWVJTW9hbU83QWYzTDdBYmZiWVZYQV9qS0piT21vNkU0Z1E?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant technologiczny szykuje kolejne zwolnienia. Prac\u0119 straci 9000 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2",
        "id": 3077168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZko2N3lpNHRoeEpyTG9DZHA3MkROYU93Y1R3ZGlaSXFJZ0xrdUxudk1JUEpuRkt0MWRlZ0kzQnVqbFlpNzg5cTdCYVBkUmxfbXJqcEpqVnIyRlZVZHRINkZaNVRMWGVNS1h1ZXowTDEwSXhhZXVqc3ZLejJUbFdzOWdsb2tUaDVlQ2RUNFBjaEdwQUdBT1o0WnV1dzVWSVhRNTVRbWVyMzVrTnFSUWlVbE42b2lnM3FaQVBRLXQxX0I4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft szaleje ze zwolnieniami. Studia dr\u017c\u0105 w posadach, gry Perfect Dark i Everwild zosta\u0142y anulowane - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:09.202757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:59:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSk1XMk5keUY5OHJTWXJKQ2FRZDJVVktuSkp6X045MjZnZDJrTFkzOFJTS3dweVpCS3BWWGZqLUNOa2d2ajY1a0IwQ21mb1JDTWtjd3ozdUxGcDFFX0ZUVjF4ZkF5THBDbm0xeGVzRUxRM1AxVEZSMFV6OEdZVXZRcTlQUmZqLXQ4Yl9XWWVmOUtNSEJ0RHhpN19pdk1OOGhRSmNoZ0xjM183TF9tU1RQV3hBUlVCNndPUFdoRg?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. Sp\u0119dzili razem ponad 20 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQeDdMcE1LU1lkTWlaSUQ0SFYxODhsYUdnZkk0Yi00ZEF3SUR1X2daaWt2WFEzdDQyWXJBUm9rR1RydzVjUkdvMnp4MmZUQTNMR0lBUk83bTd5ang5cjFRQTJsclY0TU56RndEelJRdS1JSlNuNUkxd3QwQ0swY2twY2g1NHFWLXluVE9tMjdJQVBIekZOeWFBeElkemxHU3B5YkdEWFNIaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. Byli ma\u0142\u017ce\u0144stwem ponad 20 lat!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTmt2WGxoUFdsU1E4bGpVWmpsWUNSXzJGUTV5R2pLTHpsWmNLNjdfb",
        "id": 3074713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSk1XMk5keUY5OHJTWXJKQ2FRZDJVVktuSkp6X045MjZnZDJrTFkzOFJTS3dweVpCS3BWWGZqLUNOa2d2ajY1a0IwQ21mb1JDTWtjd3ozdUxGcDFFX0ZUVjF4ZkF5THBDbm0xeGVzRUxRM1AxVEZSMFV6OEdZVXZRcTlQUmZqLXQ4Yl9XWWVmOUtNSEJ0RHhpN19pdk1OOGhRSmNoZ0xjM183TF9tU1RQV3hBUlVCNndPUFdoRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. Sp\u0119dzili razem ponad 20 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:58.363092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:59:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQRFJfcTMzbHZKcU5KN29WYmdkX0dfcHlTTVJNczhEM3R3SnFLVnV3RGl2WlVaUjFRX21yWlE3T2wyVmthNkVaYmhZNkZ4M28wS3dISHFReGc0bXFkWUJwOEdHS3BJeThkRExERXBpNVZkMnBKNEJiVHRUdkJlN2VJYXNTc3pZTzJTc21BcHhqSnZ4TEIyTlR4ajU3ckRfQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. Sp\u0119dzili razem ponad 20 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTXBWeEUzSl9DQmJXZXJ4dDAzVTJPb2FyOHhjb29iOHllbHlrMFpkcG5ZX2R3SUEyLTF6R1BfSC04UzNtOGtTdktJd1NBVWliZzBiWklQS1lYNHpPVW9nczlCRzdkLUptYzdTTnB0MzVOQUFEbUx3dHBaWjVyV1M4VDBYLUZuR1ZEZDhwbjFPVGhLSm8yaUg0SGdHNnR0allVM2hKNkxlS3lCYlZ3UWswNzU5ZjhIeDFyR2RV?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne g\u0142o\u015bne rozstanie w polskim show biznesie. Byli razem 20 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOZ08zU0QxOUtKS08zZlhyQTUwa0xmcUtLUHdTSGhUQ1ZLQVQ0TnBKR2xnTW9NNn",
        "id": 3075563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQRFJfcTMzbHZKcU5KN29WYmdkX0dfcHlTTVJNczhEM3R3SnFLVnV3RGl2WlVaUjFRX21yWlE3T2wyVmthNkVaYmhZNkZ4M28wS3dISHFReGc0bXFkWUJwOEdHS3BJeThkRExERXBpNVZkMnBKNEJiVHRUdkJlN2VJYXNTc3pZTzJTc21BcHhqSnZ4TEIyTlR4ajU3ckRfQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki rozwodzi si\u0119 z \u017con\u0105. Sp\u0119dzili razem ponad 20 lat - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:58.569474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:58:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMHU4RmZSb1NvSlRhS1U2MUVaNzVlbVp6UlppUmsweFozLWhPSGFBS0lObVFodG1PYXZBcjdNYVltdVowdlFYa2pIY2hPNVFBdjJhUjR5dHdDS2VkZ3BHTFlZaU5faG0yeWdPTHprZmpBNXFjYWFnakdmeXFyXzNpY1l2R01hbkIwWGJPYmROanFFTnVsQ0x5akNEUHBvenBJTGJhWjloWmF3Sll5MGNaYlI0RnBxdkVRb0ZRbVhXeTI5el9TMDg4?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Cugowski od lat jest w konflikcie z bratem. M\u00f3wi o powodach: to by\u0142 jasny sygna\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pfX1BERkRoRXJBQ0ZRbkxfYVh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3075564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMHU4RmZSb1NvSlRhS1U2MUVaNzVlbVp6UlppUmsweFozLWhPSGFBS0lObVFodG1PYXZBcjdNYVltdVowdlFYa2pIY2hPNVFBdjJhUjR5dHdDS2VkZ3BHTFlZaU5faG0yeWdPTHprZmpBNXFjYWFnakdmeXFyXzNpY1l2R01hbkIwWGJPYmROanFFTnVsQ0x5akNEUHBvenBJTGJhWjloWmF3Sll5MGNaYlI0RnBxdkVRb0ZRbVhXeTI5el9TMDg4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Cugowski od lat jest w konflikcie z bratem. M\u00f3wi o powodach: to by\u0142 jasny sygna\u0142 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:09.411711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:58:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNN2hHYjB5bHFMNEZWUDRNVWkzUXlaSEJuX0gyUV9ybm9SMHF6bU9UaVd2Y2xYbDF1bW9Jb2cwLTZ6YTNJbUg1SGs2aDlReVdqZXBDYjZUVVZUSnJBMk15UDVPY1FmVjhOb1ZoX0ZTdzQyRVZLTTJDLXpjT1FFd1MxSDg3QnBaVUNUS0UxT00zbHVmOWZqVFpRWkpzWjVwNS1MRnM1cDBzUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Cugowski od lat jest w konflikcie z bratem. M\u00f3wi o powodach: to by\u0142 jasny sygna\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pfX1BERkRoRTg1bEh1Q0hwTXFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3074714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNN2hHYjB5bHFMNEZWUDRNVWkzUXlaSEJuX0gyUV9ybm9SMHF6bU9UaVd2Y2xYbDF1bW9Jb2cwLTZ6YTNJbUg1SGs2aDlReVdqZXBDYjZUVVZUSnJBMk15UDVPY1FmVjhOb1ZoX0ZTdzQyRVZLTTJDLXpjT1FFd1MxSDg3QnBaVUNUS0UxT00zbHVmOWZqVFpRWkpzWjVwNS1MRnM1cDBzUEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Cugowski od lat jest w konflikcie z bratem. M\u00f3wi o powodach: to by\u0142 jasny sygna\u0142 - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:55.573709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:56:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUUNUMEJ4V0c1OWROcm42Tk9iTGNlWEVVc3lGMWpJYWtPaDJ0SDlwYm40NzFfNkV0YXFjY0NTV2FqSkxQUTNNeUd6engzN3FDeEd5M2hVT2lKTW9CbWlWa3BiVjVoc3N6TzJLaUJvWkVYTXpzMWNTLWhPLTRZeGYwWkpHRHp4aDF1Mkh4QWJEeXltSG1oR1BSLXQ5ckM1ZkZjRjktMzg3NlhJR05UbW5ERXFwX1ktM3BlazVn?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142owiek Konfederacji w kancelarii nowego prezydenta? \"Tocz\u0105 si\u0119 takie rozmowy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3076018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUUNUMEJ4V0c1OWROcm42Tk9iTGNlWEVVc3lGMWpJYWtPaDJ0SDlwYm40NzFfNkV0YXFjY0NTV2FqSkxQUTNNeUd6engzN3FDeEd5M2hVT2lKTW9CbWlWa3BiVjVoc3N6TzJLaUJvWkVYTXpzMWNTLWhPLTRZeGYwWkpHRHp4aDF1Mkh4QWJEeXltSG1oR1BSLXQ5ckM1ZkZjRjktMzg3NlhJR05UbW5ERXFwX1ktM3BlazVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Konfederacji w kancelarii nowego prezydenta? \"Tocz\u0105 si\u0119 takie rozmowy\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:05.141182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:53:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPXzhibFNBLXQ2SUN6ZzVObXpEQXZoWHF6S2JkSkVtclEzTmpXZjdxOWprb3o1aHYtM0U3d3Y5YVRReDRSeWpGd01RX3pKclIydlJVUFpCemxmVVh4MGJPcWlIbldBMjdORTY4VjB6bVdJWkltTkFHVnh1TjRTMUY5bmpRTGg3LVA1SHF4ZTlKaDdsQl9KOWJCT1BWQlZIempyUHVyVUVyQWFrRVVVWmN6UkVMaw?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Micha\u0142 Czernecki ROZWODZI si\u0119 z \u017con\u0105 po ponad 20 latach!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3074454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPXzhibFNBLXQ2SUN6ZzVObXpEQXZoWHF6S2JkSkVtclEzTmpXZjdxOWprb3o1aHYtM0U3d3Y5YVRReDRSeWpGd01RX3pKclIydlJVUFpCemxmVVh4MGJPcWlIbldBMjdORTY4VjB6bVdJWkltTkFHVnh1TjRTMUY5bmpRTGg3LVA1SHF4ZTlKaDdsQl9KOWJCT1BWQlZIempyUHVyVUVyQWFrRVVVWmN6UkVMaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Micha\u0142 Czernecki ROZWODZI si\u0119 z \u017con\u0105 po ponad 20 latach! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:03.759385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdXRXenNwSGNFbGJpQ1U2WXB0dDF2Yk5MRmh3WHhsdTJsUXlOOTVUdjQyQ29vN0ZxTlk5RHlhT0xfZG5OemN5N2ZkOTNRc3FwTmhNN2p3VW1JZXBWaFVPN3BoSklVWlJxdGZDS2p3TkxrbjRMS0RUeHNsSENKWWdxTjFicjlUU1Zsa2ZIRHQyRHhlYmFaMDFGUU40SWltTFhMUjhOTW9JNEM4d1ZmaWdN?oc=5\" target=\"_blank\">Co z broni\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a trafi\u0107 do Ukrainy? Trump i Hegseth zdecyduj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYVd6d29HU1Yxa1NnU0p4WFlaUDZ6M3VjSjJFVFlHVVpQZlFKSl9CeWxjc0JnYk5jZUVvbWZaX0tCN1h0Wm1wZXp6NFoyLW9DZ2xMczJRVUxkWl9BeVR4bnpyalU0RTBWbC1nRDJCdm5Cb1lKVTVoTXp5SWJpaXJjMmp3UXBlQlNERG1xUHRoUV9TdEp2REllNE5pRDM3d19ZcFFSTUhkNEdUZUhEd3NxQ2NSQnR1NEJK?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna w Ukrainie. USA precyzuj\u0105 decyzj\u0119 o wstrzymaniu dostaw broni dla Kijowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQ01kcEpRalpXVzJTO",
        "id": 3074448,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdXRXenNwSGNFbGJpQ1U2WXB0dDF2Yk5MRmh3WHhsdTJsUXlOOTVUdjQyQ29vN0ZxTlk5RHlhT0xfZG5OemN5N2ZkOTNRc3FwTmhNN2p3VW1JZXBWaFVPN3BoSklVWlJxdGZDS2p3TkxrbjRMS0RUeHNsSENKWWdxTjFicjlUU1Zsa2ZIRHQyRHhlYmFaMDFGUU40SWltTFhMUjhOTW9JNEM4d1ZmaWdN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z broni\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a trafi\u0107 do Ukrainy? Trump i Hegseth zdecyduj\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:08.133437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWHFvTmFxZHJaT0hFSUR6WjlBcXQ3b3FiVkhiNV9SWGhVSzNKWlRWVzIxcjFmclFNd1lCMGVhVGZfOHFFYjEtMjB0UU4xU01WeUU1alBKWS10RndqTDVJYk50b1pYRTk1MXJEMEU4VURuX3ZKZ0tlWmtFcWhjOG83SzF0SldicllpejVhVGVnNzl3OHlf0gGQAUFVX3lxTE9pRkZmU1JaaHhndEs5LW1WQklZSmJhVjdhUmZnaWhNZ3ZzZDRvMzZzWC01UTZuTDV3UHBPSVdTek1UNEp4N3E2NnJxVHJycHJBclh3aF9ibmJ4Xzl2X0Rma012ZldvbW1FeDdmR3pzOHdxMmozMElfQTdsQTI1QnR5SEFWYXdzVEMwcjZDSmRlTA?oc=5\" target=\"_blank\">Imigranci. Bosak t\u0142umaczy, jak rz\u0105d manipuluje danymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMEF4UTFYa2IzcW42LUxsVnd5eXhFU1MtaGRpandDSEluRGY5djFSTE1xMjdBVzZTNHZpMWk3ZlphTmctQlk0ZXF6dG1GWmEzY0I0d3BXV3pILXJuTGJrTHhzb3JXSFFVeU1wR2hON3E2NGhNQlUwZ0NFd2dyWE11Xzlyci1MLTVZNXl1Wk9YYzk5VVZ0QjU4QUo0R29tamJURUN1bkZmNTE5cXdxVlUxR3M1NlJFNjA?oc=5\" target=\"_blank\">Maj\u0105 ju\u017c zakorkowane miasto, teraz zjechali \"obro\u0144cy granicy\". Mieszka\u0144cy Zgorzelca:",
        "id": 3074709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWHFvTmFxZHJaT0hFSUR6WjlBcXQ3b3FiVkhiNV9SWGhVSzNKWlRWVzIxcjFmclFNd1lCMGVhVGZfOHFFYjEtMjB0UU4xU01WeUU1alBKWS10RndqTDVJYk50b1pYRTk1MXJEMEU4VURuX3ZKZ0tlWmtFcWhjOG83SzF0SldicllpejVhVGVnNzl3OHlf0gGQAUFVX3lxTE9pRkZmU1JaaHhndEs5LW1WQklZSmJhVjdhUmZnaWhNZ3ZzZDRvMzZzWC01UTZuTDV3UHBPSVdTek1UNEp4N3E2NnJxVHJycHJBclh3aF9ibmJ4Xzl2X0Rma012ZldvbW1FeDdmR3pzOHdxMmozMElfQTdsQTI1QnR5SEFWYXdzVEMwcjZDSmRlTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imigranci. Bosak t\u0142umaczy, jak rz\u0105d manipuluje danymi - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:58.776102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:41:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTnlwLVlMYU9ubjZyZzE5RXUwUjB6XzVyNGF2TWdBSXV3QWRIWnRDM2NJWHRZSm5qMTBJX05jbEF5cXlBZVZlUmVESGJ2SDBEQjJ1NE5Ma2xBZk1GMGVMRVlweDRRMzdZMWNRbXJOeEdqdkRuY2FlYVhkazZYMTBEdjEyVHl6emJ4SzJDellHY25IMzdfSXE4Yk9TNjZST2p5UXFtSjVaQWlVem9Z?oc=5\" target=\"_blank\">Bo\u017cena Dykiel ju\u017c tego nie kryje. Najpierw znikn\u0119\u0142a z serialu, a teraz takie zaj\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObjZsX3h0SXVocVpIOVRMeXpzelgta2FzVTdKNUZJNG4tRVJZQ0x0WXh4WTM5RkI1eFo1T3ViLTIwZUx0UnJ6NFp3cXBGc1NYYVItRVJ3OElRUDRDdUF6QVF2UVRMWm1Hd21obENmd0dldmRxSlYyTVcyOGV2U1NTOU85eS1IZ1V2OHdld0dtMnVXRjNCa1JtOUJ5OUl3OHdsYk9zSnNDOUFud2pNVkxobkRmZjZHOExCa08xNmlpM3MtWkViVVlvekQ4Qk1fdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bo\u017cena Dykiel z w\u0142asn\u0105 gwiazd\u0105 w \u0141\u00f3dzkiej Alei S\u0142aw. Wyj\u0105tkowe wydarzenie na Piotrkowskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3075565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTnlwLVlMYU9ubjZyZzE5RXUwUjB6XzVyNGF2TWdBSXV3QWRIWnRDM2NJWHRZSm5qMTBJX05jbEF5cXlBZVZlUmVESGJ2SDBEQjJ1NE5Ma2xBZk1GMGVMRVlweDRRMzdZMWNRbXJOeEdqdkRuY2FlYVhkazZYMTBEdjEyVHl6emJ4SzJDellHY25IMzdfSXE4Yk9TNjZST2p5UXFtSjVaQWlVem9Z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bo\u017cena Dykiel ju\u017c tego nie kryje. Najpierw znikn\u0119\u0142a z serialu, a teraz takie zaj\u015bcie - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:53.570084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:22:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOekltekF4bGV0U2t6bU5oUXk2Q1ZmakRrd3c3Z2xBNDdYZlNIcHBwc3V3UEZhWG5FUkJIdzhZa1FremtfMWdNNWs2VnFUNEZvYmF5ZUQ0c214UjlCZXJ2djZIbFpkbUhoZEgwREQ2VTVLSUxzYl8zMGhuaUhDbXZka3YwRDBDS1N5LVF6SFRhR0VocjU0MkZXVldoRm1MbWNOZHZzU1d4a3c5N1ludEtHVWdmUjRWa0w5STNlUUs5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142y kolejne gry za darmo od Epic Games Store! Szykujcie si\u0119 na 2 tytu\u0142y w promocji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQMlFxVExOVGRqX092Ulo5NGpya1FuMXYwQWpRUVpsTTgtbi1aTVNHUDlnSlI2MDJiVVpwRmlwbHdtQnZoR0FBYzJ1NlNpRUZvbmlkcTVPVXBTYVdWVkpBYmtuOTRaaXVmbU5xNmlHWm9jX0M4WVRBLXZNaVJzdU5pblE0ajMtSHM1SGoyZEdPX29BTk8xR0pvWWVGR2E1T0REY1RHVWJ4RzJNTUxVaXlDQzJWb1lOUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Uroczy rogalik i surrealistyczna przygod\u00f3wka do odebrania za darmo w Epic Games Storze.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CD-Action</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3077699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOekltekF4bGV0U2t6bU5oUXk2Q1ZmakRrd3c3Z2xBNDdYZlNIcHBwc3V3UEZhWG5FUkJIdzhZa1FremtfMWdNNWs2VnFUNEZvYmF5ZUQ0c214UjlCZXJ2djZIbFpkbUhoZEgwREQ2VTVLSUxzYl8zMGhuaUhDbXZka3YwRDBDS1N5LVF6SFRhR0VocjU0MkZXVldoRm1MbWNOZHZzU1d4a3c5N1ludEtHVWdmUjRWa0w5STNlUUs5aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142y kolejne gry za darmo od Epic Games Store! Szykujcie si\u0119 na 2 tytu\u0142y w promocji - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:05.504006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:20:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNR3NfMDZRSzcxWjl1Mi1yS0ktU1RnbktfNXZvR0JnUVNhVTIxV3V0Y1duMFZMTGlsYmNEamNNZ09lVUctOEg2cGI4M1BwZ2pnREp1MHJvMERZNWtKZ3VOZkJIbXMwNk4xYy1JeEpoT1hZTmNBV1RJMGUzdEduREpHa1B5MVVvZ3k2WWRyYlh3SFlzTm56bE5VRGNQZ1lCS1dSNG14a3VkNmI?oc=5\" target=\"_blank\">O\u015bmieszyli si\u0119 po meczu \u015awi\u0105tek. Rzeczniczka BBC wyja\u015bnia wpadk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNY3c5SHZoVkxwQ29yWnJTelB5UXdsd0JmeXVOdVJGQjlJNkh6NVhETkZnS1dRdGxHM3h5MzdRVDhodmx4RkkyWlRDSzdtSU5jQjNTamtwMWdQc29raXlXVFJ5aHdyc1VzU3Q4NDFJQ195eEJmLS1DSDUwVjFOanZfUnZnNFh0aHVzdEJFcVE5T083eFpfeUR6UXVJaTdmbVdoOWNUVHZHZm5XMzZFWGpLZFNCa0tGNHM4V2FlU3o2cl9yNG9I?oc=5\" target=\"_blank\">Sygna\u0142 ostrzegawczy przed meczem Igi \u015awi\u0105tek. Sama zacz\u0119\u0142a o nim m\u00f3wi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV0xfUkw3SElHRmF",
        "id": 3074456,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNR3NfMDZRSzcxWjl1Mi1yS0ktU1RnbktfNXZvR0JnUVNhVTIxV3V0Y1duMFZMTGlsYmNEamNNZ09lVUctOEg2cGI4M1BwZ2pnREp1MHJvMERZNWtKZ3VOZkJIbXMwNk4xYy1JeEpoT1hZTmNBV1RJMGUzdEduREpHa1B5MVVvZ3k2WWRyYlh3SFlzTm56bE5VRGNQZ1lCS1dSNG14a3VkNmI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bmieszyli si\u0119 po meczu \u015awi\u0105tek. Rzeczniczka BBC wyja\u015bnia wpadk\u0119 - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:53.007855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T07:08:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2dicjROcHRfNGdKT1EzNndQSDh0LUJpcnVXczhFVEd6anN1WHNXMHZuRWxvLVpxNFA3MldIcW5GVlpyeExkTHNoSW5HdTh5eG10Y3J4RER1cmd0Z1hzbUw2OHdhRnVmZzZ6X2JBQ0ZYbW1Oa1dWblpWOG5GV3MzRXktUHR0Z21MUzhsX1I1SEIxWGlkNEVxNGhxLXM2UUYzVENSeld5djJnQ1dPQjJZbmhKaDQtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o warunki przetargu na terminal CPK. Krajowa Izba Odwo\u0142awcza zadecyduje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1sc3U4SFRZLUdNUDhwVHZKMjg2bUx4VUR2OVZ2YV9Hd2oxcDk2bU9rOERTNHM3aWxzUFRlcGRRWmJoOHpxUGh3bmk3SFZaNTR0QUIxMXd0VktkYjdDOVpOQW1GcFhVd3VlTFZxTjE4dlNYUGdjaHNWWDJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy i Holendrzy walcz\u0105 o kontrakt dla CPK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdzBqeTFaSmx3YkFXNjZSdkd0SUtnenBuaXJEN2dMTjdONjRBcmo5cEVoWDh6Xzh4ZjZkSHd0Nzd0ZThkbUZfblFteThDLXJEaGJ6S1ZyYXFWZllMd3FWa3VnbF",
        "id": 3077696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2dicjROcHRfNGdKT1EzNndQSDh0LUJpcnVXczhFVEd6anN1WHNXMHZuRWxvLVpxNFA3MldIcW5GVlpyeExkTHNoSW5HdTh5eG10Y3J4RER1cmd0Z1hzbUw2OHdhRnVmZzZ6X2JBQ0ZYbW1Oa1dWblpWOG5GV3MzRXktUHR0Z21MUzhsX1I1SEIxWGlkNEVxNGhxLXM2UUYzVENSeld5djJnQ1dPQjJZbmhKaDQtQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o warunki przetargu na terminal CPK. Krajowa Izba Odwo\u0142awcza zadecyduje - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:59.430192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:58:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNd1luNl9ya0FkbFdOT1pQOU1JYzZkNHFoY0ZQWjlQRER3N0xnNFlEdjFZM3BMNVl4Ui1FMFA2c0FvRXNMTTM2VzdjZndUUDMzZjNYcTltU1FLWnE3bWsxUFdzdmcybEVwN05ndVBhM0FtSGh0SDU0bDRJWHBuTW96bS1QcFZ4R25fc3hJUUk1cWtDWmhvNGNZeGRDZ2xYN3M4Uk02WFB1OVV3RlllOFl2Y1paQzF5UXM?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili dzia\u0142ania Giertycha po wyborach. Wyniki sonda\u017cu mog\u0105 zaskoczy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPcG5HU0RBRjZ4SExxcmVCdzJWTUdEOXAyYlNDZkFSUEdLV2VqRVBsaU9VNU9ab2hQaURlUXNKbDlLMVVLMFpHNzdwdDVRakNWVEFaa3FtMzdDcjc4TmFCZXliVVlYUDZVVVk1bTZ3ZzRPazRDLVhwTlRPTUplLTRqaktQbGxGVFdmNmhkVnU3ZjZZNXRfWFhCdnoza0N2X0dfa3puSHhrbnFlbDg?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0142onek PKW z w\u0105tpliwo\u015bciami po decyzji SN. \"Nie mamy pewno\u015bci co do wynik\u00f3w wybor\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUHNqclBuZXh",
        "id": 3076534,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNd1luNl9ya0FkbFdOT1pQOU1JYzZkNHFoY0ZQWjlQRER3N0xnNFlEdjFZM3BMNVl4Ui1FMFA2c0FvRXNMTTM2VzdjZndUUDMzZjNYcTltU1FLWnE3bWsxUFdzdmcybEVwN05ndVBhM0FtSGh0SDU0bDRJWHBuTW96bS1QcFZ4R25fc3hJUUk1cWtDWmhvNGNZeGRDZ2xYN3M4Uk02WFB1OVV3RlllOFl2Y1paQzF5UXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili dzia\u0142ania Giertycha po wyborach. Wyniki sonda\u017cu mog\u0105 zaskoczy\u0107 - Radio Zet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:55.894154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:58:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQNXh1T0ZTUlI0ZEVoYUpSNThPYUE3N2YzV1p1VHFubTlIbTBuUzMyNFk5SlF6c0ZBc0ItQmVUYV9tMDcyNXVlbHBvemh2SXJWVFhJQTdwS3lTcW1IWktQbWlQS1pUakFDZVpkcG9zVllUS0ZzYUNkQnlvZnlwbU9mckplWC1lb2syMURwaHQ3NC02bW9pY2xFRzBlZ3JxdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Inter straci gwiazd\u0119? Ujawniono klauzul\u0119 odst\u0119pnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTGZoMGxfUHlvbC1zRmljbW5KN1B4VDRlMXRtTG5UdnBhR2QwYmhmNVAyTkRrMEpPYUZNc2R3Mmk3VWdJUEVKLTZKbl9WT0UtWE1mZEp3ZldzNWxWdWdfVmdsR0F1MER2SFcteG1PaWNVaG1aMmdub0RtRUszNzBxbGVoSERyR2tnS2FWdnVoTVRYcXUySmVHOEdibGp3ZERzcmUtdVF1blA0UG5pYUkxcU90cHNnYThrS0tyTi1Galo?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka okazja Barcelony, Lewandowski i sp\u00f3\u0142ka ju\u017c czekaj\u0105. Gwiazdor na celowniku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNM1FXSXd1b3pQcVJ2RlZ3SGpwVGplMXgzeHVPT0MzWG",
        "id": 3075113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQNXh1T0ZTUlI0ZEVoYUpSNThPYUE3N2YzV1p1VHFubTlIbTBuUzMyNFk5SlF6c0ZBc0ItQmVUYV9tMDcyNXVlbHBvemh2SXJWVFhJQTdwS3lTcW1IWktQbWlQS1pUakFDZVpkcG9zVllUS0ZzYUNkQnlvZnlwbU9mckplWC1lb2syMURwaHQ3NC02bW9pY2xFRzBlZ3JxdGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inter straci gwiazd\u0119? Ujawniono klauzul\u0119 odst\u0119pnego - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:55.717476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeGRnZ1lNWWpBOEd4YU1scWxnNFNJaV92YlBrWjNMenMtWGpmWFdyczI2TXU3M3dKcnN5cHVsSGxjTnNrcjJGbi1jYV9LMkZGUERlR0NHV3pheF9UUjU0WDZHM29PRDNBSVc0ckMwNmhLRDFBVjRhR1RYY1Rlb21JekplbllxalRSZUNkSlVwNk1YYzBEblV5Y1BMR3JvZTdyVzYxWFpoSlg?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon. O kt\u00f3rej gra dzisiaj Iga \u015awi\u0105tek? [TRANSMISJA NA \u017bYWO] Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOV0xfUkw3SElHRmFOT3kyQS1JMjBtcWpPVy1qSHF2bDJLUUE0SGZEMlJyMWdvUjdZQVRGZzRsY0JDRTVYbnNxUWhYc3NXb3JJbk5ySzNPTEVwa2t4WVBGcDIzYV9OX0UxZE9CSWhFR1ZqdHBpbEswdEIxaHU2ZlQtQTlXR0xUWE9FUHlPWU8tRXU5SDZYaUwtY2loYVVBVGJzMGI4WlczZXByTHFjSVFPX3B1NWFWcVM2NGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wimbledon: Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Caty McNally [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNU1NrU2xFWjFhLUhhUU13T3NGcFZLeVVSSVpTZ2ZJS",
        "id": 3075112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeGRnZ1lNWWpBOEd4YU1scWxnNFNJaV92YlBrWjNMenMtWGpmWFdyczI2TXU3M3dKcnN5cHVsSGxjTnNrcjJGbi1jYV9LMkZGUERlR0NHV3pheF9UUjU0WDZHM29PRDNBSVc0ckMwNmhLRDFBVjRhR1RYY1Rlb21JekplbllxalRSZUNkSlVwNk1YYzBEblV5Y1BMR3JvZTdyVzYxWFpoSlg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon. O kt\u00f3rej gra dzisiaj Iga \u015awi\u0105tek? [TRANSMISJA NA \u017bYWO] Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:53.636788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:55:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPNV82SWFKZUUtUE1hbzV5Y0hiR2cweTJOWkVrQVpGWF9lUlJkOUhUVURyUnh0Zjd4UTZIZEVKcUlBN1Nqd09oQjFyZFZzZ0JDZ1VvbGtWLUl1VVBCczM1SU5JdUdFOTFHdTE2dG9NRkU3MWJMWjNwVC1WYkpQOU9uVnJveEktVHZM?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda b\u0119dzie premierem? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQN251SldYOTBDZ2U2XzNVM3IyNEdUUVh5SVlpTjNZZnFMaEd4a2I1ME1BZmpMdm9zTV9uYWpXSHRvYjlzUnZaQVNIMUpRZFJHaUt3RDlLb3k5TkNQeUFNdjkxcUxSVjZPbUd3M2Y3ZEVxMEQxbHdMNU9uM1hoWk5MMjVLSnN3dHI4ZjhhUlZ0bTEwWVh2M0I2MGJpNHpYWHZqQThKdnBHek8?oc=5\" target=\"_blank\">Plany Andrzeja Dudy na po prezydenturze. Wskaza\u0142 konkretn\u0105 funkcj\u0119. \"Nie waha\u0142bym si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMExOZ2ZVcDlfR3B6UUZVQTAzT1FMSzdWZGxXb2RqZ0ZSS2xEdnlaalhRS0xmQjlsRk0tQmY2bFhOSU1SOWI0LVhsM3JaNHEzSFlrVF9kaUR",
        "id": 3075103,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPNV82SWFKZUUtUE1hbzV5Y0hiR2cweTJOWkVrQVpGWF9lUlJkOUhUVURyUnh0Zjd4UTZIZEVKcUlBN1Nqd09oQjFyZFZzZ0JDZ1VvbGtWLUl1VVBCczM1SU5JdUdFOTFHdTE2dG9NRkU3MWJMWjNwVC1WYkpQOU9uVnJveEktVHZM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda b\u0119dzie premierem? Prezydent zabra\u0142 g\u0142os - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:04.788974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:54:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQQmVCTktfSG5lclAxRkxGZmt1dDFUYXliZC13OWtyenhRVktTbFUzTXdhWWZoWkFIQU43MUt3YXF2dnptZlNrTDdGZGxrWFV5TWlsaXphU05tMWQzeHJiZWNCN1hQTGNhaUNMTWliUHVHUmNtcWpUeUxWdmN0RldSdHdjWm5PX2VUcWZ5Wi1Od3RaV09lNEllVU5vWE4zUzIyVmlnS0ZHSnpNLTQtS0hDX0tKamtQWWRtYVVqU3l5LUJpbFp2QkhrYmpKSVExNWZybkRsdWZoMm1XeExpSk9SazhJWWEybmM?oc=5\" target=\"_blank\">Afryka\u0144skie upa\u0142y i gwa\u0142towne burze z gradem! Taka pogoda dzi\u015b w Kujawsko-Pomorskiem. S\u0105 ostrze\u017cenia IMGW dla regionu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPeHYxQTJNZjNETjhJRzh4NEpfMXc1bUptVDJYTGZmUXA4U1NXX1BFMTl1N2l0Sk9CTU4wdmN0TWxxNW9iYTZxUVhaZzNyeTkzYUdzZ3Jod1pfRS1oRmd4N2praGNvNngxUkYyMUpIcER4QzFGV2NfSGtheDM1VGRxdTh6UEZSNmJoaTJ2MHczdGRSZE9vbXJBOXkyQ3k0T0VpMXVmZWNURlB0VThEbHFzN0g1TEh0VlhJ?oc=5\" target=\"_blank\">Lato poka\u017ce zupe\u0142nie inne oblicze. Za kilka dni pogoda gwa\u0142townie si\u0119 zmieni</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 3077163,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQQmVCTktfSG5lclAxRkxGZmt1dDFUYXliZC13OWtyenhRVktTbFUzTXdhWWZoWkFIQU43MUt3YXF2dnptZlNrTDdGZGxrWFV5TWlsaXphU05tMWQzeHJiZWNCN1hQTGNhaUNMTWliUHVHUmNtcWpUeUxWdmN0RldSdHdjWm5PX2VUcWZ5Wi1Od3RaV09lNEllVU5vWE4zUzIyVmlnS0ZHSnpNLTQtS0hDX0tKamtQWWRtYVVqU3l5LUJpbFp2QkhrYmpKSVExNWZybkRsdWZoMm1XeExpSk9SazhJWWEybmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afryka\u0144skie upa\u0142y i gwa\u0142towne burze z gradem! Taka pogoda dzi\u015b w Kujawsko-Pomorskiem. S\u0105 ostrze\u017cenia IMGW dla regionu - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T15:52:54.274249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSElmN25rVlNjbXRrS2dXVEZpUFpfZFQwc2VsaUxyUVhST1dNQzJnazI0d0wxY3ZEUEt6N1pPcXRZRXkzbGFpOUpMRGN2YW52R0NkWEY3UDNKc0VEZEx2UUlTT0Jxb0NfY3ZYXy1qMHo0aWo4WGtXR3JzX2Z2NlFKMkZVbEVlUldZTk9WMFg2X1JXSExtT2trbWhWTElYUWZfSWZXMldwWTVsTmwz?oc=5\" target=\"_blank\">Polki graj\u0105 z Niemkami na Euro. \"Mamy Pajor. Wstydu nie b\u0119dzie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQdlpqcDQ4RndIR1NRcHBwb3BZTHhtbkxwdXBlOFpEd3YxeVFDTnhvdUpBRVNtdGpvWGZwUVd5WWU1ZUVhQlExNi1sRGRWbEdyUmMtOEpHOG1pdTl4dndCQ3M5STFOekJfejNRNXpsYTZVWHVaZV8zTFZQeUR1dDd1MDhWel9DaG9oRmkzYXBXcmRxZFg3VzNMQTFiN2p4V2tfeGJEYUVrMU94NnFSdkNaeGdnOTVRZ3VzSklFekZXaENBalJqd25rSU9DYXRUU2JYR3dydE56NA?oc=5\" target=\"_blank\">Program specjalny przed pierwszym meczem Polek na Euro. Ogl\u0105daj transmisj\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3077702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSElmN25rVlNjbXRrS2dXVEZpUFpfZFQwc2VsaUxyUVhST1dNQzJnazI0d0wxY3ZEUEt6N1pPcXRZRXkzbGFpOUpMRGN2YW52R0NkWEY3UDNKc0VEZEx2UUlTT0Jxb0NfY3ZYXy1qMHo0aWo4WGtXR3JzX2Z2NlFKMkZVbEVlUldZTk9WMFg2X1JXSExtT2trbWhWTElYUWZfSWZXMldwWTVsTmwz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki graj\u0105 z Niemkami na Euro. \"Mamy Pajor. Wstydu nie b\u0119dzie\" - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:55.265665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:52:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPWGxManJyMkFwZHN0b1ZtU2ZFY25tb21SNXc5bFVUVFpPTTNsQW5mTTdPLUdnU1BQZXBCMktqYTZOVHl2MVFUUUJrMV9POE1qb0lobVBtRHBrMnJoYUh5NkJzOHhzcWwxNk5XOXR2S0pFUlVqOTVWRXV0RmRyM1R2QVprSVphLTA5ZjdfaGc4bmRMQ1V2eWs3MWlZeUItdXc5cWxsLXRQRlF4WnlU?oc=5\" target=\"_blank\">Potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia ws. Kaczorowskiej. Ludzie nie mieli poj\u0119cia, \u017ce to on</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxONDN1MDlnT0puV2tUT1p6NV84NWZlN010c0JJZTdla3hSZURZLVZGUVR3Nk10Nm5OeXFBUTdQQ1VzblVuM1BnQVU1NjhJakpQUUZ4Qjk3cnNNN0VzTExWbnJ1cXJWdXZJd2haRmpyWDREQ2FfX3JFY1pPRXlCdDV0LUdRLXBuVllmaDREb0N4VVI3NENlY3FrRXUza1V0bHlUeUstaXNhS3Q5cnM?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczorowska pokaza\u0142a, na kim wzoruje si\u0119 w trudnych chwilach. B\u0119dziecie zaskoczeni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUkR0TmpYNDFidThMQ2k0LVBoWXJvZ0MzNlZR",
        "id": 3075110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPWGxManJyMkFwZHN0b1ZtU2ZFY25tb21SNXc5bFVUVFpPTTNsQW5mTTdPLUdnU1BQZXBCMktqYTZOVHl2MVFUUUJrMV9POE1qb0lobVBtRHBrMnJoYUh5NkJzOHhzcWwxNk5XOXR2S0pFUlVqOTVWRXV0RmRyM1R2QVprSVphLTA5ZjdfaGc4bmRMQ1V2eWs3MWlZeUItdXc5cWxsLXRQRlF4WnlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia ws. Kaczorowskiej. Ludzie nie mieli poj\u0119cia, \u017ce to on - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:49.006272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:47:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQ3NKd3cyN2FTZ0hvYUxDS3l1QTBMSFRqdmxhSjM5eTVObXlPdXA1VW9Ua21YTWZnWWlzeW9WWllkMThBODl0TEhkb2dqRTNaaHYzTlltLVRxWktsOHZaQzJ1SERFVndqYXd2ZDJ3N0dHMTMzS0JkS2xSdW5Cejh5WmR3el9rVk9lSjlRVC02Wm9hRnVzcVNZUFJYVzlSaXlQRjVBbXAtdFFGYWdqME9BXzVPLUJ4Z1FEemRyRExmQTBQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hurkacz przerwa\u0142 milczenie po wycofaniu si\u0119 z Wimbledonu. Konieczna by\u0142a operacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUEZGcjBZa2hYNndVMXJ6M2drbFJscGxxVzJjWEFtRW9kWFdicTBNWnJDX3JGZEhfLTdUZVpsRHhrZVI2ZVhBOWZqMlhSeGVYS2M5MjNlNlJpVENodjY5aWIybXU1MFFjQ3VvUENtVnBaZG9YMGluN3Y5VTJ2cDhyWkFZMHRDbG1CVmVTM3ZzaFZZVmdJZVZsUkM1UVBTcHJfalgwWWpZajljSzctRkFQbU1XMW44Z2hJbHZkMg?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz przeszed\u0142 piln\u0105 operacj\u0119. Teraz ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3074154,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQ3NKd3cyN2FTZ0hvYUxDS3l1QTBMSFRqdmxhSjM5eTVObXlPdXA1VW9Ua21YTWZnWWlzeW9WWllkMThBODl0TEhkb2dqRTNaaHYzTlltLVRxWktsOHZaQzJ1SERFVndqYXd2ZDJ3N0dHMTMzS0JkS2xSdW5Cejh5WmR3el9rVk9lSjlRVC02Wm9hRnVzcVNZUFJYVzlSaXlQRjVBbXAtdFFGYWdqME9BXzVPLUJ4Z1FEemRyRExmQTBQQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hurkacz przerwa\u0142 milczenie po wycofaniu si\u0119 z Wimbledonu. Konieczna by\u0142a operacja - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:59.990038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:46:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdzBqeTFaSmx3YkFXNjZSdkd0SUtnenBuaXJEN2dMTjdONjRBcmo5cEVoWDh6Xzh4ZjZkSHd0Nzd0ZThkbUZfblFteThDLXJEaGJ6S1ZyYXFWZllMd3FWa3VnbFpET3ZBMUNMZ2E3QnQwVVlrYWRtMFF6V2s4RE9kODNPbjAzal82YWFIX1FCUVRFZXF2U3RaN01jdkRDZTFRZVBhbmtWTVFEc0lHVWVTcEh6b3U?oc=5\" target=\"_blank\">CPK obni\u017ca poprzeczk\u0119 w przetargu na terminal. Odpowied\u017a na protest firm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQX2dicjROcHRfNGdKT1EzNndQSDh0LUJpcnVXczhFVEd6anN1WHNXMHZuRWxvLVpxNFA3MldIcW5GVlpyeExkTHNoSW5HdTh5eG10Y3J4RER1cmd0Z1hzbUw2OHdhRnVmZzZ6X2JBQ0ZYbW1Oa1dWblpWOG5GV3MzRXktUHR0Z21MUzhsX1I1SEIxWGlkNEVxNGhxLXM2UUYzVENSeld5djJnQ1dPQjJZbmhKaDQtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o warunki przetargu na terminal CPK. Krajowa Izba Odwo\u0142awcza zadecyduje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1sc3U4SFRZLUdNU",
        "id": 3076536,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdzBqeTFaSmx3YkFXNjZSdkd0SUtnenBuaXJEN2dMTjdONjRBcmo5cEVoWDh6Xzh4ZjZkSHd0Nzd0ZThkbUZfblFteThDLXJEaGJ6S1ZyYXFWZllMd3FWa3VnbFpET3ZBMUNMZ2E3QnQwVVlrYWRtMFF6V2s4RE9kODNPbjAzal82YWFIX1FCUVRFZXF2U3RaN01jdkRDZTFRZVBhbmtWTVFEc0lHVWVTcEh6b3U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK obni\u017ca poprzeczk\u0119 w przetargu na terminal. Odpowied\u017a na protest firm - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:04.035491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVmE0OUJnYmtMM2lFMDRiY2ZZYXVvbndSTTFkQllVTmJrdHEzbkxPVDZxQjAzWVJJeE5EQ3VkMy1sbXdOb3FmTW5mWkZ5U1FUSHB3bFJXb1B2clFDUTEzcEpXWTMzdl96SXNpVUdHQzNZR0xFU1Z2MG5xcmc1RjIyWmRYdmw2MTNWYTdzZGtmeVNPLXU4bTRkazVKRThkdGJIR3FiVFdxelJHYkNVR0pEb3hPaHFjN3U4Wnc?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar, euro i frank mocno w g\u00f3r\u0119. To dlatego RPP \u015bci\u0119\u0142a stopy procentowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbWxUdDBhOFlDd1RyWlNzYjZ3TG56WTNTSGdWZzNYYnZwbFlmUE95VUtfS0F2SXZFOVJGbHIwODM1WDJmTF9SN3hfdjVfcXV0WUFTMFNsMmgySFN4aXJlWWVkVS1GcEdoTlRlOHVEbGtuWGRxWVhyMjl0Y3lkRmhLcXJrNnlTRWoxVXZYRHUtZGNKTkhqQk1Ebmx2dm0wcl9GTXdPNFAzTjNuVVpCQlVUSTVQaEFaYjgxTE5zWURZcS1VcFU?oc=5\" target=\"_blank\">Oni ju\u017c wiedz\u0105. To dlatego RPP nieoczekiwanie \u015bci\u0119\u0142a stopy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQZktWemRYd",
        "id": 3074449,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVmE0OUJnYmtMM2lFMDRiY2ZZYXVvbndSTTFkQllVTmJrdHEzbkxPVDZxQjAzWVJJeE5EQ3VkMy1sbXdOb3FmTW5mWkZ5U1FUSHB3bFJXb1B2clFDUTEzcEpXWTMzdl96SXNpVUdHQzNZR0xFU1Z2MG5xcmc1RjIyWmRYdmw2MTNWYTdzZGtmeVNPLXU4bTRkazVKRThkdGJIR3FiVFdxelJHYkNVR0pEb3hPaHFjN3U4Wnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar, euro i frank mocno w g\u00f3r\u0119. To dlatego RPP \u015bci\u0119\u0142a stopy procentowe - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T20:13:02.629617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQdlpqcDQ4RndIR1NRcHBwb3BZTHhtbkxwdXBlOFpEd3YxeVFDTnhvdUpBRVNtdGpvWGZwUVd5WWU1ZUVhQlExNi1sRGRWbEdyUmMtOEpHOG1pdTl4dndCQ3M5STFOekJfejNRNXpsYTZVWHVaZV8zTFZQeUR1dDd1MDhWel9DaG9oRmkzYXBXcmRxZFg3VzNMQTFiN2p4V2tfeGJEYUVrMU94NnFSdkNaeGdnOTVRZ3VzSklFekZXaENBalJqd25rSU9DYXRUU2JYR3dydE56NA?oc=5\" target=\"_blank\">Program specjalny przed pierwszym meczem Polek na Euro. Ogl\u0105daj transmisj\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNTWJvWGVNNjhHV0NEdlZjdVBuWmNzUjAtTDg1OS1raUh5d1VOaUN4OVR4bE5Sc1JyeXN1VGgybG45UDRFRTBUR0VwWkNZbmNQdjc5a0lGdGlXVG05ZGltWDlOR3I4elNhenl1R1JBc2xudHF6NktKZGhRZmZRTGV4SnF3YVRqZVZ3VTJ3enZ2TkpEQUY2aUtyU2ZmcExsbVFQbklCSFlGVjNjMjg?oc=5\" target=\"_blank\">Co za klasa! Konferencja Niemc\u00f3w, a co chwil\u0119 pada\u0142o polskie nazwisko Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3079888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQdlpqcDQ4RndIR1NRcHBwb3BZTHhtbkxwdXBlOFpEd3YxeVFDTnhvdUpBRVNtdGpvWGZwUVd5WWU1ZUVhQlExNi1sRGRWbEdyUmMtOEpHOG1pdTl4dndCQ3M5STFOekJfejNRNXpsYTZVWHVaZV8zTFZQeUR1dDd1MDhWel9DaG9oRmkzYXBXcmRxZFg3VzNMQTFiN2p4V2tfeGJEYUVrMU94NnFSdkNaeGdnOTVRZ3VzSklFekZXaENBalJqd25rSU9DYXRUU2JYR3dydE56NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program specjalny przed pierwszym meczem Polek na Euro. Ogl\u0105daj transmisj\u0119! - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:04.814995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:29:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPV1AtaGJkdmowSnB6YTI2WWFXTHBhRGZzVTN2TFJxT3p6S0xBQm1hYlNWYl9WUVk0S2JrMm5IMG8xa1c1XzBMMktnNGFRNTM0UUd5YjFnZkYwNUh5TFM4OTB3aHJMN3Rwd2pDYVdHUlJ2VU1sQ1I2b3Y1OV9zaHZGQm5XMm5rNmZtUEFweDR1c2ZVN216MHg4MVlla3o?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka szaleje. Ten Air Fryer wykarmi wielopokoleniow\u0105 rodzin\u0119, a jest za p\u00f3\u0142 ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxON2ZJa1ppSmkyZDMxN0JWeVVJeGdWdUk0enFRMm1GOGw2VmlXcU52cTItOVBfNG5GcHlkbFJnUWhjZXBRb21RSk1GLV9UeUhaVEdtSTF1eThVXzZ4R1ItcFZTM0l4bHk2TThKZFVTY0pyZXVETU5hSndpbVNCUkstZjJlUlYtOUxSWERiQTI2SUFHcmFGUEl3V1lwZnZmQVRNQmhXOUpraHFMbVpaaUd2YUtzU3FXNGVrMlBBcw?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepszy airfryer \u2013 zestawienie TOP 5 sprawdzonych frytkownic bezt\u0142uszczowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kobieta Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYkFVX3lxTFAzM0xsa1RKSTNBQW1VTjVIclU",
        "id": 3074453,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPV1AtaGJkdmowSnB6YTI2WWFXTHBhRGZzVTN2TFJxT3p6S0xBQm1hYlNWYl9WUVk0S2JrMm5IMG8xa1c1XzBMMktnNGFRNTM0UUd5YjFnZkYwNUh5TFM4OTB3aHJMN3Rwd2pDYVdHUlJ2VU1sQ1I2b3Y1OV9zaHZGQm5XMm5rNmZtUEFweDR1c2ZVN216MHg4MVlla3o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka szaleje. Ten Air Fryer wykarmi wielopokoleniow\u0105 rodzin\u0119, a jest za p\u00f3\u0142 ceny - Telepolis.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:08.409948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:22:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQbHU4S2twNWJRNmNzSGdCUlFwNzFocDY0ZWtlWlU1RkpfUHMxYkVUMmYydmlyWjhYMWlEZEVDVVU5VXZGVFVTOGZPQ0U2Z2J6UDhBdUJaZlpfRThxOWVXbDF3VHdSTnNfV0pRaWJxVXRfU0ZNd2VkM3U5dzV0NXJ6TVJMVHhqdG1fSVZNS1BIQkhtMFJfUDFzZVJVeGVpYnpvOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Strach w Japonii. A\u017c 80 proc. szans na trz\u0119sienie ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNT1cwOVphdzEwT1ptdnlnTy03aWtmSE1TS2RtRHlJVlhXWXZxTEQtd2tGanFKYjJULXlzaVE5REJFYjgtMHVTR05mRkI4SDlPUUN1Y2ZXT1dJc19kVnowWGJfSDhIQ1ZCNkU3ZGtUdUJjMEg0NHJYemo0bjE5VzYzUDV6UUdxdDVFRjVIQVpobG9aY1FjTWlOS1hLYVhBdm9wT2JrS3ZNQ2VFZWk2SG5tS2I3SVd3UVJ5R3c?oc=5\" target=\"_blank\">Ewakuuj\u0105 wysp\u0119, mieszka\u0144cy \u017cyj\u0105 w strachu. Setki trz\u0119sie\u0144 ziemi na Pacyfiku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNU3ZLUWFIXzhVc18xb3dGTkthY1hqb2pCUUcwX3c0R1U4ZzFLbFhyT1Z6Zi15cWt",
        "id": 3074710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQbHU4S2twNWJRNmNzSGdCUlFwNzFocDY0ZWtlWlU1RkpfUHMxYkVUMmYydmlyWjhYMWlEZEVDVVU5VXZGVFVTOGZPQ0U2Z2J6UDhBdUJaZlpfRThxOWVXbDF3VHdSTnNfV0pRaWJxVXRfU0ZNd2VkM3U5dzV0NXJ6TVJMVHhqdG1fSVZNS1BIQkhtMFJfUDFzZVJVeGVpYnpvOGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strach w Japonii. A\u017c 80 proc. szans na trz\u0119sienie ziemi - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:06.034125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:21:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOUUNka1dOUENpdmlVTGRUU0xicGtFR2V1Uk9vTXhxTWxKYVFmNWpESnRhVzBtbFM5ZFdlVTh0eDJzaWVXMTV0dkNMZFVsZmtjOXZxOTZncHFwSDJiWjZ1M1pyelQ0M05idHBxYW51dEJrWVotR3d1Q29Ia3BadEpzM05oYWNqYnBfWUpHU3lSREZPZ01kOEgydG9RQlR2bnFWSlk1c2FZeW9mTnRUUFBjR3lNNTYwczA1UjBCVGkxMmc4RjExcXZoc2kyUU5MUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Battlefield z zaskakuj\u0105co kr\u00f3tk\u0105 kampani\u0105? Nie liczcie na wybitne do\u015bwiadczenie single-player</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOSDVMVmR6di1LQ3l6RVV2eDk1dVlZbGhFRzhFTnppVVZaUkt0UHNHQWhNVlR1bzd6MXpSVTAtLXpjbFE4QVBacjItbklPRFV5SFczX0ktMDFMZURDUTRZbGhPY2t0QlUyTFBBWkhUa0N0aDlJZ1UwelhaRS1CZG9BRll3R0NxRlJ3OTNTNHVkQnJtVmgzQ3dEa28tcw?oc=5\" target=\"_blank\">EA chce podobno przyci\u0105gn\u0105\u0107 100 milion\u00f3w graczy do nowego Battlefielda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNa0Rh",
        "id": 3077169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOUUNka1dOUENpdmlVTGRUU0xicGtFR2V1Uk9vTXhxTWxKYVFmNWpESnRhVzBtbFM5ZFdlVTh0eDJzaWVXMTV0dkNMZFVsZmtjOXZxOTZncHFwSDJiWjZ1M1pyelQ0M05idHBxYW51dEJrWVotR3d1Q29Ia3BadEpzM05oYWNqYnBfWUpHU3lSREZPZ01kOEgydG9RQlR2bnFWSlk1c2FZeW9mTnRUUFBjR3lNNTYwczA1UjBCVGkxMmc4RjExcXZoc2kyUU5MUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Battlefield z zaskakuj\u0105co kr\u00f3tk\u0105 kampani\u0105? Nie liczcie na wybitne do\u015bwiadczenie single-player - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:46.189630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVlweFVhZGlnWTI2bUFFaUlqbnZBajVHNl85VXpMMTBuRF9TSnAxVlFPb09oOEhRd2dHOUp1ZkVnOFdPNU9KMjc0cFlGZXQzWjUycnhuSnNkUmJQbUEwTWZtc3hsaEhEYkJjMnhHQWR4VUItdkxfMEZnQVR6ZGs0c0MyYUxoMnFaSVlVT0dacUFxRm9oMjZmeWJ2Vm56RVFZWE5nejhR?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda wprost o swojej przysz\u0142o\u015bci. \"Nie waha\u0142bym si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQN251SldYOTBDZ2U2XzNVM3IyNEdUUVh5SVlpTjNZZnFMaEd4a2I1ME1BZmpMdm9zTV9uYWpXSHRvYjlzUnZaQVNIMUpRZFJHaUt3RDlLb3k5TkNQeUFNdjkxcUxSVjZPbUd3M2Y3ZEVxMEQxbHdMNU9uM1hoWk5MMjVLSnN3dHI4ZjhhUlZ0bTEwWVh2M0I2MGJpNHpYWHZqQThKdnBHek8?oc=5\" target=\"_blank\">Plany Andrzeja Dudy na po prezydenturze. Wskaza\u0142 konkretn\u0105 funkcj\u0119. \"Nie waha\u0142bym si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMExOZ2ZVcDlfR3B6UUZVQTAzT1FMSzdWZGxXb2RqZ0ZSS2xEdn",
        "id": 3074141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVlweFVhZGlnWTI2bUFFaUlqbnZBajVHNl85VXpMMTBuRF9TSnAxVlFPb09oOEhRd2dHOUp1ZkVnOFdPNU9KMjc0cFlGZXQzWjUycnhuSnNkUmJQbUEwTWZtc3hsaEhEYkJjMnhHQWR4VUItdkxfMEZnQVR6ZGs0c0MyYUxoMnFaSVlVT0dacUFxRm9oMjZmeWJ2Vm56RVFZWE5nejhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda wprost o swojej przysz\u0142o\u015bci. \"Nie waha\u0142bym si\u0119\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:03.021399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:05:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNM05uNi1LSGdrY2NXcHV6WjRMSzV5Ynp1OXRVNU13NnktVmJobXNLN3JTSnpUV3gzWDRVTURJTHpHR1FROEsxYmlHajFIeTlFM0FuYUphdmNtTFhlbXJERzMwel84eWNUX0tlYmVnQ2JQU0o3eFZLZ1dSTDBXVUgzdUZkUEdsTmItTkpLc2s3aTh2XzVKYUtiY2VFV0NVYWhCakZTQTAteWZQRnJkZkVEbG1xTV9VSzdnc1VQRDhOaDhSbWhXNXp5Vkt4dzFocWU3YUI0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niemiecki problem przerzucony na s\u0105siada\". Media w Niemczech o decyzji Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUzM4ZEFpUFl6UUItQ1hSS0o1dk1iVHlxRS1iQVVyeTRVXzJrMVV6TTJIc1BDSTNwUUV0SENpSklVa1FwVDhFR1VBQWFMQmZZREtnbU5TaHlna1FkMWRKeHEyR2xjNVRFdVNDZG9EUlhpU0YxdFhmUVBIcDhVaUF4ZzdkNWlQU25sUzlUbmw1Yjc3bVFjOTNKRTl6c3Z3TWtzVnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Takich nie przyjmujemy\". Idziemy tropem migrant\u00f3w odsy\u0142anych z Niemiec do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUx",
        "id": 3074445,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNM05uNi1LSGdrY2NXcHV6WjRMSzV5Ynp1OXRVNU13NnktVmJobXNLN3JTSnpUV3gzWDRVTURJTHpHR1FROEsxYmlHajFIeTlFM0FuYUphdmNtTFhlbXJERzMwel84eWNUX0tlYmVnQ2JQU0o3eFZLZ1dSTDBXVUgzdUZkUEdsTmItTkpLc2s3aTh2XzVKYUtiY2VFV0NVYWhCakZTQTAteWZQRnJkZkVEbG1xTV9VSzdnc1VQRDhOaDhSbWhXNXp5Vkt4dzFocWU3YUI0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemiecki problem przerzucony na s\u0105siada\". Media w Niemczech o decyzji Tuska - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:46.366109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T06:01:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQd05LQzlmbTdiWnd1NVlQZzZmSC1xWk1GT1JYZ3lpX25JM1VhMDB6TXRjaUlhdDA1N1lWdmtjSmo2eFhtZWVKWVFpRzVPR1lMX0dBcllQU29LVnF1T29YWjg1OFlhWE94bTRNMnRTRC1GVzlLZ19aU3VBWEtPRlRnb3BTam1QcERTVU4waUpIU0NsR0FpSllNVUxTYnBYYjlCWXYwVTFiMWFuTXRJYVl4Z2phdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrole w 17 punktach na granicy z Niemcami. Oto szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQRl9vaVpSMDk4RzdsWHdEbXBYYXpValdVMU5udFFXakdlTV9rZXFQekh2aFNWZl9xMDRxYmtQNU0xZkJNeTVRNXdkdy1BWVNwZ0VibHZYbThaeVoxZlR3TEkyTWdqNWdxbDNXMzcyNjdPSFYwUGtPdWUwQ1dIV3cycUxKdkRoeU5SRGFwSnp1ekd4VTVVNWpKTUpvZ1J5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cne zagro\u017cenie. Na granicy z Niemcami sta\u0142o si\u0119 co\u015b z\u0142ego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPUHZ1ZFBDZ2hKSnIwY2dabnlZcm5YRmFFMElFOVNNeGxJS2FzaUh2Mjc5el9wdGtVcGY0NmlpOEJzYlRheEk2W",
        "id": 3074142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQd05LQzlmbTdiWnd1NVlQZzZmSC1xWk1GT1JYZ3lpX25JM1VhMDB6TXRjaUlhdDA1N1lWdmtjSmo2eFhtZWVKWVFpRzVPR1lMX0dBcllQU29LVnF1T29YWjg1OFlhWE94bTRNMnRTRC1GVzlLZ19aU3VBWEtPRlRnb3BTam1QcERTVU4waUpIU0NsR0FpSllNVUxTYnBYYjlCWXYwVTFiMWFuTXRJYVl4Z2phdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole w 17 punktach na granicy z Niemcami. Oto szczeg\u00f3\u0142y - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:02.534724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:56:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbzBsOGVkVVRVRXNHZ3JjT1licV9icjUtNXg4LXBtbnVGWUdXYW41WVlxZDNqZmpiMU84YloyUmd1cDZlU1VrU1Z0Y0dYNnVQY2RnSTNjVDIzOVVDNjFtamNGVGEtUXl3X3k3Y3lmLTdoZ3drWFM5TFNEOTJ6RWVFVUZHNjYxNE1sZUxBbUxvamV5cHRRcERBOGpscF9xdw?oc=5\" target=\"_blank\">Open'er Festival w TVP wywo\u0142a\u0142 poruszenie w\u015br\u00f3d widz\u00f3w. \"B\u0142agam was\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxORXJsNXZrbEh3X1VBd05ka0dPZ203MC1rZEFzanUwV3dJYlhHN1d5QXgwOS13ck1IR2I2UDU5OWl2WXNkYWYwWDhVZkNEaG00dUNTdVJXTDkxOGdzRFlqa1paT2UtLXowdUhqNUJ1cTdTRjJFXzJIbW9Ob0lCU0Q3M28xRlZkbWtkMzQ5WGpqYVhyY1h6XzdGd01lMnJheTF1ZjV6MjdsMmRab215VXRPSnJPU1Q2ODlCTHZJNzlCV0RiTk03d3dZ?oc=5\" target=\"_blank\">Open'er Festival 2025. Dzie\u0144 pierwszy. Polityczno-spo\u0142eczna walka [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPVGcteWlyTWlyZ1BiUnRXU1ZfaE5Bell",
        "id": 3079363,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbzBsOGVkVVRVRXNHZ3JjT1licV9icjUtNXg4LXBtbnVGWUdXYW41WVlxZDNqZmpiMU84YloyUmd1cDZlU1VrU1Z0Y0dYNnVQY2RnSTNjVDIzOVVDNjFtamNGVGEtUXl3X3k3Y3lmLTdoZ3drWFM5TFNEOTJ6RWVFVUZHNjYxNE1sZUxBbUxvamV5cHRRcERBOGpscF9xdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open'er Festival w TVP wywo\u0142a\u0142 poruszenie w\u015br\u00f3d widz\u00f3w. \"B\u0142agam was\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:56.662884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:53:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQc2MzbmEwUVJ2V2hWTHVfUmptWGtkX3Q5LW8wU2tNczgyc2VoUWVvaTVUd2xVUWZCR0lzSGVYMldUeW5xalpHeU1CcndzTWxQTWJfbDJ3ckVVUjQ4M1hlam1TOXRRY2VBQl8xczBlelkwZUNvdUdxc3hFa2g4REticzJIQS1oNWJXWlMwYUtMSlQ4VGtqZFVIdVJNLTJST0hBRThhcmhXZ2hSTmFVQlk3dUZfX2NDMVpvekhOX0R1aHBlZFB4TTZvank5a2tRb2xmVkViSVl0NA?oc=5\" target=\"_blank\">b dzia\u0142ania policji m in w czersku skontrolowano \u0142\u0105cznie 53 kieruj\u0105cych hulajnogami - zobacz wyniki akcji b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wizjalokalna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNc3pCekIxWWdsR3MxRmVrajZ0SFloLWhxNTZTdk1xeDZHek94QTdrblZqc290cEFQUERtdUVsSFJEekExLTlHeURsLXd0M044Sk5Xa2JoU3RXaVY2bnU2QzdkdjE0WkZXWnlhTEVFdGJBZlNmbkY5Qm9NOUZhYTItellBaFdTbENLdTJTSjZJWkxCMVRGcmpvbGIzVDFrYklseFR2cG5GTEJ0a0o3cFNiSk5mWjJUc0dwRWtKR2p0VFUxUzNzalNydlF5eU9EZw?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0119dzi\u0142 hulajnog\u0105 szybciej ni\u017c auta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=",
        "id": 3075556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQc2MzbmEwUVJ2V2hWTHVfUmptWGtkX3Q5LW8wU2tNczgyc2VoUWVvaTVUd2xVUWZCR0lzSGVYMldUeW5xalpHeU1CcndzTWxQTWJfbDJ3ckVVUjQ4M1hlam1TOXRRY2VBQl8xczBlelkwZUNvdUdxc3hFa2g4REticzJIQS1oNWJXWlMwYUtMSlQ4VGtqZFVIdVJNLTJST0hBRThhcmhXZ2hSTmFVQlk3dUZfX2NDMVpvekhOX0R1aHBlZFB4TTZvank5a2tRb2xmVkViSVl0NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "b dzia\u0142ania policji m in w czersku skontrolowano \u0142\u0105cznie 53 kieruj\u0105cych hulajnogami - zobacz wyniki akcji b - Wizjalokalna.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:04.393022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:51:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPaTFCZ1ZMTjd2bVl1QkhmWTBLd0V2TFQyNl9NaEdmNTZDNmNQczFpQ2xrTm5QR2dBbVpGaDlnQ09ZNE1SSmV5X19lbG10b1pycW9GNm5LMTNGQ3c3S2NwelJjY1ZlRFY5RHk2UThNaUxTOTBEazdvNUJDcjBsTlVFTDk4Q25VaGlIY0JnZEVjZXRYeUk2eUZET2Iya2htN0hYRks4VU1iTlNwanhWaDFJd0hfQlIzbkE1MVhOQ1dzSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polski chce zablokowa\u0107 kluczow\u0105 zmian\u0119 w UE. Zaskakuj\u0105ce doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPYTFrbVBybGtJTVY1clNxSTdvUXNpSERBWVVFQWtGTTYwNVlZclFzT2JQMTFpUlIwOHk1Q0wwQ2FJbHlVNG82VE5STTdkTW9NR1l2RFpGNndVR01VWlZyek1hOEVZczdWTWRYcHZ5U1FSdjhJMkFrS1Rlb2pNUnJObVh6UVpPV1dpbmpzbC1DYTlXQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wchodzi podatek, kt\u00f3ry wywo\u0142a awantur\u0119. B\u0119dzie bola\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRkQyU2hYUnRwdG1mWDFFS3BPbVNmU1prSGh3bzl5UnZGMnhxakY4d1plR1dtWnhJZENCMThhYV95enZvVUc4",
        "id": 3074451,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPaTFCZ1ZMTjd2bVl1QkhmWTBLd0V2TFQyNl9NaEdmNTZDNmNQczFpQ2xrTm5QR2dBbVpGaDlnQ09ZNE1SSmV5X19lbG10b1pycW9GNm5LMTNGQ3c3S2NwelJjY1ZlRFY5RHk2UThNaUxTOTBEazdvNUJDcjBsTlVFTDk4Q25VaGlIY0JnZEVjZXRYeUk2eUZET2Iya2htN0hYRks4VU1iTlNwanhWaDFJd0hfQlIzbkE1MVhOQ1dzSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski chce zablokowa\u0107 kluczow\u0105 zmian\u0119 w UE. Zaskakuj\u0105ce doniesienia - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:47.685603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:51:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNM01Zdm9UTWRUR0p5bzVkdkZac2hkNkt0THZ0cjgwZzNVWFE4OFBhY3hHR1FfQXJOM3NUQkFsTmUtanJ3cTlMQk1SdDl3ZE16Sm43TWxCWW9QTEdQM0lBNlkyTVlKT1NIemtGN1MzVmljWUxoTU5yOVVCcEJ4YjZoTkRtZWk4RTl4Q3E4bTRsTlRoWFlxUThfWXpFVm14Z2JHWV93UnhNQXM2WkktUzZHdm1WalFNQ04zd3dwcEs1TUFXd0RVZDB3bzNiOA?oc=5\" target=\"_blank\">Polski rz\u0105d chce zablokowa\u0107 podatek od ogrzewania. \"Inaczej mog\u0105 poleci\u0107 g\u0142owy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPYTFrbVBybGtJTVY1clNxSTdvUXNpSERBWVVFQWtGTTYwNVlZclFzT2JQMTFpUlIwOHk1Q0wwQ2FJbHlVNG82VE5STTdkTW9NR1l2RFpGNndVR01VWlZyek1hOEVZczdWTWRYcHZ5U1FSdjhJMkFrS1Rlb2pNUnJObVh6UVpPV1dpbmpzbC1DYTlXQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wchodzi podatek, kt\u00f3ry wywo\u0142a awantur\u0119. B\u0119dzie bola\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPaTFCZ1ZMTjd2bVl1QkhmWTBLd0V2TFQyNl9NaEdmNTZDNmNQczFpQ2xrT",
        "id": 3074148,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNM01Zdm9UTWRUR0p5bzVkdkZac2hkNkt0THZ0cjgwZzNVWFE4OFBhY3hHR1FfQXJOM3NUQkFsTmUtanJ3cTlMQk1SdDl3ZE16Sm43TWxCWW9QTEdQM0lBNlkyTVlKT1NIemtGN1MzVmljWUxoTU5yOVVCcEJ4YjZoTkRtZWk4RTl4Q3E4bTRsTlRoWFlxUThfWXpFVm14Z2JHWV93UnhNQXM2WkktUzZHdm1WalFNQ04zd3dwcEs1TUFXd0RVZDB3bzNiOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rz\u0105d chce zablokowa\u0107 podatek od ogrzewania. \"Inaczej mog\u0105 poleci\u0107 g\u0142owy\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:30.907647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:44:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQLV9la1g1Wl9jcVF0NUFoWlVhcmc0OW9WbUM2cXRzS2dPS0pReUgyRk1RRWhET01TNU9yVDI0aldIRHJpbkJYQjZQVnFXcDVuM1JTeXdIajBHTmFBRldpVWF2Y041a190QkFsSFk0YnIxNUtORWNiRVNtanpOaUJ1R3c5MWNBNDBrUHBhSlNlaWJRTTlwVVhwdXp5UXdKVzF4UmxVM1h0SHYwXzU1NGpYNE1IR0RUeVdiQnhBRVp4UDNSUWdQeHZKVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje medalista mistrzostw \u015bwiata. Skoczek mia\u0142 19 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3073893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQLV9la1g1Wl9jcVF0NUFoWlVhcmc0OW9WbUM2cXRzS2dPS0pReUgyRk1RRWhET01TNU9yVDI0aldIRHJpbkJYQjZQVnFXcDVuM1JTeXdIajBHTmFBRldpVWF2Y041a190QkFsSFk0YnIxNUtORWNiRVNtanpOaUJ1R3c5MWNBNDBrUHBhSlNlaWJRTTlwVVhwdXp5UXdKVzF4UmxVM1h0SHYwXzU1NGpYNE1IR0RUeVdiQnhBRVp4UDNSUWdQeHZKVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje medalista mistrzostw \u015bwiata. Skoczek mia\u0142 19 lat - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:54.117768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYUZ5LWl5bjZBd2ljTE95cmt0cm1CVzFRcmtVZzBoWVR6OHdmS0ZiVmNVaGltRTcyeDdPWC02T1cwWTNPSGtPdUYwNlc1VkVjaEVqUHNwNURqVnBIZHlZczBZZjJveF9nektyQWpNTTRNRGZJSmdPZFpLOGpYOHQ1WlA4bFR6Rll1TDBCdC1PMmZMdzlqQ2VBRkVIbHV6bVBMbXRZeV95M3ptQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Fala upa\u0142\u00f3w nad Polsk\u0105. Tutaj pad\u0142 rekord. Grubo ponad 30 stopni. IMGW ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQjJlSkdFei05UnJHQW9tSC1PSHZCbzVhMHZfWG9pMzFSZTZFczlraUxGNm5PWlZqTDQ4dEpHcGkyclZZZ0NQbHFJSGU4b1pqUlZQcmlWTE9NRU1EbFE1blFDdTVPR1psMU5SMlVSTHBhanVGUzlOcWlONXFBRkhHeGdPMzQxdWlWRUZUcWhFdlpwMzllSENyTE5EbnlxMXc?oc=5\" target=\"_blank\">Upa\u0142 i burze. Alarmy w 14 wojew\u00f3dztwach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPeHYxQTJNZjNETjhJRzh4NEpfMXc1bUptVDJYTGZmUXA4U1NXX1BFMTl1N2l0Sk9CTU4wdmN0TWxxNW9iYTZxUVhaZzNyeTkzYUdzZ3",
        "id": 3075105,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYUZ5LWl5bjZBd2ljTE95cmt0cm1CVzFRcmtVZzBoWVR6OHdmS0ZiVmNVaGltRTcyeDdPWC02T1cwWTNPSGtPdUYwNlc1VkVjaEVqUHNwNURqVnBIZHlZczBZZjJveF9nektyQWpNTTRNRGZJSmdPZFpLOGpYOHQ1WlA4bFR6Rll1TDBCdC1PMmZMdzlqQ2VBRkVIbHV6bVBMbXRZeV95M3ptQWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w nad Polsk\u0105. Tutaj pad\u0142 rekord. Grubo ponad 30 stopni. IMGW ostrzega - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:30.634277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:30:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPOE5lVHpqdk1fenBBT2J4VDdTUHZaMUdVX3NpYjhmODk4aEpFQXJIVTdDS0FtdDVRemthSnpVYnZ0dUUzOWhkZi1iS2NyTlc5cHdFV2h3bDJOR3ZMZVQyck9UbkdwSTRsVVhLcmJHSWxUVlhPLXMxRzIwRUZsOUgwSUVtYTBvMlRNdGIybWdFNXhvejFiUnlwdEtSbWk?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a godz. 8:12. Taki widok w \u0141odzi. \"Szacun dla pana\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 3073892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPOE5lVHpqdk1fenBBT2J4VDdTUHZaMUdVX3NpYjhmODk4aEpFQXJIVTdDS0FtdDVRemthSnpVYnZ0dUUzOWhkZi1iS2NyTlc5cHdFV2h3bDJOR3ZMZVQyck9UbkdwSTRsVVhLcmJHSWxUVlhPLXMxRzIwRUZsOUgwSUVtYTBvMlRNdGIybWdFNXhvejFiUnlwdEtSbWk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a godz. 8:12. Taki widok w \u0141odzi. \"Szacun dla pana\" - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:46.848190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:28:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNckM5UGI4b1VPVDhjRmhhWldKQm9xR0FBQWh5bGxjMDZTaDcxYVhyWkZ6b2JiZkk4eVJ3ZG1Kek1aenYxbE5Yckc5ejVnUHdtU0lxYkVka204ZTBoT0JXYTVJejJWZTFRNUF6MGlEdGdKY1o3M3dkVUJaaV9ybWdPcXdVNnpIakdCVi1ZbkhtNGh1bElMUGN2ekNrZzU0Rm8xYVFFSUpIMnBYY2hoU2FmdDZ6OTVnczlSSUxXS0dadXhLVDhJY0JZ?oc=5\" target=\"_blank\">Oburzony widz zadzwoni\u0142 do \"Szk\u0142a kontaktowego\". \"Jeste\u015bcie tak samo \u017ali, jak TV Republika\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3074144,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNckM5UGI4b1VPVDhjRmhhWldKQm9xR0FBQWh5bGxjMDZTaDcxYVhyWkZ6b2JiZkk4eVJ3ZG1Kek1aenYxbE5Yckc5ejVnUHdtU0lxYkVka204ZTBoT0JXYTVJejJWZTFRNUF6MGlEdGdKY1o3M3dkVUJaaV9ybWdPcXdVNnpIakdCVi1ZbkhtNGh1bElMUGN2ekNrZzU0Rm8xYVFFSUpIMnBYY2hoU2FmdDZ6OTVnczlSSUxXS0dadXhLVDhJY0JZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oburzony widz zadzwoni\u0142 do \"Szk\u0142a kontaktowego\". \"Jeste\u015bcie tak samo \u017ali, jak TV Republika\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T21:17:56.350534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:23:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQWFhaRDlyVk03a2t2ZW9JbUVCSnk2WmtYbVcwU2FlTkE0bjVVckNYQ1lmWC1qS2VuQ3Q5aWxQNkZXMF9CaTkyendha3RBNjBiTktWUXl5VDJ2U2NqOWduM3BqNjRteUVWdHBjRXNpSjZtUE1JWDNBMlVpVXUwdTFfek0zVm95bXZPYkZHQ3V3dklwYVo4dl9XWGctczNQUkFqZ3E2T3VXenhGZER5R2l1bFpuTjhONDVUeXJid09yOXNmdEpBY1ZkS3NoSkVNZ0VOQzVoQzJxVUxmTUM2dS1iMGlPXzR6ajNOUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Off Fashion 2025 w Kielcach. Transplantacja - pokaz Mariusza Przybylskiego zachwyci\u0142. Recykling i moda w jednym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kielce Nasze Miasto</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNZGY0OVR4N2ZoY1h5QTgwYmQxMzRnVFZqc3QxdFc1YXZNREZZS1dMc2hRU1lvc1VScnprNUJJeFp2a2xwSGZVWDhrMzBmSU5vS3daUERST1NEeDVKSENNaTVEVXFSMjVkcVNkclZZTmxDVEIwWFhkVkdzZ1pDTEtFeUhvZVZoN1VfcjBNT0hZWExuSW9sUXhLVzFwREhLUFE3VkswUXdBMDFJcUVua2xHYkpLalBfNXp5ZXlhZndyd0UwM09HcGJwa2FoVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0119to mody czas zacz\u0105\u0107. Pierwszy pokaz tegorocznego Off Fashion we wtor",
        "id": 3080358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQWFhaRDlyVk03a2t2ZW9JbUVCSnk2WmtYbVcwU2FlTkE0bjVVckNYQ1lmWC1qS2VuQ3Q5aWxQNkZXMF9CaTkyendha3RBNjBiTktWUXl5VDJ2U2NqOWduM3BqNjRteUVWdHBjRXNpSjZtUE1JWDNBMlVpVXUwdTFfek0zVm95bXZPYkZHQ3V3dklwYVo4dl9XWGctczNQUkFqZ3E2T3VXenhGZER5R2l1bFpuTjhONDVUeXJid09yOXNmdEpBY1ZkS3NoSkVNZ0VOQzVoQzJxVUxmTUM2dS1iMGlPXzR6ajNOUWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Off Fashion 2025 w Kielcach. Transplantacja - pokaz Mariusza Przybylskiego zachwyci\u0142. Recykling i moda w jednym - Kielce Nasze Miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:08.928366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:23:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOT29XNmV2Wlg1ZzgwWTVLLUpYNmRjaUlOXzVKdG1leFpfc1JveVZ6SFdYa21GT2pFcDJnWWx5dE1nazVha3JyeGRfVDN6emJzQ3Y2RTA1V2NVLVBPNjJhQ1BJU3lGR1MwLW1ndG8yTjdHMFJXZmM2aHM3VHh5cFRaVkdyeTRNVVNwQ0JpLXI4QXlNaTE4SUJXSmhSMEQzMW83YTlUODZ4SzQ2OFVraGk1bVBkdWIyNjZYVDRTS0Q2V3djNjl5T3VKZ05EWFBORnM?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox ma rozwija\u0107 \u201eponad 40 gier\u201d, ale firma zwolni\u0142a \u201eniemal po\u0142ow\u0119\u201d jednego z najwa\u017cniejszych zespo\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOajNjQWl2a2FLNTVOOEc1RkdjbnBGcXI1bzFvbmo4TzBMNERzbHowS3VEZDg2UTBoMEdjWXpyU0k0NDZtMVRsaDVFNjR4Z2dSUkhjVkJxRS1faUJfVEtzZHNoU0Q5YnRoR2JuU1lGZ3hZeU42QUFmcDBFU1dyVmdWWTJwcmtZV0RkOFA4dVlFbnI4enVfOHFZUERZdDlZeDFuWm5ZckNWTDFMdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant zwolni tysi\u0105ce os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNX000N2tWMnpXdk9qcDJzLW9Yd25Hb",
        "id": 3074712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOT29XNmV2Wlg1ZzgwWTVLLUpYNmRjaUlOXzVKdG1leFpfc1JveVZ6SFdYa21GT2pFcDJnWWx5dE1nazVha3JyeGRfVDN6emJzQ3Y2RTA1V2NVLVBPNjJhQ1BJU3lGR1MwLW1ndG8yTjdHMFJXZmM2aHM3VHh5cFRaVkdyeTRNVVNwQ0JpLXI4QXlNaTE4SUJXSmhSMEQzMW83YTlUODZ4SzQ2OFVraGk1bVBkdWIyNjZYVDRTS0Q2V3djNjl5T3VKZ05EWFBORnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox ma rozwija\u0107 \u201eponad 40 gier\u201d, ale firma zwolni\u0142a \u201eniemal po\u0142ow\u0119\u201d jednego z najwa\u017cniejszych zespo\u0142\u00f3w - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:47.025214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:21:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUGpVRVVmcnpQeWxKSlNzaXA5LUhIWXRySGhMUkxadGluX3NabVo3aEpJWGZZRHhMRWNJRTBDd0RHcXFxRlZWcG9IR2hCbkVnQXVoUnBzV2dWeElYVjBhc2V2Wmx6Yk5pV2ZSdnNmTmFNTUJrOUNPZ3NaVl90MnAzWjBwSmFXZTVodXMxckxwQTRrS2xZUVo2dS1adEN5c0Q4MFl1cWh5MmE0amfSAa8BQVVfeXFMUFZCSFRjalNydFc5VmJuZ1ZOcW01ZEdFZUZhdF82MFNsRFE3YzFIMUZ0ZVJCOVVZTzZSNVA1cTR4NjlyNGlhU0N5dmJRWmYxd2JmQzdscjdpOTdER3ppdUZWenZkazBYVXF6VmtTam5zck1jUVZIVlcxd2NkemtJSWJLQS1WVHA2WFlHdmIxWmNqaE4zY1BnRUotbEVYNE9xa1Y2MUJ2cHdtUlYyZjNKcw?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy internetowy challenge. 11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petard\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPYWVuOHhXaWtSNWZFVWlnVFZZOUhkZXVmRm1Nb0hfeFpPbkVBWV8zMjhhekVMbFh1SUNKclhzdnBhWUhrbnltVGZoaFlIM0lRR3h1VW12Y1N0dldYdVhhaGVQVy11UHVMWV8yNkVUZ0hyU1M0WXBSX1lYVC1HWVhWUUtjNDFOZ0NYTVlNM254MmdaLUxHMmhVQVpkVDY2NThs?oc=5\" target=\"_blank\">11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petardy. Lekarze jeszcze t",
        "id": 3074145,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUGpVRVVmcnpQeWxKSlNzaXA5LUhIWXRySGhMUkxadGluX3NabVo3aEpJWGZZRHhMRWNJRTBDd0RHcXFxRlZWcG9IR2hCbkVnQXVoUnBzV2dWeElYVjBhc2V2Wmx6Yk5pV2ZSdnNmTmFNTUJrOUNPZ3NaVl90MnAzWjBwSmFXZTVodXMxckxwQTRrS2xZUVo2dS1adEN5c0Q4MFl1cWh5MmE0amfSAa8BQVVfeXFMUFZCSFRjalNydFc5VmJuZ1ZOcW01ZEdFZUZhdF82MFNsRFE3YzFIMUZ0ZVJCOVVZTzZSNVA1cTR4NjlyNGlhU0N5dmJRWmYxd2JmQzdscjdpOTdER3ppdUZWenZkazBYVXF6VmtTam5zck1jUVZIVlcxd2NkemtJSWJLQS1WVHA2WFlHdmIxWmNqaE4zY1BnRUotbEVYNE9xa1Y2MUJ2cHdtUlYyZjNKcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105cy internetowy challenge. 11-latek po\u0142kn\u0105\u0142 petard\u0119 - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:48.654122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:20:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOWlNd3E5dkV1NmhCWkUta0h5SUNjZm42bS1Ga1pYOHRzckYxZFdHbW5xaG1zVTNkdWlIVnRjM0lGQzYtRGtRTmxVSEJrWmtvei1tVktpZkpZWmRKd3hfOExILUU5dk5iWExJSVJ5YjRGWDBaUFZMVW1Dc09HeHRORVFBLUFIUS1pMGlDaV9rT3JoY2lSNVFGLUxKbl9vMWZqNjA1VkRtTkFwdERhUF80?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Rakowa odchodzi! Du\u017ce pieni\u0105dze dla wicemistrz\u00f3w Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObzFISEVtSlJyb1ZZVlcyM3ZPd3B6aXF2Uk1sLVhncC1zMVVmMHlRcEZFMmU3Qll0N0Q0SzlpeTZOMk1FazFBV05DY1NBcHJPSTJkb1NqYk1SeHc1cXlxenp2S0hUdXRELWYtLV9uVnh2OW5hREZsZHNScHpnZXVSZjNPN3VFb2hWMTR0WjNVMTc2SXpjMGRqZDRoLVBpcnA1VjI4aThnZ1NWZkk?oc=5\" target=\"_blank\">Rak\u00f3w sprzedaje gwiazd\u0119 do MLS! \"Kluby dosz\u0142y do porozumienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcVhnaFRqb3kyaG5zbHFrUTFuemphYUZxYW4xOTVDVENYWEIwUWpOUlBrVVJ5",
        "id": 3074152,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPOWlNd3E5dkV1NmhCWkUta0h5SUNjZm42bS1Ga1pYOHRzckYxZFdHbW5xaG1zVTNkdWlIVnRjM0lGQzYtRGtRTmxVSEJrWmtvei1tVktpZkpZWmRKd3hfOExILUU5dk5iWExJSVJ5YjRGWDBaUFZMVW1Dc09HeHRORVFBLUFIUS1pMGlDaV9rT3JoY2lSNVFGLUxKbl9vMWZqNjA1VkRtTkFwdERhUF80?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazda Rakowa odchodzi! Du\u017ce pieni\u0105dze dla wicemistrz\u00f3w Polski - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T18:02:58.351521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:19:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRTdmWlFDZnB2OS11MTNsbmw5ckJoU3NCQWJuZDY1U1l6WEdRc0l4UFdzTWRHN1ZWV2RFX0NDaXg5TWhNRUM0dWdZWEpwQmg1Zzc5dXJZSXZmQ0tGa2djdWtBU0FZUV9NNlBpMEhPUmY0b3g1OVh1WUVxVlpicGR0TkdaRWg1eUF4UmJUYWdwRXBJYUJjTS1jcUxHZGdleTlBVXBaSW5UdFJzaUhV?oc=5\" target=\"_blank\">Tak w ci\u0105gu 10 lat wzr\u00f3s\u0142 import paliw kopalnych do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQR3pOaXByWGgxRWU4X29ycmJyMnF5ZExsLTBYV2Z5Q2JhczRXQk5hM2RaLUJJQ0lFdnRsNFpLU1Z3ZlZXbVBfQzhPX2Y2SEoxd2FDWmhXWTJUd2hycFlfNjIyZlpmUEtoOHdEX3Zvdks2QU9ucklHb0NibjVjcDdzZXhXMUJKTmE2NkF5dGlsdlE3THJHVC0wei1EdHA4YWt5bkhWM0NR?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny moment w Polsce. Zauwa\u017cy\u0142 to nawet presti\u017cowy \"FT\". \"Mamy mijank\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQUnZ0SFVWYU9zSXlyd1hZc2xneVluUDl4V1JFWFIyX3ZvZX",
        "id": 3078895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRTdmWlFDZnB2OS11MTNsbmw5ckJoU3NCQWJuZDY1U1l6WEdRc0l4UFdzTWRHN1ZWV2RFX0NDaXg5TWhNRUM0dWdZWEpwQmg1Zzc5dXJZSXZmQ0tGa2djdWtBU0FZUV9NNlBpMEhPUmY0b3g1OVh1WUVxVlpicGR0TkdaRWg1eUF4UmJUYWdwRXBJYUJjTS1jcUxHZGdleTlBVXBaSW5UdFJzaUhV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak w ci\u0105gu 10 lat wzr\u00f3s\u0142 import paliw kopalnych do Polski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:29.797019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:12:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOLTB1cXVYLWhsc3RHanJmV1puYnNxS0tRdWZuZkJSaFVDblkwR1R1d3dNc3pBRGFYWktBRWlNc0w4b3NSM2JuM2NSM0ViSVd4NTVNU2tpRjFVVHNoRkdwX0Q1VVphSGRmaTZaMVVfOGFmdHFNanVaQWlZRDI0SHZCYThQcWdzN3NFcFctSV8wN1psUFVtQ2llUDBIYXlkSTN1ejZlaVBUZ2RTSWwyQ2lUZjRUZjR0SWg4S003WTJpRjN4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja Emerytur - 4,9%. Tabela wylicze\u0144 brutto i netto zmian w emeryturach [3.07.2025 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQZzN0X1FwUEFHbGI2TVFETGlIYi1fa044b3cxLXh2WF9ua251ZFlvejF4RG4tYy1aMWRuRUJKSFZRdl9SUEpHbE5DQno4dnBHeDRtTTBDWmtfN21NbEtLTlQzTUFJTEl1cVpRdWh6QkxwamFKeEhRMnZYY18wckkwUzRxa1pTYURaenYtNkFTOS1fOHNGRGgxdnhMRjNKeXpZM2wtbUIwNmFNejNYdUxKVzhEUDFlalA2WFUzYXdpWEpKTnpIR0hwQUZUOGtLQ0lfXzJLMw?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytury w lipcu 2025. To EFEKT WALORYZACJI - tyle dostan\u0105 na konto emeryci (TABELA EMERYTUR 2025) 03.07.2025</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 3073888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOLTB1cXVYLWhsc3RHanJmV1puYnNxS0tRdWZuZkJSaFVDblkwR1R1d3dNc3pBRGFYWktBRWlNc0w4b3NSM2JuM2NSM0ViSVd4NTVNU2tpRjFVVHNoRkdwX0Q1VVphSGRmaTZaMVVfOGFmdHFNanVaQWlZRDI0SHZCYThQcWdzN3NFcFctSV8wN1psUFVtQ2llUDBIYXlkSTN1ejZlaVBUZ2RTSWwyQ2lUZjRUZjR0SWg4S003WTJpRjN4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja Emerytur - 4,9%. Tabela wylicze\u0144 brutto i netto zmian w emeryturach [3.07.2025 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T14:50:03.778930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:08:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOd0duS2xWVFlvdk1XYTdYNXVkOUtpQ2NtNTZ6M3M1S080MFRSZ3RIb1ZoWTVSY3JweUFwWTkxcEhVZ2xRZnFfR1NVMWo0a0lLMTdoUEZuQ19FZEhDeDM2U1NaenlGRnZwZEVRODFhbS1xWWdscnpZRXoxR1hBNzB5NEdWU2Fpd3FrMHl5ZVVpMk9CajVkNy1oVlVkVUhoSEROTTZIbTBONE9SNVA5UkR0OXBkdzhHU0huek9na3RGR1o1YmxNQkl0djYtdV92b0pia3c?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jca ze Starej Wsi zasta\u0142 te\u015bcia w gara\u017cu. Wycelowa\u0142 do niego bro\u0144. \"Daruj mi \u017cycie cz\u0142owieku\" \u2014 prosi\u0142...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNa1NFdVVabzlHdF9TZDM4cXlaWWNSNTV0Vm1JVm5iNGdOdXd2ZFdPU3lyRVZtS3Z6bV9qMnRVZktBck1DOFFGSkg5RDQ1S19rM18xd3pZc2UzMnVkcGJkS1dfbnpGX1hsaUVTWHVGdmZYQTV2eTI5ZFk3S3NOOTBSX0F4RzdSZjMyeTlkWGhqZ0V5bm95d2xfa1FVOGpWRXIzeGFvLWdCRVFFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Stara Wie\u015b. Tadeusz Duda zmar\u0142 \"tu\u017c przed odnalezieniem\". Informacje policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 3077158,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOd0duS2xWVFlvdk1XYTdYNXVkOUtpQ2NtNTZ6M3M1S080MFRSZ3RIb1ZoWTVSY3JweUFwWTkxcEhVZ2xRZnFfR1NVMWo0a0lLMTdoUEZuQ19FZEhDeDM2U1NaenlGRnZwZEVRODFhbS1xWWdscnpZRXoxR1hBNzB5NEdWU2Fpd3FrMHl5ZVVpMk9CajVkNy1oVlVkVUhoSEROTTZIbTBONE9SNVA5UkR0OXBkdzhHU0huek9na3RGR1o1YmxNQkl0djYtdV92b0pia3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jca ze Starej Wsi zasta\u0142 te\u015bcia w gara\u017cu. Wycelowa\u0142 do niego bro\u0144. \"Daruj mi \u017cycie cz\u0142owieku\" \u2014 prosi\u0142... - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:48.477669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T05:04:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNUkh2S1RwUlhCMDJwUGxueXhMVFZOOEF0dGwzSU9kZm56LWRseG5JTVpfWjFxUnFKLUg3RVh3d1BkcFl4YTdUdmlaYV9IclU3V25OYjJmRDQzdDVYdHVHSm1kbEk4akswTGd5ejl5TjN6ZzRtR0YybWg5dl9xR2NfNkgwS1ZySzlpM3VLd2FqbnBzWktzNldqTFdsUExhcm9ROXBYRmJTNjdLbUtxdUk5TWhaTDZCN3RwTnV2akJHczFQdWFYVXFzb2YyNHNaUXBCQWFqSDZzRm1yNlVOZmxIcnZTSmJrZw?oc=5\" target=\"_blank\">To wtedy Cezary Kulesza wybierze selekcjonera reprezentacji Polski. Poda\u0142 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNa3Q4VzVGeDF5QUE3T3JXU196YjlsSHd0LTVpQnIxb2ZpYWlGTXVLaFFUTVZuWXpBVEpDaE85c2xYVDNuMEhLVmdWeElwdmdkZkNTM0JmWFZ2Sm1oRnoybkN1V3dQa0c3SEJYcDBlbVVxRzdJVkdyV0hXNmltVmlGak5IaTE1TFRzUWFBZ1pWVWhPSWRtRUR1Y0RZaXVKcFpfOUM4ZXlSdG1HMl82VUg2cHc5ZGlaMFJjc3BwTXNqbFpubnQyaktXMkdKMHBib2hKQU1ZYlZaUWlGR2NK?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy kandydat na selekcjonera reprezentacji Polski! Sensacyjne nazwisko</a>&nbsp;&nbs",
        "id": 3074151,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNUkh2S1RwUlhCMDJwUGxueXhMVFZOOEF0dGwzSU9kZm56LWRseG5JTVpfWjFxUnFKLUg3RVh3d1BkcFl4YTdUdmlaYV9IclU3V25OYjJmRDQzdDVYdHVHSm1kbEk4akswTGd5ejl5TjN6ZzRtR0YybWg5dl9xR2NfNkgwS1ZySzlpM3VLd2FqbnBzWktzNldqTFdsUExhcm9ROXBYRmJTNjdLbUtxdUk5TWhaTDZCN3RwTnV2akJHczFQdWFYVXFzb2YyNHNaUXBCQWFqSDZzRm1yNlVOZmxIcnZTSmJrZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wtedy Cezary Kulesza wybierze selekcjonera reprezentacji Polski. Poda\u0142 dat\u0119 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T12:37:57.015537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPbTBNRGRjOXZhU1EzYlp6Q01sVXNVODBsNjZWVXRudDhvcEpvZ081VnRCRFNWMnRUUmhkbzhXbnctR2h6ZU9GQWhMREJZRUhWYlU0N0J5Q0VvMDdkMl9JV3U5QUxtRnZvcGc1WHBOeFhva0FXMzkwckFvU0k1Y21ja2JDa0g1SFBMdkVJcEZ3SVVjZF9lelVHZTI5UkpQX1ZzUGduWVF0TkVHTkFBdDBJWjFxMEtxTDdxUlhkUzNFaFpkajJXYUswOElMOA?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na \u015bwiadomo\u015b\u0107 i sumienia publiczno\u015bci. Koncert-manifest Massive Attack na Open'erze [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">trojmiasto.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY1l6QkFhM29JVTB6UEN0UzAzV01rTHpSaHJfdXJrMnBuVGU0enVjd1RTcmI1X0NsY3RVNHBta1JTMXEtRll2S2N6MzN4VEh3ZFBTd3pGVnNZLVVRRmR2UW5oUi1oZ0FwdVZLeWpVWmI5Q19FUVFzcmQtVWVMeUVHYld4LXNOdWRzallxTUV2QWpoaFdXN2JXaWhxUVFGMnNnNmlBSTZCYkwzOG5k?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwa\u017cniejszy koncert Open'era. Pi\u0119kny, m\u0105dry, wzruszaj\u0105cy i wstrz\u0105saj\u0105cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 3076025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPbTBNRGRjOXZhU1EzYlp6Q01sVXNVODBsNjZWVXRudDhvcEpvZ081VnRCRFNWMnRUUmhkbzhXbnctR2h6ZU9GQWhMREJZRUhWYlU0N0J5Q0VvMDdkMl9JV3U5QUxtRnZvcGc1WHBOeFhva0FXMzkwckFvU0k1Y21ja2JDa0g1SFBMdkVJcEZ3SVVjZF9lelVHZTI5UkpQX1ZzUGduWVF0TkVHTkFBdDBJWjFxMEtxTDdxUlhkUzNFaFpkajJXYUswOElMOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na \u015bwiadomo\u015b\u0107 i sumienia publiczno\u015bci. Koncert-manifest Massive Attack na Open'erze [ZDJ\u0118CIA] - trojmiasto.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:05.322825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAJBVV95cUxPNl9jYlBYcG01VTdpakdDSmdaTjZxblZaelM5SFJWZkhBM2lERkxheWM4V2wxeGZhUzdrRDZZaXVxSzRDNV8tLTJ5d0RqSWtGWGI5OG85ZkM0RnBsVHloRGg5ZUlIeDlONGNzT1FMQmlMajFhVXdOenZSMFItRDE1d1FVUk9XODI0RE9DRFVZcHlxWWs3SDVEU0FnTVMyLUhkUGxVbU1oVG5yMkFxLTdNT2l0OUpCYjhZb1pkbTlBLWNyVWRDVnlWQXhMbUVXaTdXYmIzZWkzYnFMQWwzQUYzNk12UHcxdWhfeVJxZWdFRDJpMGcyTnRINm50djFYcEtzRFBHcDkydkY?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop dzienny na czwartek 3.07.2025 Skorpion, Wodnik, Panna, Ryby, Strzelec, Waga Lew, Byk, Kozioro\u017cec Bli\u017ani\u0119ta, Baran, Rak 3 lipca 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxNZW5yVjJiOXVpN2VpZFdNaDh2MWlNS2owUXdCRVM3bGVnRXU4QlgwakZ0WW5SdU5CMjhkRUIwQnVUTHpqR0s3eHhfNlFQd01zeU1pNEV2bzJOLWcwdE1FcExsX2pJRloxVi13clJfdzRjRFdwcXhwZnFKdTctWFhfOUxjV3JfanNtejQwLVpPbDlBMnVSVVFwbDZyRTJhd1ZDb05kalF5bThHVU5weUNhYnJaNUE1Znp4MG84cml1RjB6WnVCeFZyX2pMbHktQS1HZ2hnMDdYT1c0Q1VDZndwZk",
        "id": 3074455,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAJBVV95cUxPNl9jYlBYcG01VTdpakdDSmdaTjZxblZaelM5SFJWZkhBM2lERkxheWM4V2wxeGZhUzdrRDZZaXVxSzRDNV8tLTJ5d0RqSWtGWGI5OG85ZkM0RnBsVHloRGg5ZUlIeDlONGNzT1FMQmlMajFhVXdOenZSMFItRDE1d1FVUk9XODI0RE9DRFVZcHlxWWs3SDVEU0FnTVMyLUhkUGxVbU1oVG5yMkFxLTdNT2l0OUpCYjhZb1pkbTlBLWNyVWRDVnlWQXhMbUVXaTdXYmIzZWkzYnFMQWwzQUYzNk12UHcxdWhfeVJxZWdFRDJpMGcyTnRINm50djFYcEtzRFBHcDkydkY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny na czwartek 3.07.2025 Skorpion, Wodnik, Panna, Ryby, Strzelec, Waga Lew, Byk, Kozioro\u017cec Bli\u017ani\u0119ta, Baran, Rak 3 lipca 2025 - Dziennik Ba\u0142tycki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:07.746450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:52:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTmwwclhFRkNvRmVZT2RwLTlzQ2ZtQzYwSWltLWpwZ0I3aHVxX3dkWEdkX0dlMnNfVEtQMy1LTVNJejlMdjREVWNvTUMwbTlqVl9kOXVzLTVGY1hOX2p5dzZxa2tUR3Fvc2pHZUFSOGliSXRVODNLaTZQR29PWmNIVTNlZ21YbTVmS2c1a0RUdGR6d2M5cmlESGoyZHc0Z3pZNXBWZTFHU3hRYXJjRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent elekt dzi\u0119kuje B\u0105kiewiczowi. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz nie kryje oburzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYWVHTFRrdTJIN3JNanJCb1FjSzZzNHRtcm9QSEtvVmFfSk93d1g3eTNQWmptbDlibmE1RVphdkNnbGhQUEVmZ3RVUlZ3MEFXcF9rd0ZONlBKUDZqUnJoVHBFX0xpZFk0Tkg3ak5TR1U4bHBocURuZFpQU0xHa3FxNWxNYXlkOWpsWDQwaEVzWXY1OW5KOTNaLVJadV95ZW83T0oxV0hVdUxnQnpRSGc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz grzmi po s\u0142owach Karola Nawrockiego. \"Bardzo \u017ale robi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPclhpZmhfVU1DQ0RyX1ZDNE",
        "id": 3074707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTmwwclhFRkNvRmVZT2RwLTlzQ2ZtQzYwSWltLWpwZ0I3aHVxX3dkWEdkX0dlMnNfVEtQMy1LTVNJejlMdjREVWNvTUMwbTlqVl9kOXVzLTVGY1hOX2p5dzZxa2tUR3Fvc2pHZUFSOGliSXRVODNLaTZQR29PWmNIVTNlZ21YbTVmS2c1a0RUdGR6d2M5cmlESGoyZHc0Z3pZNXBWZTFHU3hRYXJjRHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent elekt dzi\u0119kuje B\u0105kiewiczowi. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz nie kryje oburzenia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:29.200799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdUY3Y3dtYmxhNTNMTXRsTGlTQW5qVG5SWHVwdXkyMVlGZjMzUlk0OGlyNEgwVUMwY1FIRDlhdWFfWWdxYUlOclU1NUNUdktsam8wZzRLZHA2Q0M5YnRfQUs4a290c1Y5dnd0MkV6dFR0YW5HUWpFeWJ6VkdBcDdLOWVqbE1Bc2xQRzZMWWpaTm0ydU5VWjZmVzJuZGp1MjZRM3JmbmozUWxfZGpKVjZGaGpKLTV4TUJFUjZodGxTMVRMdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wicepremier z zarzutami o korupcj\u0119. Straty wyliczono na miliard hrywien</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 3073885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdUY3Y3dtYmxhNTNMTXRsTGlTQW5qVG5SWHVwdXkyMVlGZjMzUlk0OGlyNEgwVUMwY1FIRDlhdWFfWWdxYUlOclU1NUNUdktsam8wZzRLZHA2Q0M5YnRfQUs4a290c1Y5dnd0MkV6dFR0YW5HUWpFeWJ6VkdBcDdLOWVqbE1Bc2xQRzZMWWpaTm0ydU5VWjZmVzJuZGp1MjZRM3JmbmozUWxfZGpKVjZGaGpKLTV4TUJFUjZodGxTMVRMdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wicepremier z zarzutami o korupcj\u0119. Straty wyliczono na miliard hrywien - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:47.299088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:46:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQenlZb2plckU5XzZ2N1llRUhzQjFYaW9MMFY5UTBvdlFCb0NsTEh4Ny1fNkxIaUFJMFNkeUlXaTBCdGttQU9lb0FFNVJMcFBzTmlWWnFobGV6NW5mVDM1LXBRLW1leG5JaUlUek9yQ1NTbFdURGJQTDlWNkJzMTZFNzM0cmdxTjYwNHo3dE9DSmE0RmpnclZfOU5pZXpEMzRMZnpHay00LXQtVlJlb1RpWFl5b1NpUXl3M0dfZE9wN2k?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie zad\u0142u\u017cenie i niemal puste konta. Ratunkiem ma by\u0107 dom papie\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVHJqTllWUGZYdVkyZEcySGhhalZnMmd6UlQwSnpDRWZMSmZaVVppWXhmNVgxN3NCcHk0enEzQjR2NzMtb1dqZHEzSVlmOWNDWjVQZUF6ejM3M29jNlA1Y3M4NzhMZkllTjRPUnA1dlF2SWRDREpvMkhJbW9GTWM2cVRBX0hqQmdKWWFUQnRhQU1COW9oTFpaVllNSGwyTjhLbW11N2xJeWcyZzJMeHc?oc=5\" target=\"_blank\">Miasto chce kupi\u0107 rodzinny dom papie\u017ca. \"Mo\u017cemy wykorzysta\u0107 ten moment\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWnp5OTJpQy1sN2RZWW",
        "id": 3074146,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQenlZb2plckU5XzZ2N1llRUhzQjFYaW9MMFY5UTBvdlFCb0NsTEh4Ny1fNkxIaUFJMFNkeUlXaTBCdGttQU9lb0FFNVJMcFBzTmlWWnFobGV6NW5mVDM1LXBRLW1leG5JaUlUek9yQ1NTbFdURGJQTDlWNkJzMTZFNzM0cmdxTjYwNHo3dE9DSmE0RmpnclZfOU5pZXpEMzRMZnpHay00LXQtVlJlb1RpWFl5b1NpUXl3M0dfZE9wN2k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zad\u0142u\u017cenie i niemal puste konta. Ratunkiem ma by\u0107 dom papie\u017ca - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T19:10:00.586271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:37:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTnl3eWd1RmhKX1l0bHhiazF1RFYzUDEzaTVpd3NIdzlmTFYtZ012ckFTVm9vOTBNc0UzMlNoNHVoYy1yNFBoekNpVVEwTTN3MTFXQ3NBbGY5Q2NTSE9Nd0lIQll2ZThfdFZXQlVCczhKSGY5NG5NNGYzYkQ4T2tFcmQySVpoRWlOVjh6WW5iS01hVFpFVUlSQ0swcDgtSGNONzVNMTFLMHB4NlJHTTdGYw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump tnie dostawy broni do Ukrainy. Pentagon zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNczRDVXlqNTFIVjZzUWJhZkJZekZuNnNEc0U2VXNCdVlXb09pS29jWWl2VjFlLVBWV2d0M2Ywc1ctVzVreWVjd3hqVGZUek5nVkpCR2ljdU5RdjFhclJFaXZZdXhuaGxwUzlCa01oZ1FQMVdiUHNHT3ZWcnMzNXVENURLUFNINDlwd1djMGJleTdnYlg3VzBOc0E1eHFTazJEX1h3NmswNGQybkpnelBYbF83Qy0?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bardzo, bardzo z\u0142a wiadomo\u015b\u0107\". Tak Donald Trump nie\u015bwiadomie zrobi\u0142 Putinowi prezent. \"Najwi\u0119ksza s\u0142abo\u015b\u0107 Ukrainy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUx",
        "id": 3079354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTnl3eWd1RmhKX1l0bHhiazF1RFYzUDEzaTVpd3NIdzlmTFYtZ012ckFTVm9vOTBNc0UzMlNoNHVoYy1yNFBoekNpVVEwTTN3MTFXQ3NBbGY5Q2NTSE9Nd0lIQll2ZThfdFZXQlVCczhKSGY5NG5NNGYzYkQ4T2tFcmQySVpoRWlOVjh6WW5iS01hVFpFVUlSQ0swcDgtSGNONzVNMTFLMHB4NlJHTTdGYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump tnie dostawy broni do Ukrainy. Pentagon zabra\u0142 g\u0142os - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:46.607427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:35:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNc1RwRGVUU0JJWVAzTjNmRFltUnBKcXVGQnV2SThNeEhWd0JGOE1NbkRjVDQzYWRZcEh6cXg2NXpKc1pvb1FGbHRXN1FnNUhrbmEyeTgxY19GZm52QW1tb19aa3M0SEpkb2FUcGgyY2JTdWVtcUhTZ2NQVFpwaldoc2tWMW5ZU2VJVDhlSzlfd9IBjgFBVV95cUxQZ0g0dDFSeFNRWDJZVUw3dHFBdnFTMlhMd3RCYXUwQTkwaWNMdG9OUTVhbzZIcEhuS0VDQXBkdE5LY0RHZEVLdnFULUtfbzBha3FXVmF4TTVwQk1mbkphNHVHd1E4aVg2UkxzeHhIazdQMVk0LUVUQUZNMV9MYUdvYndGcmY4TEIwWGx6QlNB?oc=5\" target=\"_blank\">Limuzyna Bodnara przy\u0142apana. \"Musz\u0105 mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pIeGFER0RoRk1IbG13UWxZaWF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3074143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNc1RwRGVUU0JJWVAzTjNmRFltUnBKcXVGQnV2SThNeEhWd0JGOE1NbkRjVDQzYWRZcEh6cXg2NXpKc1pvb1FGbHRXN1FnNUhrbmEyeTgxY19GZm52QW1tb19aa3M0SEpkb2FUcGgyY2JTdWVtcUhTZ2NQVFpwaldoc2tWMW5ZU2VJVDhlSzlfd9IBjgFBVV95cUxQZ0g0dDFSeFNRWDJZVUw3dHFBdnFTMlhMd3RCYXUwQTkwaWNMdG9OUTVhbzZIcEhuS0VDQXBkdE5LY0RHZEVLdnFULUtfbzBha3FXVmF4TTVwQk1mbkphNHVHd1E4aVg2UkxzeHhIazdQMVk0LUVUQUZNMV9MYUdvYndGcmY4TEIwWGx6QlNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Limuzyna Bodnara przy\u0142apana. \"Musz\u0105 mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:03.369191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZjdfV3lCT0lGMGZ2OTNqTW84QnRpWEZhVHFNTTdUb3NlNkZoSnRYYTJoeGFtQmpyTEJxMElBV1l4TTZaVkMxMEM2SUJkRmFCMC1xOGxRZmZ5UElDSjdYZFM2SEw5SHkyVnJPdFZ2ajAtQXZXeDRjVVpLQTR1R2FYMGJ5MVhUcUdCTkJwWEx5dmZUR3RJNENLOGV6c2VLNlU?oc=5\" target=\"_blank\">Czeka nas pogodowy rollercoaster. Najpierw upa\u0142, potem to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdjZlU24tQ1BxRTUxb1E2ek5rUkYtZUlGVGEyaHgzSXdtVGx4UmxHOUdWeFZBbzdtYm1ZbFZwbWFrd3JuYWpfVU0tejk0UXBfQU1QVDhyei1JV19aYW9WbloxYmZuUkRTV3FDS0p5LW9mT0lWd0VlV3M5QjZrZERzQ0pqZmhBdHJNNjBVVTcxV2lxemRKVUVkSlpfNWZvSVlNWmpzazc4YkNQNGdPZXN4LXZXMzhMbEU?oc=5\" target=\"_blank\">Po upa\u0142ach wracaj\u0105 burze z gradem i ulewami. S\u0105 \u017c\u00f3\u0142te ostrze\u017cenia IMGW [MAPY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTNiWVF6SXNwdFJYU08zdU1aOXh1TTZWNjFTcHk0MkRaT2ZUaWhrOTl0dXB",
        "id": 3074446,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZjdfV3lCT0lGMGZ2OTNqTW84QnRpWEZhVHFNTTdUb3NlNkZoSnRYYTJoeGFtQmpyTEJxMElBV1l4TTZaVkMxMEM2SUJkRmFCMC1xOGxRZmZ5UElDSjdYZFM2SEw5SHkyVnJPdFZ2ajAtQXZXeDRjVVpLQTR1R2FYMGJ5MVhUcUdCTkJwWEx5dmZUR3RJNENLOGV6c2VLNlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas pogodowy rollercoaster. Najpierw upa\u0142, potem to - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:30.008677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPQi1OUnl6TGRBYlFwdVk1WC1PUm9Mb3hUY1dQSW1STnpzcHllZ0RWSDM1SFZKSjZ1SzFvUThkZTZhdWxHNVQ3RnFndlhRMWxWUUxQaGhmbzdWdTVYYXhzTTRDekU2Y3AzTGpxQVQwdm10eHYwS3drdUhMcVRib0JtdkwxLVBZLUlvNUZNYUZyU0lKYWcyWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ten gad\u017cet robi furor\u0119. W Biedronce kupisz za 69,90 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3073889,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPQi1OUnl6TGRBYlFwdVk1WC1PUm9Mb3hUY1dQSW1STnpzcHllZ0RWSDM1SFZKSjZ1SzFvUThkZTZhdWxHNVQ3RnFndlhRMWxWUUxQaGhmbzdWdTVYYXhzTTRDekU2Y3AzTGpxQVQwdm10eHYwS3drdUhMcVRib0JtdkwxLVBZLUlvNUZNYUZyU0lKYWcyWGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten gad\u017cet robi furor\u0119. W Biedronce kupisz za 69,90 z\u0142 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T13:42:59.678015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQcEl2T0NkSWFRdFFxNFBWTjQ5aWtYaGJMemtSUzVwOU1pZTlFU3NTbWl6b2xKQk9MaVhFV1FkQ0I2TDVnejVESnRqTlFncnd1SWdrMGZJeUJlNnowbk5LQmFYdmJabGJxM2w5UXZGTjk1bVljYjNBZERaRkw2TzlKc2NadXR3alE?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1226 \u2013 3 lipca 2025. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQMGx5VzFHNW10NEJmTWxhZzhLWmtZa2FvdWcwWlU1X0tzWExXc1lWLXhEazFteGVwRUlvMWZzYUd2YlpfakMwT0NSRkJwb1dPZkplSDBLTHJrQjg5NmtrMU1tSU9mekJZM0ZjdXhLZW1iUDdsTUNkZHJvTVBmRUlwTHhrckNIMmtkMGpsNA?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne fiasko Putina. Ich nowa bro\u0144 okaza\u0142a si\u0119 niewypa\u0142em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQaDNYMnhRV1N1VmlwNVZjRm1sVVVrWTlQcHBPVEJyUkNOYnJWeWlyV2pLWWFUUkFzbThHVy15ZG5VX0wwOExHSmdna3JPMllKUG5GNUpiZXUyWjFjTm9oZ2xLMm95TGE3TFVTMUtLVGhPZEpqbzR2YWFldEJz",
        "id": 3076535,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQcEl2T0NkSWFRdFFxNFBWTjQ5aWtYaGJMemtSUzVwOU1pZTlFU3NTbWl6b2xKQk9MaVhFV1FkQ0I2TDVnejVESnRqTlFncnd1SWdrMGZJeUJlNnowbk5LQmFYdmJabGJxM2w5UXZGTjk1bVljYjNBZERaRkw2TzlKc2NadXR3alE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1226 \u2013 3 lipca 2025. Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:06.851833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:26:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOLWhMN3BsMlRLNnMyb0NJU2EwYlFLWk9kZkstTkV3WU1HRjVfZ0Z1VDEwYVREdmJBeFo3Q0JXTVAxY0h4VFBfQWRfREJ4TXNlcW5JQWN0QXQ4N1d1OC1fbjlaM0t3UzhXNmktUU5xd3F2YVQxdWhwS0h3TWxINWxULU1lS1NiSG5JT0JLRm84OHdDbGZYR3JEUjl6RFdUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump niszczy ameryka\u0144ski wywiad? Szokuj\u0105ce doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZ0VJcEdZT1ctWHR5SUJMUnQzN2VGQ0xYeXc1NTJjdG1kbE4yazRTMHhqUWxpbGF3YlFFYVlBTHVoVGotZjk2SWJLVEJVRmxzZV9tQmpHWkpVQ0dVdjFRU1N5dE9senNWTDlESmJnamRHVnBwTFBwS0JrVXFzOTVMejVCdU9Wakx0dmVFVnFtelpiV1pPSGFHY2JabV82eG8?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump \"niszczy\" ameryka\u0144ski wywiad. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWE1yRlh3eHAyRWpTUjlJbnBncXp2YlJzZ0trWFVyamtwT3F0Z2M0UTJyZjFMVWlkUDN4VWxEWWhIV1dCSkkyQWs3TEJHQldrckhRc0l",
        "id": 3073628,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOLWhMN3BsMlRLNnMyb0NJU2EwYlFLWk9kZkstTkV3WU1HRjVfZ0Z1VDEwYVREdmJBeFo3Q0JXTVAxY0h4VFBfQWRfREJ4TXNlcW5JQWN0QXQ4N1d1OC1fbjlaM0t3UzhXNmktUU5xd3F2YVQxdWhwS0h3TWxINWxULU1lS1NiSG5JT0JLRm84OHdDbGZYR3JEUjl6RFdUdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump niszczy ameryka\u0144ski wywiad? Szokuj\u0105ce doniesienia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:57.469721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:15:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNTkYzS01NTTVqY1V5SVduTVM5WW1EMFZDaVdDZk5UYkVVS3JCX1dCLWVHYlBZUVNYTHJvYWN0dDRJREh4Z0pSRW1xQTJfd3VteTBmaHhIcjFSOW44VEJGQVJkWThnS05ZRWlsMUhjY3Vqd2pMWUFXbEk4cVI0M0IzUHJLazJsU290M3ZVSEItTFI?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Donald Trump niszczy wywiad USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOLWhMN3BsMlRLNnMyb0NJU2EwYlFLWk9kZkstTkV3WU1HRjVfZ0Z1VDEwYVREdmJBeFo3Q0JXTVAxY0h4VFBfQWRfREJ4TXNlcW5JQWN0QXQ4N1d1OC1fbjlaM0t3UzhXNmktUU5xd3F2YVQxdWhwS0h3TWxINWxULU1lS1NiSG5JT0JLRm84OHdDbGZYR3JEUjl6RFdUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump niszczy ameryka\u0144ski wywiad? Szokuj\u0105ce doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNNjRKRGNmTUZlZkFVRkJpU1VSV2daQ3JiS25mNjhXYkp5OHdVbWRmLURFUXpYbHpTV0dNWENpLXdFbnNERUdRSlF2S213U2lQaGJpOC1tTTJTN21tQVdqanFHc0h4bjk0WTVDTnJMV",
        "id": 3075560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNTkYzS01NTTVqY1V5SVduTVM5WW1EMFZDaVdDZk5UYkVVS3JCX1dCLWVHYlBZUVNYTHJvYWN0dDRJREh4Z0pSRW1xQTJfd3VteTBmaHhIcjFSOW44VEJGQVJkWThnS05ZRWlsMUhjY3Vqd2pMWUFXbEk4cVI0M0IzUHJLazJsU290M3ZVSEItTFI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Donald Trump niszczy wywiad USA - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:30.458976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:15:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTEMxWS1DeDlTZU1DS055QXZfWXc2cnRra3hZanFZRUM5My1BOVZJTzd1eUp5a3h0VFhvQjg3SFY4WkMxV3NheEJYU0Z5MjVMT3lZaEdCMk9JdWMzYUJBbVZmVncwZzg0NUhSdFNUcWFQT3Z1N3l6Tmk4RjRXdk9tUldUckZHZV84a0hidzAxbWljTTNFZFZVbGJMVy1CQ1ZiOGdyd1JWOU9sbjdOem00RzZB?oc=5\" target=\"_blank\">Diddy chcia\u0142 opu\u015bci\u0107 wi\u0119zienie za kaucj\u0105. S\u0105d zadecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOUmMxR1RhbDUwUWRqU1k1QXY4VkhIemRzSnZwdHRxOVgzbXNYcl9yV2ptRExRNTJHeFdaNnZ5cWtoZ01iWk1IVm16WmJJNGdDZnN6RmpsMTBvS3hMVWRiZVZDS2pieFYwQnJ1TE94cTk5dEJGUDhxVTU4OFEzTm51TnI0cUxCOXV2dllhbGpGYkJRUXdYRW92bVJkVGVzZk5YQWRhelZ1MXl2a0RhaS1IT1hvOElCMXl6N2dzNzQ4MXpiMmEtLWxVVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142 na kolana, gdy us\u0142ysza\u0142 wyrok. S\u0105d nie zgadza si\u0119 na zwolnienie Seana \"Diddy'ego\" Combsa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQZjlKVm",
        "id": 3073891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTEMxWS1DeDlTZU1DS055QXZfWXc2cnRra3hZanFZRUM5My1BOVZJTzd1eUp5a3h0VFhvQjg3SFY4WkMxV3NheEJYU0Z5MjVMT3lZaEdCMk9JdWMzYUJBbVZmVncwZzg0NUhSdFNUcWFQT3Z1N3l6Tmk4RjRXdk9tUldUckZHZV84a0hidzAxbWljTTNFZFZVbGJMVy1CQ1ZiOGdyd1JWOU9sbjdOem00RzZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diddy chcia\u0142 opu\u015bci\u0107 wi\u0119zienie za kaucj\u0105. S\u0105d zadecydowa\u0142 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:07.030728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:11:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPT052WTYydjRWeG02QlU1VEN1YVdQb2lXcXBHcjM2NURLYzZFaU40ZGMyWGEyazlUcFJFaEVjOWEyYTFKZVJ0QUlmQWFpNU5RX2dpQUhndVFXOUtHSmltc1dpUmFSYm0tdW54WEE3cUxoTzVQTXAyM3daT0pYUVFramJzWUlpSGlYeVhFSlFLd2J2RnBSdThvSmN1Q3ZQT0tUN294bnRWc1RnNk4zY3NNNDZxQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Prom zaton\u0105\u0142 u wybrze\u017cy Bali. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, kilkadziesi\u0105t zagin\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQM0kxOTJnd3FSRnVyY183QjdwT0p0QTBxZ0RYak5WOFdvZzUxNDVQZ1VvNEsyQ3cweXEtekxxeUNNdk51OUgzZ1ZYaDQya1RSa1lxUm9JczBEY3U1aFhYTF9ERzM0RXBDWEI0QjdPNTZJVU5ObG9ETTFybFVYOWswYWVEWEdOWFBaUGhZN1RhdU8xM3VLZUl0b0VwRUVOYWhLUWVNaVowR3lYYlZUTVM3eTh6YVowZw?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar w pobli\u017cu Bali. Nie \u017cyje kilka os\u00f3b, kilkadziesi\u0105t jest zaginionych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Turystyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxONmFDTEhGe",
        "id": 3073629,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPT052WTYydjRWeG02QlU1VEN1YVdQb2lXcXBHcjM2NURLYzZFaU40ZGMyWGEyazlUcFJFaEVjOWEyYTFKZVJ0QUlmQWFpNU5RX2dpQUhndVFXOUtHSmltc1dpUmFSYm0tdW54WEE3cUxoTzVQTXAyM3daT0pYUVFramJzWUlpSGlYeVhFSlFLd2J2RnBSdThvSmN1Q3ZQT0tUN294bnRWc1RnNk4zY3NNNDZxQ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prom zaton\u0105\u0142 u wybrze\u017cy Bali. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, kilkadziesi\u0105t zagin\u0119\u0142o - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:28.713462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSTdPczRFTGVIWVlGYXN2SlZoeGYwb3M3RjJKRFoybFdZTUZ2Tkk1UnJhcWYtcWdRbWpWV0c3SDVfSlc1MHFEaFYwT0E2c2pFTXk4OEtfVm9aNlNHbFM4QkZhbU5aTldkaHFPcDhlNjVNaXpVeFo5eUJYVnl2WldXYVVLTzFnRFNaTTA0dUxVZlJTR1c4ZS0yUnhrVTIzUndlMFlOczJSNmhjZVBEeDIxVFBsSHI?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w metrze. Nowy komunikat prezydenta Warszawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPMWVPa21VTm9yRjdEeVJ5NVM4TGFVLUFHeVE1MjA0NlpuVWNFZ1pUWHFBXzhPQ29GTVlRTEtKeVp6ODliRlZOMEtqdUd3WTR4MzFkYkxUUUdlVWZaX0lmRy1ONXF4S1Q0dnd1NmRLQ25QR0xHQmFuYXlwbTNURXVXREhjdzlrYkhnN2p1R1dWLWtucHVTNmsxZ3hHaWJBTUd1X0dYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wznowiony ruch na linii M1 z pomini\u0119ciem stacji Rac\u0142awicka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawski Transport Publiczny</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNd2gtWkx5YjRvdVhlRHQ4eTVFUmg0NUgxeEZZa0Z4VHZGZHNzS3p4dnZRd05",
        "id": 3073883,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSTdPczRFTGVIWVlGYXN2SlZoeGYwb3M3RjJKRFoybFdZTUZ2Tkk1UnJhcWYtcWdRbWpWV0c3SDVfSlc1MHFEaFYwT0E2c2pFTXk4OEtfVm9aNlNHbFM4QkZhbU5aTldkaHFPcDhlNjVNaXpVeFo5eUJYVnl2WldXYVVLTzFnRFNaTTA0dUxVZlJTR1c4ZS0yUnhrVTIzUndlMFlOczJSNmhjZVBEeDIxVFBsSHI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w metrze. Nowy komunikat prezydenta Warszawy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:07.536993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:07:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOV2E2aDdDUXEyTmh4bUJqcktkdlFqenJybldvelZCQWV3Nld3bHVlb1hsTG9PQ1NIZzFaa3VRLS1aM0hCNlN4WG5WcTRPZHFXelluYXlIUHBzRVNnM3JqcHd5MmNJSGdtNEdWYjk3cFRpOS1ZMERTcml6R1o2QjR2Yk5mSGdJMndLY3M0SFRtUnpyTTFQWDM0MEF2NjIwMWU3YmZlcW9PSE5sODN0amRzTmZSUFdzT1dSNnN5aG5mcERHcFZWZENr?oc=5\" target=\"_blank\">Rynki ukarz\u0105 Polsk\u0119 za zapowiedzi Karola Nawrockiego i Donalda Tuska? Ekonomista alarmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQSVItVDZ4QzBia2FLdmJvMG8zbzZYcVkzQnJEUy1oSDhncHl5My0wUHZscGI1YWlHRXBtdURnd01wWGlDNmJvWGFWY0Q2cmVDdE52R2pIRVBQTlhMWE12YVdRbHNZc1FjSFJSLWF1VWZaZkhkeUFpUWRwVUdfQU9jUzlTdEdWczlGWUppZWRTRFJpMkNnZ19qdjBTUWRkSU5VLUd1OUhfa2Z2U1c5NXdoZURab21ZakdZWWN5Y2hpeDU0VHRLZ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142a by\u0107 zmiana dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Nawrocki powie \"sprawdzam\"? Oto koszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a hre",
        "id": 3074706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOV2E2aDdDUXEyTmh4bUJqcktkdlFqenJybldvelZCQWV3Nld3bHVlb1hsTG9PQ1NIZzFaa3VRLS1aM0hCNlN4WG5WcTRPZHFXelluYXlIUHBzRVNnM3JqcHd5MmNJSGdtNEdWYjk3cFRpOS1ZMERTcml6R1o2QjR2Yk5mSGdJMndLY3M0SFRtUnpyTTFQWDM0MEF2NjIwMWU3YmZlcW9PSE5sODN0amRzTmZSUFdzT1dSNnN5aG5mcERHcFZWZENr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynki ukarz\u0105 Polsk\u0119 za zapowiedzi Karola Nawrockiego i Donalda Tuska? Ekonomista alarmuje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T09:25:07.294355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOWkV5SWtlQS1BZkFGcWU2MTFTeVFwak9peGdpUGNyM0dtRUI0UFlFLVpseUxYVlZ3Vkx1M1g0MnpkWXhOQjZ4Ym9hQkh4ZmRqbmFSQ0x6ak9Id1Qxanp0T2NDSWR3Ujc1dExNRzUwbFdUU3BkYUZfTHBndjdqeFNNc2hwWU1uWkhZQ3JNaXl6bjFkRG8xaDJ2enVZT0FDc1N6V045cTAtUUpDVDB1R2xwSGt2WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze kryj\u00f3wki, stare cmentarze i jaskinie. To tam ukrywa\u0142 si\u0119 Tadeusz Duda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZTg4S0VkTnZIUWZ4eXBycE1ydWd1Z1Ffc2xJeG5fS2d5Q3J4OTN6bXNrTVlMbk5Jb2pfcldNYmMzUjMzdDhEaWhyNTJwZTM3UHFaTHNneUJJS05LLVBFandONjNEUWRCekQzdndmZG9YTDVaTzlZUE5WRmVFMjJicHJhNG1TQXhJUFNQS2tuSzlJUmtaUkJERzIxQkhXckVzRUwtc0k2U0RqUlZWOHF6UUxXb2k1RERNa3VDSA?oc=5\" target=\"_blank\">Bliscy i s\u0105siedzi 57-letniego Tadeusza D. zabrali g\u0142os. M\u00f3wi\u0105 o strachu i uldze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUHBRajFQZ",
        "id": 3074705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOWkV5SWtlQS1BZkFGcWU2MTFTeVFwak9peGdpUGNyM0dtRUI0UFlFLVpseUxYVlZ3Vkx1M1g0MnpkWXhOQjZ4Ym9hQkh4ZmRqbmFSQ0x6ak9Id1Qxanp0T2NDSWR3Ujc1dExNRzUwbFdUU3BkYUZfTHBndjdqeFNNc2hwWU1uWkhZQ3JNaXl6bjFkRG8xaDJ2enVZT0FDc1N6V045cTAtUUpDVDB1R2xwSGt2WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze kryj\u00f3wki, stare cmentarze i jaskinie. To tam ukrywa\u0142 si\u0119 Tadeusz Duda - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T08:20:04.213356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOVmhnZk5IbmlUaGtWSDVFNHhEQW9yXzc2NVcxd3ZjdjJQRTlpQmtzV1VacFBKUTVtTVAyVXhpZXpOeGVycURueUZpUG1wVE1WMzNwVmJIMUZTNlV5SW9nUmlXckpwM0Q2cW5VWXlWdjRodjNJXzZzRHRwRXJrdmpxdVJpaFRma05OX3JJRUlVQ0lHdmE3S0dmb01Oel9FUGt5b1Nj0gGiAUFVX3lxTE9UTGZGMk1lMTRNa0V1emZBVHRKVkVBNDlBdjFkV1I0R2JYWDZQLWczcTlhYWdlLTVsRUdrMGkybXpzZk5rMWM0WFd3S19yOF9vVmotNXIzbzJBRHRaaFAwVTdTQ01UQ3NNc3lQZFFxcGQtWFFKTWpiT2RMYmFxR0tJOF9rel9DajBmVzdOSm1HazFBSFQtdzJfUHVnR0NnS2o2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Deweloperzy wstrzymuj\u0105 nowe oferty, cho\u0107 sprzeda\u017c ro\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPT3lHMnlFejBXSldrUTVTcXFlUTQtYklfZTVqNTdKQ0ZLTDhxUEpOYmFDVmdxeXpuZThXMTJ4amJseFVOcFRoVUlXU2g1NkFvS01hanVrRjVYQjdHaWtHbnYwNWFrbWJEMmRaUnhBR3A1YWwtUGtyOXY0NU90MFpBbjUySFE5dXMxM3EzbTFyXzNZRTZVQ0NHdDJuWFNEOGFEODIweGVvT0M3ZWc5Yjgwa0NPVGFHN001?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane o cenach mieszka\u0144. Podwy\u017c",
        "id": 3074450,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOVmhnZk5IbmlUaGtWSDVFNHhEQW9yXzc2NVcxd3ZjdjJQRTlpQmtzV1VacFBKUTVtTVAyVXhpZXpOeGVycURueUZpUG1wVE1WMzNwVmJIMUZTNlV5SW9nUmlXckpwM0Q2cW5VWXlWdjRodjNJXzZzRHRwRXJrdmpxdVJpaFRma05OX3JJRUlVQ0lHdmE3S0dmb01Oel9FUGt5b1Nj0gGiAUFVX3lxTE9UTGZGMk1lMTRNa0V1emZBVHRKVkVBNDlBdjFkV1I0R2JYWDZQLWczcTlhYWdlLTVsRUdrMGkybXpzZk5rMWM0WFd3S19yOF9vVmotNXIzbzJBRHRaaFAwVTdTQ01UQ3NNc3lQZFFxcGQtWFFKTWpiT2RMYmFxR0tJOF9rel9DajBmVzdOSm1HazFBSFQtdzJfUHVnR0NnS2o2dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy wstrzymuj\u0105 nowe oferty, cho\u0107 sprzeda\u017c ro\u015bnie - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:07.307602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZ1JHYl9IX0diSjUwa01TN2I3YW1zVVMxQV9oaUlBTHFISmtUc1JaeEpNVHlqUC1WVmpiYTFnSEk5TjU5eDZoOEVKV2IwSmhacUVtcW1DSkkybjFITktiSElFN21VS0pqZzBLZDc0OW5jd1FGUWZRMEVDalROWXlvb0dLT19xLXBjaXhMZW9tMW9VMGV4MjI1Vkg5SDRrMTljREZqU3ZiRkZwanFZZllTQWRB?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia budzi kontrowersje. Ministerstwo reaguje na pozew. \"To nie jest proste przeniesienie emerytury\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQlYydVlvWkU2YWxtajBUWnF6OHc1cnptYWVJeEh5a0xPYmJYZTk0Y01TS3VaTmMzVXFYTV96M3lRQ1I3NVIxTzY4QkQ3ZXBMYTI5TE1rQ3d3cTZDek1pbUkyNDI1ME5fS1cyVjM0a0t3dHdJNEs3RE9LbUZtVWY3MHk0SDhoeVZBSUxsODc2NmJJaVh5SGpIZ09EekVQSEt3YUJoc1JTS1p6ZE9YSHN3YnlOeW1CbVkwcUJSN21qWG4?oc=5\" target=\"_blank\">185 tys. senior\u00f3w bez renty wdowiej. ZUS ujawnia pow\u00f3d odmowy \u015bwiadczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3073630,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZ1JHYl9IX0diSjUwa01TN2I3YW1zVVMxQV9oaUlBTHFISmtUc1JaeEpNVHlqUC1WVmpiYTFnSEk5TjU5eDZoOEVKV2IwSmhacUVtcW1DSkkybjFITktiSElFN21VS0pqZzBLZDc0OW5jd1FGUWZRMEVDalROWXlvb0dLT19xLXBjaXhMZW9tMW9VMGV4MjI1Vkg5SDRrMTljREZqU3ZiRkZwanFZZllTQWRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia budzi kontrowersje. Ministerstwo reaguje na pozew. \"To nie jest proste przeniesienie emerytury\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T06:07:28.990387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:53:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZ0VJcEdZT1ctWHR5SUJMUnQzN2VGQ0xYeXc1NTJjdG1kbE4yazRTMHhqUWxpbGF3YlFFYVlBTHVoVGotZjk2SWJLVEJVRmxzZV9tQmpHWkpVQ0dVdjFRU1N5dE9senNWTDlESmJnamRHVnBwTFBwS0JrVXFzOTVMejVCdU9Wakx0dmVFVnFtelpiV1pPSGFHY2JabV82eG8?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump \"niszczy\" ameryka\u0144ski wywiad. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pZdy1yRkRoRnRtd1JWandiSE1TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3073884,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZ0VJcEdZT1ctWHR5SUJMUnQzN2VGQ0xYeXc1NTJjdG1kbE4yazRTMHhqUWxpbGF3YlFFYVlBTHVoVGotZjk2SWJLVEJVRmxzZV9tQmpHWkpVQ0dVdjFRU1N5dE9senNWTDlESmJnamRHVnBwTFBwS0JrVXFzOTVMejVCdU9Wakx0dmVFVnFtelpiV1pPSGFHY2JabV82eG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \"niszczy\" ameryka\u0144ski wywiad. Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:57.292706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:50:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQdWlIRWJ1aTlwX0lxQmZoNE5jamxpaGpFQllYQnA1RUxLTktIdEd5Y1NVeFdMcGVKVklqd2NRQjRRVi1mQXdoUlVGd0hUQzZ5YXc3RElGX3l4TU1naThOaWhxVjhncXNQRTJvVHlXWno5YlAtV3V3Y0dBQUdRQ3RnQ0hYNVhtX0VxZk5PajRfd1dGbU9SSHhVbVpjbk1jZ2dxU0J0amNndTZZbVhHU3VHRE1wYTZ6bG5jQW5pVXpITUlURUhBWF9OSGlPd2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Fala upa\u0142\u00f3w we W\u0142oszech. Kolejne ofiary \u015bmiertelne i alarmy w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdUF0aWhPSG5IWUdIa3JPS01qMXBXd1hVY25Uck5fc1JnVzlpZlNzVTBSV0puNzR1R2xfSGdwSDBPUFJlUXkxQTJiSmtyN1lMdkRiT3g3MGk2V0p5WGZEbmFmR0VvYjJDZWlaMGc3Z1RzRmkyeVZLX290d1RuODA0WlNfV0xoakQzR3A0WU02NlcyM0pXSjhfYjdOanFLTWFqWFp4LUpDQVlDRmhYYTk3YmZjUmhUOHM?oc=5\" target=\"_blank\">Tak fotowoltaika znosi upa\u0142y. Spadek wydajno\u015bci znacz\u0105cy, ale nie taki straszny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3075559,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQdWlIRWJ1aTlwX0lxQmZoNE5jamxpaGpFQllYQnA1RUxLTktIdEd5Y1NVeFdMcGVKVklqd2NRQjRRVi1mQXdoUlVGd0hUQzZ5YXc3RElGX3l4TU1naThOaWhxVjhncXNQRTJvVHlXWno5YlAtV3V3Y0dBQUdRQ3RnQ0hYNVhtX0VxZk5PajRfd1dGbU9SSHhVbVpjbk1jZ2dxU0J0amNndTZZbVhHU3VHRE1wYTZ6bG5jQW5pVXpITUlURUhBWF9OSGlPd2Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w we W\u0142oszech. Kolejne ofiary \u015bmiertelne i alarmy w ca\u0142ym kraju - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:06.608417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:36:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxPMUhhQXBxMUVrMWxBNllWeTlwSTVDZm9NTjFXVVBTSFZ4SGVfUTdHTE04blJ0UlNhdlBxRXBtUWZhNExjN2xWeklxS3B0U2FYOFF0aEMyZ0oteHdkeVlNTURTbXBXOVpFNmtzY3djVGpKaXE5UjBBZzEzWEtSa0s3QWx0MFhhd29sX0JnOVRDakRvTmxoLVMycFpRdUlLb3lvb0xoVmlSLTlWWGNJY25nMlFtX29Rejk2MUFRM3hfWmh0WDV3Qlc3MndUc3lrdEJrWmpYNDVTY0Z1MXhKdlBaWDJMa3lpdTZOcHk5UUlMS055UlhMZG5mX3NqbkYxVWhDeXVhVDFB?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw po\u0142\u0105czy si\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0105 Kosmiczn\u0105. Transmisja na \u017cywo! Na pytania wroc\u0142awian odpowie S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQaE9EcklwS0pxdmI4NWJCMUNwVzFXWElXM2dSVkVORmdXMklxaWdhc2dBT09jeVlZVGtNdXh0TUxqRWd0OWhoNk9NeVhGbVZEbmRvbl9uLU54TGxPQUZrNzd0SEg3ak1BaVNEN3Q2Yy0ya09iNkxvMUFqTFlhS1NqWVhEWDV0QWdmRTBLcGZMSDBjQ0s5Q2FEN0tael9OTzZ2WU5jLXN3N2FodlNFVXJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da \"sypialnia\" na ISS. Polak podzieli\u0142 si\u0119 ko",
        "id": 3073627,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxPMUhhQXBxMUVrMWxBNllWeTlwSTVDZm9NTjFXVVBTSFZ4SGVfUTdHTE04blJ0UlNhdlBxRXBtUWZhNExjN2xWeklxS3B0U2FYOFF0aEMyZ0oteHdkeVlNTURTbXBXOVpFNmtzY3djVGpKaXE5UjBBZzEzWEtSa0s3QWx0MFhhd29sX0JnOVRDakRvTmxoLVMycFpRdUlLb3lvb0xoVmlSLTlWWGNJY25nMlFtX29Rejk2MUFRM3hfWmh0WDV3Qlc3MndUc3lrdEJrWmpYNDVTY0Z1MXhKdlBaWDJMa3lpdTZOcHk5UUlMS055UlhMZG5mX3NqbkYxVWhDeXVhVDFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw po\u0142\u0105czy si\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0105 Kosmiczn\u0105. Transmisja na \u017cywo! Na pytania wroc\u0142awian odpowie S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T05:05:08.167438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNYlRxSEdvOTcyTXZBQ2lLbFhYdXpBXzgwQlJ5V2F4ck4zeC0tWFZ6UHJCUGhPbjlvdVg2SkhWV1NkWVJIM0V5ckZ3OWFXVTRLdHVsTVdkM0lxN1J3RG9Fa09OaE5iUjgwTFUxWDJ5bkNNNmdOMFRRWWs5aVZZMmdkWURISzV2QTkzZUFla2dHc3VUQllncWIxN1l1cjI3UDBYWUcxb3o3VXlrNDFhbnYweW13N09iNFZCU3VBenFibTNLUkI0aVE?oc=5\" target=\"_blank\">Symulacja typuje wynik Igi \u015awi\u0105tek w drugim meczu na Wimbledonie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTk1Ud2lCVzZaU0szT0tuZmlvNXNST3ZDN0ZqMTVINkJsTHlXRS14ZGtpRUYyc0Q1N2NTdkQ4bmU5UlpjRzF5OHpaX0NlSTlycnJNWjBRZi1PUzA5bms4U2NTMGI3bkFUU1R5UTRaNlcxWEdBN2lSaHU3dkVVbEd1VmxiaElZWDhTeFFZV0dQa3Z0dHpUbTJrcDcxWlZGYU5kd253NGFQbE1walJ5WFVxSUt1cklEQVdPMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek - Caty McNally: typy i kursy na Wimbledon (03.07.2025)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3073633,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNYlRxSEdvOTcyTXZBQ2lLbFhYdXpBXzgwQlJ5V2F4ck4zeC0tWFZ6UHJCUGhPbjlvdVg2SkhWV1NkWVJIM0V5ckZ3OWFXVTRLdHVsTVdkM0lxN1J3RG9Fa09OaE5iUjgwTFUxWDJ5bkNNNmdOMFRRWWs5aVZZMmdkWURISzV2QTkzZUFla2dHc3VUQllncWIxN1l1cjI3UDBYWUcxb3o3VXlrNDFhbnYweW13N09iNFZCU3VBenFibTNLUkI0aVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symulacja typuje wynik Igi \u015awi\u0105tek w drugim meczu na Wimbledonie! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T11:32:56.872158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNV3E4Um9wZEFTeVdzWFFLTHg0RzdZR2lJQ1FzQ09PZVFBWFdrQU5WR2F1My1WV1l2ZkhTOHozQkdESWlBUHNubEJDUFR2XzUxZHFPc2ZpT1VrRFlNVnZtV0hsWW9CZm1ZaXRIRU1TSlJfQ1k0X25fTzRnLUxIQVpfcEtGaVBQN1Rha21Oa3NLclFwdGpsZ3RBLUFsSjhOdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister zapytany o s\u0142owa Nawrockiego. Westchn\u0105\u0142 i rzuci\u0142: smutne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYWVHTFRrdTJIN3JNanJCb1FjSzZzNHRtcm9QSEtvVmFfSk93d1g3eTNQWmptbDlibmE1RVphdkNnbGhQUEVmZ3RVUlZ3MEFXcF9rd0ZONlBKUDZqUnJoVHBFX0xpZFk0Tkg3ak5TR1U4bHBocURuZFpQU0xHa3FxNWxNYXlkOWpsWDQwaEVzWXY1OW5KOTNaLVJadV95ZW83T0oxV0hVdUxnQnpRSGc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz grzmi po s\u0142owach Karola Nawrockiego. \"Bardzo \u017ale robi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMjd0X09oNzVJOGpQTVcwbHM1R1FISHhfVWE2a0FJeU5BUVN1b3lUX3BKM",
        "id": 3075557,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNV3E4Um9wZEFTeVdzWFFLTHg0RzdZR2lJQ1FzQ09PZVFBWFdrQU5WR2F1My1WV1l2ZkhTOHozQkdESWlBUHNubEJDUFR2XzUxZHFPc2ZpT1VrRFlNVnZtV0hsWW9CZm1ZaXRIRU1TSlJfQ1k0X25fTzRnLUxIQVpfcEtGaVBQN1Rha21Oa3NLclFwdGpsZ3RBLUFsSjhOdFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister zapytany o s\u0142owa Nawrockiego. Westchn\u0105\u0142 i rzuci\u0142: smutne - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:54.813211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T03:23:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNZHpoZjdXbUYtcmRNYmhLR3FUNVlPVlVnTFFhRE9hbkZNdEd4RERUcjFvVl9YcEdjajlpQWtOLVJsbTd5UXZfMDRTTUFFeXdwemwzekhiRUlSMEtyRlBBd0RGV3ZfbU5DNlJfSHRYeC1XVzJxUGVDRWlOakxkazJKWV95Ry1zS3RBel9qS09rLVFoRUZoQkFRSkNR?oc=5\" target=\"_blank\">Ich pensje odnotowa\u0142y wi\u0119kszy wzrost. GUS poda\u0142 dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQQVBDY19rVkpDbmlVRXZ1YklpX0VIWjUxNDc5XzIzb2xlV205M3dCRVVXYnhIU2ZybGF5S2lKVmwzUGx6b1BFRl9lQ2VZbHl2ZmpzNkpoQlVrV1NVTk1raFh6bjdmdl9tOWNQZHE5UHhVNmpGOHYtUXBJZXY2Tm8yN1BxMXZVY0pIQ2N3OEZwRVQycFgzQmRxeHYzN09JTkRyZHRXMVBxdUJSR3fSAaoBQVVfeXFMTXpDR092eUVPTE5ET28yOEJIeGhYZGQ0RmMzMU96RUhWczB5d0NmT0JOTGwwZW1Sc04tQUhHTmdxRllwUzZtWC13cUhGaGxtNE04TW4tSFNzZjFCN09qcUlOdTREd0VCRE5kZEdYVWJiUzlReUZJQmxZUGVtRDZIZGtiVWpDVllNNEpmMkpmY2dRVDB3WEtpUEUwMzlsREItdWtZbVNYTVdYRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarabia\u0142a po\u0142owa Polak\u00f3w. Nowe dane GUS o rozk\u0142adzie p\u0142ac<",
        "id": 3075108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNZHpoZjdXbUYtcmRNYmhLR3FUNVlPVlVnTFFhRE9hbkZNdEd4RERUcjFvVl9YcEdjajlpQWtOLVJsbTd5UXZfMDRTTUFFeXdwemwzekhiRUlSMEtyRlBBd0RGV3ZfbU5DNlJfSHRYeC1XVzJxUGVDRWlOakxkazJKWV95Ry1zS3RBel9qS09rLVFoRUZoQkFRSkNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ich pensje odnotowa\u0142y wi\u0119kszy wzrost. GUS poda\u0142 dane - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T07:12:48.830216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQU3lWdjByTnNBWFRoWEhNRmdDT014clNaVS1wRk1Qdy1YZEQ1TlNBVno2NGVsX2NEUUJTU2ROWXhnSkNvN1pQRldHY000VDVWNXhBa01wNkpnV3pQMlZEem5xRFNXNHprRGczRnpLNnE1RVdOTEV3ZlgweExOSWZweVlkUEYzQjA0aFdwdWwwMTgyY05DS3kyVGZOTXl4VVdmSGZMbGg2WlF0aENmY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie godziny walki w meczu \u015awi\u0105tek! Abramowicz nie wytrzyma\u0142a Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdkRMMjZjVXBNTEJRNklvUmZaTFF1Zmg0OElnTTFXZ2xFeUw0eHpqNkx5TTZST2xsOVNZTzZDdUphNnNPX0w5NzNkeHk1TGhwck00bkVnbEV5Z3l3WUstakxJT3ItTndFY0Z0NXVsaldoTmZzMnNBTURkY3RwaF9JQTl3QVBXSmJpdUJyUWpwLUlTY1d6X2NEbWRfR0VhWnhpVjc2MTJnX0ZieUtSSi1QUU5hTVFqZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze na Wimbledonie. \"Niech pani Daria Abramowicz przyjdzie i zobaczy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUlVkeDN2R2E2YklJWnV5dksyeGh",
        "id": 3074153,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQU3lWdjByTnNBWFRoWEhNRmdDT014clNaVS1wRk1Qdy1YZEQ1TlNBVno2NGVsX2NEUUJTU2ROWXhnSkNvN1pQRldHY000VDVWNXhBa01wNkpnV3pQMlZEem5xRFNXNHprRGczRnpLNnE1RVdOTEV3ZlgweExOSWZweVlkUEYzQjA0aFdwdWwwMTgyY05DS3kyVGZOTXl4VVdmSGZMbGg2WlF0aENmY2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie godziny walki w meczu \u015awi\u0105tek! Abramowicz nie wytrzyma\u0142a Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T10:27:53.845990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T02:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxORjJKYVlLTlczbm10bFgybU9IMUVBNDkzN25JaVRmWkdrWmphZ3ZEcVFxcVFyQTVya0gydnlTZnB6T3RTWDlTdmdMTDVRR0RFVHN3aF9XR0wwLVI0TGpxdEVhSElFcG9COEpEOXpWZUpFeGxuVXVLNHlSUC1VRnVWSlRZLXhDOEJ4Nk5wSF95V3Qzb2hLMmdZSm15MDJOeFNBNEJLSTdfS2tOdzJMNjViaHhTdGtrdWtKTkdmT29GV3RKTVhUSFQ0S0doMVZaUmtja0VDeUlTSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej po uchwale S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w? Sprawa jest prawnie zamkni\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOVmViNWhOUlNsejF6QUJIZ09tMTg2b3JsdHVtVnhzd1FuRDJZLUJ5TlJHSmpVLThSd1hZelAwajZSQ1dsTE81cG0xcDVnMVQ3b09yeGFBNjFmSFJFY2Ywd3JMZHBkX2xGbldBYm9LZHBjVTd6aFBuT0h1Nkk2bkFRY3ZVNFphcThBdE1DYXlCVDdFbkJjQ1Bmb3pZQ1lXMk0?oc=5\" target=\"_blank\">Wyborcza krucjata Romana Giertycha. Nie przekona\u0142 S\u0105du Najwy\u017cszego, ale te\u017c Polak\u00f3w [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 3075104,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxORjJKYVlLTlczbm10bFgybU9IMUVBNDkzN25JaVRmWkdrWmphZ3ZEcVFxcVFyQTVya0gydnlTZnB6T3RTWDlTdmdMTDVRR0RFVHN3aF9XR0wwLVI0TGpxdEVhSElFcG9COEpEOXpWZUpFeGxuVXVLNHlSUC1VRnVWSlRZLXhDOEJ4Nk5wSF95V3Qzb2hLMmdZSm15MDJOeFNBNEJLSTdfS2tOdzJMNjViaHhTdGtrdWtKTkdmT29GV3RKTVhUSFQ0S0doMVZaUmtja0VDeUlTSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej po uchwale S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w? Sprawa jest prawnie zamkni\u0119ta - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-03T03:57:23.682978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-03T00:05:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRXlzNDVWNTRHM05IX3V3Zzc2aU9nc1JhbkR3Y2V2X0Jhdm1DdEpMVEhjRW5Eb3J6c3A2b1dwVUJJejM0dDBvVElCd0JMeTZUa1NOcTJFZGtpRFBaN09Qc2JuQ3JlU0gwaktmQ1ZReDIyMkVnczlfd2lJbmQ0eXRDQ2pJTm91RU5sTU5JX0NwMGoxSUFlMWFqTmt6a2JLZzdqVzJHQVhISldjcy1PbTJIRV9BUnZ0eEg2NmFHbg?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot rozbi\u0142 si\u0119 w New Jersey. Na pok\u0142adzie by\u0142o 15 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3073419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRXlzNDVWNTRHM05IX3V3Zzc2aU9nc1JhbkR3Y2V2X0Jhdm1DdEpMVEhjRW5Eb3J6c3A2b1dwVUJJejM0dDBvVElCd0JMeTZUa1NOcTJFZGtpRFBaN09Qc2JuQ3JlU0gwaktmQ1ZReDIyMkVnczlfd2lJbmQ0eXRDQ2pJTm91RU5sTU5JX0NwMGoxSUFlMWFqTmt6a2JLZzdqVzJHQVhISldjcy1PbTJIRV9BUnZ0eEg2NmFHbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot rozbi\u0142 si\u0119 w New Jersey. Na pok\u0142adzie by\u0142o 15 os\u00f3b - Onet",
        "vote": 0
    }
]