[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:43:44.001051+00:00",
        "description": "Z powodu przyp\u0142ywu para Polak\u00f3w utkn\u0119\u0142a przy jednym z klif\u00f3w w pobli\u017cu Ponta do Pargo na zachodzie portugalskiej wyspy Madera. Akcja ratownicza trwa\u0142a kilkana\u015bcie godzin i zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w sobot\u0119 rano. Minion\u0105 noc nasi rodacy musieli sp\u0119dzi\u0107 w okolicznej jaskini.",
        "id": 1834882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/polacy-utkneli-przy-portugalskim-klifie-musieli-spedzic-noc-w-jaskini",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy utkn\u0119li przy portugalskim klifie. Musieli sp\u0119dzi\u0107 noc w jaskini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:43:43.890773+00:00",
        "description": "Po fiasku rozm\u00f3w koalicyjnych kanclerz Karl Nehammer zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych dniach ust\u0105pi ze stanowiska. Wcze\u015bniej nie uda\u0142o mu si\u0119 porozumie\u0107 z socjaldemokratami w kluczowych kwestiach. Koalicja mia\u0142a zablokowa\u0107 rz\u0105dy skrajnej prawicy.",
        "id": 1834881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/polityczna-burza-w-austrii-kanclerz-zapowiada-rezygnacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczna burza w Austrii. Kanclerz zapowiada rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T19:58:00+00:00",
        "description": "9 stycznia odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie Grupy Kontaktowej ds. Obrony Ukrainy - poinformowa\u0142o Radio Swoboda. Amerykanie potwierdzili, \u017ce dwa dni wcze\u015bniej szef Pentagonu Lloyd Austin uda si\u0119 do bazy lotniczej Ramstein w Niemczech.",
        "id": 1834883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/szef-pentagonu-przyleci-do-europy-w-tle-wsparcie-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu przyleci do Europy. W tle wsparcie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T18:56:00+00:00",
        "description": "W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 drony zaatakowa\u0142y rosyjski handlowy port morski Ust-\u0141uga w obwodzie leningradzkim. To jeden z najwi\u0119kszych tego typu obiekt\u00f3w w Rosji i w Europie. Jak donosz\u0105 ukrai\u0144skie media, uszkodzone zosta\u0142y okna w jednym z budynk\u00f3w na terenie kompleksu.",
        "id": 1834612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/drony-zaatakowaly-najwiekszy-morski-port-handlowy-w-rosji-gubernator-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony zaatakowa\u0142y najwi\u0119kszy morski port handlowy w Rosji. Gubernator zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T18:55:00+00:00",
        "description": "Robert Fico znikn\u0105\u0142 po wizycie w Moskwie, opinia publiczna nie zna jego miejsca pobytu. Media spekuluj\u0105 o wizycie w luksusowym hotelu w Wietnamie, w kt\u00f3rym doba kosztuje ponad pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy euro.",
        "id": 1834611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/gdzie-jest-premier-slowacji-media-spekuluja-o-drogim-hotelu-w-wietnamie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest premier S\u0142owacji? Media spekuluj\u0105 o drogim hotelu w Wietnamie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:40:00+00:00",
        "description": "Rosja boryka si\u0119 z konsekwencjami wycieku mazutu w Cie\u015bninie Kercze\u0144skiej. Rosyjscy ratownicy zebrali ponad 86 tys. ton ska\u017conego piasku i ziemi po obu stronach cie\u015bniny. W Sewastopolu - na zaanektowanym przez Moskw\u0119 Krymie - og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy.",
        "id": 1834345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/wyciek-mazutu-na-morzu-czarnym-rosjanie-zebrali-dziesiatki-ton-skazonego-gruntu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek mazutu na Morzu Czarnym. Rosjanie zebrali dziesi\u0105tki ton ska\u017conego gruntu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:04:00+00:00",
        "description": "Wywiad Ukrainy poinformowa\u0142 o eksplozji, w wyniku kt\u00f3rej ci\u0119\u017ckie obra\u017cenia odni\u00f3s\u0142 rosyjski oficer. Jest w stanie krytycznym. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 kierowa\u0107 atakiem, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 59 ukrai\u0144skich cywil\u00f3w.",
        "id": 1834042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/zamach-na-rosyjskiego-oficera-ukraincy-to-zbrodniarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach na rosyjskiego oficera. Ukrai\u0144cy: To zbrodniarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:13:30.989338+00:00",
        "description": "Rosja przygotowuje si\u0119 do prowadzenia wojny do 2027 roku - twierdzi ukrai\u0144skie Centrum Zwalczania Dezinformacji. W tym celu Moskwa gromadzi i dystrybuuje potrzebne zasoby. Ukrai\u0144cy przeanalizowali mi\u0119dzy innymi dzia\u0142ania rosyjskiego przemys\u0142u wojskowego.",
        "id": 1833263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/ukraincy-przeanalizowali-dzialania-rosjan-mowia-o-dluzszej-wojnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy przeanalizowali dzia\u0142ania Rosjan. M\u00f3wi\u0105 o d\u0142u\u017cszej wojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:03:30.309737+00:00",
        "description": "Rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 wkr\u00f3tce chi\u0144ski rok w\u0119\u017ca zwiastuje trudne czasy dla Rosji i mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 przekl\u0119ty- zwraca uwag\u0119 fi\u0144ski dziennik ltalehti. Autor publikacji wylicza ciosy, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci otrzymywa\u0142a w tym okresie Moskwa: od zamachu na cara Aleksandra II po upadek Zwi\u0105zku Radzieckiego. Teraz na dramatyczne zmiany na Kremlu liczy m.in. Garri Kasparow.",
        "id": 1832801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/przeklety-czas-dla-rosji-stara-przepowiednia-wraca-za-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przekl\u0119ty\" czas dla Rosji. Stara przepowiednia wraca za Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:03:30.174428+00:00",
        "description": "Zmar\u0142a Tomiko Itooka - najstarsza osoba na \u015bwiecie. Pochodz\u0105ca z Osaki kobieta mia\u0142a 116 lat i ca\u0142e \u017cycie by\u0142a bardzo aktywna. Kocha\u0142a spacery i wspinaczk\u0119 g\u00f3rsk\u0105. Swojemu hobby oddawa\u0142a si\u0119 nawet w wieku 80 lat. Ostatnie lata sp\u0119dzi\u0142a w domu opieki.",
        "id": 1832800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/najstarsza-osoba-swiata-nie-zyje-miala-116-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najstarsza osoba \u015bwiata nie \u017cyje. Mia\u0142a 116 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:53:26.797335+00:00",
        "description": "Rosyjskie ministerstwo obrony poinformowa\u0142o o zestrzeleniu o\u015bmiu rakiet ATACMS wystrzelonych przez Ukrain\u0119. Wcze\u015bniej Moskwa - reaguj\u0105c na podobne u\u017cycie pocisk\u00f3w ameryka\u0144skiej produkcji - grozi\u0142a hipersonicznym odwetem na centrum Kijowa. Strona ukrai\u0144ska na razie nie skomentowa\u0142a tych doniesie\u0144.",
        "id": 1832299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/moskwa-oglasza-sukces-zestrzelilismy-8-atacms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa og\u0142asza sukces. \"Zestrzelili\u015bmy 8 ATACMS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:48:30.661599+00:00",
        "description": "Kreml nie zamierza zgodzi\u0107 si\u0119 na warunki pokoju stawiane przez Ukrain\u0119 oraz kraje Zachodu. W\u0142adimir Putin wci\u0105\u017c domaga si\u0119 demilitaryzacji Ukrainy i zmiany prezydenta, co w obecnych warunkach jest niezgodnie z konstytucj\u0105 i ustawodawstwem Ukrainy - pisz\u0105 w najnowszej aktualizacji analitycy Instytutu Bada\u0144 nad Wojn\u0105.",
        "id": 1832142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/uparty-jak-kreml-rosja-nie-rezygnuje-z-postulatow-pokojowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uparty jak Kreml. Rosja nie rezygnuje z postulat\u00f3w \"pokojowych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:39:00+00:00",
        "description": "Od poniedzia\u0142ku znacznie \u0142atwiejsza b\u0119dzie podr\u00f3\u017c poci\u0105giem z Wilna do Tallina przez Ryg\u0119 - poinformowali przewo\u017anicy kolejowi z Litwy, \u0141otwy i Estonii. Co prawda nie b\u0119dzie to jeszcze po\u0142\u0105czenie bezpo\u015brednie, ale operatorzy ka\u017cdego z trzech pa\u0144stw zsynchronizowali swoje rozk\u0142ady jazdy. Sam projekt Rail Baltica - \u0142\u0105cz\u0105cy torami Warszaw\u0119, Kowno, Ryg\u0119, Tallinn i Helsinki - jest nadal op\u00f3\u017aniony.",
        "id": 1832143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/rewolucja-na-torach-takiego-polaczenia-nie-bylo-od-30-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na torach. \"Takiego po\u0142\u0105czenia nie by\u0142o od 30 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:07:00+00:00",
        "description": "Eksplozja powinna by\u0107 przebudzeniem dla USA - napisa\u0142 w li\u015bcie 37-letni wojskowy Matthew Livelsberger, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do wybuchu Tesli Cybertruck przed hotelem Trump w Las Vegas. Na podstawie pozostawionych przez m\u0119\u017cczyzn\u0119 notatek \u015bledczy ustalili, \u017ce jego czyn nie by\u0142 wymierzony przeciwko prezydentowi elektowi.",
        "id": 1832144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/eksplozja-tesli-przed-hotelem-trumpa-sprawca-pozostawil-list",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja Tesli przed hotelem Trumpa. Sprawca pozostawi\u0142 list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:32:00+00:00",
        "description": "NA 10 stycznia s\u0119dzia Juan Merchan wyznaczy\u0142 dat\u0119 og\u0142oszenia kary dla Donalda Trumpa. Chodzi o spraw\u0119 aktorki film\u00f3w dla doros\u0142ych - Stormy Daniels - kt\u00f3rej prezydent elekt mia\u0142 p\u0142aci\u0107 za milczenie. S\u0105d odrzuci\u0142 wnioski obro\u0144c\u00f3w republikanina o ca\u0142kowite anulowanie wyroki. Werdykt b\u0119dzie prze\u0142omowy - Trump zostanie pierwszym skazanym ex-prezydentem.",
        "id": 1831952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-04/anulowania-wyroku-nie-bedzie-donald-trump-czeka-na-kare",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anulowania wyroku nie b\u0119dzie. Donald Trump czeka na kar\u0119",
        "vote": 0
    }
]