[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:14:43.975320+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polityczny-zamet-w-austrii-kanclerz-zapowiedzial-rezygnacje,nId,7886153\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polityczny-zamet-w-austrii-kanclerz-zapowiedzial-rezygnacje/000KE8CC73V8IVVQ-C307.jpg\" alt=\"Polityczny zam\u0119t w Austrii. Kanclerz zapowiedzia\u0142 rezygnacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Po fiasku negocjacji w sprawie utworzenia koalicji rz\u0105dowej w Austrii kanclerz Karl Nehammer og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 wieczorem, \u017ce zamierza zrezygnowa\u0107 ze stanowiska szefa rz\u0105du i przewodnicz\u0105cego konserwatywnej OeVP - poda\u0142a agencja dpa. Wcze\u015bniej tego dnia partia kanclerza podj\u0119\u0142a pr\u00f3b\u0119 rozm\u00f3w koalicyjnych z socjaldemokratami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1835004,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polityczny-zamet-w-austrii-kanclerz-zapowiedzial-rezygnacje,nId,7886153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczny zam\u0119t w Austrii. Kanclerz zapowiedzia\u0142 rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:09:21.938882+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zmarl-najdluzej-urzedujacy-burmistrz-w-polsce-tworzyl-histor,nId,7886139\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-najdluzej-urzedujacy-burmistrz-w-polsce-tworzyl-histor/000KE85SUW2IFLOO-C307.jpg\" alt=\"Zmar\u0142 najd\u0142u\u017cej urz\u0119duj\u0105cy burmistrz w Polsce. &quot;Tworzy\u0142 histori\u0119 polskiego samorz\u0105du&quot;\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 zmar\u0142 J\u00f3zef Grzegorz Kurek, wieloletni burmistrz Mszczonowa, w powiecie \u017cyrardowskim na Mazowszu -  poinformowa\u0142 na stronie internetowej przewodnicz\u0105cy Rady Miejskiej w Mszczonowie \u0141ukasz Koperski. J\u00f3zef Grzegorz Kurek mia\u0142 71 lat. By\u0142 burmistrzem przez 35 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834761,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zmarl-najdluzej-urzedujacy-burmistrz-w-polsce-tworzyl-histor,nId,7886139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 najd\u0142u\u017cej urz\u0119duj\u0105cy burmistrz w Polsce. \"Tworzy\u0142 histori\u0119 polskiego samorz\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:02:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-puchar-hiszpanii-debiut-szczesnego-w-barcelonie-lewandowski-,nId,7886134\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/puchar-hiszpanii-debiut-szczesnego-w-barcelonie-lewandowski/000KE848OHFPAAJV-C307.jpg\" alt=\"Puchar Hiszpanii. Debiut Szcz\u0119snego w Barcelonie, Lewandowski z 2 golami \" align=\"left\" /></a>Wojciech Szcz\u0119sny zadebiutowa\u0142 w sobot\u0119 w oficjalnym meczu Barcelony. Polski bramkarz wyst\u0119powa\u0142 od pierwszej minuty w spotkaniu 1/16 fina\u0142u Pucharu Hiszpanii z czwartoligowym Barbastro, w kt\u00f3rym udzia\u0142 wzi\u0105\u0142 te\u017c Robert Lewandowski. Polak w tym spotkaniu strzeli\u0142 dwa gole. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-puchar-hiszpanii-debiut-szczesnego-w-barcelonie-lewandowski-,nId,7886134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Hiszpanii. Debiut Szcz\u0119snego w Barcelonie, Lewandowski z 2 golami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T19:04:23.195445+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-gigantyczne-korki-na-granicy-z-niemcami-trzeba-odstac-nawet-,nId,7886125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczne-korki-na-granicy-z-niemcami-trzeba-odstac-nawet/000KE842RO6TLJVV-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczne korki na granicy z Niemcami. Trzeba odsta\u0107 nawet kilka godzin\" align=\"left\" /></a>Kilka kilometr\u00f3w maj\u0105 korki na granicy z Niemcami: na przej\u015bciu w J\u0119drzychowicach ko\u0142o Zgorzelca na Dolnym \u015al\u0105sku, w Olszynie czy w \u015awiecku w Lubuskiem. Jak informuj\u0105 nas s\u0142uchacze RMF FM, zar\u00f3wno osob\u00f3wki jak i samochody ci\u0119\u017carowe stoj\u0105 kilka godzin. Powodem s\u0105 kontrole graniczne, ale nie tylko. Trwaj\u0105 powroty, bowiem wielu Polak\u00f3w wyd\u0142u\u017cy\u0142o sobie \u015bwi\u0119ta a\u017c do tego styczniowego d\u0142ugiego weekendu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834487,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-gigantyczne-korki-na-granicy-z-niemcami-trzeba-odstac-nawet-,nId,7886125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczne korki na granicy z Niemcami. Trzeba odsta\u0107 nawet kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:59:58.069098+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-bylo-przyczyna-paralizu-lotnisk-w-niemczech-wydano-komuni,nId,7886117\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-bylo-przyczyna-paralizu-lotnisk-w-niemczech-wydano-komuni/000KE80K0E0VC4LM-C307.jpg\" alt=\"Co by\u0142o przyczyn\u0105 parali\u017cu lotnisk w Niemczech? Wydano komunikat\" align=\"left\" /></a>Awaria system\u00f3w komputerowych s\u0142u\u017c\u0105cych do kontroli os\u00f3b wje\u017cd\u017caj\u0105cych do kraju spowodowa\u0142a w pi\u0105tek op\u00f3\u017anienia na wielu lotniskach w Niemczech. Wed\u0142ug MSW nie ma dowod\u00f3w, aby przyczyn\u0105 usterki by\u0142 atak hakerski lub &quot;inny incydent zwi\u0105zany z cyberbezpiecze\u0144stwem&quot; - poda\u0142a w sobot\u0119 agencja dpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-bylo-przyczyna-paralizu-lotnisk-w-niemczech-wydano-komuni,nId,7886117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co by\u0142o przyczyn\u0105 parali\u017cu lotnisk w Niemczech? Wydano komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:59:57.706299+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-utkneli-przy-klifie-na-portugalskiej-maderze-sluzby-n,nId,7886116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-utkneli-przy-klifie-na-portugalskiej-maderze-sluzby-n/000KE7ZXU7FIB3JE-C307.jpg\" alt=\"Polacy utkn\u0119li przy klifie na portugalskiej Maderze. S\u0142u\u017cby nie mog\u0142y do nich dotrze\u0107 \" align=\"left\" /></a>Kilkana\u015bcie godzin trwa\u0142a akcja ratunkowa pary Polak\u00f3w na portugalskiej Maderze. Polscy tury\u015bci utkn\u0119li z powodu przyp\u0142ywu przy jednym z klif\u00f3w w pobli\u017cu Ponta do Pargo, na zachodzie tej atlantyckiej wyspy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-utkneli-przy-klifie-na-portugalskiej-maderze-sluzby-n,nId,7886116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy utkn\u0119li przy klifie na portugalskiej Maderze. S\u0142u\u017cby nie mog\u0142y do nich dotrze\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:54:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozpoczely-sie-szesciodniowe-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-e,nId,7886103\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozpoczely-sie-szesciodniowe-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-e/000KE7WJEVBUFMR1-C307.jpg\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 sze\u015bciodniowe uroczysto\u015bci pogrzebowe Jimmy'ego Cartera [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Karawan z cia\u0142em Jimmy'ego Cartera wyruszy\u0142 w sobot\u0119 w towarzystwie kolumny pojazd\u00f3w do Atlanty, rozpoczynaj\u0105c sze\u015b\u0107 dni uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105cych 39. prezydenta USA. Trumna zostanie wystawiona w parlamencie stanowym Georgii.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1835005,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozpoczely-sie-szesciodniowe-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-e,nId,7886103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 sze\u015bciodniowe uroczysto\u015bci pogrzebowe Jimmy'ego Cartera [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:54:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozpoczely-sie-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-ego-cartera-zdj,nId,7886103\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozpoczely-sie-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-ego-cartera-zdj/000KE7WJEVBUFMR1-C307.jpg\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci pogrzebowe Jimmy'ego Cartera [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Karawan z cia\u0142em Jimmy'ego Cartera wyruszy\u0142 w sobot\u0119 w towarzystwie kolumny pojazd\u00f3w do Atlanty, rozpoczynaj\u0105c sze\u015b\u0107 dni uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105cych 39. prezydenta USA. Trumna zostanie wystawiona w parlamencie stanowym Georgii.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834175,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozpoczely-sie-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-ego-cartera-zdj,nId,7886103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci pogrzebowe Jimmy'ego Cartera [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:18:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-na-stoku-zamiast-na-inauguracji-jest-odpowiedz-gab,nId,7886080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-na-stoku-zamiast-na-inauguracji-jest-odpowiedz-gab/000KE7RS38X1CL09-C307.jpg\" alt=\"Prezydent na stoku zamiast na inauguracji? Jest odpowied\u017a gabinetu Dudy na wpis Tuska \" align=\"left\" /></a>&quot;Mo\u017cna by\u0142o od razu powiedzie\u0107 tak po ludzku, ka\u017cdy by zrozumia\u0142. Bezpiecznego szusowania, Panie Prezydencie!&quot; - tak premier Donald Tusk skomentowa\u0142 w sobot\u0119 nieobecno\u015b\u0107 prezydenta Andrzeja Dudy na pi\u0105tkowej inauguracji prezydencji Polski w Radzie UE. G\u0142ow\u0119 naszego pa\u0144stwa reprezentowa\u0142 na uroczysto\u015bci Wojciech Gerwel, ekspert z zakresu polityki zagranicznej i stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych. Na komentarz premiera szybko zareagowa\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. Stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;rz\u0105d z powa\u017cnej sprawy, jak\u0105 jest prezydencja w Radzie...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834760,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-na-stoku-zamiast-na-inauguracji-jest-odpowiedz-gab,nId,7886080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent na stoku zamiast na inauguracji? Jest odpowied\u017a gabinetu Dudy na wpis Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:54:42.215167+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sugestywny-wpis-tuska-prezydent-na-stoku-zamiast-na-inaugura,nId,7886080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sugestywny-wpis-tuska-prezydent-na-stoku-zamiast-na-inaugura/000KE7RS38X1CL09-C307.jpg\" alt=\"Sugestywny wpis Tuska. Prezydent na stoku zamiast na inauguracji?\" align=\"left\" /></a>&quot;Mo\u017cna by\u0142o od razu powiedzie\u0107 tak po ludzku, ka\u017cdy by zrozumia\u0142. Bezpiecznego szusowania, Panie Prezydencie!&quot; - tak premier Donald Tusk skomentowa\u0142 w sobot\u0119 nieobecno\u015b\u0107 prezydenta Andrzeja Dudy na pi\u0105tkowej inauguracji prezydencji Polski w Radzie UE. G\u0142ow\u0119 naszego pa\u0144stwa reprezentowa\u0142 na uroczysto\u015bci Wojciech Gerwel, ekspert z zakresu polityki zagranicznej i stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sugestywny-wpis-tuska-prezydent-na-stoku-zamiast-na-inaugura,nId,7886080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sugestywny wpis Tuska. Prezydent na stoku zamiast na inauguracji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:54:41.875430+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tir-wypadl-z-drogi-i-zawisl-na-skarpie-fatalne-warunki-na-po,nId,7886097\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tir-wypadl-z-drogi-i-zawisl-na-skarpie-fatalne-warunki-na-po/000KE7VFJX4QEQKL-C307.jpg\" alt=\"Tir wypad\u0142 z drogi i zawis\u0142 na skarpie. Fatalne warunki na Podkarpaciu\" align=\"left\" /></a>Bardzo trudne warunki panuj\u0105 na drogach Podkarpacia. W Domaradzu ci\u0119\u017car\u00f3wka wypad\u0142a z drogi, przebi\u0142a bariery ochronne i zawis\u0142a na skarpie. Jedna osoba by\u0142a uwi\u0119ziona w \u015brodku pojazdu.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tir-wypadl-z-drogi-i-zawisl-na-skarpie-fatalne-warunki-na-po,nId,7886097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tir wypad\u0142 z drogi i zawis\u0142 na skarpie. Fatalne warunki na Podkarpaciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:50:30.510646+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-turniej-czterech-skoczni-wasek-z-najlepszym-wynikiem-w-karie,nId,7886075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turniej-czterech-skoczni-wasek-z-najlepszym-wynikiem-w-karie/000KE7NK8WUI41RS-C307.jpg\" alt=\"Turniej Czterech Skoczni: W\u0105sek z najlepszym wynikiem w karierze\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 W\u0105sek by\u0142 pi\u0105ty w trzecim konkursie narciarskiego Turnieju Czterech Skoczni w Innsbrucku. To jego najlepszy wynik w karierze i najwy\u017csza pozycja Polaka w tym sezonie. Wygra\u0142 Austriak Stefan Kraft, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 prowadzenie w imprezie, przed swoimi rodakami Janem Hoerlem i Danielem Tschofenigem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833635,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-turniej-czterech-skoczni-wasek-z-najlepszym-wynikiem-w-karie,nId,7886075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni: W\u0105sek z najlepszym wynikiem w karierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:50:29.904295+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wsrod-poszkodowanych-troje-dzieci-grozny-pozar-na-mazowszu,nId,7886074\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wsrod-poszkodowanych-troje-dzieci-grozny-pozar-na-mazowszu/000KE7P6A740PLUI-C307.jpg\" alt=\"W\u015br\u00f3d poszkodowanych troje dzieci. Gro\u017any po\u017car na Mazowszu\" align=\"left\" /></a>Dwoje doros\u0142ych i troje dzieci trafi\u0142o do szpitali po zatruciu gazami po\u017carowymi. Ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 dom w Podkowie Le\u015bnej pod Warszaw\u0105 w Mazowieckiem. Reporterka RMF FM poinformowa\u0142a, \u017ce nadal trwa akcja dogaszania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wsrod-poszkodowanych-troje-dzieci-grozny-pozar-na-mazowszu,nId,7886074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015br\u00f3d poszkodowanych troje dzieci. Gro\u017any po\u017car na Mazowszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:50:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-silnym-mrozem-temperatura-spadnie-do-min,nId,7886065\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-silnym-mrozem-temperatura-spadnie-do-min/000KE6PJP113DM1A-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed silnym mrozem. Temperatura spadnie do minus 15 stopni\" align=\"left\" /></a>Noc z soboty na niedziel\u0119 b\u0119dzie bardzo zimna. Synoptycy IMGW wydali ostrze\u017cenia przed silnym mrozem dla po\u0142udniowych region\u00f3w Polski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-silnym-mrozem-temperatura-spadnie-do-min,nId,7886065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed silnym mrozem. Temperatura spadnie do minus 15 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:30:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-przepisy-wchodza-w-zycie-chodzi-o-nabor-do-obrony-cywil,nId,7886066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-wchodza-w-zycie-chodzi-o-nabor-do-obrony-cywil/000KE6RGGUX62QKN-C307.jpg\" alt=\"Nowe przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie. Chodzi o nab\u00f3r do obrony cywilnej\" align=\"left\" /></a>Wojewodowie b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 za nab\u00f3r ochotnik\u00f3w do powstaj\u0105cej na nowo obrony cywilnej kraju. Tak wynika z projektu rozporz\u0105dzenia Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji w tej sprawie, kt\u00f3re w\u0142a\u015bnie opublikowa\u0142 resort.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833636,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-przepisy-wchodza-w-zycie-chodzi-o-nabor-do-obrony-cywil,nId,7886066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie. Chodzi o nab\u00f3r do obrony cywilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:43:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ukonczyl-collegium-humanum-zrezygnowal-z-funkcji-przewodnicz,nId,7886057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukonczyl-collegium-humanum-zrezygnowal-z-funkcji-przewodnicz/000KE6MJ2N6TLMCR-C307.jpg\" alt=\"Uko\u0144czy\u0142 Collegium Humanum. Zrezygnowa\u0142 z funkcji przewodnicz\u0105cego rady nadzorczej\" align=\"left\" /></a>Marian Dymalski zrezygnowa\u0142 z funkcji przewodnicz\u0105cego rady nadzorczej wroc\u0142awskiego lotniska - poinformowa\u0142 Tomasz Sikora z Urz\u0119du Miejskiego Wroc\u0142awia. M\u0119\u017cczyzna w listopadzie zesz\u0142ego roku zosta\u0142 zatrzymany przez CBA w zwi\u0105zku z afer\u0105 w Collegium Humanum. Tego samego dnia zatrzymany by\u0142 te\u017c prezydent Wroc\u0142awia - Jacek Sutryk. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ukonczyl-collegium-humanum-zrezygnowal-z-funkcji-przewodnicz,nId,7886057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uko\u0144czy\u0142 Collegium Humanum. Zrezygnowa\u0142 z funkcji przewodnicz\u0105cego rady nadzorczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:39:16.637891+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-czy-krakow-wprowadzi-zakaz-uzywania-fajerwerkow-beda-konsult,nId,7886052\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-krakow-wprowadzi-zakaz-uzywania-fajerwerkow-beda-konsult/000KE6LDYE5FRIDB-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy Krak\u00f3w wprowadzi zakaz u\u017cywania fajerwerk\u00f3w? B\u0119d\u0105 konsultacje\" align=\"left\" /></a>Prezydent Krakowa Aleksander Miszalski zapowiedzia\u0142 konsultacje spo\u0142eczne ws. ogranicze\u0144 odpalania fajerwerk\u00f3w na terenie miasta. Temat co roku od\u017cywa w okresie sylwestrowym. Za wprowadzeniem ogranicze\u0144 opowiadaj\u0105 si\u0119 mieszka\u0144cy, kt\u00f3rzy podnosz\u0105 g\u0142\u00f3wnie argumenty zwi\u0105zane z dobrostanem zwierz\u0105t. Przeciwnicy zakazu wskazuj\u0105 na tradycj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833153,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-czy-krakow-wprowadzi-zakaz-uzywania-fajerwerkow-beda-konsult,nId,7886052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bCzy Krak\u00f3w wprowadzi zakaz u\u017cywania fajerwerk\u00f3w? B\u0119d\u0105 konsultacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policja-szuka-sprawcy-smiertelnego-potracenia-14-latka-w-war,nId,7886034\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-w-wars/000KE6QX4MWLBU9S-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje 14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Warszawie. Policja szuka sprawcy\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 14-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry w pi\u0105tek zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d na warszawskiej Woli - ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Magdalena Grajnert. Sprawca nie udzieli\u0142 pomocy ch\u0142opcu i uciek\u0142 z miejsca wypadku. Szuka go policja, kt\u00f3ra opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z monitoringu. Poszukiwany to kierowca bia\u0142ego busa. Niestety numery rejestracyjne pojazdu nie s\u0105 czytelne. Do sieci trafi\u0142o r\u00f3wnie\u017c nagranie ukazuj\u0105ce to tragiczne zdarzenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policja-szuka-sprawcy-smiertelnego-potracenia-14-latka-w-war,nId,7886034",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Warszawie. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:34:14.381405+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-wiezniow-na-wolnosci-wojskowa-junta-ma-gest,nId,7886042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-wiezniow-na-wolnosci-wojskowa-junta-ma-gest/000KE6HT3XFEM2CL-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce wi\u0119\u017ani\u00f3w na wolno\u015bci. Wojskowa junta ma gest\" align=\"left\" /></a>\u200bWojskowa junta, kt\u00f3ra od blisko czterech lat rz\u0105dzi Birm\u0105, wypu\u015bci\u0142a w sobot\u0119 z wi\u0119zie\u0144 ponad 6 tys. os\u00f3b - poinformowa\u0142a agencja Associated Press. Prawdopodobnie nie ma w\u015br\u00f3d nich wieloletniej dzia\u0142aczki opozycji, a zarazem przedstawicielki birma\u0144skich w\u0142adz Aung San Suu Kyi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832914,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-wiezniow-na-wolnosci-wojskowa-junta-ma-gest,nId,7886042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce wi\u0119\u017ani\u00f3w na wolno\u015bci. Wojskowa junta ma gest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:34:14.034695+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-wegierskiego-msz-o-decyzji-sikorskiego-zalosna-i-dzieci,nId,7886039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-wegierskiego-msz-o-decyzji-sikorskiego-zalosna-i-dzieci/000KE6H8TKC16P26-C307.jpg\" alt=\"Szef w\u0119gierskiego MSZ o decyzji Sikorskiego: \u017ba\u0142osna i dziecinna\" align=\"left\" /></a>&quot;\u017ba\u0142osna i dziecinna&quot; - tak szef w\u0119gierskiego MSZ nazywa decyzj\u0119 Rados\u0142awa Sikorskiego o niezaproszeniu ambasadora W\u0119gier na wczorajsze uroczysto\u015bci w Warszawie. Wcze\u015bniej polskie MSZ poinformowa\u0142o, \u017ce uroczysta inauguracja polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej odb\u0119dzie si\u0119 bez jego udzia\u0142u.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832913,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-wegierskiego-msz-o-decyzji-sikorskiego-zalosna-i-dzieci,nId,7886039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef w\u0119gierskiego MSZ o decyzji Sikorskiego: \u017ba\u0142osna i dziecinna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:34:13.710329+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-w-wars,nId,7886034\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-w-wars/000KE6IZY87B17X6-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje 14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 14-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry wczoraj zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d na warszawskiej Woli - ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Magdalena Grajnert. Sprawca uciek\u0142 z miejsca wypadku, szuka go policja.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832912,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-w-wars,nId,7886034",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-niezwykle-zjawisko-na-niebie-powtorzy-sie-dopiero-za-15-lat,nId,7886021\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-zjawisko-na-niebie-powtorzy-sie-dopiero-za-15-lat/000KE89CHKGLNF8U-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. Powt\u00f3rzy si\u0119 dopiero za 15 lat\" align=\"left\" /></a>Rok 2025 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od niezwyk\u0142ego zjawiska. W sobot\u0119 po godz. 18 na niebie widoczne by\u0142o zakrycie Saturna przez Ksi\u0119\u017cyc. Kolejna taka sytuacja powt\u00f3rzy si\u0119 dopiero za 15 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1835003,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-niezwykle-zjawisko-na-niebie-powtorzy-sie-dopiero-za-15-lat,nId,7886021",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. Powt\u00f3rzy si\u0119 dopiero za 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T11:29:33.103213+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-juz-dzis-niezwykle-zjawisko-na-niebie-bedzie-widoczne-golym-,nId,7886021\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juz-dzis-niezwykle-zjawisko-na-niebie-bedzie-widoczne-golym/000KE6E5NNCQO83T-C307.jpg\" alt=\"Ju\u017c dzi\u015b niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. B\u0119dzie widoczne go\u0142ym okiem\" align=\"left\" /></a>Rok 2025 rozpoczyna si\u0119 od niezwyk\u0142ego zjawiska. Dzi\u015b wieczorem warto spojrze\u0107 w niebo - czeka nas nocne zakrycie Saturna przez Ksi\u0119\u017cyc. Warto wykorzysta\u0107 t\u0119 okazj\u0119, poniewa\u017c kolejna taka b\u0119dzie dopiero za 15 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832660,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-juz-dzis-niezwykle-zjawisko-na-niebie-bedzie-widoczne-golym-,nId,7886021",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c dzi\u015b niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. B\u0119dzie widoczne go\u0142ym okiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T11:29:32.826064+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasy-gejzery-pekniecia-w-ziemi-co-sie-dzieje-w-etiopii,nId,7886015\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasy-gejzery-pekniecia-w-ziemi-co-sie-dzieje-w-etiopii/000KE6F0JFIDCKUK-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105sy, gejzery, p\u0119kni\u0119cia w ziemi. Co si\u0119 dzieje w Etiopii?\" align=\"left\" /></a>Na wschodzie Etiopii ostatnio dziej\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie interesuj\u0105ce, co niepokoj\u0105ce rzeczy. W regionie Afar dochodzi bowiem do licznych wstrz\u0105s\u00f3w, powstaj\u0105 p\u0119kni\u0119cia w ziemi, a w powietrze tryskaj\u0105 gejzery mieszaniny gaz\u00f3w, b\u0142ota i ska\u0142. Czy to zapowied\u017a nadchodz\u0105cej erupcji wulkanu?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832659,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasy-gejzery-pekniecia-w-ziemi-co-sie-dzieje-w-etiopii,nId,7886015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105sy, gejzery, p\u0119kni\u0119cia w ziemi. Co si\u0119 dzieje w Etiopii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:24:51.748230+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wichura-w-koszalinie-drzewo-spadlo-na-samochod-jedna-osoba-r,nId,7886016\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wichura-w-koszalinie-drzewo-spadlo-na-samochod-jedna-osoba-r/000KE6C9BXTC71KQ-C307.jpg\" alt=\"Wichura w Koszalinie. Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d, jedna osoba ranna\" align=\"left\" /></a>Przez szalej\u0105c\u0105 wichur\u0119 w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie) na mask\u0119 jad\u0105cego samochodu spad\u0142o drzewo, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej na uszkodzony pojazd najecha\u0142 kolejny. W wyniku wypadku zosta\u0142a ranna kobieta, kt\u00f3ra siedzia\u0142a za kierownic\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832432,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wichura-w-koszalinie-drzewo-spadlo-na-samochod-jedna-osoba-r,nId,7886016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wichura w Koszalinie. Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d, jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:24:50.982515+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-karambol-na-a4-pod-wroclawiem-zderzylo-sie-piec-samochodow,nId,7886017\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-a4-pod-wroclawiem-zderzylo-sie-piec-samochodow/000KE6BV7Y741QN3-C307.jpg\" alt=\"Karambol na A4. Pod Wroc\u0142awiem zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 przed godz. 10:00 dosz\u0142o do karambolu na podwroc\u0142awskim odcinku autostrady A4. Zderzy\u0142o si\u0119 tam pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w. O godz. 11:00 korek liczy\u0142 a\u017c 13 kilometr\u00f3w - informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832430,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-karambol-na-a4-pod-wroclawiem-zderzylo-sie-piec-samochodow,nId,7886017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na A4. Pod Wroc\u0142awiem zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zamkneli-lotnisko-w-petersburgu-z-powodu-ataku-dron,nId,7885999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-zamkneli-lotnisko-w-petersburgu-z-powodu-ataku-dron/000KE693X9HP3BAI-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie zamkn\u0119li lotnisko w Petersburgu z powodu ataku dron\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa na ponad dwie godziny zawieszono funkcjonowanie portu lotniczego Petersburg-Pu\u0142kowo. Wiele wskazuje na to, \u017ce przyczyn\u0105 by\u0142 atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-zamkneli-lotnisko-w-petersburgu-z-powodu-ataku-dron,nId,7885999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zamkn\u0119li lotnisko w Petersburgu z powodu ataku dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:17:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-prawie-5-mln-wejsc-w-tatry-bedzie-nowy-rekord,nId,7886001\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-5-mln-wejsc-w-tatry-bedzie-nowy-rekord/000KE69ERUW1G7KD-C307.jpg\" alt=\"Prawie 5 mln wej\u015b\u0107 w Tatry. B\u0119dzie nowy rekord?\" align=\"left\" /></a>4 mln 685 tys. \u2013 tyle os\u00f3b odwiedzi\u0142o Tatrza\u0144ski Park Narodowy w zesz\u0142ym roku do ko\u0144ca listopada. Jak szacuj\u0105 w\u0142adze TPN - po podliczeniu wej\u015b\u0107 za grudzie\u0144 \u2013 mo\u017ce pa\u015b\u0107 nowy frekwencyjny rekord.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832434,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-prawie-5-mln-wejsc-w-tatry-bedzie-nowy-rekord,nId,7886001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 5 mln wej\u015b\u0107 w Tatry. B\u0119dzie nowy rekord?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:13:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zmarla-kobieta-uznawana-za-najstarsza-osobe-na-swiecie,nId,7885997\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarla-kobieta-uznawana-za-najstarsza-osobe-na-swiecie/000KE684UATC6TP2-C307.jpg\" alt=\"\u200bZmar\u0142a kobieta uznawana za najstarsz\u0105 osob\u0119 na \u015bwiecie\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142a Tomiko Itooka, 116-letnia Japonka, uznawana za najstarsz\u0105 \u017cyj\u0105c\u0105 osob\u0119 na \u015bwiecie. &quot;Dodawa\u0142a nam wielkiej odwagi i nadziei przez ca\u0142e swoje d\u0142ugie \u017cycie&quot; - w ten spos\u00f3b po\u017cegna\u0142 j\u0105 burmistrz miasta Ashiya, cytowany przez japo\u0144ski serwis NHK News.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832433,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zmarla-kobieta-uznawana-za-najstarsza-osobe-na-swiecie,nId,7885997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bZmar\u0142a kobieta uznawana za najstarsz\u0105 osob\u0119 na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:19:03.337146+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zawieje-i-zamiecie-sniezne-w-polsce-sa-ostrzezenia-imgw,nId,7885770\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawieje-i-zamiecie-sniezne-w-polsce-sa-ostrzezenia-imgw/000KE65BWE81G9WT-C307.jpg\" alt=\"Zawieje i zamiecie \u015bnie\u017cne w Polsce. S\u0105 ostrze\u017cenia IMGW\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed zamieciami i zawiejami \u015bnie\u017cnymi dla Polski po\u0142udniowej i p\u00f3\u0142nocno-wschodniej. Kierowcy w tych regionach musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z trudnymi warunkami na drogach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zawieje-i-zamiecie-sniezne-w-polsce-sa-ostrzezenia-imgw,nId,7885770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieje i zamiecie \u015bnie\u017cne w Polsce. S\u0105 ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:19:03.087072+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-nie-zyje-28-latek-znaleziono-go-z-rana-postrzalowa-glowy,nId,7885994\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-28-latek-znaleziono-go-z-rana-postrzalowa-glowy/000KE67A2JMGEPCJ-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje 28-latek, znaleziono go z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy\" align=\"left\" /></a>Do tragedii dosz\u0142o w \u015bwi\u0119tokrzyskiej gminie Wa\u015bni\u00f3w. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w jednym z dom\u00f3w policjanci odkryli zw\u0142oki 28-latka. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 ran\u0119 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy. Policjanci zatrzymali w tej sprawie 40-latka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-nie-zyje-28-latek-znaleziono-go-z-rana-postrzalowa-glowy,nId,7885994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 28-latek, znaleziono go z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dr-jan-kosinski-na-praktyczne-zastosowania-sztucznej-intelig,nId,7885211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dr-jan-kosinski-na-praktyczne-zastosowania-ai-w-nauce-trzeba/000KE1706YE4CF35-C307.jpg\" alt=\"Dr Jan Kosi\u0144ski: Na praktyczne zastosowania AI w nauce trzeba poczeka\u0107\" align=\"left\" /></a>Naukowcy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce w nowym roku badania z wykorzystaniem sztucznej inteligencji stan\u0105 si\u0119 jeszcze powszechniejsze. Na praktyczne zastosowania, na przyk\u0142ad w postaci nowych lek\u00f3w, trzeba b\u0119dzie jednak jeszcze poczeka\u0107 - m\u00f3wi RMF FM dr Jan Kosi\u0144ski z Europejskiego Laboratorium Biologii Molekularnej w Hamburgu. W rozmowie z Grzegorzem Jasi\u0144skim przyznaje, \u017ce metody AI, na przyk\u0142ad wyr\u00f3\u017cniona ubieg\u0142oroczn\u0105 Nagrod\u0105 Nobla metoda przewidywania kszta\u0142tu bia\u0142ek, nie zast\u0119puj\u0105 do ko\u0144ca eksperymentu. W jego laboratorium program...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dr-jan-kosinski-na-praktyczne-zastosowania-sztucznej-intelig,nId,7885211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Jan Kosi\u0144ski: Na praktyczne zastosowania AI w nauce trzeba poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:54:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sprawca-eksplozji-przed-hotelem-trumpa-wczesniej-napisal-lis,nId,7885767\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawca-eksplozji-przed-hotelem-trumpa-napisal-list-wspomnia/000KE66SF93O4KGN-C307.jpg\" alt=\"Sprawca eksplozji przed hotelem Trumpa napisa\u0142 list. Wspomnia\u0142 o &quot;przebudzeniu kraju&quot;\" align=\"left\" /></a>\u017bo\u0142nierz Matthew Livelsberger, kt\u00f3ry wysadzi\u0142 elektryczne auto terenowe Cybertruck produkowane przez firm\u0119 Tesla przed hotelem Donalda Trumpa w Las Vegas, przed eksplozj\u0105 napisa\u0142 par\u0119 list\u00f3w. W jednym z nich m\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142, \u017ce jego czyn mia\u0142 by\u0107 sygna\u0142em ostrzegawczym i &quot;przebudzeniem kraju&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sprawca-eksplozji-przed-hotelem-trumpa-wczesniej-napisal-lis,nId,7885767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawca eksplozji przed hotelem Trumpa napisa\u0142 list. Wspomnia\u0142 o \"przebudzeniu kraju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:14:28.635772+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dr-jan-kosinski-sztuczna-inteligencja-w-nauce-to-juz-rzeczyw,nId,7885211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dr-jan-kosinski-na-praktyczne-zastosowania-ai-w-nauce-trzeba/000KE1706YE4CF35-C307.jpg\" alt=\"Dr Jan Kosi\u0144ski: Na praktyczne zastosowania AI w nauce trzeba poczeka\u0107\" align=\"left\" /></a>Naukowcy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce w nowym roku badania z wykorzystaniem sztucznej inteligencji stan\u0105 si\u0119 jeszcze powszechniejsze. Na praktyczne zastosowania, na przyk\u0142ad w postaci nowych lek\u00f3w, trzeba b\u0119dzie jednak jeszcze poczeka\u0107 - m\u00f3wi RMF FM dr Jan Kosi\u0144ski z Europejskiego Laboratorium Biologii Molekularnej w Hamburgu. W rozmowie z Grzegorzem Jasi\u0144skim przyznaje, \u017ce metody AI, na przyk\u0142ad wyr\u00f3\u017cniona ubieg\u0142oroczn\u0105 Nagrod\u0105 Nobla metoda przewidywania kszta\u0142tu bia\u0142ek, nie zast\u0119puj\u0105 do ko\u0144ca eksperymentu. W jego laboratorium program...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dr-jan-kosinski-sztuczna-inteligencja-w-nauce-to-juz-rzeczyw,nId,7885211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Jan Kosi\u0144ski: Na praktyczne zastosowania AI w nauce trzeba poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:14:27.967309+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-tomasz-terlikowski-gospodarzem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm-zap,nId,7885305\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-terlikowski-gospodarzem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm-zap/000KE1S0M3G46KAR-C307.jpg\" alt=\"Tomasz Terlikowski gospodarzem Porannej rozmowy w RMF FM. Zapraszamy od 7 stycznia\" align=\"left\" /></a>Tomasz Terlikowski od 7 stycznia poprowadzi Porann\u0105 rozmow\u0119 w RMF FM. To dziennikarz, publicysta i autor wielu ksi\u0105\u017cek, doskonale znany zar\u00f3wno s\u0142uchaczom RMF FM, jak i internetowego Radia RMF24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832031,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-tomasz-terlikowski-gospodarzem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm-zap,nId,7885305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Terlikowski gospodarzem Porannej rozmowy w RMF FM. Zapraszamy od 7 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:14:27.581051+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-nawrockim-demonstrowal-z-grupa-dzialaczy-pod-ha,nId,7885759\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-o-nawrockim-demonstrowal-z-grupa-dzialaczy-pod-ha/000KE62MM02BF6MM-C307.jpg\" alt=\"\u200bTusk ostro o Nawrockim: Demonstrowa\u0142 z grup\u0105 dzia\u0142aczy pod has\u0142em Polexit\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk skrytykowa\u0142 w sobot\u0119 rano na platformie X Karola Nawrockiego. &quot;Czy chcecie prezydenta buduj\u0105cego bezpieczn\u0105 i siln\u0105 Europ\u0119, czy takiego, kt\u00f3ry wsp\u00f3lnie z Putinem i jego sojusznikami b\u0119dzie j\u0105 rozwala\u0142?&quot; - napisa\u0142 premier, odnosz\u0105c si\u0119 do obecno\u015bci kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego na pi\u0105tkowym prote\u015bcie rolniczym w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832030,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-nawrockim-demonstrowal-z-grupa-dzialaczy-pod-ha,nId,7885759",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTusk ostro o Nawrockim: Demonstrowa\u0142 z grup\u0105 dzia\u0142aczy pod has\u0142em Polexit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:14:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-coraz-wiecej-ukraincow-chce-pokoju-za-kazda-cene,nId,7885760\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-wiecej-ukraincow-chce-pokoju-za-kazda-cene/000KE6292M1AAM9F-C307.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w chce pokoju za ka\u017cd\u0105 cen\u0119\" align=\"left\" /></a>Ro\u015bnie liczba Ukrai\u0144c\u00f3w gotowych do ust\u0119pstw terytorialnych w zamian za pok\u00f3j w wojnie z Rosj\u0105. Jak wynika z sonda\u017cu Kijowskiego Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Socjologii, zgod\u0119 na oddanie zaj\u0119tych przez armi\u0119 Putina terytori\u00f3w dopuszcza teraz 38 proc. badanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-coraz-wiecej-ukraincow-chce-pokoju-za-kazda-cene,nId,7885760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w chce pokoju za ka\u017cd\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T07:08:58.106551+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-podczas-kapania-slonia-zwierze-zabilo-22-latke,nId,7885752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-kapania-slonia-zwierze-zabilo-22-latke/000KE60M41QO6SH4-C307.jpg\" alt=\"Tragedia podczas k\u0105pania s\u0142onia. Zwierz\u0119 zabi\u0142o 22-latk\u0119\" align=\"left\" /></a>K\u0105panie s\u0142onia - z pozoru zwyczajna aktywno\u015b\u0107 w o\u015brodkach rekreacyjnych - zako\u0144czy\u0142o si\u0119 tragedi\u0105 w Tajlandii. Zwierz\u0119 zaatakowa\u0142o 22-letni\u0105 Hiszpank\u0119, z nieznanych przyczyn przebijaj\u0105c j\u0105 k\u0142em. Kobieta zmar\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-podczas-kapania-slonia-zwierze-zabilo-22-latke,nId,7885752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas k\u0105pania s\u0142onia. Zwierz\u0119 zabi\u0142o 22-latk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T07:08:57.913352+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portugalska-marynarka-wojenna-sledzi-piec-rosyjskich-okretow,nId,7885746\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/portugalska-marynarka-wojenna-sledzi-piec-rosyjskich-okretow/000KE5ZRITMNGB9A-C307.jpg\" alt=\"Portugalska marynarka wojenna \u015bledzi pi\u0119\u0107 rosyjskich okr\u0119t\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200bPortugalska marynarka wojenna obserwuje pi\u0119\u0107 rosyjskich okr\u0119t\u00f3w wojennych, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 na wodach pod jurysdykcj\u0105 Lizbony. W\u015br\u00f3d \u015bledzonych jednostek jest okr\u0119t podwodny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portugalska-marynarka-wojenna-sledzi-piec-rosyjskich-okretow,nId,7885746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugalska marynarka wojenna \u015bledzi pi\u0119\u0107 rosyjskich okr\u0119t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T07:08:57.503725+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gdzie-jest-premier-fico-ostatnio-widziano-go-w-moskwie,nId,7885753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-jest-premier-fico-ostatnio-widziano-go-w-moskwie/000KE60O6NS31T56-C307.jpg\" alt=\"\u200bGdzie jest premier Fico? Ostatnio widziano go w Moskwie\" align=\"left\" /></a>Od 14 dni nie wiadomo, gdzie jest Robert Fico. Premier S\u0142owacji nie pojawia si\u0119 publicznie od czasu podr\u00f3\u017cy do Moskwy, komunikuje si\u0119 jedynie za po\u015brednictwem film\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. T\u0142em nagra\u0144 s\u0105 zaci\u0105gni\u0119te zas\u0142ony, nie wida\u0107 \u017cadnego okna - napisa\u0142 w pi\u0105tek portal Dennik N. Cho\u0107 szefa rz\u0105du nie ma w Bratys\u0142awie, to przed jego siedzib\u0105 zorganizowano protest przeciwko jego prorosyjskiej polityce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gdzie-jest-premier-fico-ostatnio-widziano-go-w-moskwie,nId,7885753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bGdzie jest premier Fico? Ostatnio widziano go w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:04:24.916537+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-dzis-kolejny-konkurs-turnieju-czterech-skoczni-trudne-zadani,nId,7885744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-kolejny-konkurs-tcs-trudne-zadanie-polakow-w-innsbrucku/000KE5YK5DDQN05N-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b kolejny konkurs TCS. Trudne zadanie Polak\u00f3w w Innsbrucku\" align=\"left\" /></a>Trudne zadanie czeka Polak\u00f3w w sobotnim konkursie Turnieju Czterech Skoczni w Innsbrucku. Pawe\u0142 W\u0105sek, Jakub Wolny, Aleksander Zniszczo\u0142, Dawid Kubacki i Piotr \u017by\u0142a w pierwszej serii, rozgrywanej systemem KO, zmierz\u0105 si\u0119 z wymagaj\u0105cymi rywalami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831723,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-dzis-kolejny-konkurs-turnieju-czterech-skoczni-trudne-zadani,nId,7885744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b kolejny konkurs TCS. Trudne zadanie Polak\u00f3w w Innsbrucku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T04:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-w-finale-united-cup-bialo-czerwoni-rozbili-kazachstan/000KE5UXPHC98GLL-C307.jpg\" alt=\"Polska w finale United Cup! Bia\u0142o-Czerwoni rozbili Kazachstan\" align=\"left\" /></a>Maja Chwali\u0144ska i Jan Zieli\u0144ski przypiecz\u0119towali zwyci\u0119stwo Polski nad Kazachstanem 3:0 w p\u00f3\u0142finale tenisowego turnieju United Cup w Australii. W grze mieszanej wygrali z \u017bibek Ku\u0142ambajew\u0105 i Aleksandrem Szewczenk\u0105 6:4, 6:1. W niedzielnym finale Bia\u0142o-Czerwoni zmierz\u0105 si\u0119 z USA lub Czechami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w finale United Cup! Bia\u0142o-Czerwoni rozbili Kazachstan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T04:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-w-finale-united-cup-bialo-czerwoni-rozbili-kazachstan/000KE5UXPHC98GLL-C307.jpg\" alt=\"Polska w finale United Cup! Bia\u0142o-Czerwoni rozbili Kazachstan\" align=\"left\" /></a>Maja Chwali\u0144ska i Jan Zieli\u0144ski przypiecz\u0119towali zwyci\u0119stwo Polski nad Kazachstanem 3:0 w p\u00f3\u0142finale tenisowego turnieju United Cup w Australii. W grze mieszanej wygrali z \u017bibek Ku\u0142ambajew\u0105 i Aleksandrem Szewczenk\u0105 6:4, 6:1. W niedzielnym finale Bia\u0142o-Czerwoni zmierz\u0105 si\u0119 z USA lub Czechami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831721,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w finale United Cup! Bia\u0142o-Czerwoni rozbili Kazachstan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T03:51:37.812151+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og/000KE5UXPHC98GLL-C307.jpg\" alt=\"Polacy w finale United Cup. Pewna wygrana Hurkacza, \u015awi\u0105tek ogrywa z Rybakin\u0119\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz wygra\u0142 z Aleksandrem Szewczenk\u0105 6:3, 6:2, a Iga \u015awi\u0105tek po niezwykle wyr\u00f3wnanym pojedynku pokona\u0142a Jelen\u0119 Rybakina 7:6 (7:5) 6:4. Zostanie rozegrane jeszcze spotkanie par mieszanych, ale nie b\u0119dzie mia\u0142o ono znaczenia. W drugim p\u00f3\u0142finale, p\u00f3\u017aniej Stany Zjednoczone zmierz\u0105 si\u0119 z Czechami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831429,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-polacy-w-finale-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiatek-og,nId,7885739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy w finale United Cup. Pewna wygrana Hurkacza, \u015awi\u0105tek ogrywa z Rybakin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T02:32:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-jeden-set-od-finalu-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiate,nId,7885739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-set-od-finalu-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiate/000KE5UXPHC98GLL-C307.jpg\" alt=\"Jeden set od fina\u0142u United Cup. Pewna wygrana Hurkacza, \u015awi\u0105tek gra z Rybakin\u0105\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz wygra\u0142 z Aleksandrem Szewczenk\u0105 6:3, 6:2 i Polska prowadzi z Kazachstanem 1:0 w p\u00f3\u0142finale tenisowego turnieju United Cup w Australii. Obecnie mierz\u0105 si\u0119 ze sob\u0105 Iga \u015awi\u0105tek i Jelena Rybakina. Pierwszy, bardzo wyr\u00f3wnany set pad\u0142 \u0142upem drugiej rakiety \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-jeden-set-od-finalu-united-cup-pewna-wygrana-hurkacza-swiate,nId,7885739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden set od fina\u0142u United Cup. Pewna wygrana Hurkacza, \u015awi\u0105tek gra z Rybakin\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T01:39:28.454359+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-swietny-poczatek-polski-w-polfinale-united-cup-pewna-wygrana,nId,7885739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swietny-poczatek-polski-w-polfinale-united-cup-pewna-wygrana/000KE5TLE7R91EWF-C307.jpg\" alt=\"\u015awietny pocz\u0105tek Polski w p\u00f3\u0142finale United Cup. Pewna wygrana Hurkacza\" align=\"left\" /></a>Hubert Hurkacz wygra\u0142 z Aleksandrem Szewczenk\u0105 6:3, 6:2 i Polska prowadzi z Kazachstanem 1:0 w p\u00f3\u0142finale tenisowego turnieju United Cup w Australii. Nast\u0119pne w kolejno\u015bci graj\u0105 Iga \u015awi\u0105tek i Jelena Rybakina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1831140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-swietny-poczatek-polski-w-polfinale-united-cup-pewna-wygrana,nId,7885739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny pocz\u0105tek Polski w p\u00f3\u0142finale United Cup. Pewna wygrana Hurkacza",
        "vote": 0
    }
]