[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:48:33.996895+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-para-z-polski-w-potrzasku-dramatyczna-akcja-na-maderze,nId,7886150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/para-z-polski-w-potrzasku-dramatyczna-akcja-na-maderze/000KE88UAD0YS6EJ-C321.jpg\" alt=\"Para z Polski w potrzasku. Dramatyczna akcja na Maderze\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby uratowa\u0142y par\u0119 z Polski, kt\u00f3ra z powodu przyp\u0142ywu utkn\u0119\u0142a przy jednym z klif\u00f3w w pobli\u017cu Ponta do Pargo na zachodzie portugalskiej wyspy Madera. Akcja, z powodu trudnych warunk\u00f3w pogodowych, trwa\u0142a kilkana\u015bcie godzin - pocz\u0105tkowo ratownicy nie mogli dosta\u0107 si\u0119 do potrzebuj\u0105cych pomocy. Jak wiadomo, stan poszkodowanych jest stabilny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1835141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-para-z-polski-w-potrzasku-dramatyczna-akcja-na-maderze,nId,7886150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Para z Polski w potrzasku. Dramatyczna akcja na Maderze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:43:30.452258+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-caly-kraj-szuka-premiera-prezydent-slowacji-wie-ale-nie-zdra,nId,7886142\"><img src=\"https://i.iplsc.com/caly-kraj-szuka-premiera-prezydent-slowacji-wie-ale-nie-zdra/000KE878W8D96434-C321.jpg\" alt=\"Ca\u0142y kraj &quot;szuka&quot; premiera. Prezydent S\u0142owacji wie, ale nie zdradzi\" align=\"left\" /></a>Premier S\u0142owacji Robert Fico powiedzia\u0142 prezydentowi, gdzie b\u0119dzie przebywa\u0107, jednak Peter Pellegrini nie zamierza ujawnia\u0107 miejsca jego pobytu - poda\u0142a s\u0142owacka gazeta &quot;Sme&quot;. Fico od czasu wizyty w Rosji nie pojawi\u0142 si\u0119 publicznie. W mediach zaroi\u0142o si\u0119 od spekulacji, \u017ce obecnie znajduje si\u0119 w Wietnamie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-caly-kraj-szuka-premiera-prezydent-slowacji-wie-ale-nie-zdra,nId,7886142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142y kraj \"szuka\" premiera. Prezydent S\u0142owacji wie, ale nie zdradzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T19:38:32.250660+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zamach-w-rosji-oficer-w-stanie-krytycznym-ukraincy-ujawniaja,nId,7886110\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamach-w-rosji-oficer-w-stanie-krytycznym-ukraincy-ujawniaja/000KE84A6KFEPDQK-C321.jpg\" alt=\"Zamach w Rosji. Oficer w stanie krytycznym, Ukrai\u0144cy ujawniaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Rosyjski dow\u00f3dca Konstantin Nagajko zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny w wyniku eksplozji - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski wywiad. Oficer po ataku jest w krytycznym stanie. Kij\u00f3w wskazuje, \u017ce dowodzi\u0142 on atakiem, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o kilkudziesi\u0119ciu ukrai\u0144skich cywil\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zamach-w-rosji-oficer-w-stanie-krytycznym-ukraincy-ujawniaja,nId,7886110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach w Rosji. Oficer w stanie krytycznym, Ukrai\u0144cy ujawniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:28:27.239002+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-wyjatkowy-w-miescie-na-krymie-w-tle-powazna-katastrofa,nId,7886102\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-wyjatkowy-w-miescie-na-krymie-w-tle-powazna-katastrofa/000KE7WK9LCVDA9J-C321.jpg\" alt=\"Stan wyj\u0105tkowy w mie\u015bcie na Krymie. W tle powa\u017cna katastrofa\" align=\"left\" /></a>Rosja og\u0142osi\u0142a w sobot\u0119 regionalny stan wyj\u0105tkowy na Krymie - poda\u0142a agencja Reutera. Wed\u0142ug Ministerstwa ds. Sytuacji Nadzwyczajnych po obu stronach Cie\u015bniny Kercze\u0144skiej zebrano blisko 90 tys. ton ska\u017conego mazutem piasku i ziemi. Ci\u0119\u017cki olej opa\u0142owy wyciek\u0142 do morza po katastrofie tankowc\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1834031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-wyjatkowy-w-miescie-na-krymie-w-tle-powazna-katastrofa,nId,7886102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan wyj\u0105tkowy w mie\u015bcie na Krymie. W tle powa\u017cna katastrofa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:23:24.751652+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-inauguracyjna-gala-bez-orbana-to-bylo-warte-swojej-ceny,nId,7886068\"><img src=\"https://i.iplsc.com/inauguracyjna-gala-bez-orbana-to-bylo-warte-swojej-ceny/000KE7QXTJ9NHGTU-C321.jpg\" alt=\"Inauguracyjna gala bez Orbana. &quot;To by\u0142o warte swojej ceny&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To by\u0142o warte swojej ceny&quot; - napisa\u0142 doradca premiera W\u0119gier, komentuj\u0105c decyzj\u0119 o braku zaproszenia dla Viktora Orbana i w\u0119gierskiego ambasadora na gal\u0119 inauguruj\u0105c\u0105 polsk\u0105 prezydencj\u0119 w Radzie UE. Zaproszenia nie zosta\u0142y wystosowane z uwagi na konflikt mi\u0119dzy Budapesztem a Warszaw\u0105 po tym, jak w\u0119gierskie w\u0142adze udzieli\u0142y ochrony poszukiwanemu przez polskie s\u0142u\u017cby politykowi PiS Marcinowi Romanowskiemu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1833755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-inauguracyjna-gala-bez-orbana-to-bylo-warte-swojej-ceny,nId,7886068",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inauguracyjna gala bez Orbana. \"To by\u0142o warte swojej ceny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:08:16.970846+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-tomiko-itooka-byla-najstarsza-osoba-na-swiecie,nId,7886036\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-tomiko-itooka-byla-najstarsza-osoba-na-swiecie/000KE6GS9PRSP8WW-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Tomiko Itooka. By\u0142a najstarsz\u0105 osob\u0105 na \u015bwiecie\" align=\"left\" /></a>W wieku 116 lat zmar\u0142a najstarsza osoba na \u015bwiecie - Japonka Tomiko Itooka. Jak poda\u0142a AFP, kobieta pozostawi\u0142a po sobie syna, c\u00f3rk\u0119 i pi\u0119cioro wnuk\u00f3w. - Pani Itooka doda\u0142a nam wielkiej odwagi i nadziei przez ca\u0142e swoje d\u0142ugie \u017cycie - po\u017cegna\u0142 seniork\u0119 burmistrz miasta Ashiya. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-tomiko-itooka-byla-najstarsza-osoba-na-swiecie,nId,7886036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Tomiko Itooka. By\u0142a najstarsz\u0105 osob\u0105 na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:59:21.120233+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-coraz-wiecej-ukraincow-gotowych-na-ustepstwa-sondaz-nie-zost,nId,7885992\"><img src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-ukraincow-gotowych-na-ustepstwa-sondaz-nie-zost/000KE6AVE5H3VAPR-C321.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w gotowych na ust\u0119pstwa. Sonda\u017c nie zostawia z\u0142udze\u0144\" align=\"left\" /></a>38 proc. Ukrai\u0144c\u00f3w jest gotowych na ust\u0119pstwa terytorialne wobec Rosji w zamian za pok\u00f3j - wynika z sonda\u017cu Kijowskiego Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Socjologii. Jednocze\u015bnie - wed\u0142ug badania - do 51 proc. zmniejszy\u0142a si\u0119 liczba tych, kt\u00f3rzy kategorycznie sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 jakiemukolwiek naruszeniu integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1832542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-coraz-wiecej-ukraincow-gotowych-na-ustepstwa-sondaz-nie-zost,nId,7885992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej Ukrai\u0144c\u00f3w gotowych na ust\u0119pstwa. Sonda\u017c nie zostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    }
]