[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T22:34:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htqe5d/cz\u0142owiek_kt\u00f3ry_prowadzi_osiedlowy_sklep_ogrodniczy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/VAmHrf9Hy2aaMtyUVHQUTqNlwqhnGuoGntosegsh21Y.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a90ed71c34d99b24b0e5ab9534b23695250db4dd\" alt=\"Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry prowadzi osiedlowy sklep ogrodniczy\" title=\"Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry prowadzi osiedlowy sklep ogrodniczy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=GGGJB2k4ZK0&amp;ab_channel=Pasjonaci\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htqe5d/cz\u0142owiek_kt\u00f3ry_prowadzi_osiedlowy_sklep_ogrodniczy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1835402,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htqe5d/cz\u0142owiek_kt\u00f3ry_prowadzi_osiedlowy_sklep_ogrodniczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/VAmHrf9Hy2aaMtyUVHQUTqNlwqhnGuoGntosegsh21Y.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=a90ed71c34d99b24b0e5ab9534b23695250db4dd",
        "title": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry prowadzi osiedlowy sklep ogrodniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:21:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, zastanawiam si\u0119 czasem sk\u0105d hejt na nazewniztwo produkt\u00f3w ro\u015blinnych, kt\u00f3re czerpi\u0105 z nazw odzwierz\u0119cych. Przyk\u0142ady:<br/> Smalec z fasoli, sernik z tofu, pasztet ro\u015blinny, kie\u0142baska ro\u015blina, i wymienia\u0107 pewnie mo\u017cna bez ko\u0144ca. </p> <p>W nazwie ju\u017c wida\u0107, \u017ce to nie jest ten pierwotny produkt, wi\u0119c w czym problem? S\u0105 to dania/produkty, kt\u00f3re w jaki\u015b spos\u00f3b odnosz\u0105 si\u0119 do pierwowzor\u00f3w, czy to smakiem, czy wygl\u0105dem, czy konstystencj\u0105. \u0141atwiej na pewno po\u0142\u0105czy\u0107 sobie kropki jak czego\u015b szukamy - &#39;aha, to pewnie b\u0119dzie smakowa\u0142o podobnie, nigdy nie znosi\u0142em smalcu, wi\u0119c nawet nie chce tego pr\u00f3bowa\u0107&#39;. Albo &#39;Strasznie mam ochot\u0119 na sernik, ten przepis na sernik z tofu wygl\u0105da obiecuj\u0105co&#39;. Komu to przeszkadza? ^^</p> <p>W naszym j\u0119zyku u\u017cywamy podobnych konstrukt\u00f3w jak &#39;papierowy samolot&#39;, a przecie\u017c nikt nie oczekuje \u017ce b\u0119dzie lata\u0142 tak samo jak regularny samolot, i nie wkurza si\u0119, \u017ce tak nie robi.<br/> Albo czekoladowe batony czy",
        "id": 1835403,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htor5j/dieta_ro\u015blinna_part_2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dieta ro\u015blinna part 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:59:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hto9bu/to_ju\u017c_ten_moment/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pu93znwmj1be1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=170f1698dfa0e6b40b8c5d8b0000a1d66e9d265e\" alt=\"To ju\u017c ten moment\" title=\"To ju\u017c ten moment\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/VaderV1\"> /u/VaderV1 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pu93znwmj1be1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hto9bu/to_ju\u017c_ten_moment/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1834997,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hto9bu/to_ju\u017c_ten_moment",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pu93znwmj1be1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=170f1698dfa0e6b40b8c5d8b0000a1d66e9d265e",
        "title": "To ju\u017c ten moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:39:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Oczywi\u015bcie, \u017ce nie warto si\u0119 z takimi przyja\u017ani\u0107, jednak czasami mo\u017cna trafi\u0107 na takie jednostki np. w pracy, szkole, studiach, w rodzinie.</p> <p>Niestety sama czasem na takich trafiam, a nawet mam kilka takich os\u00f3b w rodzinie. Chodzi mi o takie sytuacje, \u017ce niby kto\u015b nie jest chamski wprost, ale gdzie\u015b tam mi\u0119dzy wierszami czujecie jakby chcieli da\u0107 wam odczu\u0107, \u017ce s\u0105 lepsi pod jakim\u015b wzgl\u0119dem np. pieni\u0119dzy, pouczaj\u0105 was, a nie s\u0105 to konstruktywne rady itd.</p> <p>Ignorujecie to, czy mo\u017ce jako\u015b si\u0119 odcinacie, r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzy wierszami?</p> <p>Je\u015bli chodzi o mnie, to przez d\u0142ugi czas mia\u0142am tak, \u017ce nie odpowiada\u0142am nic, sadzac, \u017ce taka osoba ma zwyczajnie problem sama ze sob\u0105. Ale teraz troch\u0119 si\u0119 to zmieni\u0142o i mo\u017ce nie odcinam si\u0119 wprost, ale r\u00f3wnie\u017c w zakamuflowany spos\u00f3b daje takiej osobie do zrozumienia, \u017ce mam inne zdanie na temat jej \u201ewy\u017cszo\u015bci\u201d pod jakim\u015b wzgl\u0119dem.</p> <p>Albo gasz\u0119 j\u0105 w inny spos\u00f3b. Przyk\u0142adowo mam tak\u0105 osob\u0119 w otoczeniu, kt\u00f3r",
        "id": 1834998,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htntbb/jak_reagujecie_kiedy_spotykacie_ludzi_ego_top",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak reagujecie, kiedy spotykacie ludzi \u201eego top\u201d, kt\u00f3rzy wywy\u017cszaj\u0105 si\u0119 na ka\u017cdym kroku albo co gorsza, pr\u00f3buj\u0105 wam umniejszy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:31:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio zauwa\u017cy\u0142em \u017ce wszelkie napoje &#39;herbaciane&#39; jakie pij\u0119 (g\u0142\u00f3wnie FuzeTea) maj\u0105 w sk\u0142adzie jakie\u015b 18-20% soku jab\u0142kowego, co bardzo odznacza si\u0119 w smaku. Na pocz\u0105tku my\u015bla\u0142em \u017ce to ograniczone do jednego producenta, a tu zonk - dzisiaj b\u0119d\u0105c na zakupach sprawdzi\u0142em, WSZYSTKIE (no dobra, poza jedn\u0105, Arizon\u0105) napoje herbaciane - Lipton, Fuze Tea, Nestea, nawet Ice Tea od Auchana maj\u0105 w sk\u0142adzie ten sok jab\u0142kowy. W okolicach sylwestra zauwa\u017cy\u0142em \u017ce nawet te &#39;bezalkoholowe szampany&#39; (Dalmatino, Trele Morele, Piccolo) tak maj\u0105, i np. smak arbuzowy prawie w og\u00f3le nie smakuje jak arbuz. Mo\u017ce przesadzam, bo te napoje i tak zawsze mia\u0142y tylko par\u0119 % ekstraktu o smaku czarnej herbaty, ale serio, jakbym chcia\u0142 kupi\u0107 nap\u00f3j o smaku jab\u0142kowym.. to bym kupi\u0142, no, sok jab\u0142kowy!</p> <p>Z tego wszystkiego to mnie zastanawia najbardziej czemu. Trafi\u0142em na kilka teorii \u017ce jest to wina podatku cukrowego, i \u017ce taka wysoka ilo\u015b\u0107 soku jab\u0142kowego pozwal",
        "id": 1834996,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htnmz5/czy_tylko_mnie_denerwuje_ca\u0142a_ta_jab\u0142koza_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tylko mnie denerwuje ca\u0142a ta 'jab\u0142koza' w napojach w sklepach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:14:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>wi\u0119c,sytuacja wygl\u0105da tak:</p> <p>sko\u0144czy\u0142em liceum (niestety matura oblana bo matematyka to moja pi\u0119ta achillesowa),w najbli\u017cszych miesi\u0105cach chc\u0119 zrobi\u0107 prawo jazdy,jednak w tymczasie szukam pracy zdalnej lub cha\u0142upniczej,ale problemy s\u0105 dwa:</p> <p>1.wi\u0119kszo\u015b\u0107 prac zdalnych,jakie widzia\u0142em wymagaj\u0105 do\u015bwiadczenia,ja na ten moment nie posiadam do\u015bwiadczenia</p> <p>2.cz\u0119\u015b\u0107 takich prac dla mnie \u015bmierdzi oszustwem na s\u0142upa/mo\u017ce by\u0107 nieaktualna</p> <p>3.kilka portali w artyku\u0142ach pomagaj\u0105cych w szukaniu takiej pracy posiadaj\u0105 linki do martwych serwis\u00f3w</p> <p>wi\u0119c tutaj do was si\u0119 kieruj\u0119 i pytam,gdzie i jak najlepiej znale\u017a\u0107 pracy zdalnej/cha\u0142upniczej,gdy nie posiadam do\u015bwiadczenia?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szpiegos_PL\"> /u/Szpiegos_PL </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htn8su/gdzie_szuka\u0107_pracy_zdalnejcha\u0142upniczej_bez/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=",
        "id": 1834999,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htn8su/gdzie_szuka\u0107_pracy_zdalnejcha\u0142upniczej_bez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gdzie szuka\u0107 pracy zdalnej/cha\u0142upniczej bez do\u015bwiadczenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T20:01:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htmy82/naby\u0142am_kombinezon_pilota_wp_606b_mo\u017cna_legalnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hjrc7a7h91be1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f54ffbb26e82d14a75603585c103869b727b5b31\" alt=\"Naby\u0142am kombinezon pilota wp 606B, mo\u017cna legalnie nosi\u0107 czy nie?\" title=\"Naby\u0142am kombinezon pilota wp 606B, mo\u017cna legalnie nosi\u0107 czy nie?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>(Zdj\u0119cie dla uwagi) Potrzebuj\u0119 odpowiedzi, natkn\u0119\u0142am si\u0119 i zainwestowa\u0142am w kombinezon pilota wojska polskiego 606B/MON od prywatnego sprzedawcy zupe\u0142nie przypadkiem. </p> <p>Strasznie interesuj\u0119si\u0119 lotnictwem i militari\u0105 ale decyzja o zakupie wynikn\u0119\u0142a tylko z tego, \u017ce fajnie by wygl\u0105da\u0142 jako cz\u0119\u015b\u0107 mojej garderoby, nie by\u0142am \u015bwiadoma faktu \u017ce jest to mundur prosto z wojska. Lepiej ogarni\u0119ty kolega u\u015bwiadomi\u0142 mi, \u017ce jest to kombinezon obs\u0142ugiwany w wojsku i takich nie mo\u017cna nosi\u0107 w miejscach publicznych. </p> <p>Chc\u0119 si\u0119 upewni\u0107 ",
        "id": 1834753,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htmy82/naby\u0142am_kombinezon_pilota_wp_606b_mo\u017cna_legalnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hjrc7a7h91be1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f54ffbb26e82d14a75603585c103869b727b5b31",
        "title": "Naby\u0142am kombinezon pilota wp 606B, mo\u017cna legalnie nosi\u0107 czy nie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T18:54:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htldxe/zbli\u017ca_si\u0119_80_rocznica_wyzwolenia_kl_auschwitz/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/J6sLTxSE3nfiyRStoOcbnJRUm6S8s389YAAh-H4H86o.jpg\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 80. rocznica wyzwolenia KL Auschwitz - Birkenau. \" title=\"Zbli\u017ca si\u0119 80. rocznica wyzwolenia KL Auschwitz - Birkenau. \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak teraz wygl\u0105da brama Auschwitz II - Birkenau.<br/> Wybudowano na niej namiot. Plus jak wygl\u0105da na co dzie\u0144 Pono\u0107 maj\u0105 zjecha\u0107 najwa\u017cniejsi </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1htldxe\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htldxe/zbli\u017ca_si\u0119_80_rocznica_wyzwolenia_kl_auschwitz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1834468,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htldxe/zbli\u017ca_si\u0119_80_rocznica_wyzwolenia_kl_auschwitz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/J6sLTxSE3nfiyRStoOcbnJRUm6S8s389YAAh-H4H86o.jpg",
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 80. rocznica wyzwolenia KL Auschwitz - Birkenau.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T17:49:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htjwcd/poland_was_not_yet_discovered_when_windows_xp_was/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/k7nhny07vyae1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b3f1567b2c130e2db1852a1a5403a72aae3d1d98\" alt=\"Poland was not yet discovered when Windows xp was released in 2001\" title=\"Poland was not yet discovered when Windows xp was released in 2001\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Wojt007\"> /u/Wojt007 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/k7nhny07vyae1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htjwcd/poland_was_not_yet_discovered_when_windows_xp_was/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1834167,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htjwcd/poland_was_not_yet_discovered_when_windows_xp_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/k7nhny07vyae1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b3f1567b2c130e2db1852a1a5403a72aae3d1d98",
        "title": "Poland was not yet discovered when Windows xp was released in 2001",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:26:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hthzno/dlaczego_edelman_nie_lubi\u0142_izraela/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/y33Uqpwd6pz_incn-PwO_qogdUUsK7OrWMGqXJHYcfk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d7f947cbcdc93eb8b9616550ae78854a517387a2\" alt=\"Dlaczego Edelman nie lubi\u0142 Izraela\" title=\"Dlaczego Edelman nie lubi\u0142 Izraela\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/wydarzenia/art15370541-dlaczego-edelman-nie-lubil-izraela\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hthzno/dlaczego_edelman_nie_lubi\u0142_izraela/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1834467,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hthzno/dlaczego_edelman_nie_lubi\u0142_izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/y33Uqpwd6pz_incn-PwO_qogdUUsK7OrWMGqXJHYcfk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d7f947cbcdc93eb8b9616550ae78854a517387a2",
        "title": "Dlaczego Edelman nie lubi\u0142 Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:54:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htha48/w_che\u0142mie_nie_powstanie_centrum_digitacji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/savfomp510be1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2209e45f1840d180fde9e7b5561872fc14849a4b\" alt=\"W Che\u0142mie nie powstanie Centrum Digitacji Medycznej\" title=\"W Che\u0142mie nie powstanie Centrum Digitacji Medycznej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FrytkiFrytunie\"> /u/FrytkiFrytunie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/savfomp510be1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htha48/w_che\u0142mie_nie_powstanie_centrum_digitacji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833914,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htha48/w_che\u0142mie_nie_powstanie_centrum_digitacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/savfomp510be1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2209e45f1840d180fde9e7b5561872fc14849a4b",
        "title": "W Che\u0142mie nie powstanie Centrum Digitacji Medycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:29:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htgr0l/herb_frankfurtu_nad_menem_swojski_taki/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/XGyTwTeofWpb3io64gQQYC_r5TR8BgFolk6T-RT1wr0.jpg\" alt=\"Herb Frankfurtu nad Menem. Swojski taki. \" title=\"Herb Frankfurtu nad Menem. Swojski taki. \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tupisac\"> /u/tupisac </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1htgr0l\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htgr0l/herb_frankfurtu_nad_menem_swojski_taki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833621,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htgr0l/herb_frankfurtu_nad_menem_swojski_taki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/XGyTwTeofWpb3io64gQQYC_r5TR8BgFolk6T-RT1wr0.jpg",
        "title": "Herb Frankfurtu nad Menem. Swojski taki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:53:03+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/prz_rulez\"> /u/prz_rulez </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfz6b/jak_motywujecie_si\u0119_do_dzia\u0142ania_w_sytuacji_gdy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfz6b/jak_motywujecie_si\u0119_do_dzia\u0142ania_w_sytuacji_gdy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1833620,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfz6b/jak_motywujecie_si\u0119_do_dzia\u0142ania_w_sytuacji_gdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak motywujecie si\u0119 do dzia\u0142ania w sytuacji, gdy niemal\u017ce nic si\u0119 wam nie chce (poza spaniem i jedzeniem)?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:31:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam powa\u017cnie, i pytam dlatego, \u017ce te poj\u0119cia \u017cyj\u0105 sobie obecnie w zasadzie w\u0142asnym \u017cyciem. </p> <p>Jest im przypisywane mn\u00f3stwo znacze\u0144, ka\u017cdy ma jaki\u015b sw\u00f3j pomys\u0142 co to w og\u00f3le jest, poj\u0119cia to bywaj\u0105 przez r\u00f3\u017cnych ludzi u\u017cywane w odniesieniu do tak ogromnej liczby system\u00f3w, pa\u0144stw, partii, ustroj\u00f3w, \u017ce to g\u0142owa ma\u0142a xd</p> <p>No to ciekawi mnie jak wy w og\u00f3le rozumiecie te poj\u0119cia, co one oznaczaj\u0105 dla was, czy jest co\u015b co uwa\u017cacie za przyk\u0142ad tego co si\u0119 kryje pod tymi poj\u0119ciami?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CooosCooos\"> /u/CooosCooos </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfjqa/co_oznaczaj\u0105_dla_was_komunizm_i_socjalizm/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfjqa/co_oznaczaj\u0105_dla_was_komunizm_i_socjalizm/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1833372,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htfjqa/co_oznaczaj\u0105_dla_was_komunizm_i_socjalizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co oznaczaj\u0105 dla was \"komunizm\" i \"socjalizm\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:11:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htf5vm/czy_te\u017c_macie_wra\u017cenie_\u017ce_tak_dla_rozwoju/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/wnqj86bxizae1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd9d808ede6405c583e8c1b00d6a36199dcbf10a\" alt=\"Czy te\u017c macie wra\u017cenie, \u017ce Tak Dla Rozwoju krytykuje tylko jedn\u0105 stron\u0119 sporu politycznego?\" title=\"Czy te\u017c macie wra\u017cenie, \u017ce Tak Dla Rozwoju krytykuje tylko jedn\u0105 stron\u0119 sporu politycznego?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FrytkiFrytunie\"> /u/FrytkiFrytunie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/wnqj86bxizae1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htf5vm/czy_te\u017c_macie_wra\u017cenie_\u017ce_tak_dla_rozwoju/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833619,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htf5vm/czy_te\u017c_macie_wra\u017cenie_\u017ce_tak_dla_rozwoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/wnqj86bxizae1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bd9d808ede6405c583e8c1b00d6a36199dcbf10a",
        "title": "Czy te\u017c macie wra\u017cenie, \u017ce Tak Dla Rozwoju krytykuje tylko jedn\u0105 stron\u0119 sporu politycznego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:02:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Du\u017co film\u00f3w i seriali stara si\u0119 bazowa\u0107 na jednej emocji, s\u0105 g\u0142\u00f3wnie weso\u0142e, smutne, straszne, powa\u017cne, mroczne itd. Czasami pojawia si\u0119 inna emocja ale rzadko mo\u017cna powiedzie\u0107 o czym\u015b, \u017ce jest dobrze zbalansowane. Komedie pr\u00f3buj\u0105 by\u0107 zabawne na ka\u017cdym kroku, dramaty pr\u00f3buj\u0105 by\u0107 ci\u0105gle smutne.</p> <p>Szukam czego\u015b co jest zbalansowane emocjonalnie, co mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 d\u0142ugo.... i najlepiej czego\u015b co jest d\u0142ugie. Czego\u015b co nie promuje jednej emocji i nie zak\u0142ada \u017ce odbiorca ma okre\u015blony humor, czego\u015b w czym pozytywne emocje r\u00f3wnowa\u017c\u0105 te negatywne.</p> <p>Przyk\u0142adowe seriale kt\u00f3re uwa\u017cam za dobrze zbalansowane - &quot;Breaking Bad&quot;, &quot;Stamt\u0105d&quot;, &quot;Lucyfer&quot; (pierwsze sezony), &quot;Narcos&quot;, &quot;Cyberpunk&quot;, &quot;Cobra Kai&quot;, &quot;Barbarzy\u0144cy&quot;, &quot;After Life&quot;</p> <p>After Life chyba najlepiej wypada pod tym wzgl\u0119dem</p> <p>Co\u015b takiego \u017ce po obejrzeniu odcinka trudno przypisa\u0107 mu konkretn\u0105 emocje, bo sceny ",
        "id": 1833622,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htezsg/polecacie_jaki\u015b_dobrze_zbalansowany_serial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polecacie jaki\u015b dobrze zbalansowany serial?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:43:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htemkm/jak_pozby\u0107_si\u0119_wiadomo\u015bci_tego_typu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fh9kisnvdzae1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=22e5f7aea3fa297e9792f7f00417f23db0ca6505\" alt=\"Jak pozby\u0107 si\u0119 wiadomo\u015bci tego typu?\" title=\"Jak pozby\u0107 si\u0119 wiadomo\u015bci tego typu?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wczoraj i dzisiaj przysz\u0142y do mnie SMS-y tego typu. Jest jaki\u015b spos\u00f3b \u017ceby nie przychodzi\u0142y? Nigdy wcze\u015bniej nie dostawa\u0142em takiego spamu i to tak cz\u0119sto. Musi by\u0107 jaka\u015b metoda by numer wydawa\u0142 si\u0119 dla tego typu bot\u00f3w mniej atrakcyjny. Pozdrawiam</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BuzzySussy\"> /u/BuzzySussy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fh9kisnvdzae1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htemkm/jak_pozby\u0107_si\u0119_wiadomo\u015bci_tego_typu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833370,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htemkm/jak_pozby\u0107_si\u0119_wiadomo\u015bci_tego_typu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fh9kisnvdzae1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=22e5f7aea3fa297e9792f7f00417f23db0ca6505",
        "title": "Jak pozby\u0107 si\u0119 wiadomo\u015bci tego typu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:41:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htelvb/zarobki_dziennikarzy_tvp_\u015bci\u015ble_tajne_mamy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/1WMFMeEdWR77y9bZqGXwI5qpHb1aDqxq4QIF8LMHMpc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ed346981903e0595c657d4741e2098cdd38e519d\" alt=\"Zarobki dziennikarzy TVP \u015bci\u015ble tajne. Mamy uzasadnienie wyroku\" title=\"Zarobki dziennikarzy TVP \u015bci\u015ble tajne. Mamy uzasadnienie wyroku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tokfm.pl/Tokfm/7,103085,31588453,ile-zarabiaja-dziennikarze-tvp-to-wciaz-tajemnica-mamy-uzasadnienie.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htelvb/zarobki_dziennikarzy_tvp_\u015bci\u015ble_tajne_mamy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833371,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htelvb/zarobki_dziennikarzy_tvp_\u015bci\u015ble_tajne_mamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/1WMFMeEdWR77y9bZqGXwI5qpHb1aDqxq4QIF8LMHMpc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ed346981903e0595c657d4741e2098cdd38e519d",
        "title": "Zarobki dziennikarzy TVP \u015bci\u015ble tajne. Mamy uzasadnienie wyroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:36:59+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Atarosek\"> /u/Atarosek </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hteiys/jakie_jest_5_najwa\u017cniejszych_cel\u00f3w_polski_i/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hteiys/jakie_jest_5_najwa\u017cniejszych_cel\u00f3w_polski_i/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1833145,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hteiys/jakie_jest_5_najwa\u017cniejszych_cel\u00f3w_polski_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie jest 5 najwa\u017cniejszych cel\u00f3w Polski i polak\u00f3w na ten rok, kt\u00f3re uwa\u017cacie za wa\u017cne i realne do osi\u0105gni\u0119cia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:27:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hted1i/kto_u_\u017cyda_kupuje_ten_zdrajc\u0105_narodu_polska_1937/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/72ocznswqyae1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f4c965ff55629b14efaa27d4d10738d06a5c3ee\" alt=\"&quot;Kto u \u017byda kupuje ten zdrajc\u0105 narodu.&quot;, Polska, 1937\" title=\"&quot;Kto u \u017byda kupuje ten zdrajc\u0105 narodu.&quot;, Polska, 1937\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dazerconfuser\"> /u/dazerconfuser </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/72ocznswqyae1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hted1i/kto_u_\u017cyda_kupuje_ten_zdrajc\u0105_narodu_polska_1937/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833144,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hted1i/kto_u_\u017cyda_kupuje_ten_zdrajc\u0105_narodu_polska_1937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/72ocznswqyae1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f4c965ff55629b14efaa27d4d10738d06a5c3ee",
        "title": "\"Kto u \u017byda kupuje ten zdrajc\u0105 narodu.\", Polska, 1937",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:51:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htdqsg/mundury_19151925/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/s8rSPq3HWuezmnJnvQ3IqRI1VVBAQRvdIqzPz9xfT_0.jpg\" alt=\"Mundury 1915-1925\" title=\"Mundury 1915-1925\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b z was jest w stanie wi\u0119cej powiedzie\u0107 o tym umundurowaniu? Okres na pewno 1915-1925. Jedno ze zdj\u0119\u0107 wykonane w Wilnie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nuu2137\"> /u/nuu2137 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1htdqsg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htdqsg/mundury_19151925/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1833143,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htdqsg/mundury_19151925",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/s8rSPq3HWuezmnJnvQ3IqRI1VVBAQRvdIqzPz9xfT_0.jpg",
        "title": "Mundury 1915-1925",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T11:05:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htc7h6/postanowienia_noworoczne_polski_2050/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/09klfz79xkae1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1335a549b962a77c47fb598b33e6bd13f79a281c\" alt=\"Postanowienia noworoczne Polski 2050\" title=\"Postanowienia noworoczne Polski 2050\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/09klfz79xkae1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htc7h6/postanowienia_noworoczne_polski_2050/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832647,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htc7h6/postanowienia_noworoczne_polski_2050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/09klfz79xkae1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1335a549b962a77c47fb598b33e6bd13f79a281c",
        "title": "Postanowienia noworoczne Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:49:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b z Was wnioskowa\u0142 o tak\u0105 wyp\u0142at\u0119 i otrzyma\u0142 j\u0105? Je\u015bli jak, to jak d\u0142ugo po z\u0142o\u017ceniu wniosku? Formalnie ZUS ma na to 3 miesi\u0105ce, natomiast ja czekam ju\u017c 7, by\u0142em w punktach, wys\u0142a\u0142em formalne zapytanie, czemu to tyle trwa i dalej nic. Macie z tym do\u015bwiadczenia? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PiotrSurmacz\"> /u/PiotrSurmacz </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbz2h/zus_wyp\u0142ata_\u015bwiadczenia_uss_po_zmar\u0142ym_rodzicu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbz2h/zus_wyp\u0142ata_\u015bwiadczenia_uss_po_zmar\u0142ym_rodzicu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1832903,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbz2h/zus_wyp\u0142ata_\u015bwiadczenia_uss_po_zmar\u0142ym_rodzicu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS - wyp\u0142ata \u015bwiadczenia USS (po zmar\u0142ym rodzicu, ma\u0142\u017conku)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:45:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbx6u/zarobkowa_elita_to_5_proc_polak\u00f3w_mamy_najnowsze/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Q37fb1gLeqlMpkcG1TKi8Weqcj4snPOAXkJsyVB9D2Y.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7bae3397827387b699f7276b202cd66b7c16e709\" alt=\"Zarobkowa elita to 5 proc. Polak\u00f3w. Mamy najnowsze dane o dochodach\" title=\"Zarobkowa elita to 5 proc. Polak\u00f3w. Mamy najnowsze dane o dochodach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/palusik\"> /u/palusik </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/businessinsider/tak-naprawde-zarabiaja-polacy-resort-finansow-ujawnil-nowe-dane/1v30lhk,211f4564\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbx6u/zarobkowa_elita_to_5_proc_polak\u00f3w_mamy_najnowsze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832645,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbx6u/zarobkowa_elita_to_5_proc_polak\u00f3w_mamy_najnowsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Q37fb1gLeqlMpkcG1TKi8Weqcj4snPOAXkJsyVB9D2Y.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7bae3397827387b699f7276b202cd66b7c16e709",
        "title": "Zarobkowa elita to 5 proc. Polak\u00f3w. Mamy najnowsze dane o dochodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:19:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbkub/nawrocki_odpowiada_tuskowi/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xo3nv7qldyae1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c203f09eb0c0d19d49f84e55834b758c6977b38c\" alt=\"Nawrocki odpowiada Tuskowi \" title=\"Nawrocki odpowiada Tuskowi \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FrytkiFrytunie\"> /u/FrytkiFrytunie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xo3nv7qldyae1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbkub/nawrocki_odpowiada_tuskowi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832421,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbkub/nawrocki_odpowiada_tuskowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xo3nv7qldyae1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c203f09eb0c0d19d49f84e55834b758c6977b38c",
        "title": "Nawrocki odpowiada Tuskowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:01:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbbgq/trzaskowski_o_prezydencji_polski_w_radzie_unii/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/844vvtnqskae1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9d40cb0576cad899442e7290417d30303af3e14d\" alt=\"Trzaskowski o Prezydencji Polski w Radzie Unii Europejskiej\" title=\"Trzaskowski o Prezydencji Polski w Radzie Unii Europejskiej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/844vvtnqskae1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbbgq/trzaskowski_o_prezydencji_polski_w_radzie_unii/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832646,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htbbgq/trzaskowski_o_prezydencji_polski_w_radzie_unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/844vvtnqskae1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9d40cb0576cad899442e7290417d30303af3e14d",
        "title": "Trzaskowski o Prezydencji Polski w Radzie Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:20:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie do zainteresowanych mang\u0105 i komiksami w stylu mangi. Lata temu mieli\u015bmy Meago Saga lecz teraz zdaje si\u0119 \u017ce temat kompletnie umar\u0142 w naszym kraju. Czy s\u0105dzicie \u017ce to z powodu braku zainteresowania czytelnik\u00f3w polskimi tw\u00f3rcami (i dlatego tacy tw\u00f3rcy decyduj\u0105 si\u0119 tworzy\u0107 tylko po angielsku lub francusku), czy mo\u017ce raczej zainteresowanie jest, tylko nie ma komu zaistnie\u0107 w tej niszy? </p> <p>Pytam poniewa\u017c tworz\u0119 sw\u00f3j komiks i inspiruj\u0119 si\u0119 niemal wy\u0142\u0105cznie japo\u0144sk\u0105 manga (i oczywi\u015bcie innymi mediami te\u017c), wizualnie te\u017c zale\u017cy mi na japo\u0144skim stylu. Z tym \u017ce pisz\u0119 go po angielsku bo z g\u00f3ry za\u0142o\u017cy\u0142am \u017ce w Polsce nie by\u0142oby \u017cadnego zainteresowania polsk\u0105 wersj\u0105. Ale teraz zastanawiam si\u0119 czy nie zaszkodzi\u0142oby mi zrobi\u0107 obie wersje. Niestety troch\u0119 rozgl\u0105dam si\u0119 tu i tam i jak na razie znalaz\u0142am troch\u0119 niszowych komiks\u00f3w od polskich tw\u00f3rc\u00f3w, lecz \u017cadnego w stylu mangi i opublikowanego przez wydawnictwo (jak np Meago). Albo chocia\u017cby opublikowanego ",
        "id": 1832420,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htarsx/polska_manga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska manga\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:10:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htan0m/ko_pensja_minimalna_zostanie_podniesiona_do_4666/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ecfzb0a1ukae1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8423c19669e5e56fec93bf01ffe7b7cdc30603d4\" alt=\"KO: Pensja minimalna zostanie podniesiona do 4666 z\u0142 miesi\u0119cznie\" title=\"KO: Pensja minimalna zostanie podniesiona do 4666 z\u0142 miesi\u0119cznie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ecfzb0a1ukae1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htan0m/ko_pensja_minimalna_zostanie_podniesiona_do_4666/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832214,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1htan0m/ko_pensja_minimalna_zostanie_podniesiona_do_4666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ecfzb0a1ukae1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8423c19669e5e56fec93bf01ffe7b7cdc30603d4",
        "title": "KO: Pensja minimalna zostanie podniesiona do 4666 z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:28:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hta2nv/czy_przy_maturze_rozszerzonej_z_angielskiego/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/1560h6UgAYzMSOVzH3VxWmk1SX-0b2j-15WckEdPXgQ.jpg\" alt=\"Czy przy maturze rozszerzonej z angielskiego trzeba zdawa\u0107 matur\u0119 ustn\u0105?\" title=\"Czy przy maturze rozszerzonej z angielskiego trzeba zdawa\u0107 matur\u0119 ustn\u0105?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chce zapisa\u0107 si\u0119 na rozszerzenie z angielskiego i nie mam poj\u0119cia, czy musz\u0119 do tego zaznaczy\u0107, \u017ce chce zdawa\u0107 ustn\u0105 czy nie, pom\u00f3\u017ccie \ud83d\ude4f<br/> Matur\u0119 podstawow\u0105 mam zdan\u0105 razem z podstawowym angielskim ustnym</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/zvfy3njktxae1.png?width=1010&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=1840d02be4a09585bac2c700db04da1515e0a738\">Tutaj nie wiem co zaznaczy\u0107</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/sandrawm1\"> /u/sandrawm1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hta2n",
        "id": 1832216,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1hta2nv/czy_przy_maturze_rozszerzonej_z_angielskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/1560h6UgAYzMSOVzH3VxWmk1SX-0b2j-15WckEdPXgQ.jpg",
        "title": "Czy przy maturze rozszerzonej z angielskiego trzeba zdawa\u0107 matur\u0119 ustn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:21:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9yyz/dominik_tarczy\u0144ski_przeprasza_ludmi\u0142\u0119_kozlovsk\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8dqe5otcsxae1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f956d29377725a62c20d3ab39e2d66f31ba21fef\" alt=\"Dominik Tarczy\u0144ski przeprasza Ludmi\u0142\u0119 Kozlovsk\u0105\" title=\"Dominik Tarczy\u0144ski przeprasza Ludmi\u0142\u0119 Kozlovsk\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FrytkiFrytunie\"> /u/FrytkiFrytunie </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8dqe5otcsxae1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9yyz/dominik_tarczy\u0144ski_przeprasza_ludmi\u0142\u0119_kozlovsk\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832213,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9yyz/dominik_tarczy\u0144ski_przeprasza_ludmi\u0142\u0119_kozlovsk\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8dqe5otcsxae1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f956d29377725a62c20d3ab39e2d66f31ba21fef",
        "title": "Dominik Tarczy\u0144ski przeprasza Ludmi\u0142\u0119 Kozlovsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zwyk\u0142a, prosta procedura z jak najmniejsz\u0105 ilo\u015bci\u0105 dodatk\u00f3w typu barwniki, z mleka pe\u0142not\u0142ustego z laktoz\u0105. Po prostu mleko, s\u00f3l, bakterie i podpuszczka. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pitipitibum2\"> /u/Pitipitibum2 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vx3/pole\u0107cie_dobry_produkowany_w_polsce_ser_\u017c\u00f3\u0142ty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vx3/pole\u0107cie_dobry_produkowany_w_polsce_ser_\u017c\u00f3\u0142ty/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1832215,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vx3/pole\u0107cie_dobry_produkowany_w_polsce_ser_\u017c\u00f3\u0142ty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pole\u0107cie dobry produkowany w Polsce ser \u017c\u00f3\u0142ty typu ementaler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:14:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vle/port_w_szczecinie_pod_lup\u0105_tusk_odda\u0142_go_niemcom/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/FKc317C6-WghCx2lJ9BjCjIt68JxBfutyp9dC5bXpX0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bf647b0a801228645361b45c83dcacf95dac2e51\" alt=\"Port w Szczecinie pod lup\u0105. &quot;Tusk odda\u0142 go Niemcom&quot;? Dosadna odpowied\u017a dla PiS\" title=\"Port w Szczecinie pod lup\u0105. &quot;Tusk odda\u0142 go Niemcom&quot;? Dosadna odpowied\u017a dla PiS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FrytkiFrytunie\"> /u/FrytkiFrytunie </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/polityka/port-w-szczecinie-pod-lupa-tusk-oddal-go-niemcom-odpowiedz-bolesna-dla-pis/dzyjrpd?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=verticals\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vle/port_w_szczecinie_pod_lup\u0105_tusk_odda\u0142_go_niemcom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1832212,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht9vle/port_w_szczecinie_pod_lup\u0105_tusk_odda\u0142_go_niemcom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/FKc317C6-WghCx2lJ9BjCjIt68JxBfutyp9dC5bXpX0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bf647b0a801228645361b45c83dcacf95dac2e51",
        "title": "Port w Szczecinie pod lup\u0105. \"Tusk odda\u0142 go Niemcom\"? Dosadna odpowied\u017a dla PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T01:20:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><h1>Ferie Zimowe 2025: Kompleksowy Przewodnik po Terminach i Regionach</h1> <table><thead> <tr> <th align=\"left\">Terminy</th> <th align=\"left\">Wojew\u00f3dztwa</th> </tr> </thead><tbody> <tr> <td align=\"left\"><strong>20 stycznia - 2 lutego</strong></td> <td align=\"left\">kujawsko-pomorskie, lubuskie, ma\u0142opolskie, \u015bwi\u0119tokrzyskie, wielkopolskie</td> </tr> <tr> <td align=\"left\"><strong>27 stycznia - 9 lutego</strong></td> <td align=\"left\">podlaskie, warmi\u0144sko-mazurskie</td> </tr> <tr> <td align=\"left\"><strong>3 lutego - 16 lutego</strong></td> <td align=\"left\">dolno\u015bl\u0105skie, mazowieckie, opolskie, zachodniopomorskie</td> </tr> <tr> <td align=\"left\"><strong>17 lutego - 2 marca</strong></td> <td align=\"left\">lubelskie, \u0142\u00f3dzkie, podkarpackie, pomorskie, \u015bl\u0105skie</td> </tr> </tbody></table> <h1>Harmonogram Ferii w Poszczeg\u00f3lnych Wojew\u00f3dztwach</h1> <p>Rok szkolny 2024/2025 przynosi <strong>starannie zaplanowany harmonogram ferii zimowych</strong>, kt\u00f3ry umo\u017cliwi ucznio",
        "id": 1831137,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ht2s88/ferie_zimowe_2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferie Zimowe 2025",
        "vote": 0
    }
]