[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:09:44+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #szcz\u0119sny #barcelona #bia\u0142ek #pi\u0142kano\u017cna #polska #sport #transfer",
        "id": 1835192,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YQ8SgfQgqs4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YQ8SgfQgqs4/hqdefault.jpg",
        "title": "DEBIUT SZCZ\u0118SNEGO W BARCELONIE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T19:11:57+00:00",
        "description": "\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQg2k2-XMz8oN3GmqCjMYA5M\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #pytania #odpowiedzi #q&a #tusk #konfederacja #giertych #polityka",
        "id": 1834697,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8Mjitc9KFr4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8Mjitc9KFr4/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI O TRZASKOWSKIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:00:18+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n25-letni \u017co\u0142nierz Daniel. H s\u0142u\u017c\u0105cy na polsko-bia\u0142oruskiej granicy odda\u0142 kilkadziesi\u0105t strza\u0142\u00f3w w kierunku cywilnego samochodu w miejscowo\u015bci Mielnik. Na szcz\u0119\u015bcie nie dosz\u0142o do tragedii.\nJak dosz\u0142o do ca\u0142ej sytuacji? Jakie m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce ponie\u015b\u0107 konsekwencje i co o ca\u0142ej sprawie s\u0105dz\u0105 mieszka\u0144cy Mielnika? O to na miejscu zapyta\u0142 Dawid Ch\u0119\u0107.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! \nhttps://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.",
        "id": 1833569,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E9cNo-5mhCM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/E9cNo-5mhCM/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bO\u0141NIERZ STRZELA\u0141 DO CYWIL\u00d3W. S\u0104D ARESZTOWA\u0141 GO NA 3 MIESI\u0104CE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:23:38+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump rozgrza\u0142 pod koniec roku \u015bwiatowe media swoimi wypowiedziami na temat kupna Grenlandii, odebrania Panamie kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i do\u0142\u0105czenia do Ameryki 51 stanu, kt\u00f3rym by\u0142aby... Kanada. I zacz\u0105\u0142 Justina Trudeau uparcie nazywa\u0107 Gubernatorem.\nMedia temat podchwyci\u0142y, a w\u0142adze wymienionych kraj\u00f3w zacz\u0119\u0142y si\u0119 powa\u017cnie obawia\u0107, \u017ce mo\u017ce to zrobi\u0107 jak przejmie w\u0142adz\u0119 w Waszyngtonie. Ale czy naprawd\u0119 mo\u017ce? I o co tak naprawd\u0119 chodzi? Odpowiada - Joanna Pinkwart \n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 gole przewagi i kasa na koncie -  https://produkty.sts",
        "id": 1833080,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QTmkNSjdVjA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QTmkNSjdVjA/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP CHCE POWI\u0118KSZY\u0106 USA O GRENLANDI\u0118, KANAD\u0118  I KANA\u0141 PANAMSKI. \u017bARTUJE CZY NAPRAWD\u0118 MO\u017bE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T11:00:27+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRolnicy z pi\u0119ciu organizacji przemaszerowali ulicami Warszawy, pod has\u0142em \"5 razy nie\". Nie dla zielonego \u0142\u0105du, umowy z krajami Mercosoru, importu towar\u00f3w rolnych z Ukrainy, niszczeniu polskich las\u00f3w i \u0142owiectwa oraz wygaszaniu polskiej gospodarki. Protestuj\u0105cy zako\u0144czyli demonstracje pod Teatrem Wielkim gdzie odby\u0142a si\u0119 uroczysta inauguracja polskiej prezydencji w Radzie UE.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 gole przewagi i kasa na koncie -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRe",
        "id": 1832582,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TXSsAYVrUXg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TXSsAYVrUXg/hqdefault.jpg",
        "title": "ROLNICY PROTESTOWALI PRZECIWKO POLITYCE TUSKA I UNII EUROPEJSKIEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:44:00+00:00",
        "description": "\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQg2k2-XMz8oN3GmqCjMYA5M\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #pytania #odpowiedzi #q&a #tusk #konfederacja #giertych #polityka",
        "id": 1832363,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iAq9PsF5L1o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/iAq9PsF5L1o/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK I STANOWSKI ODPOWIADAJ\u0104 NA WASZE PYTANIA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:37:57+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek i Krzysztof Stanowski zapraszaj\u0105 na 38 odcinek programu MAZUREK & STANOWSKI, podczas kt\u00f3rego prowadz\u0105cy odpowiadaj\u0105 na najcz\u0119\u015bciej zadawanie im pytania.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/zero15\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQg2k2-XMz8oN3GmqCjMYA5M\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: htt",
        "id": 1832181,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=N4zeY2e3mow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/N4zeY2e3mow/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI #38 - WYWIAD Z TUSKIEM I GIERTYCHEM, UBAW Z KONFEDERACJI | Q&A",
        "vote": 0
    }
]