[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T23:23:20.944261+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1835425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41645301-kalendarium-niedziela-5-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - niedziela 5 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T22:20:56.686477+00:00",
        "description": "Redaktorka Vogue Dame Anna Wintour, wokalista U2 Bono i aktor Michael J. Fox znale\u017ali si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re otrzyma\u0142y najwy\u017csze odznaczenie cywilne w USA od ust\u0119puj\u0105cego prezydenta Joe Bidena.",
        "id": 1835258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41645371-messi-bono-i-hillary-clinton-z-medalem-wolnosci-od-joe-bidena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Messi, Bono i Hillary Clinton z Medalem Wolno\u015bci od Joe Bidena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T22:20:56.532706+00:00",
        "description": "W sobotni wiecz\u00f3r na Gali Mistrz\u00f3w Sportu poznali\u015bmy wyniki 90. Plebiscytu \u201ePrzegl\u0105du Sportowego\u201d na Najlepszego Sportowca Polski. Tak jak w dw\u00f3ch poprzednich edycjach, tak i tym razem wygra\u0142a kobieta - ale tym razem nie Iga \u015awi\u0105tek.",
        "id": 1835257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41645321-plebiscyt-przegladu-sportowego-aleksandra-miroslaw-najlepszym-polskim-sportowcem-2024-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plebiscyt \u201ePrzegl\u0105du Sportowego\u201d. Aleksandra Miros\u0142aw najlepszym polskim sportowcem 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T22:20:56.399689+00:00",
        "description": "Ten ma\u0142y kraj nie jest pot\u0119g\u0105 militarn\u0105. Ale to w\u0142a\u015bnie esto\u0144ska firma Frankenburg Technologies stworzy\u0142a nowy typ broni, kt\u00f3r\u0105 przetestuje w tym miesi\u0105cu w Ukrainie. Miniaturowe rakiety przeciwlotnicze Mark 1 firmy maj\u0105 zwalcza\u0107 nisko lataj\u0105ce drony.",
        "id": 1835256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41645401-miniaturowe-rakiety-ukraina-zyska-skuteczna-bron-w-walce-z-rosyjskimi-dronami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miniaturowe rakiety. Ukraina zyska skuteczn\u0105 bro\u0144 w walce z rosyjskimi dronami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:15:59.422621+00:00",
        "description": "Japonka Tomiko Itooka, uznana przez Ksi\u0119g\u0119 Rekord\u00f3w Guinnessa za najstarsz\u0105 osob\u0119 na \u015bwiecie, zmar\u0142a w wieku 116 lat.",
        "id": 1835037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41645331-zmarla-najstarsza-osoba-na-swiecie-urodzila-sie-gdy-na-rynek-trafial-ford-t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142a najstarsza osoba na \u015bwiecie. Urodzi\u0142a si\u0119, gdy na rynek trafia\u0142 Ford T",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T21:15:59.224867+00:00",
        "description": "Rozmowy mi\u0119dzy dwiema najwi\u0119kszymi centrowymi partiami w Austrii nie doprowadzi\u0142y utworzenia rz\u0105du bez skrajnie prawicowej Partii Wolno\u015bci (FPO). Kanclerz Karl Nehammer zapowiedzia\u0142, \u017ce ust\u0105pi w nadchodz\u0105cych dniach.",
        "id": 1835036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41645351-fiasko-rozmow-koalicyjnych-w-austrii-kanclerz-podaje-sie-do-dymisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiasko rozm\u00f3w koalicyjnych w Austrii. Kanclerz podaje si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T18:01:19.858263+00:00",
        "description": "W porcie K\u00f8ge niedaleko Kopenhagi zauwa\u017cono 20 niezidentyfikowanych dron\u00f3w. Policja potwierdzi\u0142a, \u017ce zaobserwowano cztery du\u017ce jednostki i wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie incydentu w obawie przed rosyjskimi atakami hybrydowymi.",
        "id": 1834212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41645281-niezidentyfikowane-drony-zauwazono-nad-portem-w-danii-policja-wszczyna-dochodzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowane drony zauwa\u017cono nad portem w Danii. Policja wszczyna dochodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T18:00:44+00:00",
        "description": "Pod uchwa\u0142\u0105 z 30 grudnia 2024 r. w sprawie sprawozdania finansowego Komitetu Wyborczego PiS z wybor\u00f3w do Sejmu i do Senatu Rzeczypospolitej Polskiej mog\u0142aby si\u0119 \u015bmia\u0142o podpisa\u0107 wyrocznia delficka.",
        "id": 1834213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41645261-prof-ewa-letowska-prawno-polityczny-przekladaniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ewa \u0141\u0119towska: Prawno-polityczny przek\u0142adaniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:56:06.264018+00:00",
        "description": "W obecnym kszta\u0142cie instytucja skargi nadzwyczajnej jest nie do utrzymania. Jednak zdaniem RPO istnieje potrzeba utrzymania instytucji, kt\u00f3ra pozwoli\u0142aby na wyeliminowanie ra\u017c\u0105co niezgodnych z prawem i niesprawiedliwych orzecze\u0144.",
        "id": 1833954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41644141-skarga-nadzwyczajna-do-likwidacji-ale-co-w-zamian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga nadzwyczajna do likwidacji, ale co w zamian?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T16:55:49+00:00",
        "description": "Wzruszaj\u0105ca historia mi\u0142o\u015bci w \u201eSztuce pi\u0119knego \u017cycia\u201d i polska komedia z Alzheimerem w tle \u201eDalej jazda!\u201d",
        "id": 1833955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41645191-rekomendacje-filmowe-opowiesci-o-milosci-i-odchodzeniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekomendacje filmowe: Opowie\u015bci o mi\u0142o\u015bci i odchodzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T15:45:37+00:00",
        "description": "Turniej Czterech Skoczni ma w\u015br\u00f3d polskich skoczk\u00f3w dw\u00f3ch wygranych. To pi\u0105ty w Innsbrucku Pawe\u0142 W\u0105sek oraz Kamil Stoch, kt\u00f3ry ze startu w imprezie zrezygnowa\u0142. Przysz\u0142o\u015b\u0107 trenera Thomasa Thurnbichlera stoi pod znakiem zapytania.",
        "id": 1833666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art41645061-turniej-czterech-skoczni-laczy-nas-pawel-wasek-a-thomas-thurnbichler-dzieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni. \u0141\u0105czy nas Pawe\u0142 W\u0105sek, a Thomas Thurnbichler dzieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:45:46.389248+00:00",
        "description": "Policja poszukuje kierowcy bia\u0142ego lub szarego busa, kt\u00f3ry w pi\u0105tek potr\u0105ci\u0142 14-latka na oznakowanym przej\u015bciu na warszawskiej Woli. Nie udzieliwszy mu pomocy, odjecha\u0142 z miejsca zdarzenia. Ch\u0142opiec w stanie krytycznym, trafi\u0142 do szpitala. W nocy zmar\u0142.",
        "id": 1833411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41645101-na-pasach-pozostaly-rozsypane-zakupy-policja-szuka-kierowcy-ktory-busem-potracil-14-latka-i-uciekl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pasach pozosta\u0142y rozsypane zakupy. Policja szuka kierowcy, kt\u00f3ry busem potr\u0105ci\u0142 14-latka i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:45:46.185556+00:00",
        "description": "My\u015bl\u0119, \u017ce w 2024 roku w Warszawie pokaza\u0142am, \u017ce potrafi\u0119 skutecznie rywalizowa\u0107 z Rafa\u0142em Trzaskowskim i jestem gotowa na kolejn\u0105 tur\u0119 na szczeblu krajowym \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Magdalena Biejat, kandydatka Nowej Lewicy na prezydenta.",
        "id": 1833410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41640801-magdalena-biejat-w-centrum-polityki-zawsze-musi-byc-czlowiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat: W centrum polityki zawsze musi by\u0107 cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T14:45:45.952021+00:00",
        "description": "Faktyczna separacja ma\u0142\u017conk\u00f3w mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na podzia\u0142 ich maj\u0105tku wsp\u00f3lnego po formalnym rozstaniu. Nie zawsze ma by\u0107 \"po r\u00f3wno\", dysproporcja mo\u017ce by\u0107 znaczna. To sedno najnowszego orzeczenia S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 1833409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art41645091-po-rozwodzie-90-proc-majatku-dla-meza-sad-dlugo-zyli-oddzielnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po rozwodzie 90 proc. maj\u0105tku dla m\u0119\u017ca. S\u0105d: d\u0142ugo \u017cyli oddzielnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T13:40:23.860108+00:00",
        "description": "W 2024 roku po raz pierwszy od dziewi\u0119ciu lat Tesla dostarczy\u0142a mniej samochod\u00f3w ni\u017c w roku poprzednim. Og\u00f3\u0142em sprzeda\u017c elektryk\u00f3w Elona Muska spad\u0142a o 1,1 proc.",
        "id": 1833177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41645051-sprzedaz-tesli-spadla-po-raz-pierwszy-od-dziewieciu-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c Tesli spad\u0142a po raz pierwszy od dziewi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T12:35:23.860201+00:00",
        "description": "Nieznany wulkan wybuch\u0142 w 1831 r. tak gwa\u0142townie, \u017ce och\u0142odzi\u0142 klimat Ziemi. Teraz, niemal 200 lat p\u00f3\u017aniej, naukowcy zidentyfikowali \u201etajemniczy wulkan\u201d - donosi CNN.",
        "id": 1832940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41644981-tajemniczy-wulkan-ktory-ochlodzil-klimat-ziemi-naukowcy-wreszcie-go-zlokalizowali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy wulkan, kt\u00f3ry och\u0142odzi\u0142 klimat Ziemi. Naukowcy wreszcie go zlokalizowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T11:30:38.077781+00:00",
        "description": "Ryzyko, kt\u00f3re podj\u0105\u0142 gen. Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk, wskazuj\u0105c Macierewicza jako potencjalnego sprawc\u0119 \u201ezdrady dyplomatycznej\u201d, mo\u017ce obr\u00f3ci\u0107 si\u0119 przeciwko niemu lub\u2026 wzmocni\u0107 pa\u0144stwo.",
        "id": 1832690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41644961-marek-kozubal-macierewicz-zdrada-dyplomatyczna-i-rosjanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: Macierewicz, zdrada dyplomatyczna i Rosjanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T10:26:03.048922+00:00",
        "description": "Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce zdj\u0119cia portretowe w dokumentach urz\u0119dowych jawi\u0105 si\u0119 nader monotonnie, a nierzadko wr\u0119cz ra\u017c\u0105 swoj\u0105 sztuczno\u015bci\u0105. Ciekawy przypadek pr\u00f3by prze\u0142amania tej dokumentowej rutyny go\u015bci\u0142 niedawno na wokandzie czeskiego S\u0105du Konstytucyjnego.",
        "id": 1832462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41644951-usmiechniety-dowod-osobisty-nietypowa-sprawa-przed-sadem-konstytucyjnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u015bmiechni\u0119ty dow\u00f3d osobisty. Nietypowa sprawa przed s\u0105dem konstytucyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:20:10.439811+00:00",
        "description": "\u015aledczy tymczasowo zrezygnowali z pr\u00f3b aresztowania zawieszonego prezydenta Korei Po\u0142udniowej Yoon Suk-yeola \u2013 poda\u0142a agencja prasowa Yonhap. Wcze\u015bniej stra\u017c prezydencka i oddzia\u0142y wojskowe uniemo\u017cliwi\u0142y wej\u015bcie do rezydencji polityka i aresztowanie go w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 o wprowadzenie w kraju na pocz\u0105tku grudnia stanu wojennego. Pod presj\u0105 parlamentu i masowych protest\u00f3w Yoon wycofa\u0142 si\u0119 z tej decyzji po kilku godzinach.",
        "id": 1832246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41644921-sledczy-chcieli-aresztowac-zawieszonego-prezydenta-korei-pld-ale-musieli-sie-wycofac-zadna-bron-nie-zostala-wyciagnieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy chcieli aresztowa\u0107 zawieszonego prezydenta Korei P\u0142d., ale musieli si\u0119 wycofa\u0107. \"\u017badna bro\u0144 nie zosta\u0142a wyci\u0105gni\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T09:20:10.306400+00:00",
        "description": "W USA og\u0142oszono w\u0142a\u015bnie program o kryptonimie \u201eTeoria umys\u0142u\u201d, w ramach kt\u00f3rego powstanie projekt daj\u0105cy Stanom Zjednoczonym ogromn\u0105 przewag\u0119 na polu walki.",
        "id": 1832245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41644931-armia-usa-otrzyma-niezwykla-sztuczna-inteligencje-przewidzi-kazdy-ruch-przeciwnika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia USA otrzyma niezwyk\u0142\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Przewidzi ka\u017cdy ruch przeciwnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:38.955376+00:00",
        "description": "\u201eJak po roku sprawowania w\u0142adzy przez rz\u0105d Donalda Tuska zmieni\u0142 si\u0119 Pani/Pana zdaniem stan praworz\u0105dno\u015bci w Polsce?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 1832059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41644841-sondaz-polacy-o-stanie-praworzadnosci-w-polsce-po-roku-rzadow-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Polacy o stanie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce po roku rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:38.563549+00:00",
        "description": "Wroc\u0142aw wyda\u0142 wytyczne w sprawie lokalizowania takich obiekt\u00f3w. W ocenie ekspert\u00f3w nale\u017cy jednak wreszcie prawnie uregulowa\u0107 lokalizowanie potrzebnych, jednak wyrastaj\u0105cych jak grzyby po deszczu automat\u00f3w paczkowych.",
        "id": 1832058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art41643891-automaty-z-paczkami-poza-kontrola-sa-miejskie-wytyczne-brakuje-przepisow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Automaty z paczkami poza kontrol\u0105? S\u0105 miejskie wytyczne, brakuje przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:38.188082+00:00",
        "description": "Najdro\u017cej sprzedanym dzie\u0142em w domach aukcyjnych w 2024 by\u0142o \u201eZatopione miasto\u201d Andrzeja Wr\u00f3blewskiego. W Desie Unicum kupiono je za 6 480 000 z\u0142",
        "id": 1832057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41644681-rekordowe-dziela-sztuki-na-aukcjach-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe dzie\u0142a sztuki na aukcjach w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:37.756729+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku niemiecki parlament wyda\u0142 zgod\u0119 na realizacj\u0119 97 projekt\u00f3w zbrojeniowych, kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 przekracza 25 mln euro. Rok temu by\u0142o ich zaledwie 55. To oznacza, \u017ce w 2024 r. pos\u0142owie zgodzili si\u0119 na zakupy uzbrojenia za ponad 45 mld euro.",
        "id": 1832056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41643871-niemcy-wreszcie-ruszyli-na-zakupy-zbrojeniowe-i-ida-na-rekord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wreszcie ruszyli na zakupy zbrojeniowe i id\u0105 na rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:37.379739+00:00",
        "description": "Zdaniem prawnik\u00f3w ustawa ustanawiaj\u0105c\u0105 Wigili\u0119 dniem wolnym od pracy nie budzi w\u0105tpliwo\u015bci konstytucyjnych.",
        "id": 1832055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41643971-przepisy-o-wolnym-w-wigilie-niezgodne-z-konstytucja-eksperci-maja-jasne-stanowisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepisy o wolnym w Wigili\u0119 niezgodne z konstytucj\u0105? Eksperci maj\u0105 jasne stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T08:15:36.962034+00:00",
        "description": "Donald Tusk ostro skrytykowa\u0142 nieobecno\u015b\u0107 wspieranego przez PiS kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego na uroczysto\u015bci otwieraj\u0105cej polsk\u0105 prezydencj\u0119 w Unii Europejskiej. \"Pytanie jest proste i \u015bmiertelnie powa\u017cne: czy chcecie prezydenta buduj\u0105cego bezpieczn\u0105 i siln\u0105 Europ\u0119, czy takiego, kt\u00f3ry wsp\u00f3lnie z Putinem i jego sojusznikami b\u0119dzie j\u0105 rozwala\u0142?\" - zapyta\u0142 we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1832054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41644861-donald-tusk-ostro-skrytykowal-nawrockiego-pytanie-jest-proste-i-smiertelnie-powazne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ostro skrytykowa\u0142 Nawrockiego. \"Pytanie jest proste i \u015bmiertelnie powa\u017cne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T07:10:04.866653+00:00",
        "description": "Polacy pokonali Kazach\u00f3w i w niedziel\u0119 zagraj\u0105 o zwyci\u0119stwo w United Cup. Iga \u015awi\u0105tek oraz Hubert Hurkacz na szybkim korcie w Sydney odnosz\u0105 coraz cenniejsze zwyci\u0119stwa.",
        "id": 1831892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41644801-polacy-zagraja-w-finale-united-cup-iga-swiatek-i-hubert-hurkacz-w-sydney-kwitna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zagraj\u0105 w finale United Cup. Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz w Sydney kwitn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T07:10:04.716375+00:00",
        "description": "Wojciech Szcz\u0119sny po trzech miesi\u0105cach trening\u00f3w i ogl\u0105dania mecz\u00f3w z \u0142awki mo\u017ce wreszcie zadebiutowa\u0107 w Barcelonie. Pocz\u0105tek meczu Pucharu Kr\u00f3la z UD Barbastro w sobot\u0119 o 19.00.",
        "id": 1831891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41644821-puchar-krola-czy-wojciech-szczesny-wroci-z-emerytury-i-zadebiutuje-w-barcelonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Kr\u00f3la. Czy Wojciech Szcz\u0119sny wr\u00f3ci z emerytury i zadebiutuje w Barcelonie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:30:00+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119",
        "id": 1831893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41644621-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1046",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:05:27.166244+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 fizyk\u00f3w i astronom\u00f3w z University of Canterbury w Nowej Zelandii, kt\u00f3ry pracuje nad rozwi\u0105zaniem zagadki dotycz\u0105cej rozszerzania si\u0119 wszech\u015bwiata, stworzy\u0142 now\u0105 teori\u0119. Wed\u0142ug naukowc\u00f3w ciemna energia tak naprawd\u0119 nie istnieje.",
        "id": 1831737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41643131-ciemna-energia-nie-istnieje-naukowcy-maja-nowa-teorie-dotyczaca-wszechswiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemna energia nie istnieje? Naukowcy maj\u0105 now\u0105 teori\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wszech\u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:05:26.945984+00:00",
        "description": "80. rocznica zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej najpewniej up\u0142ynie w atmosferze konfliktu, zamiast sta\u0107 si\u0119 du\u017cym mi\u0119dzynarodowym wydarzeniem.",
        "id": 1831736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41614311-reaktywna-nieprzemyslana-bez-pomyslu-taka-byla-polityka-historyczna-w-2024-roku-jaka-bedzie-w-tym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reaktywna, nieprzemy\u015blana, bez pomys\u0142u. Taka by\u0142a polityka historyczna w 2024 roku. Jaka b\u0119dzie w tym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T06:05:26.723736+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2025 roku seniorzy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o rent\u0119 wdowi\u0105. Zanim jednak to zrobi\u0105, musz\u0105 wybra\u0107 wariant wyp\u0142aty. W podj\u0119ciu tej decyzji pomocny mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kalkulator do renty wdowiej udost\u0119pniony przez ZUS.",
        "id": 1831735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41643411-ile-renty-wdowiej-dostaniesz-zus-uruchomil-specjalny-kalkulator",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile renty wdowiej dostaniesz? ZUS uruchomi\u0142 specjalny kalkulator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-04T00:40:57.756008+00:00",
        "description": "W 2024 roku z lotniska w Krakowie skorzysta\u0142o 11\u00a0milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w, o 18 procent wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. By\u0142 to rok rekordowy pod tym wzgl\u0119dem.",
        "id": 1830922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art41644701-krakowskie-lotnisko-z-rekordem-na-koniec-roku-prezes-przeprasza-za-odwolane-loty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krakowskie lotnisko z rekordem na koniec roku. Prezes przeprasza za odwo\u0142ane loty",
        "vote": 0
    }
]