[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-24T15:14:48.791770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-24T15:14:48+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d g\u0142\u00f3wny Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego przyj\u0105\u0142 we wtorek jednog\u0142o\u015bnie uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej og\u0142oszono akcj\u0119 protestacyjn\u0105. Je\u015bli nie przyniesie ona rezultat\u00f3w, 1 wrze\u015bnia w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 manifestacja pracownik\u00f3w o\u015bwiaty.",
        "id": 3007549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42581041-nauczyciele-traca-cierpliwosc-do-rzadu-donalda-tuska-czara-sie-przelala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciele trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 do rz\u0105du Donalda Tuska. \u201eCzara si\u0119 przela\u0142a\"",
        "vote": 0
    }
]