[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T21:30:18.052150+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczna-misja-syna-donalda-trumpa-pojawi-sie-na-grenlandi,nId,7886567\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityczna-misja-syna-donalda-trumpa-pojawi-sie-na-grenlandi/000KEEFYFJFIB196-C321.jpg\" alt=\"Polityczna misja syna Donalda Trumpa? Pojawi si\u0119 na Grenlandii\" align=\"left\" /></a>Donald Trump Jr. we wtorek odwiedzi Grenlandi\u0119 - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalnego urz\u0119dnika pa\u0144stwowego. Syn prezydenta elekta USA pojawi si\u0119 na wyspie dwa tygodnie po tym, jak Donald Trump wyrazi\u0142 zainteresowanie przej\u0119ciem kontroli nad regionem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1846597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczna-misja-syna-donalda-trumpa-pojawi-sie-na-grenlandi,nId,7886567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczna misja syna Donalda Trumpa? Pojawi si\u0119 na Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:16:32.107420+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-ruch-w-austrii-prorosyjski-polityk-z-misja-tworz,nId,7886544\"><img src=\"https://i.iplsc.com/historyczny-ruch-w-austrii-prorosyjski-polityk-z-misja-tworz/000KEE3ZX071LTGS-C321.jpg\" alt=\"Historyczny ruch w Austrii. Prorosyjski polityk z misj\u0105 tworzenia rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>Prezydent Austrii Alexander Van der Bellen powierzy\u0142 misj\u0119 utworzenia nowego rz\u0105du Herbertowi Kicklowi, szefowi prorosyjskiej Wolno\u015bciowej Partii Austrii (FPOe). Po fiasku negocjacji w sprawie utworzenia koalicji rz\u0105dowej w sobot\u0119 zrezygnowa\u0142 dotychczasowy kanclerz Karl Nehammer, przewodnicz\u0105cy Austriackiej Partii Ludowej (OeVP). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1845659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-ruch-w-austrii-prorosyjski-polityk-z-misja-tworz,nId,7886544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny ruch w Austrii. Prorosyjski polityk z misj\u0105 tworzenia rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T16:01:37.029981+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dmitrij-miedwiediew-reaguje-na-slowa-prezydenta-ukrainy-mowi,nId,7886511\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dmitrij-miedwiediew-reaguje-na-slowa-prezydenta-ukrainy-mowi/000IMLD9A3LR47OS-C321.jpg\" alt=\"Dmitrij Miedwiediew reaguje na s\u0142owa prezydenta Ukrainy. M\u00f3wi o zem\u015bcie\" align=\"left\" /></a>- Dla naszego narodu osobista zemsta na obecnym, nielegalnym przyw\u00f3dcy Ukrainy nie powinna ko\u0144czy\u0107 si\u0119 po jego usuni\u0119ciu z urz\u0119du - twierdzi Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y prezydent Rosji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wywiadu udzielonego przez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego dziennikarzowi Lexemu Friedmanowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1844185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dmitrij-miedwiediew-reaguje-na-slowa-prezydenta-ukrainy-mowi,nId,7886511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dmitrij Miedwiediew reaguje na s\u0142owa prezydenta Ukrainy. M\u00f3wi o zem\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T14:56:26.605056+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-premier-kanady-zlozy-rezygnacje-ze-stanowiska-lidera-p,nId,7886498\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-premier-kanady-zlozy-rezygnacje-ze-stanowiska-lidera-p/000EHCHBEYM8APPJ-C321.jpg\" alt=\"Media: Premier Kanady z\u0142o\u017cy rezygnacj\u0119 ze stanowiska lidera partii\" align=\"left\" /></a>Premier Kanady Justin Trudeau w najbli\u017cszym czasie og\u0142osi ust\u0105pienie ze stanowiska lidera partii - informuj\u0105 dziennikarze CBC News. Decyzja polityka ma zosta\u0107 og\u0142oszona na konferencji prasowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1843766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-premier-kanady-zlozy-rezygnacje-ze-stanowiska-lidera-p,nId,7886498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Premier Kanady z\u0142o\u017cy rezygnacj\u0119 ze stanowiska lidera partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T14:56:26.420427+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczna-chwila-w-watykanie-kobieta-mianowana-przez-papie,nId,7886489\"><img src=\"https://i.iplsc.com/historyczna-chwila-w-watykanie-kobieta-mianowana-przez-papie/000KECRCSFPBHI3V-C321.jpg\" alt=\"Historyczna chwila w Watykanie. Kobieta mianowana przez papie\u017ca\" align=\"left\" /></a>Siostra Simona Brambilla prefektem Dykasterii ds. Instytut\u00f3w \u017bycia Konsekrowanego i Stowarzysze\u0144 \u017bycia Apostolskiego. To pierwsza nominacja kobiety na najwy\u017csze stanowisko dykasterii Kurii Rzymskiej. Historyczn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 papie\u017c Franciszek </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1843765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczna-chwila-w-watykanie-kobieta-mianowana-przez-papie,nId,7886489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna chwila w Watykanie. Kobieta mianowana przez papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T10:36:34.928503+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-kanady-przed-wazna-decyzja-media-rozwaza-rezygnacje,nId,7886425\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-kanady-przed-wazna-decyzja-media-rozwaza-rezygnacje/000KECAYDM071KR4-C321.jpg\" alt=\"Premier Kanady przed wa\u017cn\u0105 decyzj\u0105. Media: Rozwa\u017ca rezygnacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Premier Kanady Justin Trudeau zamierza ust\u0105pi\u0107 ze stanowiska szefa Partii Liberalnej - poda\u0142 kanadyjski dziennik &quot;The Globe and Mail&quot;. Wed\u0142ug gazety polityk swoj\u0105 decyzj\u0119 mo\u017ce og\u0142osi\u0107 w \u015brod\u0119. Od tygodni media informuj\u0105 o naciskach na Trudeau ze strony koleg\u00f3w z jego ugrupowania. Presja na rz\u0105dz\u0105cego krajem od 10 lat premiera ro\u015bnie z powodu spadaj\u0105cych notowa\u0144 libera\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1842136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-kanady-przed-wazna-decyzja-media-rozwaza-rezygnacje,nId,7886425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Kanady przed wa\u017cn\u0105 decyzj\u0105. Media: Rozwa\u017ca rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:17:11.842722+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-chce-rozdawac-karty-w-brytyjskiej-polityce-uderzyl-w-pr,nId,7886356\"><img src=\"https://i.iplsc.com/musk-chce-rozdawac-karty-w-brytyjskiej-polityce-uderzyl-w-pr/000KEBGPCM5TP25L-C321.jpg\" alt=\"Musk chce rozdawa\u0107 karty w brytyjskiej polityce. Uderzy\u0142 w &quot;przyjaciela&quot;\" align=\"left\" /></a>Elon Musk usi\u0142uje wywo\u0142a\u0107 zmiany na scenie politycznej w Wielkiej Brytanii. Miliarder i doradca Donalda Trumpa niespodziewanie wezwa\u0142 do rezygnacji Nigela Farage'a, szefa skrajnie prawicowej brytyjskiej Partii Reform, z kt\u00f3rym mia\u0142 bliskie relacje. Wcze\u015bniej Musk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 tak\u017ce do kr\u00f3la Karola III, sugeruj\u0105c rozwi\u0105zanie brytyjskiego parlamentu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1841283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-chce-rozdawac-karty-w-brytyjskiej-polityce-uderzyl-w-pr,nId,7886356",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk chce rozdawa\u0107 karty w brytyjskiej polityce. Uderzy\u0142 w \"przyjaciela\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:17:11.749634+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelom-po-wizycie-meloni-u-trumpa-impas-zazegnany,nId,7886368\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelom-po-wizycie-meloni-u-trumpa-impas-zazegnany/000KEBLY6NU9PU7D-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142om po wizycie Meloni u Trumpa. Impas za\u017cegnany\" align=\"left\" /></a>Wizyta premier Giorgii Meloni w USA za\u017cegna\u0142a impas w rozmowach z firm\u0105 SpaceX Elona Muska w sprawie umowy na dostarczanie us\u0142ug telekomunikacyjnych dla rz\u0105du - donosi Bloomberg.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1841282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelom-po-wizycie-meloni-u-trumpa-impas-zazegnany,nId,7886368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om po wizycie Meloni u Trumpa. Impas za\u017cegnany",
        "vote": 0
    }
]