[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T23:21:47.022912+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1847315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41649111-kalendarium-wtorek-7-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 7 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T22:16:42.487472+00:00",
        "description": "Miniony rok przyni\u00f3s\u0142 ubezpieczycielom pot\u0119\u017cne wyzwania zwi\u0105zane ze zmianami klimatu. Zapewne pojawi\u0105 si\u0119 one i w 2025 r. Do tego dojd\u0105 ryzyka, kt\u00f3rych \u017ar\u00f3d\u0142em s\u0105 niekorzystne zmiany demograficzne, a rosn\u0105ce koszty szk\u00f3d popchn\u0105 w g\u00f3r\u0119 ceny polis OC.",
        "id": 1846890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41642471-trudny-rok-za-ubezpieczycielami-ceny-polis-oc-pojda-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny rok za ubezpieczycielami. Ceny polis OC p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T22:16:42.374299+00:00",
        "description": "Ekonomi\u015bci licz\u0105, \u017ce koniec 2024 r. w polskiej gospodarce by\u0142 niez\u0142y \u2013 z dobrym wynikiem w handlu i przyzwoitym w przemy\u015ble.",
        "id": 1846889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41649121-inflacja-pozytywnie-zaskoczyla-czy-polak-szastal-na-swieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja pozytywnie zaskoczy\u0142a. Czy Polak szasta\u0142 na \u015bwi\u0119ta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T22:16:42.259944+00:00",
        "description": "\u201eKanada i USA razem, jaki\u017c to by\u0142by wspania\u0142y nar\u00f3d\u201d - w taki spos\u00f3b prezydent-elekt USA Donald Trump zareagowa\u0142 na rezygnacj\u0119 premiera Kanady, publikuj\u0105c wpis na swojej platformie Truth Social.",
        "id": 1846888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41649131-donald-trump-odpowiada-na-rezygnacje-justina-trudeau-zostancie-51-stanem-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump odpowiada na rezygnacj\u0119 Justina Trudeau. \u201eZosta\u0144cie 51. stanem USA\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T21:09:17+00:00",
        "description": "Dok\u0142adnie cztery lata po tym, jak t\u0142um zwolennik\u00f3w Donalda Trumpa brutalnie oblega\u0142 Kapitol, Kongres Stan\u00f3w Zjednoczonych zatwierdzi\u0142 zwyci\u0119stwo prezydenta-elekta Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w 2024 r.",
        "id": 1846480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41649041-tym-razem-bez-zamieszek-kongres-potwierdzil-zwyciestwo-trumpa-w-wyborach-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym razem bez zamieszek. Kongres potwierdzi\u0142 zwyci\u0119stwo Trumpa w wyborach w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T20:06:40.923599+00:00",
        "description": "Reakto, kt\u00f3ry opracowa\u0142 system szybkiego reagowania do ochrony obiekt\u00f3w z\u00a0wykorzystaniem bezza\u0142ogowc\u00f3w, my\u015bli o\u00a0kosmosie, rolnikach, mi\u0119dzynarodowej ekspansji i\u00a0gie\u0142dzie.",
        "id": 1846069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art41648971-polskie-drony-podbija-europe-ten-start-up-wybiera-sie-na-gielde-i-w-kosmos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie drony podbij\u0105 Europ\u0119? Ten start-up wybiera si\u0119 na gie\u0142d\u0119 i w... kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T20:01:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1846070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41648951-monitor-polski-z-3-stycznia-2025-r-poz-4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 3 stycznia 2025 r. (poz. 4)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:41:00+00:00",
        "description": "Polska przegra\u0142a w finale United Cup z USA. W singlach pora\u017cki ponie\u015bli zar\u00f3wno Iga \u015awi\u0105tek, jak i Hubert Hurkacz. Ju\u017c w niedziel\u0119 rusza Australian Open.",
        "id": 1846481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41649081-w-niedziele-zaczyna-sie-australian-open-tenisisci-nabieraja-sil",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 zaczyna si\u0119 Australian Open. Tenisi\u015bci nabieraj\u0105\u00a0si\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:01:46.800419+00:00",
        "description": "Inne opcje pad\u0142y po trzech miesi\u0105cach rozm\u00f3w koalicyjnych. Teraz prezydent Austrii powierzy\u0142 tworzenie rz\u0105du Herbertowi Kicklowi, szefowi nacjonalistycznej i prorosyjskiej FP\u00d6.",
        "id": 1845544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647961-skrajna-prawica-porzadzi-austria-prezydent-z-bolem-powierza-misje-partii-fpoe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajna prawica porz\u0105dzi Austri\u0105? Prezydent z b\u00f3lem powierza misj\u0119 partii FP\u00d6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:01:46.656884+00:00",
        "description": "Austriacy obsadzili podium 73. Turnieju Czterech Skoczni. Zwyci\u0119zc\u0105 zosta\u0142 nieoczekiwanie Daniel Tschofenig. Najlepszy z Polak\u00f3w Pawe\u0142 W\u0105sek - \u00f3smy.",
        "id": 1845543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art41648291-trzech-austriackich-kroli-pawel-wasek-ratuje-honor-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzech austriackich kr\u00f3li. Pawe\u0142 W\u0105sek ratuje honor Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:01:46.524843+00:00",
        "description": null,
        "id": 1845542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41648931-dziennik-ustaw-z-3-stycznia-2025-r-poz-4-11",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 3 stycznia 2025 r. (poz. 4 - 11)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T17:56:35.392657+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu nadchodz\u0105cych 12 miesi\u0119cy Putin nie zamierza wstrzyma\u0107 ofensywy w Ukrainie \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d wysokiej rangi zachodni dyplomata pracuj\u0105cy w Moskwie.",
        "id": 1845024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647171-jedrzej-bielecki-to-bedzie-kolejny-rok-wojny-a-nie-pokoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: To b\u0119dzie kolejny rok wojny, a nie pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T17:56:35.262447+00:00",
        "description": "\u2013 Zamierzam zrezygnowa\u0107 z funkcji lidera partii i z funkcji premiera po wybraniu przez parti\u0119 nowego lidera \u2013 powiedzia\u0142 premier Kanady Justin Trudeau na poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej w Ottawie.",
        "id": 1845023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41648311-premier-kanady-justin-trudeau-oglosil-rezygnacje-jestesmy-w-krytycznym-momencie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Kanady Justin Trudeau og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119. \u201eJeste\u015bmy w krytycznym momencie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T16:51:50.248280+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 Barcelona zaczyna walk\u0119 o Superpuchar Hiszpanii. Do Arabii Saudyjskiej zabra\u0142a nawet Daniego Olmo i Pau Victora, cho\u0107 obaj nadal nie zostali dopuszczeni do gry.",
        "id": 1844539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41648061-barcelona-leci-do-arabii-saudyjskiej-co-dalej-z-danim-olmo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona leci do Arabii Saudyjskiej. Co dalej z Danim Olmo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T16:51:49.986137+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna przymyka\u0107 oczu na negatywne sygna\u0142y. Najwi\u0119kszy kryzys w zakresie praw cz\u0142owieka widz\u0119 na granicy. To w\u0142a\u015bnie tam sytuacja budzi najwi\u0119ksze obawy o respektowanie podstawowych praw cz\u0142owieka - m\u00f3wi mecenas Rados\u0142aw Baszuk specjalizuj\u0105cy si\u0119 m.in. w sprawach karnych.",
        "id": 1844538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41642291-mecenas-radoslaw-baszuk-nie-chcialem-starzec-sie-w-panstwie-ktore-decyduje-za-mnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecenas Rados\u0142aw Baszuk: Nie chcia\u0142em starze\u0107 si\u0119 w pa\u0144stwie, kt\u00f3re decyduje za mnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T16:47:45+00:00",
        "description": "Transport drogowy \u0142adunk\u00f3w nale\u017cy do jednej z najdotkliwiej uderzonych przez kryzys bran\u017c. Najni\u017csz\u0105 rentowno\u015b\u0107 ma jednak kolejowy transport towar\u00f3w.",
        "id": 1844540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41648001-marze-transportu-spadaja-szybciej-niz-w-innych-branzach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mar\u017ce transportu spadaj\u0105 szybciej ni\u017c w innych bran\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T15:46:31.495032+00:00",
        "description": "- Niech ten uroczysty pok\u0142on po\u0142\u0105czy nas we wsp\u00f3lnot\u0119 nie tylko w dniu \u015bwi\u0119ta Trzech Kr\u00f3li, lecz tak\u017ce ka\u017cdego dnia, przez ca\u0142y 2025 rok - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda, kt\u00f3ry wraz z ma\u0142\u017conk\u0105, Agat\u0105 Kornhauser\u2013Dud\u0105, wyg\u0142osi\u0142 \u017cyczenia z okazji \u015bwi\u0119ta Trzech Kr\u00f3li.",
        "id": 1844058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647521-swieto-trzech-kroli-para-prezydencka-opublikowala-przeslanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li. Para prezydencka opublikowa\u0142a przes\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T15:46:31.365340+00:00",
        "description": "Wr\u00f3ci\u0142em szcz\u0119\u015bliwie z Charkowa. Ale nie spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce tu, w Warszawie, te\u017c jest jaki\u015b front \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d prof. Jan Malicki, dyrektor Studium Europy Wschodniej UW, laureat Nagrody \u201eRzeczpospolitej\u201d im. Jerzego Giedroycia.",
        "id": 1844057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647181-jan-malicki-co-najmniej-jeden-z-napastnikow-pochodzil-ze-wschodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Malicki: Co najmniej jeden z napastnik\u00f3w pochodzi\u0142 ze Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T15:46:31.252254+00:00",
        "description": "Prezydent Austrii Alexander Van der Bellen zleci\u0142 przyw\u00f3dcy skrajnie prawicowej Partii Wolno\u015bci Herbertowi Kicklowi utworzenie rz\u0105du koalicyjnego.",
        "id": 1844056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647971-austria-ma-nowego-premiera-czy-skrajnej-prawicy-uda-sie-stworzyc-koalicje-rzadowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austria ma nowego premiera. Czy skrajnej prawicy uda si\u0119 stworzy\u0107 koalicj\u0119 rz\u0105dow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T14:41:51.548523+00:00",
        "description": "Jej \u017cycie, pe\u0142ne cierpienia i trudnych do\u015bwiadcze\u0144, sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 dla milion\u00f3w os\u00f3b na ca\u0142ym \u015bwiecie. Historia Katie Piper to opowie\u015b\u0107 o wielkiej tragedii, sile charakteru i drodze do odbudowy \u017cycia oraz kariery.",
        "id": 1843552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41603531-katie-piper-zyciowa-tragedia-jej-nie-zlamala-dzisiaj-swoim-pieknem-inspiruje-innych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katie Piper: \u017cyciowa tragedia jej nie z\u0142ama\u0142a. Dzisiaj swoim pi\u0119knem inspiruje innych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T13:36:29.054832+00:00",
        "description": "Zamiast oczekiwanej obni\u017cki koszt\u00f3w, przewo\u017anicy musz\u0105 p\u0142aci\u0107 wi\u0119kszy ZUS i to ju\u017c od grudniowych wynagrodze\u0144.",
        "id": 1843159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art41647471-z-poczatkiem-roku-rosna-koszty-przewoznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z pocz\u0105tkiem roku rosn\u0105 koszty przewo\u017anik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T13:36:28.801002+00:00",
        "description": "Airbus dostarczy\u0142 w 2024 r. klientom 765 samolot\u00f3w, tylko o 5 mniej od planu 770 sztuk. To du\u017cy sukces, bo dostawcy mieli problemy ze zwi\u0119kszeniem produkcji podzespo\u0142\u00f3w. Grupa musia\u0142a odroczy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 dostaw z powodu skomplikowanych negocjacji z klientami i z producentami foteli lotniczych.",
        "id": 1843158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41647411-airbus-prawie-wykonal-roczny-plan-dostaw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbus prawie wykona\u0142 roczny plan dostaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T12:31:28.176183+00:00",
        "description": "Od miesi\u0119cy trwa dyskusja o przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci. Przywraca\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107 chce Koalicja Obywatelska, a o \u0142amanie praworz\u0105dno\u015bci Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oskar\u017ca obecn\u0105 w\u0142adz\u0119.",
        "id": 1842770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41647261-marek-isanski-czym-w-ogole-jest-praworzadnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Isa\u0144ski: Czym w og\u00f3le jest praworz\u0105dno\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T12:31:27.855027+00:00",
        "description": "Utrzymanie obiekt\u00f3w Ordynariatu Polowego Wojska Polskiego kosztuje bud\u017cet pa\u0144stwa ponad 20 mln z\u0142 \u2013 wynika z odpowiedzi udzielonej na zapytanie poselskie kontrowersyjnej pos\u0142anki udzielone przez wiceministra obrony Paw\u0142a Bejd\u0119.",
        "id": 1842769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41647321-ile-kosztuje-utrzymanie-kapelanow-w-wojsku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje utrzymanie kapelan\u00f3w w wojsku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T12:31:27.603151+00:00",
        "description": "Rok 2024 by\u0142 szczeg\u00f3lnie dobry dla marek, kt\u00f3re k\u0142ad\u0142y wi\u0119kszy nacisk na zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j, r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i r\u00f3wno\u015b\u0107 p\u0142ci. Jednak najwi\u0119kszy wp\u0142yw na wycen\u0119 marki mia\u0142a sztuczna inteligencja. W pi\u0105tce najcenniejszych cztery to technologiczne marki USA. W Polsce najcenniejsza jest marka stworzona przez Portugalczyk\u00f3w.",
        "id": 1842768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41647271-najcenniejsze-marki-w-2024-roku-ktora-dominuje-na-swiecie-a-ktora-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najcenniejsze marki w 2024 roku. Kt\u00f3ra dominuje na \u015bwiecie, a kt\u00f3ra w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T12:31:27.353097+00:00",
        "description": "Warszawska prokuratura wyst\u0105pi do s\u0105du o tymczasowy areszt dla Andrzeja K., m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o \u015bmiertelne potr\u0105cenie 14-latka na przej\u015bciu dla pieszych na Woli.",
        "id": 1842767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41647351-14-latek-smiertelnie-potracony-na-pasach-na-woli-sledczy-chca-aresztu-dla-podejrzanego-kierowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latek \u015bmiertelnie potr\u0105cony na pasach na Woli. \u015aledczy chc\u0105 aresztu dla podejrzanego kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T11:26:24.519945+00:00",
        "description": "W ko\u0144c\u00f3wce minionego roku hipoteki stania\u0142y 7,35 proc., czyli do poziomu najni\u017cszego do 2,5 lat. Czy\u017cby by\u0142o to zapowiedzi\u0105 w miar\u0119 szybkiego spadku koszt\u00f3w po\u017cyczania w Polsce?",
        "id": 1842352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41647081-zaskakujacy-spadek-oprocentowania-kredytow-hipotecznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy spadek oprocentowania kredyt\u00f3w hipotecznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T11:26:24.181144+00:00",
        "description": "Coraz bardziej prawdopodobne, \u017ce premier Kanady Justin Trudeau straci stanowisko. Wed\u0142ug agencji Reutera, premier Kanady mo\u017ce jeszcze w poniedzia\u0142ek og\u0142osi\u0107 rezygnacj\u0119 ze stanowiska szefa Partii Liberalnej, a w konsekwencji straci\u0107 fotel szefa rz\u0105du.",
        "id": 1842351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41647201-koniec-justina-trudeau-premier-kanady-ma-podac-sie-do-dymisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec Justina Trudeau? Premier Kanady ma poda\u0107 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T11:23:50+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia autostrada A1 na trasie Toru\u0144 \u2013 Gda\u0144sk jest ponownie p\u0142atna dla kierowc\u00f3w. Kto musi zap\u0142aci\u0107 i jak\u0105 kwot\u0119?",
        "id": 1842353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41644171-kluczowy-odcinek-autostrady-a1-znowu-platny-ile-zaplacisz-za-przejazd-od-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy odcinek autostrady A1 znowu p\u0142atny. Ile zap\u0142acisz za przejazd od stycznia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T09:16:21.124220+00:00",
        "description": "Wojska rosyjskie przej\u0119\u0142y ca\u0142kowit\u0105 kontrol\u0119 nad miastem Kurachowe w obwodzie donieckim - poda\u0142o Ministerstwo Obrony Rosji. Miejscowo\u015b\u0107 ta od wielu miesi\u0119cy by\u0142a celem rosyjskich atak\u00f3w.",
        "id": 1841808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41647151-rosjanie-zdobyli-wazne-ukrainskie-miasto-zle-dla-ukrainy-doniesienia-z-donbasu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zdobyli wa\u017cne ukrai\u0144skie miasto? Z\u0142e dla Ukrainy doniesienia z Donbasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T08:11:23.419553+00:00",
        "description": "Zwyci\u0119\u017cyli faworyci - \u201eEmilia Perez\u201d i \u201eBrutalista\u201d. Czy zdob\u0119d\u0105 te\u017c Oscary? A \u201eShogun\u201d triumfuje jako najlepszy serial.",
        "id": 1841588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41647111-zlote-globy-dla-filmow-emilia-perez-i-brutalista",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ote Globy dla film\u00f3w \u201eEmilia Perez\u201d i \u201eBrutalista\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:01:21.070564+00:00",
        "description": "Drugi pr\u00f3g podatkowy dotyczy podatku dochodowego od os\u00f3b fizycznych. To rozwi\u0105zanie, w ramach kt\u00f3rego osoby rozliczaj\u0105ce si\u0119 z fiskusem wed\u0142ug skali podatkowej, je\u015bli ich roczny doch\u00f3d przekroczy okre\u015blon\u0105 kwot\u0119, p\u0142ac\u0105 wy\u017cszy podatek. Ile obecnie wynosi drugi pr\u00f3g podatkowy w Polsce? Jaka stawka podatku go dotyczy?",
        "id": 1841224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41634601-drugi-prog-podatkowy-ile-wynosi-i-jaki-podatek-trzeba-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi pr\u00f3g podatkowy. Ile wynosi i jaki podatek trzeba zap\u0142aci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:00:00+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1841223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41646921-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1048",
        "vote": 0
    }
]