[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T21:30:54.175228+00:00",
        "description": "- Apeluj\u0119 do sojusznik\u00f3w, aby\u015bmy zrozumieli, \u017ce jakikolwiek rodzaj zawieszenia broni nie jest pokojem - stwierdzi\u0142 esto\u0144ski minister spraw zagranicznych, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 na wojnie w Ukrainie. Jak doda\u0142, obecne czasy przypominaj\u0105 rok 1938 - ostatni przed wybuchem II wojny \u015bwiatowej. - Nie chodzi tylko o Europ\u0119, chodzi o porz\u0105dek \u015bwiata - powiedzia\u0142, obawiaj\u0105c si\u0119 eskalacji obecnego konfliktu.",
        "id": 1846617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/zostal-rok-do-eskalacji-wojny-szef-msz-estonii-chodzi-o-porzadek-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zosta\u0142 rok do eskalacji wojny? Szef MSZ Estonii: Chodzi o porz\u0105dek \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T21:30:54.050453+00:00",
        "description": "Kongres zatwierdzi\u0142 wyb\u00f3r Donalda Trumpa na 47. prezydenta USA. Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142a Kamala Harris i by\u0142 to ostatni krok formalny przed zaprzysi\u0119\u017ceniem, a tym samym obj\u0119ciem przez Trumpa najwa\u017cniejszego urz\u0119du w Stanach Zjednoczonych. Jak wskaza\u0142 Reuters, zatwierdzenie g\u0142os\u00f3w elektorskich odby\u0142o si\u0119 jak w zegarku, czyli inaczej ni\u017c cztery lata temu.",
        "id": 1846616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/kongres-zatwierdzil-wybor-amerykanow-donald-trump-czeka-juz-tylko-na-inauguracje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongres zatwierdzi\u0142 wyb\u00f3r Donalda Trumpa. Og\u0142osi\u0142a to Kamala Harris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T20:21:46.701561+00:00",
        "description": "Pot\u0119\u017cna burza \u015bnie\u017cna uderzy\u0142a w siedem stan\u00f3w USA, gdzie og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy. Wszystkiemu towarzysz\u0105 opady marzn\u0105cego deszczu oraz mr\u00f3z, jakiego w Ameryce nie by\u0142o od ponad dekady. Nawet 300 tysi\u0119cy odbiorc\u00f3w odci\u0119tych jest od pr\u0105du, a ostrze\u017cenia pojawiaj\u0105 si\u0119 w kolejnych regionach kraju. Jak dot\u0105d s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y o trzech ofiarach \u015bmiertelnych ataku zimy.",
        "id": 1846190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/zima-paralizuje-stany-zjednoczone-sa-ofiary-wiele-osob-bez-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima parali\u017cuje Stany Zjednoczone. S\u0105 ofiary, wiele os\u00f3b bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T17:07:06.838847+00:00",
        "description": "Justin Trudeau ust\u0105pi ze stanowiska szefa kanadyjskiej Partii Liberalnej, a ponadto zrezygnuje z funkcji premiera - poda\u0142a AFP. Jak zadeklarowa\u0142 polityk, stanie si\u0119 to, gdy zostanie wybrany jego nast\u0119pca. Dodatkowo Trudeau zapowiedzia\u0142, \u017ce prace parlamentu zostan\u0105 zawieszone do ko\u0144ca marca.",
        "id": 1844709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/premier-kanady-odchodzi-ze-stanowiska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Kanady odejdzie ze stanowiska. Pad\u0142a deklaracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T17:07:06.661385+00:00",
        "description": "- Ukrainie brakuje kilkuset tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy, a Rosja przygotowuje si\u0119 na d\u0142ugie starcia, nie licz\u0105c si\u0119 ze stratami - stwierdzi\u0142 dr \u0141ukasz Przyby\u0142o. Jak doda\u0142 ekspert z Akademii Sztuki Wojennej, Kij\u00f3w osi\u0105gn\u0105\u0142 r\u00f3wnowag\u0119 pod k\u0105tem ognia artyleryjskiego, co pomaga broni\u0107 si\u0119 przed ofensyw\u0105 nieprzyjaciela. Wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce dzia\u0142ania Ukrai\u0144c\u00f3w w obwodzie kurskim nie s\u0105 prawdziw\u0105 kontrofensyw\u0105.",
        "id": 1844708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/kontrofensywa-ukrainy-pod-lupa-gorzki-wniosek-eksperta-zbyt-mala-skala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kontrofensywa\" Ukrainy pod lup\u0105. Gorzki wniosek eksperta. \"Zbyt ma\u0142a skala\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T16:01:50.399356+00:00",
        "description": "Lider prorosyjskiej Wolno\u015bciowej Partii Austrii Herbert Kickl otrzyma\u0142 od prezydenta Alexandra Van der Bellena misj\u0119 utworzenia nowego gabinetu. Oponenci prawdopodobnego przysz\u0142ego kanclerza zarzucaj\u0105 mu, i\u017c jego formacja sprzyja Rosji, a ponadto dyskryminuje kobiety oraz migrant\u00f3w. Wcze\u015bniej z urz\u0119du szefa rz\u0105du odszed\u0142 Karl Nehammer.",
        "id": 1844195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/polityczne-trzesienie-ziemi-w-austrii-prorosyjski-polityk-z-misja-tworzenia-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka zmiana w Austrii. Prorosyjski polityk z misj\u0105 tworzenia rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T14:56:41.846686+00:00",
        "description": "Rosjanie og\u0142osili w poniedzia\u0142ek, \u017ce zaj\u0119li ukrai\u0144skie miasto Kurachowe le\u017c\u0105ce nieopodal Pokrowska. To miasto jest strategiczne z punktu widzenia dzia\u0142a\u0144 na froncie. Zdaniem okupant\u00f3w broni\u0105cy si\u0119 kraj mia\u0142 ponie\u015b\u0107 dotkliwe straty przy obronie Kurachowego. Na razie ukrai\u0144skie dow\u00f3dztwo nie potwierdzi\u0142o doniesie\u0144 z Moskwy.",
        "id": 1843784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/rosjanie-oglosili-zwyciestwo-twierdza-ze-zdobyli-kluczowe-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie og\u0142osili zwyci\u0119stwo. Twierdz\u0105, \u017ce zdobyli kluczowe miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T14:56:41.735995+00:00",
        "description": "Pierwszy raz kobieta stan\u0119\u0142a na czele watyka\u0144skiej dykasterii. Zaszczytu tego - decyzj\u0105 Franciszka - dost\u0105pi\u0142a zakonnica Simona Brambilla. To nie koniec zmian, jakie wprowadzi\u0142 papie\u017c. Stolica Apostolska og\u0142osi\u0142a ponadto, i\u017c metropolit\u0105 Waszyngtonu zostanie kardyna\u0142, kt\u00f3ry znany jest z wypowiedzi krytycznych wobec prezydenta elekta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 1843783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/zaskakujaca-decyzja-papieza-przekazal-istotny-urzad-kobiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja papie\u017ca. Przekaza\u0142 istotny urz\u0105d kobiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T13:51:51.202972+00:00",
        "description": "- Ci, kt\u00f3rzy szerz\u0105 k\u0142amstwa i dezinformacj\u0119 tak daleko i szeroko, jak to mo\u017cliwe, nie s\u0105 zainteresowani ofiarami. S\u0105 zainteresowani sob\u0105 - powiedzia\u0142 Keir Starmer w odpowiedzi na oskar\u017cenia Elona Muska. Miliarder ze Stan\u00f3w Zjednoczonych stwierdzi\u0142, \u017ce premier Wielkiej Brytanii powinien siedzie\u0107 w wi\u0119zieniu za dzia\u0142anie na rzecz gang\u00f3w.",
        "id": 1843284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/starmer-odpowiada-muskowi-szerzenie-klamstw-i-dezinformacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starmer odpowiada Muskowi. \"Szerzenie k\u0142amstw i dezinformacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T09:31:33.729922+00:00",
        "description": "Brazylijski S\u0105d Federalny nakaza\u0142 policji przeprowadzenie \u015bledztwa w sprawie izraelskiego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 do Brazylii na wakacje. Powodem maj\u0105 by\u0107 rzekome zbrodnie wojenne, kt\u00f3rych wojskowy mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 w Strefie Gazy - donosi Hind Rajab Foundation (HRF).",
        "id": 1841889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/zolnierz-pojechal-na-urlop-wszczeto-przeciw-niemu-postepowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz pojecha\u0142 na urlop. Wszcz\u0119to przeciw niemu post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T08:27:41.914083+00:00",
        "description": "Ju\u017c co najmniej tysi\u0105c \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej mia\u0142o zgin\u0105\u0107 w walkach w Ukrainie. Anthony Blinken, kt\u00f3ry jest w Korei Po\u0142udniowej, doda\u0142 tak\u017ce, \u017ce Pjongjang wsp\u00f3\u0142pracuje z Kremlem i wkr\u00f3tce otrzyma zaawansowane technologie satelitarne.",
        "id": 1841685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/zolnierze-kim-dzong-una-gina-w-rosji-ujawniono-najnowsze-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kim Dzong Una gin\u0105 w Rosji. Ujawniono najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:17:26.013300+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban wraz z rodzin\u0105 mia\u0142 uda\u0107 si\u0119 na kilkutygodniowe wakacje do Indii, o czym oficjalnie nie informowano - donosz\u0105 w\u0119gierskie media. Relacja z egzotycznej podr\u00f3\u017cy polityka pojawi\u0142a si\u0119 jednak w lokalnej prasie, za spraw\u0105 kt\u00f3rej dowiedzia\u0142a si\u0119 o niej r\u00f3wnie\u017c opinia publiczna w Budapeszcie i nie tylko.",
        "id": 1841289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/tajemnicze-wakacje-viktora-orbana-media-odnalazl-sie-w-azji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze wakacje Viktora Orbana? Media: Odnalaz\u0142 si\u0119 w Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T06:17:25.521696+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a w poniedzia\u0142ek rakiet\u0119 balistyczn\u0105 w kierunku Morza Japo\u0144skiego. Test zbieg\u0142 si\u0119 w czasie z wizyt\u0105 w Seulu sekretarza stanu USA Antonyego Blinkena.",
        "id": 1841288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-06/korea-polnocna-testuje-rakiete-wybrala-kluczowy-moment",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna testuje rakiet\u0119. Wybra\u0142a kluczowy moment",
        "vote": 0
    }
]