[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T18:49:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122669,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9738181,polska-ma-dac-wiecej-czolgi-i-wozy-pancerne-pilnie-poszukiwane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma da\u0107 wi\u0119cej. Czo\u0142gi i wozy pancerne pilnie poszukiwane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T18:46:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122670,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9738973,ceny-w-marketach-szybuja-pod-niebo-w-tych-jest-najtaniej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny w marketach szybuj\u0105 pod niebo. W tych jest najtaniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T18:44:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122671,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9738803,wojska-sasiada-chca-wejsc-do-polski-propozycja-ktora-zaskoczy-nawet.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska s\u0105siada chc\u0105 wej\u015b\u0107 do Polski. Propozycja, kt\u00f3ra zaskoczy nawet USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:47:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122353,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9734540,niektorych-oblal-potworny-strach-hakerzy-opublikowali-maile-i-hasla-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niekt\u00f3rych obla\u0142 potworny strach? Hakerzy opublikowali maile i has\u0142a milion\u00f3w Polak\u00f3w. Wyciek danych na gigantyczn\u0105 skal\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:44:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122354,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9739434,zaskakujace-ceny-mieszkan-w-najwiekszych-polskich-miastach-czegos-ta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce ceny mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych polskich miastach.  Czego\u015b takiego dawno nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:05:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122023,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9738098,tak-mozna-obnizyc-podatek-wiele-osob-zapomina-o-tej-uldze-sprawdz-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak mo\u017cna obni\u017cy\u0107 podatek. Wiele os\u00f3b zapomina o tej uldze. Sprawd\u017a, jak odliczy\u0107 darowizn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:01:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122024,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9737420,to-odliczysz-w-pit-ulgi-i-zwolnienia-podatkowe-dzieki-ktorym-mozna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To  odliczysz w PIT. Ulgi i zwolnienia podatkowe dzi\u0119ki, kt\u00f3rym mo\u017cna dosta\u0107 zwrot podatku za 2024 rok [ZESTAWIENIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T16:56:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2122025,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9739471,mieszkania-gminne-dla-seniorow-bez-wzgledu-na-dochody-to-nowe-rozwia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania gminne dla senior\u00f3w. Bez wzgl\u0119du na dochody. To nowe rozwi\u0105zanie polityki senioralnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T14:46:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2121281,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9738225,nowy-obowiazek-obciazy-wlascicieli-psow-i-kotow-ile-za-to-zaplaca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek obci\u0105\u017cy w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w i kot\u00f3w. Ile za to zap\u0142ac\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T13:36:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120989,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9739482,nadciaga-wojna-w-afryce-ultimatum-dla-wladz-demokratycznej-republiki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga wojna w Afryce. Ultimatum dla w\u0142adz Demokratycznej Republiki Konga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:28:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120683,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9739477,francuska-prasa-wiceprezydent-usa-wypowiedzial-europie-wojne-ideologi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuska prasa: Wiceprezydent USA wypowiedzia\u0142 Europie wojn\u0119 ideologiczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:52:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120382,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9736724,podatek-od-nieruchomosci-od-monitoringu-kto-i-ile-zaplaci-w-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci od monitoringu. Kto i ile zap\u0142aci w 2025 roku za kamery?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:47:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120383,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9739008,krotszy-czas-pracy-dla-kolejnych-pracownikow-juz-od-1-marca-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3tszy czas pracy dla kolejnych pracownik\u00f3w. Ju\u017c od 1 marca 2025 roku. Kiedy dla wszystkich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:40:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120384,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9739472,szokujaca-propozycja-trumpa-dla-zelenskiego-prezydent-ukrainy-odmowil.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca propozycja Trumpa dla Ze\u0142enskiego. Prezydent Ukrainy odm\u00f3wi\u0142 podpisania dokumentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:30:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120385,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9739471,mieszkania-gminne-na-parterze-dla-seniorow-bez-wzgledu-na-dochody-to.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania gminne na parterze dla senior\u00f3w. Bez wzgl\u0119du na dochody. To nowe rozwi\u0105zanie polityki senioralnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:01:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2120386,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9739470,zelenski-ostro-uderza-w-nato-wydaje-sie-ze-paktem-rzadzi-putin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski ostro uderza w NATO: Wydaje si\u0119, \u017ce paktem rz\u0105dzi Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T09:50:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2119896,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9739463,nowa-tajemnicza-rosyjska-jednostka-szpiegowska-wziela-na-cel-zachod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa tajemnicza rosyjska jednostka szpiegowska  wzi\u0119\u0142a na cel Zach\u00f3d. \"Skupi\u0142a si\u0119 na Niemczech\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T09:32:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2119897,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9739461,tych-ministrow-polacy-nie-chca-w-rzadzie-tuska-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych ministr\u00f3w Polacy nie chc\u0105 w rz\u0105dzie Tuska. SONDA\u017b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T08:23:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2119709,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9739456,dlaczego-trump-tak-dlugo-rozmawial-z-putinem-takiego-tlumaczenia-jesz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Trump tak d\u0142ugo rozmawia\u0142 z Putinem? Takiego t\u0142umaczenia jeszcze nie s\u0142yszeli\u015bcie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T07:22:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2119431,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9739452,byly-ambasador-usa-ostro-krytykuje-wiceprezydenta-po-co-wylewac-pomy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador USA ostro krytykuje wiceprezydenta. \"Po co wylewa\u0107 pomyje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T06:42:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2119432,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9739435,zbrojenia-na-pelnych-obrotach-rosja-wyprzedza-europe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrojenia na pe\u0142nych obrotach. Rosja wyprzedza Europ\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T06:18:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2118408,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9739434,zaskakujace-dane-dotyczace-cen-mieszkan-w-najwiekszych-polskich-miasta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce dane dotycz\u0105ce cen mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych polskich miastach.  Czego\u015b takiego dawno nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:51:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2118409,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9739431,uwolnienie-przez-usa-rosyjskiego-krola-kryptowalut-dlaczego-rosja-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwolnienie przez USA rosyjskiego \u201ekr\u00f3la kryptowalut\". Dlaczego Rosja walczy\u0142a o swojego cyberprzestepc\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:00:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2118410,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly-infor-pl/9739429,czy-16022025-r-to-niedziela-handlowa-handel-bez-zakazu-zakupy-w-l.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 16.02.2025 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka",
        "vote": 0
    }
]