[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T20:49:27+00:00",
        "description": "Od 900 do 1800 z\u0142otych miesi\u0119cznie \u2013 tyle wynios\u0105 nowe dodatki mieszkaniowe dla funkcjonariuszy s\u0142u\u017cb mundurowych od 1 lipca 2025 r. To nawet czterokrotnie wi\u0119cej ni\u017c obecnie wyp\u0142acane \u015bwiadczenia. Reforma zapowiedziana przez premiera Donalda Tuska b\u0119dzie najwi\u0119ksz\u0105 od dekady zmian\u0105 w systemie pracowniczego wsparcia mieszkaniowego.",
        "id": 2123130,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/cztery-razy-wyzsze-dodatki-mieszkaniowe-dla-sluzb-reforma-obejmie-wszystkich/qf4z6z7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery razy wy\u017csze dodatki mieszkaniowe dla s\u0142u\u017cb. Reforma obejmie wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T20:33:46+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz uwa\u017ca, \u017ce Unia Europejska jest wystarczaj\u0105co silna, aby przeciwstawi\u0107 si\u0119 wszelkim ameryka\u0144skim gro\u017abom taryfowym. Ma jednak nadziej\u0119 na wynegocjowanie porozumienia, kt\u00f3re pozwoli unikn\u0105\u0107 wojny handlowej.",
        "id": 2123131,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/mocny-glos-niemieckiego-kanclerza-ostrzezenie-dla-trumpa/qvz0gf7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocny g\u0142os niemieckiego kanclerza. Ostrze\u017cenie dla Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T19:54:56+00:00",
        "description": "Przenie\u015b si\u0119 w czasie do lat 1945\u20131989 i sprawd\u017a swoj\u0105 znajomo\u015b\u0107 wyj\u0105tkowego j\u0119zyka, kt\u00f3ry by\u0142 nieod\u0142\u0105czn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 codzienno\u015bci w Polsce Ludowej. Ten quiz to okazja, by zanurzy\u0107 si\u0119 w terminologi\u0119 i wyra\u017cenia, kt\u00f3re kszta\u0142towa\u0142y rzeczywisto\u015b\u0107 PRL-u. Czy potrafisz rozpozna\u0107 s\u0142owa i zwroty charakterystyczne dla tamtej epoki? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2122814,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/quiz-ze-slowniczka-prl-u-niewielu-wie-co-znacza-te-wszystkie-slowa/8c9zsxh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz ze s\u0142owniczka PRL-u. Niewielu wie, co znacz\u0105 te wszystkie s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T19:28:26+00:00",
        "description": "Kiedy moje dzieci by\u0142y ma\u0142e, ludzie m\u00f3wili mi, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci zat\u0119skni\u0119 za tymi czasami. Teraz gdy tr\u00f3jka z czw\u00f3rki moich dzieci jest nastolatkami, zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, jak wiele z siebie po\u015bwi\u0119ci\u0142am, by je wychowa\u0107. \u017ba\u0142uj\u0119, \u017ce nie skupi\u0142am si\u0119 bardziej na sobie i straci\u0142am swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 na rzecz macierzy\u0144stwa.",
        "id": 2122815,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/po-urodzeniu-dziecka-stracilam-swoja-tozsamosc-zaluje-ze-nie-skupilam-sie-bardziej-na/wty66hg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po urodzeniu dziecka straci\u0142am swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107. \u017ba\u0142uj\u0119, \u017ce nie skupi\u0142am si\u0119 bardziej na sobie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T19:16:19+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone chc\u0105 zerwa\u0107 sojusze Rosji z Chinami, Iranem i Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Monachium specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy i Rosji gen. Keith Kellogg.",
        "id": 2122816,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/chcemy-zerwac-sojusze-rosji-z-chinami-iranem-i-korea-pln-keith-kellogg-przedstawia/b6g3mt0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chcemy zerwa\u0107 sojusze Rosji z Chinami, Iranem i Kore\u0105 P\u0142n.\". Keith Kellogg przedstawia plany USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T18:22:32+00:00",
        "description": "Elon Musk staje si\u0119 coraz gro\u017aniejszym rywalem w biznesie i je\u015bli na czym\u015b mu zale\u017cy, konkurent mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne powody do obaw. Po pierwsze to najbogatszy cz\u0142owiek na \u015bwiecie, z dost\u0119pem do setek miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Po drugie \u2014 ma silne wsparcie prezydenta USA Donalda Trumpa. Teraz obra\u0142 sobie za cel OpenAI, rywala w sektorze sztucznej inteligencji.",
        "id": 2122526,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/elon-musk-chce-przejac-openai-nie-sadze-ze-jest-on-szczesliwa-osoba/kbkgvt5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk chce przej\u0105\u0107 OpenAI. \"Nie s\u0105dz\u0119, \u017ce jest on szcz\u0119\u015bliw\u0105 osob\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:50:48+00:00",
        "description": "Szefowe resort\u00f3w zdrowia oraz klimatu dosta\u0142y od odpytywanych Polak\u00f3w najgorsze oceny \u2014 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\". Premier Tusk przymierza si\u0119 do rekonstrukcji i odchudzenia sk\u0142adu swojego gabinetu.",
        "id": 2122527,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/polacy-ocenili-ministrow-rzadu-dwie-najgorsze-oceny-dwie-kobiety/jcmsm8n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili ministr\u00f3w rz\u0105du. Dwie najgorsze oceny, dwie kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:05:25+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug os\u00f3b zaznajomionych ze spraw\u0105, wy\u017csi urz\u0119dnicy z USA i Rosji spotkaj\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu w Arabii Saudyjskiej, aby utorowa\u0107 drog\u0119 do potencjalnego szczytu przyw\u00f3dc\u00f3w ju\u017c pod koniec miesi\u0105ca w celu om\u00f3wienia zako\u0144czenia wojny w Ukrainie \u2014 poda\u0142 w sobot\u0119 Bloomberg.",
        "id": 2122173,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/bedzie-szczyt-usa-i-rosji-w-sprawie-ukrainy-zelensky-nie-dostal-zaproszenia/n8919tn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie szczyt USA i Rosji w sprawie Ukrainy. Ze\u0142ensky nie dosta\u0142 zaproszenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T16:42:00+00:00",
        "description": "Kyndryl Holdings by\u0142 wcze\u015bniej oddzia\u0142em IBM, ale zosta\u0142 wydzielony w 2021 r. i od tego czasu funkcjonuje jako niezale\u017cna sp\u00f3\u0142ka. Zapewnia wsparcie IT w takich segmentach jak cyberbezpiecze\u0144stwo czy sztuczna inteligencja.",
        "id": 2121815,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/dawny-oddzial-ibm-doskonale-radzi-sobie-na-gieldzie-ma-swobode-w-realizowaniu/benjg1t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawny oddzia\u0142 IBM doskonale radzi sobie na gie\u0142dzie. Ma swobod\u0119 w realizowaniu strategii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T16:35:35+00:00",
        "description": "\"Google zapowiada inwestycje rz\u0119du miliard\u00f3w z\u0142otych w Polsce\" \u2014 poinformowa\u0142a Ruth Porat, prezydent i Chief Investment Officer Alphabet i Google, nie podaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do podpisanego w czwartek w Warszawie listu intencyjnego Google z Polskim Funduszem Rozwoju. Wtedy m\u00f3wiono jednak o kwocie 5 mln dol., co spotka\u0142o si\u0119 z szeregiem kpin na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2121816,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/google-o-inwestycjach-w-polsce-a-jednak-miliardy-zlotych-a-nie-5-mln-dol/meq32s3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google o inwestycjach w Polsce. A jednak \"miliardy z\u0142otych\" a nie \"5 mln dol.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T15:36:36+00:00",
        "description": "Na\u0142o\u017cenie ewentualnych nowych sankcji na Rosj\u0119 b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od tego, czy faktycznie podejmie wysi\u0142ki na rzecz negocjacji w sprawie pokoju w Ukrainie \u2014 takie stanowisko zaj\u0119li ministrowie spraw zagranicznych pa\u0144stw G7 w komunikacie wydanym w sobot\u0119 w Monachium, gdzie trwa doroczna Konferencja Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2121817,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokoj-dla-ukrainy-g7-o-sankcjach-dla-rosji-i-solidnych-gwarancjach-dla-ukrainy/srdcbmw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00f3j dla Ukrainy. G7 o sankcjach dla Rosji i solidnych gwarancjach dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T15:36:36+00:00",
        "description": "Na\u0142o\u017cenie ewentualnych nowych sankcji na Rosj\u0119 b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od tego, czy faktycznie podejmie wysi\u0142ki na rzecz negocjacji w sprawie pokoju w Ukrainie \u2014 takie stanowisko zaj\u0119li ministrowie spraw zagranicznych pa\u0144stw G7 w komunikacie wydanym w sobot\u0119 w Monachium, gdzie trwa doroczna Konferencja Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2121515,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pokoj-dla-ukrainy-g7-ostrzega-rosje/srdcbmw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00f3j dla Ukrainy. G7 ostrzega Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T14:51:51+00:00",
        "description": "\u015anie\u017cna zima ostatnimi czasy niecz\u0119sto go\u015bci w Polsce, ale w po\u0142owie lutego postanowi\u0142a o sobie przypomnie\u0107. Mi\u0119dzynarodowa Organizacja Meteorologiczna informuje o przewidywanych silnych opadach \u015bniegu w 60 powiatach.",
        "id": 2121516,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zolty-alert-na-polnocy-i-poludniu-polski-lista-miejscowosci/tvggk9t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u00f3\u0142ty alert na p\u00f3\u0142nocy i po\u0142udniu Polski. Lista miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T14:24:47+00:00",
        "description": "Analitycy z The Motley Fool twierdz\u0105, \u017ce ubezpieczyciel Kinsale Capital Group to dobra inwestycja d\u0142ugoterminowa. Je\u015bli ocenimy wynik akcji za ostatnie pi\u0119\u0107 lat, trudno nie zgodzi\u0107 si\u0119 z ich tez\u0105. Na szybkie zyski nie ma jednak co liczy\u0107.",
        "id": 2121116,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/kinsale-zapewnil-250-proc-zysku-ubezpiecza-min-policje-w-usa/5bt2dvb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinsale zapewni\u0142 250 proc. zysku. Ubezpiecza m.in. policj\u0119 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T13:21:49+00:00",
        "description": "56 proc. Polak\u00f3w nie jest zadowolonych ze swoich aktualnych pensji \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Ariadn\u0119 dla Wirtualnej Polski. To oznacza, \u017ce presja na podwy\u017cki p\u0142ac wci\u0105\u017c jest silna, co mo\u017ce odbi\u0107 si\u0119 np. na inflacji.",
        "id": 2120828,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/poziom-zadowolenia-polakow-z-zarobkow-ten-sondaz-wiele-mowi/1m0bxem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poziom zadowolenia Polak\u00f3w z zarobk\u00f3w. Ten sonda\u017c wiele m\u00f3wi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T13:21:49+00:00",
        "description": "56 proc. Polak\u00f3w nie jest zadowolonych ze swoich aktualnych pensji \u2014 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Ariadn\u0119 dla Wirtualnej Polski. To oznacza, \u017ce presja na podwy\u017cki p\u0142ac wci\u0105\u017c jest silna, co mo\u017ce odbi\u0107 si\u0119 np. na inflacji.",
        "id": 2121117,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/wiekszosc-polakow-niezadowolona-z-zarobkow-ten-sondaz-wiele-mowi/1m0bxem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w niezadowolona z zarobk\u00f3w. Ten sonda\u017c wiele m\u00f3wi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:45:22+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n by\u0142 go\u015bciem Tuckera Carlosna na jego prywatnym kanale w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W rozmowie z nim premier W\u0119gier stwierdzi\u0142, \u017ce wojna w Ukrainie mo\u017ce przekszta\u0142ci\u0107 si\u0119 w \"Afganistan Unii Europejskiej\" i \"zgorzknia\u0142e i kosztowne zaanga\u017cowanie\", z kt\u00f3rego \"nie ma wyj\u015bcia\". Odpiera\u0142 on tak\u017ce zarzuty o bycie prorosyjskim politykiem w Europie.",
        "id": 2120829,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-wypowiedzial-sie-o-wojnie-w-ukrainie-przestrzega-przez-afganistanem-ue/3np31we",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orb\u00e1n wypowiedzia\u0142 si\u0119 o wojnie w Ukrainie. Przestrzega przez \"Afganistanem UE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:15:16+00:00",
        "description": "Porsche \u2014 topowa marka niemieckiego koncernu Volkswagen \u2014 musi znale\u017a\u0107 spos\u00f3b na poradzenie sobie ze spadaj\u0105cymi zyskami i niewystarczaj\u0105cym popytem na samochody elektryczne. Zapowiada redukcj\u0119 zatrudnienia na poziomie co najmniej 1900 os\u00f3b. \u2014 Jest wiele wyzwa\u0144 do pokonania \u2014 podkre\u015bla rzecznik Porsche w o\u015bwiadczeniu, cytowanym przez Automotive News Europe.",
        "id": 2120538,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/porsche-zapowiada-ogromne-redukcje-w-niemczech-1900-osob-straci-prace/t2sqfe5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowa marka niemieckiego giganta w tarapatach. Do zwolnienia 1900 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:11:04+00:00",
        "description": "Szef chi\u0144skiego MSZ Wang Yi zaapelowa\u0142 do sekretarza generalnego NATO Marka Ruttego o \"racjonalne i pragmatyczne dzia\u0142ania\" i \"prawid\u0142owe postrzegania Chin\" \u2013 przekaza\u0142 w sobot\u0119 resort dyplomacji. Wang wyrazi\u0142 tak\u017ce gotowo\u015b\u0107 do promowania \"politycznego rozwi\u0105zania kryzysu\" na Ukrainie.",
        "id": 2120539,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chinscy-dyplomaci-ze-specjalnym-apelem-do-nato-chodzi-nie-tylko-o-ukraine/zvxsynd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy dyplomaci ze specjalnym apelem do NATO. Chodzi nie tylko o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:52:22+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta Donalda Trumpa zasugerowa\u0142a Kijowowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyznania USA w\u0142asno\u015bci nad 50 proc. ukrai\u0144skich z\u0142\u00f3\u017c metali ziem rzadkich, za kt\u00f3rych ochron\u0119 mieliby odpowiada\u0107 rozmieszczeni w tym celu na Ukrainie \u017co\u0142nierze ameryka\u0144scy \u2014 poinformowa\u0142a w sobot\u0119 ameryka\u0144ska telewizja NBC News.",
        "id": 2120540,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/obecnosc-zolnierzy-za-cenne-zloza-wyciekly-szczegoly-propozycji-trumpa-dla/wtw0l7n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obecno\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy za cenne z\u0142o\u017ca. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y propozycji Trumpa dla Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:29:20+00:00",
        "description": "Rosyjska administracja okupacyjna na Krymie zmusza ukrai\u0144skie dzieci do pracy przy produkcji cz\u0119\u015bci uzbrojenia wykorzystywanego w wojnie przeciwko Ukrainie \u2014 poinformowa\u0142 portal Centrum Narodowego Sprzeciwu (Sprotyw), prowadzony przez Si\u0142y Operacji Specjalnych ukrai\u0144skiej armii.",
        "id": 2120541,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/inicjatywa-wolontariacka-na-krymie-rosja-zmusza-ukrainskie-dzieci-do-pracy/rnr076f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Inicjatywa wolontariacka\" na Krymie. Rosja zmusza ukrai\u0144skie dzieci do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:08:07+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 w sobot\u0119 o pilne przygotowanie europejskiego planu dzia\u0142ania dotycz\u0105cego przysz\u0142o\u015bci Ukrainy oraz bezpiecze\u0144stwa regionu. Jak stwierdzi\u0142, w przeciwnym razie \"inni globalni gracze\" zadecyduj\u0105 o naszej przysz\u0142o\u015bci \u2014 niekoniecznie w zgodzie z interesami Europy.",
        "id": 2120271,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-z-waznym-apelem-do-przywodcow-europejskich-chodzi-o-ukraine/58z465q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk z wa\u017cnym apelem do przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich. Chodzi o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T10:41:54+00:00",
        "description": "Wydaje si\u0119, \u017ce najbardziej wp\u0142ywowym cz\u0142onkiem NATO jest przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin; jego kaprysy blokuj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sojuszu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119, podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa, prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2120272,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-wspomnial-w-monachium-o-putinie-ostre-slowa-pod-adresem-nato/m8pyn86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wspomnia\u0142 w Monachium o Putinie. Ostre s\u0142owa pod adresem NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T10:14:59+00:00",
        "description": "W Syrii stacjonuje 2000 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy wspieraj\u0105 si\u0142y kurdyjskie w walce z bojownikami ISIS. Administracja Donalda Trumpa rozwa\u017ca jednak wycofanie tych si\u0142, a w tym samym czasie rosyjskie wojsko traci wp\u0142ywy w regionie. \u2014 Sytuacja Rosji wisi teraz na w\u0142osku \u2014 powiedzia\u0142 BI ekspert ds. Syrii. W tej uk\u0142adance s\u0105 jeszcze Turcja i Izrael.",
        "id": 2120029,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-syria-rosja-traci-wplywy-usa-rozwazaja-wycofanie-analiza/k6qveey",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z Syri\u0105? Rosja traci wp\u0142ywy, USA rozwa\u017caj\u0105 wycofanie [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T09:38:49+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa ostrzeg\u0142, \u017ce Ukraina posiada bardzo jasne informacje wywiadowcze na temat najnowszych plan\u00f3w Rosji. \"W tym roku Rosja planuje wys\u0142a\u0107 swoje si\u0142y na Bia\u0142oru\u015b pod pretekstem szkole\u0144 i \u0107wicze\u0144. W taki dok\u0142adnie spos\u00f3b trzy lata temu przygotowywali swoje si\u0142y przed inwazj\u0105 na Ukrain\u0119\" \u2014 powiedzia\u0142 podczas swojego wyst\u0105pienia w Monachium.",
        "id": 2120030,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-chce-wyslac-wojska-na-bialorus-zelenski-mamy-jasne-informacje/n35wkgk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chce wys\u0142a\u0107 wojska na Bia\u0142oru\u015b? Ze\u0142enski: mamy jasne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T09:30:02+00:00",
        "description": "Kanclerz Olaf Scholz powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Monachium, \u017ce Niemcy s\u0105 gotowe do reformy paktu na rzecz stabilno\u015bci i wzrostu stabilizacji polegaj\u0105cej na wyj\u0119ciu spod jego dyscypliny inwestycji zbrojeniowych wykraczaj\u0105cych poza wyznaczony przez NATO cel 2 proc. PKB. Skrytykowa\u0142 on tak\u017ce pi\u0105tkowe wyst\u0105pienie wiceprezydenta USA J.D. Vance'a na Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2120031,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanclerz-scholz-skrytykowal-wiceprezydenta-usa-powiedzial-na-co-gotowe-sa-niemcy/t2cq373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Scholz skrytykowa\u0142 wiceprezydenta USA. Powiedzia\u0142, na co gotowe s\u0105 Niemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T09:11:41+00:00",
        "description": "Po wybuchu po\u017caru w luksusowym hotelu w Londynie ewakuowano oko\u0142o 100 os\u00f3b \u2014 poda\u0142a w sobot\u0119 niemiecka agencja dpa. W hotelu planowano organizacj\u0119 bankietu Netflixa po niedzielnej ceremonii rozdania nagr\u00f3d filmowych BAFTA \u2014 doda\u0142a brytyjska telewizja Sky News.",
        "id": 2119794,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-londynie-zapalil-sie-luksusowy-hotel-netflix-mial-tam-zorganizowac-bankiet/mcqfgls",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Londynie zapali\u0142 si\u0119 luksusowy hotel. Netflix mia\u0142 tam zorganizowa\u0107 bankiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T08:36:24+00:00",
        "description": "Hamas uwolni\u0142 w sobot\u0119 trzech kolejnych, porwanych 7 pa\u017adziernika 2023 r. Izraelczyk\u00f3w. Sagi Dekel Chen, Jair Horn i Aleksander (Sasza) Trufanow zostali przekazani Czerwonemu Krzy\u017cowi w Chan Junus w Strefie Gazy. M\u0119\u017cczyzn uwolniono w ramach wymiany za palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w b\u0119d\u0105cej cz\u0119\u015bci\u0105 trwaj\u0105cego rozejmu.",
        "id": 2119795,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozejm-w-strefie-gazy-wazny-ruch-hamasu/gmvvd48",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozejm w Strefie Gazy. Wa\u017cny ruch Hamasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T08:29:32+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio wyja\u015bni\u0142, \u017ce \u015brodowa rozmowa prezydenta Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem trwa\u0142a tak d\u0142ugo, poniewa\u017c prezydent Rosji nie zna j\u0119zyka angielskiego \u2014 poda\u0142 w sobot\u0119 portal Ukrainska Prawda, przywo\u0142uj\u0105c udzia\u0142 Rubio w podca\u015bcie The Clay Travis and Buck Sexton Show.",
        "id": 2119796,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dluga-rozmowa-trumpa-z-putinem-wiadomo-dlaczego-tyle-trwala-zaskakujacy-powod/wh2zqgk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142uga rozmowa Trumpa z Putinem. Wiadomo, dlaczego tyle trwa\u0142a. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T08:03:39+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska obrona powietrzna zniszczy\u0142a 33 z 70 dron\u00f3w wystrzelonych przez Rosj\u0119 podczas ostatniego nocnego ataku \u2014 poinformowa\u0142y w sobot\u0119 si\u0142y zbrojne Ukrainy. Podano tak\u017ce nowe informacje na temat dzia\u0142a\u0144 ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych w obwodzie kurskim.",
        "id": 2119570,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejna-niespokojna-noc-w-ukrainie-sa-tez-nowe-informacje-o-obwodzie-kurskim/80tf8xh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna niespokojna noc w Ukrainie. S\u0105 te\u017c nowe informacje o obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T07:30:01+00:00",
        "description": "52 proc. badanych oceni\u0142o negatywnie dzia\u0142ania minister klimatu i \u015brodowiska Pauliny Hennig-Kloski, 48 proc. uwa\u017ca, \u017ce szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski powinien nadal obejmowa\u0107 urz\u0105d \u2014 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\".",
        "id": 2119571,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sikorski-najlepiej-ocenianym-ministrem-hennig-kloska-ma-powody-do-obaw-sondaz/k9brk6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski najlepiej ocenianym ministrem. Hennig-Kloska ma powody do obaw [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T07:26:27+00:00",
        "description": "Firma Vorwerk zaprezentowa\u0142a w Berlinie now\u0105 ods\u0142on\u0119 znanej maszyny kuchennej \u2014 Thermomix TM7. Ju\u017c rozpoczyna si\u0119 przedsprzeda\u017c, ale dostawy zaplanowano na drugi tydzie\u0144 kwietnia.",
        "id": 2119572,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaprezentowano-nowy-thermomix-znamy-szczegoly/xdw7kvg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaprezentowano nowy Thermomix. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T07:11:49+00:00",
        "description": "Jak podaje agencja Bloomberga, Spotify Technology SA, w\u0142a\u015bciciel jednej z najpopularniejszych platform streamingowych, chce pobiera\u0107 dodatkowo nawet 5,99 dol. miesi\u0119cznie. Op\u0142ata ta ma by\u0107 naliczana za now\u0105 us\u0142ug\u0119 streamingu dla u\u017cytkownik\u00f3w wersji Pro platformy. Wed\u0142ug ustale\u0144 agencji us\u0142uga ta ma obejmowa\u0107 d\u017awi\u0119k wy\u017cszej jako\u015bci, narz\u0119dzia do remiksowania czy dost\u0119p do bilet\u00f3w na koncerty.",
        "id": 2119573,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-funkcje-spotify-w-wersji-pro-zagorzali-fani-platformy-zaplaca-wiecej/kd9nm07",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe funkcje Spotify w wersji Pro. Zagorzali fani platformy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T06:52:26+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump podpisa\u0142 w pi\u0105tek rozporz\u0105dzenie wykonawcze o powo\u0142aniu Krajowej Rady ds. Dominacji Energetycznej (NEDC). Ameryka\u0144ski lider nakaza\u0142 podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 na rzecz zwi\u0119kszenia krajowego wydobycia ropy naftowej i gazu ziemnego.",
        "id": 2118907,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-stawia-na-paliwa-kopalne-tworzy-w-tym-celu-specjalna-instytucje/fn5wyn5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump stawia na paliwa kopalne. Tworzy w tym celu specjaln\u0105 instytucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T06:21:07+00:00",
        "description": "Decyzja o przyznaniu Marcinowi Romanowskiemu statusu uchod\u017acy zosta\u0142a utrzymana w mocy przez s\u0105d \u2013 poinformowa\u0142a PAP w\u0119gierska policja. Wed\u0142ug interpretacji prawnika chodzi o brak zakwestionowania przed s\u0105dem decyzji w\u0142adz w Budapeszcie o przyznaniu Polakowi azylu.",
        "id": 2118908,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-romanowski-w-budapeszcie-wazna-decyzja-wegierskiego-sadu/1dnk4p1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski w Budapeszcie. Wa\u017cna decyzja w\u0119gierskiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T06:01:46+00:00",
        "description": "Przem\u00f3wienie wiceprezydenta JD Vance'a w Monachium by\u0142o \"bardzo b\u0142yskotliwe i dobrze przyj\u0119te\", a Europa musi uwa\u017ca\u0107, bo \"traci wolno\u015b\u0107 s\u0142owa i ma wielkie problemy z imigracj\u0105\" \u2014 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce \"wielu ludzi\" jest odpowiedzialnych za rosyjsk\u0105 agresj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2118909,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-ocenil-kto-odpowiada-za-rosyjska-agresje-wspomnial-o-nato/tq1tvmw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump oceni\u0142, kto odpowiada za rosyjsk\u0105 agresj\u0119. Wspomnia\u0142 o NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:45:39+00:00",
        "description": "A\u017c 59 proc. Polak\u00f3w wierzy w to, \u017ce kandydat na prezydenta, kt\u00f3rego wspieraj\u0105, zrealizuje wi\u0119kszo\u015b\u0107 obietnic wyborczych, jakie deklaruje w czasie trwania kampanii \u2014 wynika z sonda\u017cu SW Research dla Onetu. 31,2 proc. respondent\u00f3w nie ma przekonania, \u017ce obietnice wyborcze zostan\u0105 spe\u0142nione.",
        "id": 2118910,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zbadano-zaufanie-polakow-do-realizacji-obietnic-przez-kandydatow-zaskakujacy-wynik/znk1m74",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbadano zaufanie Polak\u00f3w do realizacji obietnic przez kandydat\u00f3w. Zaskakuj\u0105cy wynik [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:18:43+00:00",
        "description": "Samotne zwierzaki zosta\u0142y pozostawione na pastw\u0119 losu, kiedy ich w\u0142a\u015bciciele wr\u00f3cili do biura. \u2014 Psy nie wiedz\u0105, jak by\u0107 psem \u2014 m\u00f3wi jedna z ekspertek. Inny specjalista dodaje: \u2014 \u017byjemy w erze futrzanych dzieci.",
        "id": 2118911,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/zwierzeta-panikuja-przez-powroty-do-biur-wielu-wlascicieli-zawalilo-temat/5kf4tqw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwierz\u0119ta panikuj\u0105 przez powroty do biur. \"Psy nie wiedz\u0105, jak by\u0107 psem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:15:53+00:00",
        "description": "Kate Curtis zrezygnowa\u0142a z pracy, by opiekowa\u0107 si\u0119 mam\u0105, u kt\u00f3rej zdiagnozowania chorob\u0119 Alzheimera. Po kilku latach okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na parkinsona zachorowa\u0142 jej tata. A pod opiek\u0105 mia\u0142a jeszcze dw\u00f3jk\u0119 dzieci. W felietonie dla ameryka\u0144skiego Business Insidera opisuje, jak uda\u0142o jej si\u0119 balansowa\u0107 mi\u0119dzy zadaniami pracownicy, \u017cony, matki i opiekunki.",
        "id": 2118912,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/porzucila-prace-dla-mamy-bylam-zdruzgotana-diagnoza/ebe9353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142am zdruzgotana chorob\u0105 rodzic\u00f3w. Musia\u0142am zrezygnowa\u0107 z pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:13:04+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej firm decyduje si\u0119 na wykorzystanie AI do realizacji powtarzalnych zada\u0144, co zmniejsza zapotrzebowanie na m\u0142odych pracownik\u00f3w. Jednak ta strategia mo\u017ce doprowadzi\u0107 do powa\u017cnych problem\u00f3w zwi\u0105zanych z przep\u0142ywem talent\u00f3w i stabilno\u015bci\u0105 organizacyjn\u0105.",
        "id": 2118913,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/luka-ai-na-rynku-pracy-firmy-tna-rekrutacje/4j9qfe2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI wypiera junior\u00f3w. Firmy mog\u0105 tego gorzko po\u017ca\u0142owa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:05:51+00:00",
        "description": "Ubezpieczyciel William Russell sporz\u0105dzi\u0142 ranking najbezpieczniejszych kraj\u00f3w dla ekspat\u00f3w w 2025 r. Ranking uwzgl\u0119dnia m.in. stabilno\u015b\u0107 polityczn\u0105, przest\u0119pczo\u015b\u0107, kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe i opiek\u0119 zdrowotn\u0105. Zaskoczeniem na li\u015bcie mo\u017ce by\u0107 m.in. S\u0142owenia.",
        "id": 2118914,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/oto-najbezpieczniejsze-kraje-do-pracy-i-zycia-dla-ekspatow-ranking/g6jfw89",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najbezpieczniejsze kraje do pracy i \u017cycia dla ekspat\u00f3w [RANKING]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:00:00+00:00",
        "description": "Drugi tydzie\u0144 lutego to ju\u017c niemal tradycyjnie kluczowy czas dla milion\u00f3w polskich emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. To w\u0142a\u015bnie w mijaj\u0105cych dniach dowiedzieli si\u0119 nie tylko, jakie podwy\u017cki ich czekaj\u0105, ale te\u017c ile wyniesie w tym roku trzynastka oraz ile niekt\u00f3rzy z nich b\u0119d\u0105 mogli dorobi\u0107 do swojego \u015bwiadczenia. Wybrali\u015bmy cztery najwa\u017cniejsze zmiany dla polskich senior\u00f3w, z kt\u00f3rych spora cz\u0119\u015b\u0107 zacznie obowi\u0105zywa\u0107 ju\u017c za nieca\u0142e dwa tygodnie.",
        "id": 2118916,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/kluczowy-tydzien-roku-dla-emerytow-duze-zmiany-juz-za-14-dni/15wspby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy tydzie\u0144 roku dla emeryt\u00f3w. Du\u017ce zmiany ju\u017c za 14 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T05:00:00+00:00",
        "description": "Business Insider Polska ods\u0142ania kulisy pracy performer\u00f3w motion capture. Rozmawiamy z Maciejem Kwiatkowskim, projektantem scen akcji i kaskaderem, za\u0142o\u017cycielem grupy performer\u00f3w motion capture Alpha7. Maciej jest m.in. Wied\u017aminem w grach CD Projekt RED. Tak, to on odpowiada za to, jak rusza si\u0119 i walczy w grach popularny bohater \u2014 we wsp\u00f3\u0142pracy ze studiem gamingowym projektowa\u0142 ruchy Geralta we wszystkich cz\u0119\u015bciach gry i aktualnie pracuje przy Wied\u017aminie IV.",
        "id": 2118915,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/wiedzmin-z-kultowej-serii-gier-odslania-kulisy-swojej-pracy-poznajcie-macieja/smxbmhc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin z kultowej serii gier ods\u0142ania kulisy swojej pracy. Poznajcie Macieja Kwiatkowskiego [WYWIAD]",
        "vote": 0
    }
]