[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T23:14:07+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2123611,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/w-jaki-sposob-patrzy-na-nas-jezus,3064502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/14/5572ce1f67758f4e1c15105e7ff40c49/jpg/deon/feed/Depositphotos_214788308_L.webp",
        "title": "W jaki spos\u00f3b patrzy na nas Jezus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T17:49:26+00:00",
        "description": "Google zak\u0142ada zainwestowanie miliard\u00f3w z\u0142otych w Polsce (Fot. PAP/Pawe\u0142 Supernak)",
        "id": 2122154,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/google-zapowiada-inwestycje-rzedu-miliardow-zlotych-w-polsce,3064970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/f80bd9dde362bc1c412acbf2b557dea9/jpg/deon/feed/mid-25213138.webp",
        "title": "Google zapowiada inwestycje rz\u0119du miliard\u00f3w z\u0142otych w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T16:44:22+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump (Fot. PAP/EPA/JIM LO SCALZO / POOL)",
        "id": 2121793,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ukrainskie-surowce-dla-usa--za-amerykanskich-zolnierzy-na-ukrainie-,3064949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/55b5173523c7d13e5156b6dfe73bf001/jpg/deon/feed/mid-epa11891826.webp",
        "title": "Ukrai\u0144skie surowce dla USA  za ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T16:44:22+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Pascal Deloche/Godong/depositphotos.com)",
        "id": 2121794,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wykorzystywanie-seksualne-maloletnich-kosciol-wdrozyl-programy-prewencyjne-ale-zarzuca-mu-sie-ze-idzie-za-wolno,3064940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/12/fb5042431d786bfb592b52d2449905f6/jpg/deon/feed/Nikaragua.webp",
        "title": "Wykorzystywanie seksualne ma\u0142oletnich: Ko\u015bci\u00f3\u0142 wdro\u017cy\u0142 programy prewencyjne, ale zarzuca mu si\u0119, \u017ce idzie wolno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T15:39:21+00:00",
        "description": "Szpital Uniwersytecki Agostino Gemelli (Fot. PAP/EPA/FABIO CIMAGLIA)",
        "id": 2121462,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pobyt-papieza-w-szpitalu-uzaleznione-od-reakcji-na-leczenie,3064922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/50a6a9c516eb41afdc9120902cbc5b2d/jpg/deon/feed/mid-epa11895338.webp",
        "title": "Pobyt papie\u017ca w szpitalu uzale\u017cnione od reakcji na leczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T15:39:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Pascal Deloche/Godong/depositphotos.com)",
        "id": 2121461,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/wykorzystywanie-seksualne-maloletnich-kosciol-wdrozyl-programy-prewencyjne-ale-zarzuca-mu-sie-ze-idzie-mu-to-za-wolno,3064940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/12/fb5042431d786bfb592b52d2449905f6/jpg/deon/feed/Nikaragua.webp",
        "title": "Wykorzystywanie seksualne ma\u0142oletnich: Ko\u015bci\u00f3\u0142 wdro\u017cy\u0142 programy prewencyjne, ale zarzuca mu si\u0119, \u017ce idzie mu to za wolno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T14:34:20+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2121092,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/historyczna-nominacja-w-watykanie-wloska-zakonnica-siostra-petrini-gubernatorem-panstwa-watykanskiego,3064907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/23/3cee552bb807fa09a3d34efdce636be7/jpg/deon/feed/Depositphotos_192724338_XL.webp",
        "title": "Historyczna nominacja w Watykanie. W\u0142oska zakonnica siostra Petrini gubernatorem Pa\u0144stwa Watyka\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T13:29:17+00:00",
        "description": "Wiceprezydent USA JD Vance'a podczas spotkania z prezydentem Ukrainy Ze\u0142enskim w Monachium, Niemcy, 14 lutego 2025 roku (Fot. PAP/EPA/UKRAINIAN PRESIDENTIAL PRESS SERVICE HANDOUT)",
        "id": 2120799,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/monachium-dzien-pierwszy-wojna-na-ukrainie-krytyka-europy-przez-usa,3064847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/5475b55eeac2ec1f9763a6a18a9fb3c8/jpg/deon/feed/mid-epa11896411.webp",
        "title": "Monachium dzie\u0144 pierwszy: Wojna na Ukrainie, krytyka Europy przez USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:24:14+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. BalkansCat/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2120513,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/piec-tysiecy-osob-modlilo-sie-w-bazylice-sw-piotra-o-zdrowie-papieza,3064826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/888e41d294f282f1e1844a7f49388bfa/jpg/deon/feed/Depositphotos_731920222_XL.webp",
        "title": "Pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy os\u00f3b modli\u0142o si\u0119 w bazylice \u015aw. Piotra o zdrowie papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T12:24:14+00:00",
        "description": "Podejrzany w sprawie zab\u00f3jstwa proboszcza z K\u0142obucka podczas doprowadzenia na przes\u0142uchanie do Prokuratury Rejonowej w Cz\u0119stochowie. Do zab\u00f3jstwa dosz\u0142o 13 bm. w plebanii parafii Matki Bo\u017cej Fatimskiej w K\u0142obucku. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144, 58-letni duchowny zosta\u0142 uduszony, wszystko wskazuje na to, \u017ce sprawca dzia\u0142a\u0142 sam (Fot. PAP/Waldemar Deska)",
        "id": 2120514,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-byly-policjant-przyznal-sie-do-winy,3064820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/6e8ea7add6a0df3de7896d3d804f80bf/jpg/deon/feed/mid-25214311.webp",
        "title": "Zab\u00f3jstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. By\u0142y policjant przyzna\u0142 si\u0119 do winy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T11:19:19+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. AutorIgorVetushko/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2120244,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pozar-w-pensjonacie-w-bialce-tatrzanskiej-ewakuowano-ok-100-osob,3064814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/6a1e841eb0a6284db0e22779b6465973/jpg/deon/feed/Depositphotos_221907064_L.webp",
        "title": "Po\u017car w pensjonacie w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej. Ewakuowano ok. 100 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T10:14:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. BalkansCat/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2120015,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-ma-lekka-goraczke-rozpoczeto-leczenie,3064781",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/15/888e41d294f282f1e1844a7f49388bfa/jpg/deon/feed/Depositphotos_731920222_XL.webp",
        "title": "Papie\u017c ma lekk\u0105 gor\u0105czk\u0119, rozpocz\u0119to leczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-15T07:00:00+00:00",
        "description": "Fot. episkopat.pl",
        "id": 2118836,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/sutanna-i-koloratka--czy-wciaz-jeszcze-sa-swiadectwem,3061334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/12/c81afdba381399ba0964fecfe3461a22/jpg/deon/feed/54054381433_0cbe72c7a9_k.webp",
        "title": "Sutanna i koloratka \u2013 czy wci\u0105\u017c jeszcze s\u0105 \u015bwiadectwem?",
        "vote": 0
    }
]