[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:43:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997630-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe wie\u015bci po fatalnym upadku Francuza. \"Trudno to zaakceptowa\u0107\"\" />\n    Informacj\u0119 przekaza\u0142a we wtorek Francuska Federacja Narciarska.",
        "id": 1994662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/kitzbuhel/2024-2025/alexis-pinturault-zakonczyl-sezon-po-fatalnym-upadku-w-kitzbuehel_sto20075930/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wie\u015bci po fatalnym upadku Francuza. \"Trudno to zaakceptowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6514638-2801-cnb-gordziewicz-ph8282226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"TV Republika tylko wygl\u0105da jak prywatna telewizja. To polityczny projekt\"\" />\n    Marta Gordziewicz o kulisach reporta\u017cu \"Republika propagandy\".",
        "id": 1994663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-podcast-odcinki,1394611/odcinek-20,S00E20,1564406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"TV Republika tylko wygl\u0105da jak prywatna telewizja. To polityczny projekt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:29:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4277561-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szalona ko\u0144c\u00f3wka w \u0107wier\u0107finale mundialu. Zagrzeb pr\u0119dko nie za\u015bnie\" />\n    Reprezentacja Chorwacji jako pierwsza awansowa\u0142a do najlepszej czw\u00f3rki mistrzostw \u015bwiata w pi\u0142ce r\u0119cznej.",
        "id": 1993999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/mistrzostwa-swiata/2025/chorwacja-wegry-wynik-i-relacja-z-meczu-cwiercfinalowego_sto20075907/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szalona ko\u0144c\u00f3wka w \u0107wier\u0107finale mundialu. Zagrzeb pr\u0119dko nie za\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:27:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4748105-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent klubu og\u0142osi\u0142 przyj\u015bcie Neymara\" />\n    Kilkana\u015bcie godzin wcze\u015bniej rozwi\u0105za\u0142 kontrakt z saudyjskim Al-Hilal.",
        "id": 1994000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/brazylijska-serie-a/2024/gdzie-zagra-neymar.-transfer-oglosil-juz-prezes-santosu_sto20075906/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent klubu og\u0142osi\u0142 przyj\u015bcie Neymara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:40:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5747826-imagetitle-ph8282247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa z udzia\u0142em miliardera i Polki. S\u0105 ostateczne ustalenia\" />\n    Po ponad sze\u015bciu latach.",
        "id": 1993998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/katastrofa-z-udzialem-miliardera-i-polki.-sa-ostateczne-ustalenia_sto20075863/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa z udzia\u0142em miliardera i Polki. S\u0105 ostateczne ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:36:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-766907-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skrucha i wyznanie arbitra. \"Ukrywanie tego by\u0142o trudne\"\" />\n    Wyrzucony poza margines angielskiej pi\u0142ki arbiter przerwa\u0142 milczenie.",
        "id": 1993352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/wyznanie-skruszonego-arbitra.-ukrywanie-tego-bylo-trudne_sto20075822/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrucha i wyznanie arbitra. \"Ukrywanie tego by\u0142o trudne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:11:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5791725-imagetitle-ph8278556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trener Barcelony rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie Szcz\u0119snego\" />\n    O swoim wyborze poinformowa\u0142 na konferencji prasowej.",
        "id": 1992825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/fc-barcelona-atalanta.-wojciech-szczesny-zagra-w-podstawowym-skladzie.-trener-barcelony-hansi-flick-tlumaczy_sto20075828/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Barcelony rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie Szcz\u0119snego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:17:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8599426-2701-superwizjer-szumowski-2-ph8282051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niemcy fotografowali ca\u0142\u0105 Polsk\u0119 i na tych zdj\u0119ciach zosta\u0142a dokumentacja miejsc zbrodni\"\" />\n    Wojciech Szumowski o kulisach powstawania dokumentu \"Rozproszona zag\u0142ada\".",
        "id": 1991116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/-superwizjer-podcast-odcinki,1360909/odcinek-16,S00E16,1564398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy fotografowali ca\u0142\u0105 Polsk\u0119 i na tych zdj\u0119ciach zosta\u0142a dokumentacja miejsc zbrodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:14:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5928288-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek podsumowa\u0142a wyst\u0119py w Australii. \"Zaprzyja\u017ani\u0142y\u015bmy si\u0119\"\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek ma prawo do zadowolenia.",
        "id": 1991115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/iga-swiatek-podsumowala-styczniowe-wystepy-w-australii.-swietny-solidnie-przepracowany-czas_sto20075838/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek podsumowa\u0142a wyst\u0119py w Australii. \"Zaprzyja\u017ani\u0142y\u015bmy si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:50:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7891605-2801-cnb-republika-3-ph8282017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u00f3wili, \u017ce to \"sprawa racji stanu\". Jak publiczne pieni\u0105dze p\u0142yn\u0119\u0142y do nowej tuby propagandowej PiS? \" />\n    Reporta\u017c \"Republika propagandy\" Marty Gordziewicz.",
        "id": 1991114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2618,S00E2618,1564402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3wili, \u017ce to \"sprawa racji stanu\". Jak publiczne pieni\u0105dze p\u0142yn\u0119\u0142y do nowej tuby propagandowej PiS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:07:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2855037-premier-donald-tusk-i-premier-kanady-justin-trudeau-ph8281566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nuklearne porozumienie Polski z Kanad\u0105\" />\n    Konferencja prasowa dw\u00f3ch premier\u00f3w.",
        "id": 1991117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/energetyka-jadrowa-jest-porozumienie-miedzy-kanada-a-polska-st8281526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nuklearne porozumienie Polski z Kanad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:02:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rjrulb-szkola-podstawowa-w-sanoku-7835738/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczyciel i\u00a0trener z\u00a0zarzutem gwa\u0142tu i podgl\u0105dania nieletnich. Dyrektor z nagan\u0105\" />\n    \"Narazi\u0142 uczennice na niebezpiecze\u0144stwo\". Poszkodowanych ma by\u0107 16 dziewczynek.",
        "id": 1991123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sanok-nauczyciel-i-trener-z-zarzutem-gwaltu-i-podgladania-nieletnich-dyrektor-z-nagana-st8281061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciel i\u00a0trener z\u00a0zarzutem gwa\u0142tu i podgl\u0105dania nieletnich. Dyrektor z nagan\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:58:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3736202-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dziowie b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 do kibic\u00f3w\" />\n    Idzie nowe w niemieckim futbolu.",
        "id": 1991147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2024-2025/sedziowie-w-niemczech-maja-oglaszac-decyzje-var-widzom-korzystajac-z-naglosnienia-na-stadionie.-bundesliga_sto20075603/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dziowie b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 do kibic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6731776-mezczyzna-odzyskal-swojego-psa-po-osmiu-latach-ph8281561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odnalaz\u0142 psa po o\u015bmiu latach. Wzruszaj\u0105ce nagranie\" />\n    \"Nawet w najgorszych chwilach nie tracisz nadziei\".",
        "id": 1991121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/odnalazl-swojego-psa-po-osmiu-latach-wzruszajace-nagranie-st8281402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnalaz\u0142 psa po o\u015bmiu latach. Wzruszaj\u0105ce nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:42:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9133279-policja-zatrzymala-ojca-dzieci-w-2017-roku-ph7721250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozmiar tego z\u0142a jest niewyobra\u017calny\". \u015amier\u0107 dwojga niemowl\u0105t, ojciec oskar\u017cony\" />\n    Najpierw \u017cycie straci\u0142a Liliana, p\u00f3\u017aniej Mieszko.",
        "id": 1991122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-smierc-dwojga-niemowlat-ojciec-na-lawie-oskarzonych-mowy-koncowe-st8280179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozmiar tego z\u0142a jest niewyobra\u017calny\". \u015amier\u0107 dwojga niemowl\u0105t, ojciec oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:40:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5406497-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zaskakuj\u0105cy precedens Szcz\u0119snego\" przed meczem Ligi Mistrz\u00f3w\" />\n    Przed polskim bramkarzem kolejne wyzwanie w barwach Barcelony.",
        "id": 1991138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/przewidywane-sklady-czy-zagra-szczesny-i-lewandowski_sto20075741/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaskakuj\u0105cy precedens Szcz\u0119snego\" przed meczem Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:36:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9hy8d-chip-gpu-komputer-uklad-scalony-shutterstock_1207848199-ph7949886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 sta\u0142o z kursem firmy Nvidia? \"Najpierw si\u0119 sprzedaje, a potem zadaje pytania\"\" />\n    Najwi\u0119kszy spadek kapitalizacji w historii USA.",
        "id": 1991145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/co-sie-stalo-z-kursem-firmy-nvidia-najpierw-sie-sprzedaje-a-potem-zadaje-pytania-st8281403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z kursem firmy Nvidia? \"Najpierw si\u0119 sprzedaje, a potem zadaje pytania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:36:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3327121-barbara-nowacka-ph8281534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowacka przeprasza za \"przej\u0119zyczenie\". Tusk \"chcia\u0142by zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na jedn\u0105 rzecz\"\" />\n    Powiedzia\u0142a, \u017ce \"polscy nazi\u015bci zbudowali obozy\".",
        "id": 1991119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/barbara-nowacka-o-polskich-nazistach-przeprasza-za-oczywiste-przejezyczenie-donald-tusk-komentuje-st8281523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka przeprasza za \"przej\u0119zyczenie\". Tusk \"chcia\u0142by zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na jedn\u0105 rzecz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:34:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2806194-krzysztof-gawkowski-i-tomasz-siemoniak-ph8281484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjskie s\u0142u\u017cby \"maj\u0105 zamiar wp\u0142ywa\u0107 na kampani\u0119 prezydenck\u0105\"\" />\n    Minister og\u0142asza \"Parasol Wyborczy\".",
        "id": 1991124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-rosyjskie-sluzby-chca-wplywac-na-kampanie-gawkowski-oglasza-parasol-wyborczy-st8281474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby \"maj\u0105 zamiar wp\u0142ywa\u0107 na kampani\u0119 prezydenck\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:25:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-uu5ncx-oksford-7770144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiatowy ranking szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych. Na li\u015bcie du\u017co polskich uczelni\" />\n    Pierwsze miejsce ju\u017c po raz 9. z kolei zaj\u0105\u0142 ten sam uniwersytet.",
        "id": 1991118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/swiatowy-ranking-szkol-wyzszych-na-liscie-duzo-polskich-uczelni-st8281154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowy ranking szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych. Na li\u015bcie du\u017co polskich uczelni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:22:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5202947-coca-cola-lod-shutterstock-643315588-ph8281016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczna substancja w napojach. Gigant reaguje\" />\n    Pisze BBC.",
        "id": 1991130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/coca-cola-wycofuje-napoje-gazowane-spozycie-moze-byc-grozne-dla-zdrowia-st8280947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna substancja w napojach. Gigant reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:00:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3581234-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tego rekordu brakowa\u0142o Djokoviciowi\" />\n    Przed nim dokonali tego jedynie Roger Federer i Rafael Nadal.",
        "id": 1991149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/novak-djokovic-ustanowil-kolejny-rekord-kariery-dolaczyl-do-rogera-federera-i-rafaela-nadala_sto20075707/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego rekordu brakowa\u0142o Djokoviciowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:55:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9002947-czarnek-o-szkolach-w-usa-dzieci-utozsamiaja-sie-z-kotami-czego-posel-nie-rozumie-ph8279976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarnek o szko\u0142ach w USA: \"dzieci uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 z kotami\". Czego pose\u0142 nie rozumie\" />\n    Czyli co to jest subkultura futrzak\u00f3w.",
        "id": 1991129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/fandom-furry-czarnek-o-szkolach-w-usa-dzieci-utozsamiaja-sie-z-kotami-czego-posel-nie-rozumie-st8280214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek o szko\u0142ach w USA: \"dzieci uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 z kotami\". Czego pose\u0142 nie rozumie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:35:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9227765-rosyjska-baza-marynarki-wojennej-w-miescie-tartus-w-syrii-ph8222844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nabrze\u017ca praktycznie puste\". Rosjanie wywie\u017ali sw\u00f3j sprz\u0119t z syryjskiej bazy\" />\n    Wida\u0107 to na zdj\u0119ciach satelitarnych.",
        "id": 1991140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-koncza-wywiezienie-sprzetu-z-portu-w-tartusie-delegacja-kremla-jest-w-damaszku-st8281086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nabrze\u017ca praktycznie puste\". Rosjanie wywie\u017ali sw\u00f3j sprz\u0119t z syryjskiej bazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:16:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5708239-granatnik-16-ph8281446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch granatnika w komendzie. Jest akt oskar\u017cenia \" />\n    \u015aledztwo w sprawie Jaros\u0142awa Szymczyka zacz\u0119\u0142o si\u0119 w marcu ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 1991120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-szymczyk-oskarzony-w-zwiazku-z-wybuchem-granatnika-w-komendzie-st8281375?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch granatnika w komendzie. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:11:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-49224-atak-zimy-w-korei-poludniowej-ph8281212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142o ponad 60 cm \u015bniegu. Odwo\u0142ane loty, utrudnienia na kolei\" />\n    Atak zimy w Korei Po\u0142udniowej i Korei P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 1991131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/spadlo-ponad-60-cm-sniegu-odwolane-loty-utrudnienia-na-kolei-st8281097?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spad\u0142o ponad 60 cm \u015bniegu. Odwo\u0142ane loty, utrudnienia na kolei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:59:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-xh1yoi-auta-elektryczne-4216096/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 40 tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty. To mo\u017ce by\u0107 ostatni taki program\" />\n    Rusza ju\u017c nied\u0142ugo.",
        "id": 1991144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/auta-elektryczne-3-lutego-rusza-nabor-do-program-naszeauto-maks-doplata-40-tys-zl-mkis-st8281232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 40 tysi\u0119cy z\u0142otych dop\u0142aty. To mo\u017ce by\u0107 ostatni taki program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:45:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8619271-selena-gomez-ph8281146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Selena Gomez p\u0142acze na nagraniu. Republika\u0144ski polityk: deportowa\u0107 j\u0105\" />\n    \"Wszyscy moi ludzie s\u0105 atakowani, nawet dzieci\".",
        "id": 1991127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/selena-gomez-placze-mowiac-o-deportacjach-imigrantow-republikanski-polityk-deportowac-ja-st8280984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selena Gomez p\u0142acze na nagraniu. Republika\u0144ski polityk: deportowa\u0107 j\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:38:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-618526-milos-vucevic-ph8281287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy miesi\u0105ce masowych protest\u00f3w i dymisja premiera \" />\n    Po tragedii na dworcu w Nowym Sadzie.",
        "id": 1991141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-premier-milosz-vuczevic-podal-sie-do-dymisji-st8281256?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy miesi\u0105ce masowych protest\u00f3w i dymisja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:34:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8755225-zolnierze-korei-polnocnej-ph8150812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierze Kima wycofali si\u0119 z linii frontu\" />\n    Poda\u0142a brytyjska telewizja Sky News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dow\u00f3dc\u0119 ukrai\u0144skich si\u0142 specjalnych.",
        "id": 1991128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zolnierze-kima-dzong-una-wycofali-sie-z-linii-frontu-w-obwodzie-kurskim-podaje-sky-news-st8281123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kima wycofali si\u0119 z linii frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:22:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8165867-szturm-na-kapitol-06-01-2021-ph8281181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje uczestnik szturmu na Kapitol u\u0142askawiony przez Trumpa. Postrzeli\u0142 go policjant\" />\n    Wszcz\u0119to dochodzenie.",
        "id": 1991139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nie-zyje-uczestnik-szturmu-na-kapitol-ulaskawiony-przez-trumpa-zostal-postrzelony-przez-policjanta-st8281028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje uczestnik szturmu na Kapitol u\u0142askawiony przez Trumpa. Postrzeli\u0142 go policjant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:06:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3989928-korek-miasto-ulica-samochody-shutterstock-2391742107-ph8077018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy producent wzywa do serwisu. Chodzi o dwa modele\" />\n    Komunikat na stronie UOKiK.",
        "id": 1991142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/hyundai-wzywa-do-warsztatow-ryzyko-zwarcia-elektrycznego-st8281147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy producent wzywa do serwisu. Chodzi o dwa modele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T09:55:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5730372-biden-uwiezil-ja-za-modlitwe-przed-klinika-aborcyjna-nie-kara-byla-za-cos-innego-ph8279955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trafi\u0142a do wi\u0119zienia \"za modlitw\u0119\", a Trump j\u0105 u\u0142askawi\u0142? Historia jest inna\" />\n    Za co naprawd\u0119 skazano dzia\u0142aczk\u0119 antyaborcyjn\u0105 Bevelyn Williams.",
        "id": 1991134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/usa-za-czasow-bidena-trafila-do-wiezienia-za-modlitwe-teraz-trump-ja-ulaskawil-historia-jest-inna-st8279870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trafi\u0142a do wi\u0119zienia \"za modlitw\u0119\", a Trump j\u0105 u\u0142askawi\u0142? Historia jest inna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T09:38:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5206183-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal nie gra\u0142, zarabia\u0142 miliony. Kontrakt Neymara rozwi\u0105zany \" />\n    Koniec kolejnego rozdzia\u0142u w burzliwej karierze.",
        "id": 1991148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/neymar-rozwiazal-kontrakt-z-al-hilal.-ma-teraz-wrocic-do-santosu_sto20075677/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal nie gra\u0142, zarabia\u0142 miliony. Kontrakt Neymara rozwi\u0105zany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T09:26:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6991846-bill-gates-atakuje-elona-muska-ph8280897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bill Gates o Elonie Musku. Nie przebiera w s\u0142owach\" />\n    W wywiadzie dla \"The Times\".",
        "id": 1991126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bill-gates-o-elonie-musku-w-wywiadzie-dla-the-times-nie-przebiera-w-slowach-st8280806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bill Gates o Elonie Musku. Nie przebiera w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T09:10:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8305682-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sinner zrezygnowa\u0142 z obrony tytu\u0142u. \"Trudna decyzja\"\" />\n    \u015awie\u017co upieczony mistrz Australian Open o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce potrzebuje odpoczynku.",
        "id": 1991150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-rotterdam/2025/jannik-sinner-wycofal-sie-z-turnieju-abn-amro-open-w-rotterdamie_sto20075701/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sinner zrezygnowa\u0142 z obrony tytu\u0142u. \"Trudna decyzja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:37:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4233374-daniel-lifszyc-ph8279825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wiemy tylko, \u017ce nied\u0142ugo ten koszmar jako\u015b si\u0119 zako\u0144czy. Dobrze lub \u017ale\"\" />\n    - Terrory\u015bci byli przekonani, \u017ce m\u00f3j dziadek zgin\u0105\u0142. Zostawili go w ogrodzie. Babcia, kt\u00f3ra zosta\u0142a porwana, by\u0142a przekonana, \u017ce straci\u0142a m\u0119\u017ca. A on po prostu straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Gdy si\u0119 ockn\u0105\u0142, w kibucu byli ju\u017c cz\u0142onkowie Islamskiego D\u017cihadu. Mo\u017ce to oni go porwali? - zastanawia si\u0119 Daniel Lifszyc, wnuk Odeda Lifszyca, kt\u00f3ry zosta\u0142 uprowadzony 7 pa\u017adziernika 2023 roku ze swojego domu w Nir Oz.",
        "id": 1991135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/oded-lifszyc-jest-ostatnim-polskim-obywatelem-w-niewoli-hamasu-rozmowa-z-jego-wnukiem-danielem-st8279770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiemy tylko, \u017ce nied\u0142ugo ten koszmar jako\u015b si\u0119 zako\u0144czy. Dobrze lub \u017ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:31:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1486365-zbigniew-ziobro-ph8206941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poinformuj\u0119 o tym policj\u0119, kt\u00f3ra po mnie przyjdzie, ale nie b\u0119d\u0119 stawia\u0142 czynnego oporu\"\" />\n    Zbigniew Ziobro zapowiada, \u017ce dobrowolnie nie stawi si\u0119 na posiedzenie komisji \u015bledczej.",
        "id": 1991136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-nigdy-dobrowolnie-nie-stawie-sie-przed-komisja-do-spraw-pegasusa-st8280928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poinformuj\u0119 o tym policj\u0119, kt\u00f3ra po mnie przyjdzie, ale nie b\u0119d\u0119 stawia\u0142 czynnego oporu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:11:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6929602-niedaleko-torunia-powstanie-55-metrowy-pomnik-matki-boskiej-ph8280790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie mie\u0107 55 metr\u00f3w. Pomnik Matki Boskiej za pieni\u0105dze polskiego miliardera\" />\n    Ma by\u0107 gotowy w przysz\u0142ym roku.",
        "id": 1991132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/konotopie-miliarder-sfinansuje-budowe-pomnika-matki-boskiej-bedzie-wyzszy-od-jezusa-z-rio-de-janeiro-i-swiebodzina-st8280791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie mie\u0107 55 metr\u00f3w. Pomnik Matki Boskiej za pieni\u0105dze polskiego miliardera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T07:54:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2673725-trzesienie-ziemi-w-nowej-anglii-ph8280883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jakby startowa\u0142 odrzutowiec. Ca\u0142ym domem trz\u0119s\u0142o\"\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie USA.",
        "id": 1991137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-w-usa-jakby-startowal-odrzutowiec-calym-domem-trzeslo-st8280819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jakby startowa\u0142 odrzutowiec. Ca\u0142ym domem trz\u0119s\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T07:41:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-os6506-madera-4558253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy pokochali ten kierunek. Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce\" />\n    Turystyczny hit.",
        "id": 1991143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/madera-polacy-w-czolowce-najchetniej-odwiedzajacych-st8280798?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pokochali ten kierunek. Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:31:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ppauv4-shutterstock248144539-5736602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zapowiada c\u0142a na p\u00f3\u0142przewodniki\" />\n    Spodziewa si\u0119 konkretnego efektu.",
        "id": 1991146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-donald-trump-zapowiedzial-wprowadzenie-cel-na-polprzewodniki-st8280768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada c\u0142a na p\u00f3\u0142przewodniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:44:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9210203-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kibic trafiony m\u0142otem na zawodach. Zmar\u0142 na miejscu\" />\n    Do tragedii dosz\u0142o podczas m\u0142odzie\u017cowych zawod\u00f3w lekkoatletycznych.",
        "id": 1988322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/trafiony-mlotem-kibic-zginal-podczas-lekkoatletycznych-zawodow-w-colorado-springs_sto20075633/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibic trafiony m\u0142otem na zawodach. Zmar\u0142 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:34:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2266206-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takiej kolejki w Lidze Mistrz\u00f3w jeszcze nie by\u0142o\" />\n    Niepok\u00f3j gigant\u00f3w.",
        "id": 1988323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/liga-mistrzow-202425-program-ostatniej-8.-kolejki-kiedy-i-o-ktorej-mecze_sto20075543/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiej kolejki w Lidze Mistrz\u00f3w jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:01:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9200634-jan-malicki-wchodzi-do-parku-ph8275661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa pobicia Jana Malickiego. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Jan Malicki, dyrektor Studium Europy Wschodniej, twierdzi, \u017ce zosta\u0142 pobity przez nieznanych sprawc\u00f3w w warszawskim parku Kazimierzowskim. Policja od ponad miesi\u0105ca bada spraw\u0119, ale do tej pory nie znalaz\u0142a dowodu, kt\u00f3ry by to potwierdza\u0142 - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 tvn24.pl.",
        "id": 1991133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/watpliwosci-wokol-sprawy-pobicia-jana-malickiego-dyrektora-studium-europy-wschodniej-wideo-z-monitoringu-st8279191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa pobicia Jana Malickiego. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]