[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:01:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1862427-ksiadz-daje-rade-karolowi-nawrockiemu-ciechanow-ph8282321/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz do Nawrockiego: radz\u0119, \u017ceby mu pan prawy albo lewy prosty wymierzy\u0142\" />\n    Podczas spotkania z mieszka\u0144cami Ciechanowa z Karolem Nawrockim g\u0142os zabra\u0142 proboszcz jednej z tamtejszych parafii, kt\u00f3ry popar\u0142 kandydata PiS. - Co do pana profesora Dudka, to radz\u0119 panu, \u017ceby mu pan prawy albo lewy prosty wymierzy\u0142, jak go pan spotka - powiedzia\u0142 ksi\u0105dz Jan J\u00f3\u017awiak. - B\u00f3g zap\u0142a\u0107, ksi\u0119\u017ce dziekanie. Dzi\u0119kuj\u0119 za te s\u0142owa i za wsparcie - odpowiedzia\u0142 Nawrocki.",
        "id": 1993958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-ksiadz-radzi-nawrockiemu-wymierzyc-prawy-albo-lewy-prosty-prof-dudkowi-st8282289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz do Nawrockiego: radz\u0119, \u017ceby mu pan prawy albo lewy prosty wymierzy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:55:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7124149-tramwajowe-korki-na-placu-zawiszy-ph8228965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tramwajarze wyremontuj\u0105 kluczowe odcinki torowisk. Kulminacja utrudnie\u0144 p\u00f3\u017an\u0105 wiosn\u0105 i latem\" />\n    Wiadukt przy Arkadii, Gr\u00f3jecka, plac Zawiszy, Marsza\u0142kowska - to tylko wybrane odcinki torowisk, kt\u00f3re zamierza wyremontowa\u0107 w tym roku sp\u00f3\u0142ka Tramwaje Warszawskie. Kulminacji utrudnie\u0144 nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 p\u00f3\u017an\u0105 wiosn\u0105 i latem.",
        "id": 1993959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-tramwajarze-wyremontuja-kluczowe-odcinki-bedzie-bardzo-duzo-zamkniec-i-utrudnien-st8281790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwajarze wyremontuj\u0105 kluczowe odcinki torowisk. Kulminacja utrudnie\u0144 p\u00f3\u017an\u0105 wiosn\u0105 i latem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:27:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6677666-cialo-dziewczyny-znaleziono-w-lesie-w-okolicach-konstancina-ph4573199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jeszcze \u017cywa porusza\u0142a si\u0119 w dole \u015bmierci\". Wraca sprawa brutalnego zab\u00f3jstwa 16-letniej Kornelii\" />\n    Kornelia w dniu zab\u00f3jstwa mia\u0142a 16 lat. - Prosz\u0119 s\u0105d, \u017ceby kara by\u0142a ostrzejsza, \u017ceby potomni wiedzieli, z czym maj\u0105 do czynienia. Sprawcy wiedzieli, co robi\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w S\u0105dzie Apelacyjnym ojciec zamordowanej pi\u0119\u0107 lat temu nastolatki. Kornelia my\u015bla\u0142a, \u017ce jedzie \u015bwi\u0119towa\u0107 urodziny kole\u017canki. Do domu ju\u017c jednak nigdy nie wr\u00f3ci\u0142a. Zosta\u0142a zamordowana przez par\u0119 znajomych, a jej cia\u0142o zakopano w lesie pod Konstancinem.",
        "id": 1993278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-zabojstwo-16-letniej-kornelii-mowy-koncowe-i-termin-wyroku-st8281712?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeszcze \u017cywa porusza\u0142a si\u0119 w dole \u015bmierci\". Wraca sprawa brutalnego zab\u00f3jstwa 16-letniej Kornelii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:25:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8105074-rafal-trzaskowski-na-spotkaniu-w-jarocinie-ph8282155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski o \"bulwersuj\u0105cych\" s\u0142owach Elona Muska. \"Prezes IPN nie reaguje\"\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski na spotkaniu w Jarocinie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w miliardera Elona Muska, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce Niemcy \"za bardzo koncentruj\u0105 si\u0119 na przesz\u0142ych winach\". - Co\u015b nieprawdopodobnego - skomentowa\u0142. Zarzuci\u0142 jednocze\u015bnie kandydatowi PiS na prezydenta Karolowi Nawrockiemu, \u017ce jako prezes IPN i by\u0142y dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej \"nie reaguje w tak istotnych kwestiach\".",
        "id": 1993279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-rafal-trzaskowski-w-jarocinie-karol-nawrocki-nie-reaguje-na-slowa-elona-muska-o-niemcach-st8282135?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski o \"bulwersuj\u0105cych\" s\u0142owach Elona Muska. \"Prezes IPN nie reaguje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:17:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fnng5j-strazacy-z-osp-podejrzani-o-podpalenie-7760691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142acili za po\u017car, potem go gasili. Stra\u017cacy ochotnicy na \u0142awie oskar\u017conych\" />\n    Naczelnik OSP w Gowarczowie, stra\u017cak ochotnik z B\u0119bnowa i dwie inne osoby zasiad\u0142y na \u0142awie oskar\u017conych w zwi\u0105zku z podpaleniami w powiecie koneckim (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Wed\u0142ug prokuratury stra\u017cacy p\u0142acili za wzniecanie po\u017car\u00f3w, kt\u00f3re potem sami gasili.",
        "id": 1992789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/konskie-seria-podpalen-strazacy-osp-na-lawie-oskarzonych-ruszyl-proces-st8282078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142acili za po\u017car, potem go gasili. Stra\u017cacy ochotnicy na \u0142awie oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:17:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9890518-uczniowie-otoczyli-burmistrza-na-parkingu-ph8275517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konflikt na linii burmistrz Sulej\u00f3wka - dyrektorka szko\u0142y. Lista zarzut\u00f3w i t\u0142umaczenie nauczycielki\" />\n    Nie gasn\u0105 emocje po odwo\u0142aniu dyrektorki zespo\u0142u szk\u00f3\u0142 imienia Jana Paderewskiego w Sulej\u00f3wku. Burmistrz Arkadiusz \u015aliwa opublikowa\u0142 uwagi, kt\u00f3re mia\u0142y doprowadzi\u0107 do zwolnienia Jolanty Onyszk-Palacz. W\u015br\u00f3d zarzut\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 nieprawid\u0142owe zarz\u0105dzanie pieni\u0119dzmi, niszczenie dokument\u00f3w, czy z\u0142a organizacji zaj\u0119\u0107. Dyrektorka ustosunkowa\u0142a si\u0119 do nich w opublikowanym wideo.",
        "id": 1992790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sulejowek-burmistrz-sulejowka-publikuje-uwagi-do-pracy-odwolanej-dyrektorki-liceum-w-sulejowku-nauczycielka-odpiera-zarzuty-st8276592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt na linii burmistrz Sulej\u00f3wka - dyrektorka szko\u0142y. Lista zarzut\u00f3w i t\u0142umaczenie nauczycielki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:16:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3763418-shutterstock-2254455587-ph8282021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu jest najta\u0144sza ziemia\" />\n    Polska uplasowa\u0142a si\u0119 na dziewi\u0105tym miejscu pod wzgl\u0119dem ceny grunt\u00f3w ornych w 2023 roku - wynika z danych Eurostatu. Jednocze\u015bnie ich wzrost by\u0142 niemal\u017ce dwa razy wi\u0119kszy ni\u017c \u015brednia w ca\u0142ej Unii Europejskiej. Liderem zestawienia kraj\u00f3w z najni\u017cszymi stawkami za hektar okaza\u0142a si\u0119 Chorwacja.",
        "id": 1990805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-gruntow-w-ue-tu-jest-najtansza-ziemia-st8281888?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu jest najta\u0144sza ziemia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:10:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9279394-od-3-lutego-sppn-w-warszawie-powiekszy-sie-ph8250056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za kilka dni powi\u0119kszy si\u0119 strefa p\u0142atnego parkowania na Mokotowie. Dwa rodzaje abonament\u00f3w dla mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Od trzeciego lutego Strefa P\u0142atnego Parkowania Niestrze\u017conego powi\u0119kszy si\u0119 o G\u00f3rny i Dolny Mokot\u00f3w. Mieszka\u0144cy mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 po abonamenty parkingowe: rejonowe lub obszarowe. Za brak op\u0142aty parkingowej mo\u017cna dosta\u0107 kar\u0119 w wysoko\u015bci 300 z\u0142otych.",
        "id": 1990807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-strefa-platnego-parkowania-na-gornym-i-dolnym-mokotowie-gdzie-obszar-mapa-szczegoly-st8281808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za kilka dni powi\u0119kszy si\u0119 strefa p\u0142atnego parkowania na Mokotowie. Dwa rodzaje abonament\u00f3w dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:09:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6316176-do-groznego-zdarzenia-doszlo-w-legnicy-na-ulicy-chojnowskiej-ph8281978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka jedzie, dziecko na rowerku te\u017c. Prawie dosz\u0142o do tragedii\" />\n    Kilkuletnia dziewczynka w Legnicy wjecha\u0142a na czerwonym \u015bwietle na przej\u015bcie dla pieszych, wpadaj\u0105c wprost na przeje\u017cd\u017caj\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Niebezpieczne zdarzenie zarejestrowa\u0142a kamera monitoringu. - Gdyby nie przytomna reakcja kieruj\u0105cego i troch\u0119 szcz\u0119\u015bcia, to mog\u0142oby zako\u0144czy\u0107 si\u0119 \u015bmierci\u0105 dziecka - powiedzia\u0142 TVN24 kom. Przemys\u0142aw Ratajczyk z dolno\u015bl\u0105skiej policji.",
        "id": 1990808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-dziecko-na-rowerze-potracone-przez-ciezarowke-na-przejsciu-dla-pieszych-nagranie-st8282003?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka jedzie, dziecko na rowerku te\u017c. Prawie dosz\u0142o do tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:09:27.255208+00:00",
        "description": "Czytaj najnowsze wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata oraz ogl\u0105daj wideo w portalu TVN24! U nas zawsze naj\u015bwie\u017csze informacje, unikalne wideo, relacje na \u017cywo.",
        "id": 1990218,
        "language": "pl",
        "link": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze wiadomo\u015bci - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:06:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1773421-jest-szansa-na-snieg-ph8281879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie dni pod panowaniem wiosny. Kiedy wr\u00f3ci \u015bnieg\" />\n    Pogoda w tym tygodniu szykuje nam spor\u0105 zmian\u0119. Po wielu dniach niemal\u017ce wiosennej aury do naszego kraju dotrze ch\u0142odny i wilgotny front, kt\u00f3ry przyniesie nam spadek temperatury i opady \u015bniegu.",
        "id": 1990809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostatnie-dni-pod-panowaniem-wiosny-kiedy-wroci-snieg-st8281731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie dni pod panowaniem wiosny. Kiedy wr\u00f3ci \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:25:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9428901-centrum-handlowe-w-olkuszu-w-ktorym-zaatakowal-nozownik-ph8282053/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstaje portret pami\u0119ciowy sprawcy. \"Spos\u00f3b dzia\u0142ania wskazuje, \u017ce to ten sam m\u0119\u017cczyzna\". Jest pod obserwacj\u0105\" />\n    Cztery osoby zosta\u0142y ranione ostrym narz\u0119dziem w centrum handlowym w Olkuszu. 23-letni napastnik zosta\u0142 zatrzymany i trafi\u0142 na obserwacj\u0119 psychiatryczn\u0105 do szpitala. Policja sprawdza, czy to ten sam m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry dzie\u0144 wcze\u015bniej rani\u0142 60-latka.",
        "id": 1990806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/olkusz-nozownik-w-centrum-handlowym-sa-ranni-st8281563?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje portret pami\u0119ciowy sprawcy. \"Spos\u00f3b dzia\u0142ania wskazuje, \u017ce to ten sam m\u0119\u017cczyzna\". Jest pod obserwacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:01:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8535157-niebezpieczna-sytuacja-na-rondzie-w-jablonowie-ph8280714/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas jazdy pasa\u017cerka wypad\u0142a z samochodu na ulic\u0119. Nagranie\" />\n    Kieruj\u0105cy mercedesem, jad\u0105c przez rondo, \"zgubi\u0142\" swoj\u0105 pasa\u017cerk\u0119. Wszystko przez niezapi\u0119te pasy i niedomkni\u0119te drzwi. Ta historia, mog\u0142a zako\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie.",
        "id": 1988164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-podczas-jazdy-pasazerka-wypadla-z-samochodu-na-droge-nagranie-st8280210?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podczas jazdy pasa\u017cerka wypad\u0142a z samochodu na ulic\u0119. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:56:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3491792-shutterstock-2495476481-1-ph8109068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144ska aplikacja wywo\u0142a\u0142a ostr\u0105 przecen\u0119 na\u00a0Wall\u00a0Street \" />\n    Wydarzeniem poniedzia\u0142ku na Wall Street by\u0142a ostra przecena akcji sp\u00f3\u0142ek technologicznych zwi\u0105zanych z AI. Inwestorzy nerwowo zareagowali na informacj\u0119, \u017ce chi\u0144ski startup DeepSeek opracowa\u0142 konkuencyjny model sztucznej inteligencji za u\u0142amek miliard\u00f3w wydawanych przez Dolin\u0119 Krzemow\u0105.",
        "id": 1988165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/usa-chinski-deepseek-wywolal-ostra-przecene-firm-ai-na-wall-street-st8280759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska aplikacja wywo\u0142a\u0142a ostr\u0105 przecen\u0119 na\u00a0Wall\u00a0Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:40:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6747229-epa11849806-ph8275908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne decyzje Trumpa. Dotycz\u0105 os\u00f3b transp\u0142ciowych w wojsku\" />\n    Prezydent USA Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenia wykonawcze usuwaj\u0105ce z armii programy r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, r\u00f3wno\u015bci i integracji (DEI). Podj\u0105\u0142 decyzje dotycz\u0105ce os\u00f3b transp\u0142ciowych s\u0142u\u017c\u0105cych w armii. Przywr\u00f3ci\u0142\u00a0te\u017c do s\u0142u\u017cby tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy zawieszonych za odmow\u0119 przyj\u0119cia szczepionek przeciwko COVID-19.",
        "id": 1988166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-donald-trump-podpisal-rozporzadzenie-wykonawcze-w-sprawie-osob-transplciowych-sluzacych-w-wojsku-st8280746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne decyzje Trumpa. Dotycz\u0105 os\u00f3b transp\u0142ciowych w wojsku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:28:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lthszy-silny-wiatr-5558355/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpiecznie silny wiatr w cz\u0119\u015bci Polski. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki ostrzega przed silnym wiatrem, kt\u00f3re pojawi\u0105 si\u0119 dzi\u015b na po\u0142udniu kraju. W kilku wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy. Porywy mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 85 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 1988167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpiecznie-silny-wiatr-w-czesci-polski-ostrzezenia-imgw-st8280758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpiecznie silny wiatr w cz\u0119\u015bci Polski. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:20:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-37772-wladimir-putin-ph8280748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"NYT\": Putin chce uzyska\u0107 ust\u0119pstwa w sprawie Ukrainy. Trump otwarty na \"szersze negocjacje\"\" />\n    1069 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin chce poruszy\u0107 w rozmowach z USA wiele temat\u00f3w, w tym kontrol\u0119 zbroje\u0144, by uzyska\u0107 ust\u0119pstwa w sprawie Ukrainy. Poprzednia administracja nie zgadza\u0142a si\u0119 na to, ale prezydent Donald Trump jest otwarty na takie negocjacje - pisze \"New York Times\". Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1988168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8280749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"NYT\": Putin chce uzyska\u0107 ust\u0119pstwa w sprawie Ukrainy. Trump otwarty na \"szersze negocjacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:11:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4215806-protestujacy-trzymaja-smartfony-z-wlaczonymi-latarkami-podczas-wiecu-protestacyjnego-w-belgradzie-serbia-12-01-2025-r-ph8257802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent reaguje na fal\u0119 protest\u00f3w. Wezwa\u0142 rz\u0105d do wymiany po\u0142owy ministr\u00f3w\" />\n    Po fali masowych protest\u00f3w wywo\u0142anych tragedi\u0105 w Nowym Sadzie\u00a0prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 wezwa\u0142 rz\u0105d do przeprowadzenia \"pilnej rekonstrukcji\". Stwierdzi\u0142, \u017ce oczekuje wymiany co najmniej po\u0142owy gabinetu.",
        "id": 1988169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-po-fali-protestow-prezydent-aleksandar-vuczic-wzywa-do-pilnej-rekonstrukcji-rzadu-st8280753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent reaguje na fal\u0119 protest\u00f3w. Wezwa\u0142 rz\u0105d do wymiany po\u0142owy ministr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:01:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9200634-jan-malicki-wchodzi-do-parku-ph8275661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja ma w\u0105tpliwo\u015bci, czy dosz\u0142o do pobicia Jana Malickiego\" />\n    Jan Malicki, dyrektor Studium Europy Wschodniej, twierdzi, \u017ce zosta\u0142 pobity przez nieznanych sprawc\u00f3w w warszawskim parku Kazimierzowskim. Policja od ponad miesi\u0105ca bada spraw\u0119, ale do tej pory nie znalaz\u0142a dowodu, kt\u00f3ry by to potwierdza\u0142 - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 tvn24.pl.",
        "id": 1988170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/policja-ma-watpliwosci-czy-doszlo-do-pobicia-jana-malickiego-dyrektora-studium-europy-wschodniej-st8279191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja ma w\u0105tpliwo\u015bci, czy dosz\u0142o do pobicia Jana Malickiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T04:48:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-384x83-szczepienie-dzieci-zdj-ilustracyjne-5503354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz wi\u0119cej niezaszczepionych dzieci, a \"system wci\u0105\u017c papierowy\". B\u0119dzie kontrola sanepidu\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny rozpoczyna kontrole na szerok\u0105 skal\u0119 - chodzi o karty szczepie\u0144 obowi\u0105zkowych wszystkich dzieci w Polsce. Celem weryfikacji jest dok\u0142adne sprawdzenie, ile dzieci zosta\u0142o zaszczepionych przeciwko 13 chorobom zaka\u017anym obj\u0119tym obowi\u0105zkowym kalendarzem szczepie\u0144. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 1988171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/coraz-wiecej-niezaszczepionych-dzieci-a-system-wciaz-papierowy-bedzie-kontrola-sanepidu-st8280732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej niezaszczepionych dzieci, a \"system wci\u0105\u017c papierowy\". B\u0119dzie kontrola sanepidu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T04:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6823978-scott-bessent-ph8192443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To on zajmie si\u0119 ameryka\u0144skimi finansami. Zapowiada\u0142 sankcje wobec \"rosyjskich gigant\u00f3w\"\" />\n    Scott Bessent pokieruje ameryka\u0144skim resortem finans\u00f3w. Senat USA zatwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek jego nominacj\u0119 na ten urz\u0105d. Kandydat zyska\u0142 g\u0142osy zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci izby. - B\u0119d\u0119 w 100 procentach za przyj\u0119ciem sankcji, szczeg\u00f3lnie wobec rosyjskich gigant\u00f3w naftowych do poziom\u00f3w, kt\u00f3re zmusi\u0142yby Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105 do przyj\u015bcia do sto\u0142u negocjacyjnego - zadeklarowa\u0142.",
        "id": 1988172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-scott-bessent-pokieruje-amerykanskim-resortem-finansow-jest-zgoda-senatu-st8280750?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on zajmie si\u0119 ameryka\u0144skimi finansami. Zapowiada\u0142 sankcje wobec \"rosyjskich gigant\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T04:29:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2549074-biuro-bezpieczenstwa-narodowego-ph5397898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siewiera odchodzi, kto pokieruje BBN? W grze dwa scenariusze\" />\n    Prezydent Andrzej Duda nie podj\u0105\u0142 jeszcze decyzji w sprawie wskazania nowego szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. W grze s\u0105 dwa scenariusze: wskazanie kogo\u015b z BBN, na przyk\u0142ad jednego z zast\u0119pc\u00f3w ust\u0119puj\u0105cego Jacka Siewiery, lub osoby do tej pory niezwi\u0105zanej z Biurem. Obecnie w BBN jest dw\u00f3ch zast\u0119pc\u00f3w: genera\u0142 Dariusz \u0141ukowski oraz genera\u0142 Miros\u0142aw Wiklik.",
        "id": 1988173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-wskaze-nowego-szefa-bbn-w-grze-sa-dwa-scenariusze-st8280744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siewiera odchodzi, kto pokieruje BBN? W grze dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T04:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9859978-uwolnieni-izraelscy-zakladnicy-przybywaja-do-centrum-medycznego-ph8280742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hamas mia\u0142 uwolni\u0107 33 zak\u0142adnik\u00f3w. Izraelski rz\u0105d: o\u015bmiu z nich nie \u017cyje\" />\n    Rzecznik izraelskiego rz\u0105du David Mencer poinformowa\u0142, \u017ce o\u015bmiu z 33 izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w wi\u0119zionych przez Hamas, kt\u00f3rzy mieli zosta\u0107 uwolnieni w trwaj\u0105cej pierwszej fazie zawieszenia broni, nie \u017cyje. Do tej pory wolno\u015b\u0107 odzyska\u0142o siedem zak\u0142adniczek z tej grupy.",
        "id": 1988174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-rzad-osmiu-z-33-izraelskich-zakladnikow-przewidzianych-do-wymiany-nie-zyje-st8280743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas mia\u0142 uwolni\u0107 33 zak\u0142adnik\u00f3w. Izraelski rz\u0105d: o\u015bmiu z nich nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T04:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3201197-zbigniew-ziobro-ph8275625/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja s\u0105du w sprawie Ziobry, Palikot wyszed\u0142 z aresztu, Boniek oskar\u017cony\" />\n    S\u0105d wyda\u0142 zgod\u0119 na zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. Janusz Palikot opu\u015bci\u0142 areszt \u015bledczy. By\u0142y prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Zbigniew Boniek zosta\u0142 oskar\u017cony o \"wyrz\u0105dzenie PZPN-owi szkody maj\u0105tkowej wielkich rozmiar\u00f3w\". Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 28 stycznia.",
        "id": 1988175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-28-stycznia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8280747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja s\u0105du w sprawie Ziobry, Palikot wyszed\u0142 z aresztu, Boniek oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9213951-pojawi-sie-deszcz-ph6623302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 28.01. Miejscami ciep\u0142o i pogodnie, lokalnie zapanuj\u0105 wiatr i deszcz\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 28.01 b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurny, lokalnie deszczowy. Miejscami czeka nas jednak pogodny, ciep\u0142y dzie\u0144 z korzystnym biometem. Na po\u0142udniu Polski uwa\u017ca\u0107 powinni\u015bmy na porywisty wiatr.",
        "id": 1988176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-wtorek-28-01-miejscami-cieplo-i-pogodnie-lokalnie-zapanuja-wiatr-i-deszcz-st8280456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 28.01. Miejscami ciep\u0142o i pogodnie, lokalnie zapanuj\u0105 wiatr i deszcz",
        "vote": 0
    }
]