[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T21:53:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemiecki-gigant-stawia-ultimatum-tv-republika-chodzi-o-wosp,nId,7901501\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemiecki-gigant-stawia-ultimatum-tv-republika-chodzi-o-wosp/000KIJIJIUSH1QKN-C321.jpg\" alt=\"Niemiecki gigant stawia ultimatum TV Republika. Chodzi o WO\u015aP\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli TV Republika nie dojdzie do porozumienia z Wielk\u0105 Orkiestr\u0105 \u015awi\u0105tecznej Pomocy, to Lidl Polska wstrzyma wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z telewizj\u0105 Tomasza Sakiewicza - przekaza\u0142a dyrektorka ds. korporacyjnych i spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu Aleksandra Robaszkiewicz. Chodzi o publikacj\u0119 spot\u00f3w reklamowych firmy. Ultimatum w tej sprawie postawi\u0142 reklamodawcom Jerzy Owsiak. Szef WO\u015aP oskar\u017cy\u0142 Republik\u0119 o &quot;momentami antyludzkie&quot; dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1994622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemiecki-gigant-stawia-ultimatum-tv-republika-chodzi-o-wosp,nId,7901501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant stawia ultimatum TV Republika. Chodzi o WO\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T21:40:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-zatrzymano-polaka-sciganego-czerwona-nota-spowodowal-wypadek,nId,7901498\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymano-polaka-sciganego-czerwona-nota-spowodowal-wypadek/000KIJGZSG0M3N00-C321.jpg\" alt=\"Zatrzymano Polaka \u015bciganego &quot;czerwon\u0105 not\u0105&quot;. Spowodowa\u0142 wypadek w USA\" align=\"left\" /></a>Zatrzymano Polaka poszukiwanego czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141om\u017cy (woj. podlaskie). M\u0119\u017cczyzna by\u0142 \u015bcigany w zwi\u0105zku ze spowodowaniem \u015bmiertelnego wypadku w USA, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a jedna osoba. Prowadzi\u0142 w\u00f3wczas pod wp\u0142ywem alkoholu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1994623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-zatrzymano-polaka-sciganego-czerwona-nota-spowodowal-wypadek,nId,7901498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymano Polaka \u015bciganego \"czerwon\u0105 not\u0105\". Spowodowa\u0142 wypadek w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T21:26:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-stworzyc-sekcje-sedziow-manowska-akt-przymusowej-segreg,nId,7901493\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-stworzyc-sekcje-sedziow-manowska-akt-przymusowej-segreg/000IMBQXLK3PDPH8-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 stworzy\u0107 &quot;sekcj\u0119&quot; s\u0119dzi\u00f3w. Manowska: Akt przymusowej segregacji\" align=\"left\" /></a>&quot;Wyra\u017cam stanowcze poparcie dla s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie sprzeciwiaj\u0105cych si\u0119 politycznie motywowanym zamiarom ich przymusowego przeniesienia poprzez umieszczenie w specjalnych sekcjach s\u0105du, stworzonych dla nich w pionie karnym&quot; - napisa\u0142a prezes Manowska w o\u015bwiadczeniu opublikowanym na stronie SN. Jej zdaniem &quot;plan przeniesienia s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy orzekaj\u0105 w pionie karnym S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie, do specjalnej sekcji przywodzi na my\u015bl najmroczniejsze momenty w polskiej historii&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1994624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-stworzyc-sekcje-sedziow-manowska-akt-przymusowej-segreg,nId,7901493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 stworzy\u0107 \"sekcj\u0119\" s\u0119dzi\u00f3w. Manowska: Akt przymusowej segregacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:09:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-o-zakonczeniu-wojny-w-dwa-miesiace-wskazal-na-sponsoro,nId,7901467\"><img src=\"https://i.iplsc.com/putin-o-zakonczeniu-wojny-w-dwa-miesiace-wskazal-na-sponsoro/000KIJ7PIV0DT3YJ-C321.jpg\" alt=\"Putin o zako\u0144czeniu wojny w dwa miesi\u0105ce. Wskaza\u0142 na sponsor\u00f3w\" align=\"left\" /></a>- Je\u015bli Ukraina zdecyduje si\u0119 na negocjacje z Rosj\u0105, istnieje spos\u00f3b, aby to zrobi\u0107 - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin. - Ale nie widzimy ch\u0119ci ze strony Kijowa - doda\u0142 i zaznaczy\u0142, \u017ce rozmowy komplikuje 'bezprawno\u015b\u0107' prezydenta Ze\u0142enskiego. Putin przekaza\u0142, \u017ce konflikt z Ukrain\u0105 mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 za p\u00f3\u0142tora lub dwa miesi\u0105ce. - Stanie si\u0119 tak, je\u015bli Kijowowi sko\u0144cz\u0105 si\u0119 pieni\u0105dze od sponsor\u00f3w i amunicja - podkre\u015bli\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1993956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-o-zakonczeniu-wojny-w-dwa-miesiace-wskazal-na-sponsoro,nId,7901467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin o zako\u0144czeniu wojny w dwa miesi\u0105ce. Wskaza\u0142 na sponsor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:09:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-i-nawrocki-na-spotkaniach-z-wyborcami-padly-slow,nId,7901458\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-i-nawrocki-na-spotkaniach-z-wyborcami-padly-slow/000KIJA2RMS6J40M-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski i Nawrocki na spotkaniach z wyborcami. Pad\u0142y s\u0142owa o inwestycjach\" align=\"left\" /></a>Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki spotkali si\u0119 we wtorek z wyborcami. Kandydat KO w Jarocinie przedstawia\u0142 swoje postulaty dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa infrastruktury krytycznej. Z kolei kandydat popierany przez PiS w Ciechanowie zadeklarowa\u0142, \u017ce jego pierwsz\u0105 inicjatyw\u0105 ustawodawcz\u0105 jako prezydenta b\u0119dzie powr\u00f3t do obywatelskiego projektu CPK.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1993957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-i-nawrocki-na-spotkaniach-z-wyborcami-padly-slow,nId,7901458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Nawrocki na spotkaniach z wyborcami. Pad\u0142y s\u0142owa o inwestycjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:58:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-szarpal-kobiete-na-przystanku-zareagowal-motorniczy-zostal-p,nId,7901447\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szarpal-kobiete-na-przystanku-zareagowal-motorniczy-zostal-p/000KIJ284A2G7J7C-C321.jpg\" alt=\"Szarpa\u0142 kobiet\u0119 na przystanku, zareagowa\u0142 motorniczy. Zosta\u0142 pobity \" align=\"left\" /></a>Policjanci z Poznania poszukuj\u0105 sprawcy &quot;naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej funkcjonariusza publicznego&quot;. M\u0119\u017cczyzna szarpa\u0142 kobiet\u0119 na przystanku, co zauwa\u017cy\u0142 prowadz\u0105cy tramwaj i postanowi\u0142 zareagowa\u0107. W\u00f3wczas napastnik rzuci\u0142 si\u0119 na motorniczego. Ca\u0142e zaj\u015bcie zarejestrowa\u0142a kamera w tramwaju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1993955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-szarpal-kobiete-na-przystanku-zareagowal-motorniczy-zostal-p,nId,7901447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szarpa\u0142 kobiet\u0119 na przystanku, zareagowa\u0142 motorniczy. Zosta\u0142 pobity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:46:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ponad-sto-cystern-stoi-na-granicy-z-polska-wiemy-co-bedzie-s,nId,7901455\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ponad-sto-cystern-stoi-na-granicy-z-polska-wiemy-co-bedzie-s/000KIJ4W5MRW8IUP-C321.jpg\" alt=\"Ponad sto cystern stoi na granicy z Polsk\u0105. Wiemy, co b\u0119dzie si\u0119 z nimi dzia\u0142o\" align=\"left\" /></a>&quot;Dop\u00f3ki weryfikacja nie zostanie zako\u0144czona, cysterny b\u0119d\u0105 pozostawa\u0107 w punktach kontrolnych&quot; - przekaza\u0142 Interii rzecznik Izby Administracji Skarbowej w Lublinie Micha\u0142 Deru\u015b, potwierdzaj\u0105c doniesienia zagranicznych medi\u00f3w o kazachskich cysternach z gazem zatrzymanych na przej\u015bciach granicznych w Brze\u015bciu i Baranowiczach. IAS informuje, \u017ce w razie potrzeby pobrane zostan\u0105 pr\u00f3bki gazu w celu przeprowadzenia bada\u0144 laboratoryjnych. W tej spos\u00f3b s\u0142u\u017cby celne chc\u0105 unikn\u0105\u0107 przedostania si\u0119 rosyjskiego gazu do UE. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1993277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ponad-sto-cystern-stoi-na-granicy-z-polska-wiemy-co-bedzie-s,nId,7901455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad sto cystern stoi na granicy z Polsk\u0105. Wiemy, co b\u0119dzie si\u0119 z nimi dzia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:41:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-koniec-prac-nad-otworzeniem-tunelu-w-warszawie-w-tle-glosne-,nId,7901314\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koniec-prac-nad-otworzeniem-tunelu-w-warszawie-w-tle-glosne/000KIIUCNXQTYF5J-C321.jpg\" alt=\"Koniec prac nad otworzeniem tunelu w Warszawie. W tle g\u0142o\u015bne awarie &quot;Czajki&quot;\" align=\"left\" /></a>We wtorek zako\u0144czono prace nad odtworzeniem tunelu odprowadzaj\u0105cego \u015bcieki z lewobrze\u017cnej Warszawy do oczyszczalni Czajka - przekaza\u0142a prezes Wodoci\u0105g\u00f3w Warszawskich Renata Tomusiak, dodaj\u0105c, \u017ce &quot;tunel dzia\u0142a i przesy\u0142a \u015bcieki&quot;. Prace zacz\u0119\u0142y si\u0119 po awariach w 2019 i w 2020 roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1992788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-koniec-prac-nad-otworzeniem-tunelu-w-warszawie-w-tle-glosne-,nId,7901314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec prac nad otworzeniem tunelu w Warszawie. W tle g\u0142o\u015bne awarie \"Czajki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:41:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pijana-smiertelnie-potracila-rowerzystke-grozi-jej-20-lat-wi,nId,7901271\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pijana-smiertelnie-potracila-rowerzystke-grozi-jej-20-lat-wi/000KIIZTR9XY17X3-C321.jpg\" alt=\"Pijana \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a rowerzystk\u0119. Grozi jej 20 lat wi\u0119zienia\" align=\"left\" /></a>S\u0105d aresztowa\u0142 37-latk\u0119, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 we wsi Sygontka pod Cz\u0119stochow\u0105 \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a 72-letni\u0105 rowerzystk\u0119. Kobieta wraz z pasa\u017cerem uciekli z miejsca wypadku i nie udzielili pomocy poszkodowanej. Gdy zatrzyma\u0142a ich policja okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w organizmie mieli oboje ponad dwa promile alkoholu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1992787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pijana-smiertelnie-potracila-rowerzystke-grozi-jej-20-lat-wi,nId,7901271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a rowerzystk\u0119. Grozi jej 20 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:41:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wazne-lotnisko-w-rekach-rebeliantow-afrykanski-kraj-pograza-,nId,7901227\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wazne-lotnisko-w-rekach-rebeliantow-afrykanski-kraj-pograza/000KIIB1OHELR5CD-C321.jpg\" alt=\"Wa\u017cne lotnisko w r\u0119kach rebeliant\u00f3w. Afryka\u0144ski kraj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie\" align=\"left\" /></a>Konflikt w Demokratycznej Republice Konga (DRK) przybiera na sile. Rebelianci z ugrupowania M23 - wspierani przez Rwand\u0119 - przej\u0119li lotnisko w Gomie, stolicy jednego z region\u00f3w kraju. Wci\u0105\u017c trwaj\u0105 zaci\u0119te walki o kontrol\u0119 nad miastem z si\u0142ami rz\u0105dowymi. Dodatkowo w stolicy DRK - Kinszasie - setki os\u00f3b wysz\u0142y na ulice i zaatakowa\u0142y m.in. ambasady USA, Francji, Belgii i Holandii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1992786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wazne-lotnisko-w-rekach-rebeliantow-afrykanski-kraj-pograza-,nId,7901227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne lotnisko w r\u0119kach rebeliant\u00f3w. Afryka\u0144ski kraj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:37:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-atak-nozownika-w-olkuszu-nowe-informacje,nId,7901274\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-nozownika-w-olkuszu-nowe-informacje/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Atak no\u017cownika w Olkuszu. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Sprawca ataku w centrum handlowym w Olkuszu trafi\u0142 do szpitala psychiatrycznego - przekaza\u0142a dziennikarka Polsat News Teresa Gut. 23-latek po konsultacji psychiatrycznej pozosta\u0142 w plac\u00f3wce. Jak doda\u0142a, nie b\u0119d\u0105 z nim wykonywane czynno\u015bci do czasu, a\u017c lekarze pozwol\u0105 na takie dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-atak-nozownika-w-olkuszu-nowe-informacje,nId,7901274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Olkuszu. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:37:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-owsiak-otrzymal-wiadomosc-wystrzelam-cala-jego-rodzine,nId,7901231\"><img src=\"https://i.iplsc.com/owsiak-otrzymal-wiadomosc-wystrzelam-cala-jego-rodzine/000KIIAOUQ7SEN19-C321.jpg\" alt=\"Owsiak otrzyma\u0142 wiadomo\u015b\u0107. &quot;Wystrzelam ca\u0142\u0105 jego rodzin\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezes WO\u015aP poinformowa\u0142 we wtorek o kolejnej gro\u017abie skierowanej do niego i jego rodziny. Sta\u0142o si\u0119 to podczas kontroli poselskiej polityka PiS Janusza Kowalskiego, kt\u00f3ra by\u0142a transmitowana przez Telewizj\u0119 Republika. - Jutro o 17.00 dokonam zamachu na Jurka Owsiaka, prosz\u0119 mu przekaza\u0107, \u017ce wystrzelam ca\u0142\u0105 jego rodzin\u0119 - mia\u0142a powiedzie\u0107 osoba dzwoni\u0105ca do siedziby Orkiestry.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-owsiak-otrzymal-wiadomosc-wystrzelam-cala-jego-rodzine,nId,7901231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Owsiak otrzyma\u0142 wiadomo\u015b\u0107. \"Wystrzelam ca\u0142\u0105 jego rodzin\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:37:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nie-bedzie-mial-grenlandii-dunscy-politycy-szukaja-soj,nId,7901235\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-nie-bedzie-mial-grenlandii-dunscy-politycy-szukaja-soj/000KIIA2XQWD5LIU-C321.jpg\" alt=\"&quot;Trump nie b\u0119dzie mia\u0142 Grenlandii&quot;. Du\u0144scy politycy szukaj\u0105 sojusznik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u015awiatowi przyw\u00f3dcy polityczni udzielili pe\u0142nego poparcia dla utrzymania poszanowania granic mi\u0119dzynarodowych - przekaza\u0142a we wtorek premier Danii Mette Frederiksen po spotkaniu z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem. Jej komentarze pojawi\u0142y si\u0119 po tym, jak prezydent USA Donald Trump wyrazi\u0142 ch\u0119\u0107 przej\u0119cia kontroli nad Grenlandi\u0105, p\u00f3\u0142autonomicznym terytorium Kr\u00f3lestwa Danii. Du\u0144ska premier rozmawia\u0142a te\u017c na ten temat z kanclerzem Niemiec Olafem Scholzem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nie-bedzie-mial-grenlandii-dunscy-politycy-szukaja-soj,nId,7901235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trump nie b\u0119dzie mia\u0142 Grenlandii\". Du\u0144scy politycy szukaj\u0105 sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:37:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zle-wiesci-dla-lukaszenki-jego-najwieksze-marzenie-moze-wzia,nId,7901086\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zle-wiesci-dla-lukaszenki-jego-najwieksze-marzenie-moze-wzia/000KIGC9X63XHJC3-C321.jpg\" alt=\"Z\u0142e wie\u015bci dla \u0141ukaszenki. Jego najwi\u0119ksze marzenie mo\u017ce wzi\u0105\u0107 w \u0142eb\" align=\"left\" /></a>- Te wyniki to absurd - tak rezultat &quot;wybor\u00f3w&quot; prezydenckich na Bia\u0142orusi w rozmowie z Interi\u0105 ocenia Swiat\u0142ana Cichanouska. Prezydentka-elektka i liderka bia\u0142oruskiej opozycji podkre\u015bla te\u017c, \u017ce tamtejsze spo\u0142ecze\u0144stwo nie odpu\u015bci\u0142o walki o woln\u0105, demokratyczn\u0105 Bia\u0142oru\u015b. - Cisza, kt\u00f3r\u0105 teraz widzicie i s\u0142yszycie, to nie kapitulacja. To tryb przetrwania w realiach ekstremalnego terroru - zapewnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zle-wiesci-dla-lukaszenki-jego-najwieksze-marzenie-moze-wzia,nId,7901086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla \u0141ukaszenki. Jego najwi\u0119ksze marzenie mo\u017ce wzi\u0105\u0107 w \u0142eb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:29:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wybory-uzupelniajace-do-senatu-pis-oglosil-kogo-poprze-z-kra,nId,7901216\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-uzupelniajace-do-senatu-pis-oglosil-kogo-poprze-z-kra/000KII5HMGGXD0VF-C321.jpg\" alt=\"Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu. PiS og\u0142osi\u0142 kogo poprze z Krakowa \" align=\"left\" /></a>Mateusz Ma\u0142odzi\u0144ski b\u0119dzie kandydatem popieranym przez PiS w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu w Krakowie - poinformowa\u0142 we wtorek przewodnicz\u0105cy krakowskiego okr\u0119gu PiS, pose\u0142 \u0141ukasz Kmita. By\u0142y wicewojewoda ma\u0142opolski startuje z komitetu obywatelskiego KWW &quot;Dla Krakowa&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wybory-uzupelniajace-do-senatu-pis-oglosil-kogo-poprze-z-kra,nId,7901216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu. PiS og\u0142osi\u0142 kogo poprze z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:57:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-zmiana-ocen-parlamentu-i-prezydenta,nId,7901171\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najnowszy-sondaz-zmiana-ocen-parlamentu-i-prezydenta/000KIGZ960HGSNXS-C321.jpg\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c. Zmiana ocen parlamentu i prezydenta\" align=\"left\" /></a>W styczniu pogorszy\u0142y si\u0119 oceny parlamentu oraz prezydenta - wynika z sonda\u017cu CBOS. Negatywnie prac\u0119 Sejmu ocenia 52 proc. badanych, a Senatu 40 proc. Dzia\u0142ania g\u0142owy pa\u0144stwa dobrze oceni\u0142o 41 proc. (spadek notowa\u0144 o 7 punkt\u00f3w proc. w stosunku do grudnia), a \u017ale - 48 proc. (wzrost o 3 pkt. proc.).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowszy-sondaz-zmiana-ocen-parlamentu-i-prezydenta,nId,7901171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. Zmiana ocen parlamentu i prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:47:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-szymczyk-zabral-glos-chodzi-o-wybuch-granatnika,nId,7901201\"><img src=\"https://i.iplsc.com/general-szymczyk-zabral-glos-chodzi-o-wybuch-granatnika/000IR0N3N73UYBM9-C321.jpg\" alt=\"Genera\u0142 Szymczyk zabra\u0142 g\u0142os. Chodzi o wybuch granatnika\" align=\"left\" /></a>&quot;Informacj\u0119 o wniesieniu aktu oskar\u017cenia otrzyma\u0142em z medi\u00f3w. Nie przekaza\u0142a mi jej prokuratura&quot; - przekaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu przes\u0142anym Polsat News gen. Jaros\u0142aw Szymczyk. &quot;Prokurator nie da\u0142a mi szansy z\u0142o\u017cenia wyja\u015bnie\u0144 (...) Odebrano mi w ten spos\u00f3b prawo do obrony&quot; - napisa\u0142. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce jest przekonany o swojej niewinno\u015bci. By\u0142y szef policji ma odpowiedzie\u0107 za nielegalne posiadanie broni oraz wystrzelenie z granatnika w swoim gabinecie w komendzie g\u0142\u00f3wnej w grudniu 2022 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-general-szymczyk-zabral-glos-chodzi-o-wybuch-granatnika,nId,7901201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Szymczyk zabra\u0142 g\u0142os. Chodzi o wybuch granatnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:47:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-stosuja-technike-samochodowa-usiluja-przebic-sie-pr,nId,7901172\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-stosuja-technike-samochodowa-usiluja-przebic-sie-pr/000KIGSRL1F34CCP-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie stosuj\u0105 &quot;technik\u0119 samochodow\u0105&quot;. Usi\u0142uj\u0105 przebi\u0107 si\u0119 przez obron\u0119\" align=\"left\" /></a>Trwaj\u0105 ci\u0119\u017ckie walki w miastach Czasiw Jar i Tore\u0107k - podaje Zgrupowanie Operacyjno-Strategiczne &quot;Chortyca&quot;. Ukrai\u0144skie pozycje na tych kierunkach obwodu donieckiego s\u0105 pod ci\u0105g\u0142ym atakiem si\u0142 wroga. Rosjanie usi\u0142uj\u0105 przebi\u0107 si\u0119 przez ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119. &quot;Na kierunku szczerbyniwki w celu dostarczenia personelu przeciwnik u\u017cywa\u0142 techniki samochodowej&quot; - podaje zgrupowanie, zaznaczaj\u0105c, \u017ce kolumny zosta\u0142y zniszczone.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-stosuja-technike-samochodowa-usiluja-przebic-sie-pr,nId,7901172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie stosuj\u0105 \"technik\u0119 samochodow\u0105\". Usi\u0142uj\u0105 przebi\u0107 si\u0119 przez obron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:45:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-wysyla-prad-do-irlandii-polska-odgrywa-w-tym-wazna-role,nId,7901182\"><img src=\"https://i.iplsc.com/unia-wysyla-prad-do-irlandii-polska-odgrywa-w-tym-wazna-role/000KIH0H5P292KPV-C321.jpg\" alt=\"Unia wysy\u0142a pr\u0105d do Irlandii. Polska odgrywa w tym wa\u017cn\u0105 rol\u0119\" align=\"left\" /></a>Irlandia podnosi si\u0119 po ciosie zadanym jej przez cyklon Eowyn. Obecnie wci\u0105\u017c do ponad 150 tys. dom\u00f3w nie dochodzi pr\u0105d. Z pomoc\u0105 przychodzi Unia Europejska: na miejsce wysy\u0142a kilkana\u015bcie generator\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich trafi tam z Polski. Unijna komisarz dzi\u0119kuje za &quot;doskona\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-wysyla-prad-do-irlandii-polska-odgrywa-w-tym-wazna-role,nId,7901182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia wysy\u0142a pr\u0105d do Irlandii. Polska odgrywa w tym wa\u017cn\u0105 rol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ryzykowna-zagrywka-sztabu-trzaskowskiego-bedzie-szedl-w-tym-,nId,7900976\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ryzykowna-zagrywka-sztabu-trzaskowskiego-bedzie-szedl-w-tym/000KIFYY98GKK3QF-C321.jpg\" alt=\"Ryzykowna zagrywka sztabu Trzaskowskiego. &quot;B\u0119dzie szed\u0142 w tym kierunku&quot;\" align=\"left\" /></a>Rafa\u0142 Trzaskowski trafi\u0142 w dziesi\u0105tk\u0119 z pomys\u0142em dotycz\u0105cym ograniczenia 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w - ciesz\u0105 si\u0119 w jego sztabie po wynikach sonda\u017cu, wedle kt\u00f3rego propozycj\u0119 popiera 88 proc. Polak\u00f3w. Sztabowcy chc\u0105 i\u015b\u0107 za ciosem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1990799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ryzykowna-zagrywka-sztabu-trzaskowskiego-bedzie-szedl-w-tym-,nId,7900976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryzykowna zagrywka sztabu Trzaskowskiego. \"B\u0119dzie szed\u0142 w tym kierunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:23:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prowadza-rozmowy-gigant-technologiczny-moze-przejac-tiktoka,nId,7900762\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prowadza-rozmowy-gigant-technologiczny-moze-przejac-tiktoka/000KIDVB9JY61JQ0-C321.jpg\" alt=\"&quot;Prowadz\u0105 rozmowy&quot;. Gigant technologiczny mo\u017ce przej\u0105\u0107 TikToka\" align=\"left\" /></a>- Microsoft prowadzi rozmowy dotycz\u0105ce przej\u0119cia TikToka - przekaza\u0142 dziennikarzom prezydent USA. Donald Trump rzuci\u0142 mimochodem, \u017ce ch\u0119tnie by\u0142by \u015bwiadkiem licytacji o medium spo\u0142eczno\u015bciowe. Firma technologiczna za\u0142o\u017cona przez Billa Gatesa nie odnios\u0142a si\u0119 do spekulacji republikanina, ale zdaniem ekspert\u00f3w potencjalny zakup by\u0142by korzystny dla firmy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1988161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prowadza-rozmowy-gigant-technologiczny-moze-przejac-tiktoka,nId,7900762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prowadz\u0105 rozmowy\". Gigant technologiczny mo\u017ce przej\u0105\u0107 TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:23:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spor-o-grenlandie-dania-odpowiada-trumpowi-miliardami,nId,7900735\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-grenlandie-dania-odpowiada-trumpowi-miliardami/000KIDTNAAJVUML4-C321.jpg\" alt=\"Sp\u00f3r o Grenlandi\u0119. Dania odpowiada Trumpowi miliardami \" align=\"left\" /></a>Dania zamierza zainwestowa\u0107 ponad dwa miliardy dolar\u00f3w celem wzmocnienia swojej obecno\u015bci wojskowej w Arktyce. Rz\u0105d zdecydowa\u0142 o budowie nowych okr\u0119t\u00f3w wojennych i dron\u00f3w do patrolowania Grenlandii, po tym jak Donald Trump wznowi\u0142 temat przej\u0119cia wyspy przez USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1988160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spor-o-grenlandie-dania-odpowiada-trumpowi-miliardami,nId,7900735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o Grenlandi\u0119. Dania odpowiada Trumpowi miliardami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T05:58:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zwieksza-ochrone-usa-stany-beda-miec-zelazna-kopule,nId,7900761\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zwieksza-ochrone-usa-stany-beda-miec-zelazna-kopule/000KIDSONYWLBQTU-C321.jpg\" alt=\"Trump zwi\u0119ksza ochron\u0119 USA. Stany b\u0119d\u0105 mie\u0107 &quot;\u017belazn\u0105 Kopu\u0142\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie nakazuj\u0105ce budow\u0119 &quot;tarczy antyrakietowej nowej generacji&quot;. Ma ona nosi\u0107 nazw\u0119 &quot;\u017belaznej Kopu\u0142y&quot;, jednak ma r\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 od ameryka\u0144sko-izraelskiego systemu. Tarcza ma chroni\u0107 Stany Zjednoczone m.in. przed zaawansowanymi pociskami manewruj\u0105cymi oraz hipersonicznymi. Republikanin podpisa\u0142 te\u017c dekrety dotycz\u0105ce \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1988159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zwieksza-ochrone-usa-stany-beda-miec-zelazna-kopule,nId,7900761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zwi\u0119ksza ochron\u0119 USA. Stany b\u0119d\u0105 mie\u0107 \"\u017belazn\u0105 Kopu\u0142\u0119\"",
        "vote": 0
    }
]