[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T21:51:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/6c79265f36d170-945-560-0-0-3904-2342.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na Wall Street przebiega\u0142a pod znakiem odrabiania strat po mocnej przecenie akcji sp\u00f3\u0142ek zwi\u0105zanych z AI w poniedzia\u0142ek. </p>",
        "id": 1994554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-odbicie-na-Nasdaqu-po-poniedzialkowym-krachu-w-AI-8883558.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odbicie na Nasdaqu po poniedzia\u0142kowym krachu w AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T20:06:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/54e26939fbe25e-948-568-100-140-3900-2339.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owacka opozycja domaga si\u0119  przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych. Postulat rozpocz\u0119cia negocjacji w tej sprawie sformu\u0142owa\u0142a po pr\u00f3bie rozpocz\u0119cia debaty nad wnioskiem o odwo\u0142anie rz\u0105du Roberta Ficy, storpedowanej przez pos\u0142\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji.</p>",
        "id": 1993905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nasila-sie-kryzys-na-Slowacji-Opozycja-domaga-sie-przedterminowych-wyborow-8883516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasila si\u0119 kryzys na S\u0142owacji. Opozycja domaga si\u0119 przedterminowych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/660cc11b41eda0-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowa kancelarii prezydenta Ma\u0142gorzata Paprocka pytana, czy prezydent Andrzej Duda podpisze tzw. ustaw\u0119 incydentaln\u0105, stwierdzi\u0142a, \u017ce nie jest on zwolennikiem in\u017cynierii wyborczej tu\u017c przed wyborami. Doda\u0142a, \u017ce to z jego inicjatywy powsta\u0142a Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN.</p>",
        "id": 1993906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-incydentalna-raczej-nie-doczeka-sie-podpisu-prezydenta-Paprocka-rozwiewa-watpliwosci-8883508.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ustawa incydentalna\" raczej nie doczeka si\u0119 podpisu prezydenta. Paprocka rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a3e4479697bc92-948-568-0-172-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Biura Zarz\u0105dzania i Bud\u017cetu (OMB) w Bia\u0142ym Domu nakaza\u0142 w poniedzia\u0142ek w nocy wszystkim agencjom federalnym wstrzymanie wydawania wszelkich \u015brodk\u00f3w na granty, po\u017cyczki i pomoc federaln\u0105 - pisz\u0105 media. Decyzja mo\u017ce dotyczy\u0107 wydatk\u00f3w rz\u0119du bilion\u00f3w dolar\u00f3w, a wed\u0142ug Demokrat\u00f3w jest nielegalna.</p>",
        "id": 1993904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zamraza-3-biliony-dolarow-Programy-socjalne-i-kryzysowe-w-zawieszeniu-8883505.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zamra\u017ca 3 biliony dolar\u00f3w. Programy socjalne i kryzysowe w zawieszeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:37:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/7dacfea9e93099-945-567-0-22-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po interwencji ambasady RP w Madrycie hiszpa\u0144ska pa\u0144stwowa agencja prasowa EFE poprawi\u0142a poniedzia\u0142kow\u0105 depesz\u0119, w kt\u00f3rej u\u017cy\u0142a okre\u015blenia \u201epolski ob\u00f3z Auschwitz\u201d (el campo polaco de Auschwitz).</p>",
        "id": 1993220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-oboz-Auschwitz-ponownie-w-mediach-Dyplomacja-reaguje-8883493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polski ob\u00f3z Auschwitz\" ponownie w mediach. Dyplomacja reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:37:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/f0ef2df2c62a43-948-568-115-45-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Danii Mette Frederiksen powiedzia\u0142a we wtorek w Brukseli, \u017ce nie ma powodu, aby obawia\u0107 si\u0119 zagro\u017cenia militarnego dla Danii i Grenlandii, pomimo wcze\u015bniejszych niepokoj\u0105cych wypowiedzi prezydenta USA Donalda Trumpa na ten temat.</p>",
        "id": 1993217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zdecyduje-sie-na-Grenlandie-Premier-Danii-Nie-ma-zagrozenia-militarnego-8883483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdecyduje si\u0119 na Grenlandi\u0119? Premier Danii: Nie ma zagro\u017cenia militarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:37:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/07dc72eacd66cd-948-568-0-0-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powt\u00f3rzy\u0142 propozycj\u0119, by mieszka\u0144cy Strefy Gazy zostali przeniesieni do Egiptu i Jordanii. Pomys\u0142 skrytykowa\u0142a we wtorek Francja. Premier Albanii Edi Rama zaprzeczy\u0142 doniesieniom izraelskich medi\u00f3w, by jego kraj r\u00f3wnie\u017c mia\u0142 przyj\u0105\u0107 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy.</p>",
        "id": 1993218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-znow-proponuje-wysiedlenie-Palestynczykow-Mogliby-zyc-w-znacznie-bezpieczniejszym-rejonie-8883499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zn\u00f3w proponuje wysiedlenie Palesty\u0144czyk\u00f3w. \"Mogliby \u017cy\u0107 w znacznie bezpieczniejszym rejonie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/b57762a48dfbf0-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula powiedzia\u0142a we wtorek w Brukseli, \u017ce jednym z priorytet\u00f3w polskiej prezydencji b\u0119dzie przyspieszenie prac nad projektem dyrektywy o r\u00f3wnym traktowaniu. Unijne negocjacje nad tym dokumentem tocz\u0105 si\u0119 od 16 lat.</p>",
        "id": 1993219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-chce-przyspieszyc-unijna-dyrektywe-rownosciowa-Przyszedl-czas-zeby-skonczyc-z-dyskryminacja-8883460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chce przyspieszy\u0107 unijn\u0105 dyrektyw\u0119 r\u00f3wno\u015bciow\u0105. \"Przyszed\u0142 czas, \u017ceby sko\u0144czy\u0107 z dyskryminacj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/39fd546082c1eb-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministrowie UE dyskutuj\u0105c na posiedzeniu w Brukseli o stanie praworz\u0105dno\u015bci na W\u0119grzech, nie poruszyli tematu udzielenia przez ten kraj azylu politycznego by\u0142emu wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci Marcinowi Romanowskiemu. \"To sprawa bilateralna mi\u0119dzy Polsk\u0105 a W\u0119grami\" - oceni\u0142 minister ds. UE Adam Sz\u0142apka.</p>",
        "id": 1993221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szlapka-Wegry-budza-niepokoj-wsrod-panstw-Unii-8883455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u0142apka: W\u0119gry budz\u0105 niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d pa\u0144stw Unii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/0411fbcacd313f-948-568-20-50-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Flagowy indeks warszawskiej gie\u0142dy po raz pierwszy od\nwrze\u015bnia zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do poziomu 2\u00a0400 punkt\u00f3w.</p>",
        "id": 1992631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-najwyzej-od-wrzesnia-Gielda-Papierow-Wartosciowych-w-Warszawie-coraz-blizej-rekordu-8883396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 najwy\u017cej od wrze\u015bnia. Warszawska gie\u0142da coraz bli\u017cej rekordu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/f70af436c09096-948-568-363-0-2626-1575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W razie braku doj\u015bcia do porozumienia WO\u015aP z TV Republik\u0105 sie\u0107 handlowa Lidl zaprzestanie dalszych emisji spot\u00f3w reklamowych w stacji \u2013 poinformowa\u0142a PAP dyrektorka ds. korporacyjnych i spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu Lidl Polska Aleksandra Robaszkiewicz.</p>",
        "id": 1992632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lidl-staje-po-stronie-WOSP-Jezeli-TV-Republika-nie-porozumie-sie-z-fundacja-siec-wycofa-reklamy-8883416.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl staje po stronie WO\u015aP. Je\u017celi TV Republika nie porozumie si\u0119 z fundacj\u0105, sie\u0107 wycofa reklamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/8a3aad012be05e-948-568-0-56-3158-1895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwa samoloty kolumbijskich si\u0142 powietrznych z migrantami deportowanymi ze Stan\u00f3w Zjednoczonych wyl\u0105dowa\u0142y we wtorek w Bogocie - poinformowa\u0142o na platformie X ministerstwo spraw zagranicznych Kolumbii.</p>",
        "id": 1992634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolumbia-ugiela-sie-przed-Trumpem-W-Bogocie-wyladowaly-samoloty-z-migrantami-8883401.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumbia ugi\u0119\u0142a si\u0119 przed Trumpem. W Bogocie wyl\u0105dowa\u0142y samoloty z migrantami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/f9cb1fdf898bfa-948-568-770-100-3230-1937.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 Rada Ministr\u00f3w ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 projektem uchwa\u0142y ws. rewizji Krajowego Planu Odbudowy, kt\u00f3ry zak\u0142ada m.in. rezygnacj\u0119 z osk\u0142adkowania um\u00f3w cywilnoprawnych na rzecz reformy wzmacniaj\u0105cej kompetencje Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy. Ministrowie zajm\u0105 si\u0119 te\u017c trzema projektami ustaw.</p>",
        "id": 1992633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewizja-KPO-Rzad-wycofuje-sie-oskladkowania-i-stawia-na-kontrole-8883390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewizja KPO. Rz\u0105d wycofuje si\u0119 osk\u0142adkowania i stawia na kontrol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:22:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/2f45413b660308-942-565-111-27-942-565.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podpisana we wtorek przez premier\u00f3w Kanady i Polski, Justina Trudeau i Donalda Tuska umowa o wsp\u00f3\u0142pracy w obszarze pokojowego wykorzystania energii j\u0105drowej umo\u017cliwia transfer technologii j\u0105drowych do Polski - podkre\u015bli\u0142a sp\u00f3\u0142ka Orlen Synthos Green Energy.</p>",
        "id": 1990419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OSGE-Umowa-jadrowa-z-Kanada-pomoze-w-budowie-polskich-SMR-ow-8883378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OSGE: Umowa j\u0105drowa z Kanad\u0105 pomo\u017ce w budowie polskich SMR-\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/97960119d8b2b7-948-568-175-78-3325-1994.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes WO\u015aP poinformowa\u0142 we wtorek o kolejnej gro\u017abie skierowanej do niego i jego rodziny. \"Jutro o 17.00 dokonam zamachu na Jurka Owsiaka, prosz\u0119 mu przekaza\u0107, \u017ce wystrzelam ca\u0142\u0105 jego rodzin\u0119\" \u2013 mia\u0142a powiedzie\u0107 osoba dzwoni\u0105ca do siedziby Orkiestry.</p>",
        "id": 1990428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posiadam-karabin-szturmowy-wystrzelam-cala-jego-rodzine-Jurek-Owsiak-dostal-kolejne-grozby-8883359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Posiadam karabin szturmowy (...) wystrzelam ca\u0142\u0105 jego rodzin\u0119\". Jurek Owsiak dosta\u0142 kolejne gro\u017aby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/2f6a7e21d5d7bc-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W MON podpisano umow\u0119 na dostaw\u0119 pocisk\u00f3w AGM-88G AARGM-ER dla polskiego lotnictwa, s\u0142u\u017c\u0105cych do niszczenia wrogich radar\u00f3w z odleg\u0142o\u015bci ponad 200 km. Pozwol\u0105 na pe\u0142ne wykorzystanie potencja\u0142u polskich pilot\u00f3w i samolot\u00f3w F-35 - m\u00f3wi\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 1990429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grozna-bron-w-rekach-polskich-lotnikow-MON-podpisal-umowe-na-pociski-dla-F-35-8883322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ana bro\u0144 w r\u0119kach polskich lotnik\u00f3w. MON podpisa\u0142 umow\u0119 na pociski dla F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/e46644dbf6afd6-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Port instalacyjny dla morskich farm wiatrowych w \u015awinouj\u015bciu, inwestycja Orlen Neptun i Zarz\u0105du Morskich Port\u00f3w Szczecin i \u015awinouj\u015bcie, w czerwcu rozpocznie dzia\u0142alno\u015b\u0107 operacyjn\u0105 - poinformowa\u0142 we wtorek prezes Orlen Neptun Janusz Bil.</p>",
        "id": 1990426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swinoujscie-gotowe-na-wiatraki-Port-instalacyjny-wystartuje-w-czerwcu-8883313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awinouj\u015bcie gotowe na wiatraki. Port instalacyjny wystartuje w czerwcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/ada9fae8ca132e-948-568-0-112-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ING Bank \u015al\u0105ski od\u015bwie\u017cy\u0142 promocje swojego konta. W dalszym ci\u0105gu mo\u017cna zasili\u0107 bud\u017cet kwot\u0105 500 z\u0142. Kwota ta nie jest ostateczna, bo istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 powi\u0119kszenia bonusu, je\u015bli za spraw\u0105 naszej rekomendacji konto za\u0142o\u017cy kolejny klient.</p>",
        "id": 1990441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/500-od-ING-Banku-Slaskiego-Zgarnij-500-zl-za-zalozenie-konta-i-kolejne-premie-za-polecanie-rachunku-8883171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "500+ od ING Banku \u015al\u0105skiego. Zgarnij 500 z\u0142 za za\u0142o\u017cenie konta i kolejne premie za polecanie rachunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/aade5f3c93a1a6-948-568-0-464-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142 we wtorek, \u017ce trudno sobie \"wyobrazi\u0107 g\u0142o\u015bniejszy alarm polityczny\" ni\u017c gdy partia taka jak AfD ma 20 proc. poparcia w Niemczech, a wsparcie dla niej w\u015br\u00f3d tych, kt\u00f3rzy powinni czu\u0107 si\u0119 odpowiedzialni za NATO i poszanowanie granic, musi budzi\u0107 niepok\u00f3j.</p>",
        "id": 1990418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/20-proc-poparcia-dla-AfD-w-Niemczech-Premier-To-glosny-polityczny-alarm-8883300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 proc. poparcia dla AfD w Niemczech. Premier: To prowokuje bardzo gro\u017ane sytuacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/2f0fd62ea2cb9f-948-568-0-0-3520-2111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W styczniu pogorszy\u0142y si\u0119 oceny parlamentu oraz prezydenta - wynika z sonda\u017cu CBOS. Negatywn\u0105 ocen\u0119 Sejmowi wystawi\u0142o 52 proc., a Senatowi 40 proc. badanych; prezydenta Andrzeja Dudy dobrze oceni\u0142o 41 proc. - spadek o 7 punkt\u00f3w proc. w stosunku do grudnia, a \u017ale - 48 proc. - wzrost o 3 pkt. proc.</p>",
        "id": 1990430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-negatywnie-o-polityce-Pogorszyly-sie-oceny-parlamentu-i-prezydenta-8883283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy negatywnie o polityce. Pogorszy\u0142y si\u0119 oceny parlamentu i prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/f1195f949c7306-948-568-108-4-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MSWiA zako\u0144czy\u0142o etap prac nad za\u0142o\u017ceniami do nowelizacji 800+. Teraz prowadzi konsultacje - poinformowa\u0142 we wtorek minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.</p>",
        "id": 1990431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prace-nad-zmiana-programu-800-dla-Ukraincow-MSWiA-konczy-etap-zalozen-a-politycy-skladaja-propozycje-8883251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace nad zmian\u0105 programu 800+ dla Ukrai\u0144c\u00f3w. MSWiA ko\u0144czy etap za\u0142o\u017ce\u0144, a politycy sk\u0142adaj\u0105 propozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/8637ad9ca2a41a-948-568-11-34-4284-2570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 mowy ko\u0144cowe w odwo\u0142awczym procesie ws. dzia\u0142ania na szkod\u0119 PCK. Skazani chc\u0105 z\u0142agodzenia kary, a prokuratura dla jednej osoby uniewinnionej \u017c\u0105da skazania. PCK mia\u0142 straci\u0107 w wyniku oszustwa 3 mln z\u0142.</p>",
        "id": 1990421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wraca-afera-PCK-skazani-chca-zlagodzenia-kar-Nie-zdawalem-sobie-sobie-sprawy-ze-uczestnicze-w-oszustwie-8883257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca afera PCK, skazani chc\u0105 z\u0142agodzenia kar. \"Nie zdawa\u0142em sobie sobie sprawy, \u017ce uczestnicz\u0119 w oszustwie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/0844b4a9f767e0-948-568-861-201-2199-1319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie przed\u0142u\u017cy\u0142 we wtorek areszt o kolejne 60 dni - do 28 marca - dla tw\u00f3rcy Red is Bad Paw\u0142a S., kt\u00f3ry jest jednym z podejrzanych ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS).</p>",
        "id": 1990438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-nieprawidlowosci-w-RARS-Areszt-dla-Pawla-S-przedluzony-8883263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. Areszt dla Paw\u0142a S. przed\u0142u\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/42705a4d738949-948-568-17-0-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska b\u0119dzie mia\u0142a jedn\u0105 z najwi\u0119kszych NATO-wskich armii, drug\u0105, mo\u017ce pierwsz\u0105 w niedalekiej perspektywie armii w Europie - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z premierem Kanady Justinem Trudeau.</p>",
        "id": 1990425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-armia-jedna-z-najwiekszych-w-NATO-i-UE-Tusk-Wojna-juz-nie-jest-abstrakcja-8883262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska armia jedn\u0105 z najwi\u0119kszych w NATO i UE. Tusk: Wojna ju\u017c nie jest abstrakcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad456a4b5fb27c-948-568-44-0-3293-1976.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politycy PiS poinformowali we wtorek, \u017ce stworzyli nowoczesn\u0105 platform\u0119 cyfrow\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie \"chroni\u0142a wybory\". Jako Sztab Wyborczy Karola Nawrockiego i jako Ruch Ochrony Wybor\u00f3w i Ruch Kontroli Wybor\u00f3w takie urz\u0105dzenie cyfrowe w pe\u0142ni zabezpieczone ju\u017c posiadamy; niebawem je uruchomimy - zapowiedzieli.</p>",
        "id": 1990436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-odpowiada-na-rzadowy-parasol-wyborczy-Stworzylismy-platforme-ktora-bedzie-chronila-wybory-8883244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS odpowiada na rz\u0105dowy parasol wyborczy. \"Stworzyli\u015bmy platform\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie chroni\u0142a wybory\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/28962102baf1f1-948-568-25-32-2254-1352.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie odnotowano \u017cadnych masowych zjawisk, kt\u00f3re wymaga\u0142yby szczeg\u00f3lnej pieczy i troski je\u015bli chodzi o deportacje obywateli Polski z USA. Zape\u0142ni\u0142, \u017ce w razie potrzeby polskie konsulaty s\u0105 w gotowo\u015bci do niesienia pomocy.</p>",
        "id": 1990434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deportacje-Polakow-z-USA-Tusk-Nie-odnotowalismy-zadnych-masowych-zjawisk-8883233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacje Polak\u00f3w z USA? Tusk: Nie odnotowali\u015bmy \u017cadnych masowych zjawisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/bd2c7ac274fc0c-948-568-75-165-1825-1095.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czarnog\u00f3ra mo\u017ce liczy\u0107 na dalsze wsparcie Polski  w procesie akcesyjnym do Unii Europejskiej - zapewni\u0142 prezydent Andrzej Duda po wtorkowym spotkaniu z prezydentem Czarnog\u00f3ry Jakovem Milatovi\u0107em. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce kraj ten jak najszybciej do\u0142\u0105czy do UE.</p>",
        "id": 1990435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarnogora-blizej-Unii-Polska-wspiera-akcesje-i-zaprasza-do-Trojmorza-8883218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnog\u00f3ra bli\u017cej Unii. Polska wspiera akcesj\u0119 i zaprasza do Tr\u00f3jmorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9f02394cecd3ae-948-568-367-127-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 we wtorek po spotkaniu z premierem Kanady Justinem Trudeau, \u017ce za kilka dni poinformuje o polskich planach inwestycyjnych w zakresie nowoczesnych technologii. Jak podkre\u015bli\u0142, Polska wkracza na drog\u0119 przyspieszonego rozwoju technologicznego.</p>",
        "id": 1990432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-moze-zostac-europejskim-centrum-AI-Tusk-Wkraczamy-na-droge-przyspieszonego-rozwoju-8883212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mo\u017ce zosta\u0107 europejskim centrum AI. Tusk: Wkraczamy na drog\u0119 przyspieszonego rozwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/05feb2bb6741fd-948-568-7-85-2701-1620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 we wtorek na wsp\u00f3lnej konferencji z premierem Justinem Trudeau, \u017ce porozumienie z Kanad\u0105 umo\u017cliwi jeszcze bardziej intensywn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w obszarze energii nuklearnej.</p>",
        "id": 1990417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jadrowe-porozumienie-Polski-z-Kanada-Tusk-zaciesnia-wspolprace-z-Trudeau-8883204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0105drowe porozumienie Polski z Kanad\u0105. Tusk zacie\u015bnia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Trudeau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T12:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/4e44a71c080ade-948-568-6-25-2493-1496.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce ci, kt\u00f3rzy \u017ale \u017cycz\u0105 Polsce, chc\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na procesy wyborcze \u2013 powiedzia\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak. Wraz z wicepremierem, ministrem cyfryzacji Krzysztofem Gawkowskim zapowiedzia\u0142 uruchomienie programu ochrony wybor\u00f3w w cyberprzestrzeni i ochrony przed dezinformacj\u0105 \u2013 \"Parasola Wyborczego\".</p>",
        "id": 1990437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-prezydenckie-2025-pod-lupa-rosyjskich-sluzb-Gawkowski-ostrzega-8883162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025 pod lup\u0105 rosyjskich s\u0142u\u017cb. Rz\u0105d ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/076bc5030fe543-948-568-0-435-4047-2428.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orange Polska, P4, T-Mobile Polska i Polkomtel z\u0142o\u017cy\u0142y oferty wst\u0119pne w ramach og\u0142oszonej przez Prezesa Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej w dniu 8 listopada 2024 r. aukcji na siedem rezerwacji cz\u0119stotliwo\u015bci z pasma 700 i 800 MHz - poda\u0142 UKE w komunikacie.</p>",
        "id": 1990443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orange-Polska-P4-T-Mobile-Polska-i-Polkomtel-zlozyly-wstepne-oferty-na-aukcji-5G-UKE-8883106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4 gigant\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o wst\u0119pne oferty na aukcji 5G",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/af4091f26f1ffb-948-568-0-53-1779-1067.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na pocz\u0105tku II kwarta\u0142u mo\u017ce by\u0107 og\u0142oszony program dotacji do zakupu roweru elektrycznego, z pul\u0105 ok. 50 mln z\u0142 - powiedzia\u0142 dziennikarzom wiceprezes NFO\u015aiGW Pawe\u0142 Augustyn. Rozwa\u017cane dop\u0142aty to 2500 z\u0142 do zwyk\u0142ego e-roweru i 4500 z\u0142 dla wersji cargo.</p>",
        "id": 1990433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/E-rowery-z-dotacjami-Nawet-4500-zl-wsparcia-juz-od-II-kwartalu-2025-roku-8883080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-rowery z dotacjami. Nawet 4500 z\u0142 wsparcia ju\u017c od II kwarta\u0142u 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/1e55343160198c-948-568-46-72-1653-991.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />3 lutego 2025 roku startuje nab\u00f3r wniosk\u00f3w w nowym programie dop\u0142at do samochod\u00f3w elektrycznych NaszEauto. Mo\u017cna zyska\u0107 nawet 10 tys. z\u0142 za z\u0142omowanie starego auta\nspalinowego, a przy zakup nowego pojazdu mo\u017ce kosztowa\u0107 nawet 40 tys. z\u0142 mniej.</p>",
        "id": 1990414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-10-tys-zl-za-zlomowanie-samochodu-spalinowego-Juz-od-3-lutego-2025-r-8883087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 10 tys. z\u0142 za z\u0142omowanie samochodu spalinowego. Pad\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/b15b268115e1b9-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To \u017ce Donald Trump ma \u017cy\u0142k\u0119 do interes\u00f3w, wiadomo od dawna. Nic wi\u0119c dziwnego, \u017ce jego dzieci postanowi\u0142y i\u015b\u0107 w \u015blady ojca i tak\u017ce zajmuj\u0105 si\u0119 dzi\u015b r\u00f3\u017cnymi biznesami. Niedawno do tego grona postanowi\u0142 do\u0142\u0105czy\u0107 stoj\u0105cy wcze\u015bniej na uboczu najm\u0142odszy syn 47. prezydenta USA Barron. 18-latek mia\u0142 stworzy\u0107 w\u0142asn\u0105 firm\u0119, kt\u00f3ra dzi\u015b\u2026 ju\u017c nie istnieje.</p>",
        "id": 1990422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Barron-Trump-i-jego-pierwszy-biznes-Ambitny-start-szybki-koniec-8883076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barron Trump i jego pierwszy biznes. Ambitny start, szybki koniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/1667e7c38d52fc-948-568-90-247-2875-1725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />KGHM Polska Mied\u017a, Ministerstwo Finans\u00f3w oraz Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych prowadz\u0105 rozmowy na temat zmian formu\u0142y tzw. podatku miedziowego - poinformowa\u0142 KGHM w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 1990439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-MF-oraz-MAP-prowadza-rozmowy-na-temat-zmian-formuly-tzw-podatku-miedziowego-8883070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KGHM, MF oraz MAP prowadz\u0105 rozmowy nt. zmian w podatku miedziowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/6266e6aba26cb3-948-568-430-120-3570-2141.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamieszanie na ameryka\u0144skiej gie\u0142dzie nie wp\u0142yn\u0119\u0142o istotnie na notowanie z\u0142otego, kt\u00f3ry do euro porusza\u0142 si\u0119 w trendzie bocznym, jednak wed\u0142ug ekspert\u00f3w wzrost rynkowej awersji do ryzyka nie b\u0119dzie mu sprzyja\u0142. Umocni\u0142 si\u0119 dolar po kolejnych wypowiedziach Donalda Trumpa o c\u0142ach.</p>",
        "id": 1990442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolar-zyskuje-przez-Trumpa-Awersja-do-ryzyka-i-mozliwe-oslabienie-zlotego-8883053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar zyskuje przez Trumpa. Awersja do ryzyka i mo\u017cliwe os\u0142abienie z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/f55683ee83254f-948-568-22-0-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do wy\u015bcigu o TikToka poza grup\u0105 biznesmen\u00f3w i Elonem Muskiem stan\u0105\u0142 tak\u017ce Microsoft - poinformowa\u0142 Donald Trump. Jak zaznaczy\u0142 prezydent USA, kilka firm wskazuje du\u017ce zainteresowanie chi\u0144sk\u0105 platform\u0105.</p>",
        "id": 1990415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Z-niecierpliwoscia-czekam-na-wojne-aukcyjna-Big-Techow-o-TikToka-8883010.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na wojn\u0119 aukcyjn\u0105 Big Tech\u00f3w o TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T09:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d04d5376016882-948-568-0-95-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przecena akcji sp\u00f3\u0142ek technologicznych, sprawi\u0142a, \u017ce kapitalizacja Nvidii run\u0119\u0142a w jeden dzie\u0144 nawet o 600 mld dolar\u00f3w. Rekordowy spadek wyceny zepchn\u0105\u0142 j\u0105 z pierwszego miejsca najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek na \u015bwiecie. Przy tym wra\u017cenie zrobi\u0142 obr\u00f3t akcjami, kt\u00f3ry jednego by\u0142 wi\u0119kszy ni\u017c wszystkimi akcjami na GPW przez ca\u0142y rok.</p>",
        "id": 1990423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Handel-z-innej-ligi-Obrot-na-Nvidii-jednego-dnia-byl-wiekszy-niz-na-GPW-przez-caly-rok-8883009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handel z innej ligi. Obr\u00f3t na Nvidii jednego dnia by\u0142 wi\u0119kszy ni\u017c na GPW przez ca\u0142y rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/07ee16eb9069ad-948-568-0-239-3528-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d uruchomi\u0142 interwencyjne rezerwy mas\u0142a (w przeliczeniu sprzedano 5 mln kostek po 200 g), ale ceny w sklepach znacz\u0105co si\u0119 nie obni\u017cy\u0142y. \"Fakt\" informuje, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 \"drogocennego\" t\u0142uszczu mog\u0142a trafi\u0107 do Czech przez sp\u00f3\u0142k\u0119 - c\u00f3rk\u0119 zarejestrowan\u0105 w Polsce. Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych nie skomentowa\u0142a sprawy. '</p>",
        "id": 1990440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maslo-nie-tanieje-mimo-interwencji-rzadu-Czy-polskie-rezerwy-strategiczne-zjedli-Czesi-8883000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mas\u0142o nie tanieje mimo interwencji rz\u0105du. Czy polskie rezerwy strategiczne zjedli Czesi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/d8e3291addc918-948-568-46-64-1059-635.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecki producent cz\u0119\u015bci samochodowych, firma Voit \nAutomotive, z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107. W kilku oddzia\u0142ach zatrudnia \n\u0142\u0105cznie 1,6 tys. os\u00f3b. Ma te\u017c fabryk\u0119 w Polsce.\u00a0 </p>",
        "id": 1990427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-producent-czesci-motoryzacyjnych-plajtuje-Ma-w-Polsce-duzy-zaklad-8883004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki producent cz\u0119\u015bci motoryzacyjnych plajtuje. Ma w Polsce du\u017cy zak\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/f2942d78b43aeb-948-568-9-0-1270-762.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo niezmienionych st\u00f3p procentowych w Narodowym Banku\nPolski oferta bankowych lokat z miesi\u0105ca na miesi\u0105c staje si\u0119 coraz mniej korzystna dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych.</p>",
        "id": 1990420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-znow-leca-w-kulki-Lokaty-sa-dla-frajerow-8881518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki zn\u00f3w lec\u0105 w kulki. Lokaty s\u0105 dla frajer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/90f6a15aa9d1d3-948-568-0-10-1075-645.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polscy specjali\u015bci od AI masowo emigruj\u0105 za granic\u0119. Dlaczego? Brak kapita\u0142u, infrastruktury i wsparcia. \u201eMusimy zatrzyma\u0107 te talenty, inaczej Polska straci szans\u0119 na prze\u0142om w AI\u201d \u2013 alarmuje w Bankier.pl Jaros\u0142aw Kr\u00f3lewski, za\u0142o\u017cyciel Synerise, firmy informatycznej specjalizuj\u0105cej si\u0119 w oprogramowaniu opartym na big data i sztucznej inteligencji, prezes TS Wis\u0142a Krak\u00f3w. Jakie dzia\u0142ania s\u0105 konieczne, aby odwr\u00f3ci\u0107 ten niebezpieczny trend?</p>",
        "id": 1990424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-AI-Czy-jestesmy-skazani-na-technologiczna-peryferie-8882821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lewski: Czy jeste\u015bmy skazani na technologiczn\u0105 peryferi\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/d40debd094a9fd-945-560-10-0-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Otwarte Fundusze Emerytalne pokaza\u0142y raporty roczne wraz ze zestawieniem inwestycji w akcje sp\u00f3\u0142ek z GPW. Najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015b\u0107 mia\u0142y udzia\u0142y w dw\u00f3ch narodowych czempionach \u2013 PKO BP i Orlenie \u2013 wycenione w sumie na ponad 31 mld z\u0142. Inwestor\u00f3w jednak szczeg\u00f3lnie mo\u017ce zainteresowa\u0107 zmiana zaanga\u017cowania w poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142kach.\u00a0 \u00a0</p>",
        "id": 1990416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawdzamy-jak-OFE-inwestowaly-w-140-spolek-z-GPW-Inwestycje-w-Orlen-i-PKO-warte-ponad-31-mld-zl-8882826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdzamy 140 sp\u00f3\u0142ek z GPW. Inwestycje w Orlen i PKO warte ponad 31 mld z\u0142",
        "vote": 0
    }
]