[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T19:45:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #wuwunio #poranek #roast #standup",
        "id": 1994325,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7UatU-zsXhA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7UatU-zsXhA/hqdefault.jpg",
        "title": "NA KA\u017bDEGO MO\u017bNA ZNALE\u0179\u0106 CO\u015a CIEKAWEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T18:00:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDanuta Olecka zaprasza na Dziennik Narodowy! W pierwszym odcinku m.in.:\nTo ju\u017c oficjalna informacja - Krzysztof Stanowski zdecydowa\u0142 si\u0119 kandydowa\u0107 na urz\u0105d prezydenta Rzeczpospolitej Polskiej!\nKontrkandydaci Stanowskiego skomentowali jego decyzj\u0119. Ho\u0142ownia, Trzaskowski i Nawrocki wreszcie wyj\u0105tkowo m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem - \u017ce to znakomity pomys\u0142.\nHejterzy z ca\u0142ej Polski s\u0105 dzi\u015b pod szczeg\u00f3lnym nadzorem. \u017baden ra\u017c\u0105cy akt internetowej agresji nie pozostanie niezauwa\u017cony.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wiadomo\u015bci #polityka #wybory2025 #wyboryprezydenck",
        "id": 1993021,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3aQmdHvVaYY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3aQmdHvVaYY/hqdefault.jpg",
        "title": "DZIENNIK NARODOWY #1: STANOWSKI ODSADZA KONKURENT\u00d3W, K\u0141AMSTWA KAMPANII I ZATRZYMANA\u00a0JADWIGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T17:26:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBurza wok\u00f3\u0142 wypowiedzi minister edukacji. Barbara Nowacka podczas konferencji w Krakowie powiedzia\u0142a niefortunne dla Polak\u00f3w s\u0142owa. Potem wpadk\u0119 t\u0105 nazwa\u0142a przej\u0119zyczeniem. To nie jest ani wpadka ani przej\u0119zyczenie \u2013 to kompromitacja. S\u0142owa maj\u0105 znaczenie i kto jak nie ministrowie i cz\u0142onkowie rz\u0105du powinni wiedzie\u0107 o tym najlepiej. Zapraszamy na komentarz Krzysztofa Stanowskiego.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus",
        "id": 1993022,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mu5sqeKNDRs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mu5sqeKNDRs/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: RZ\u0104D PE\u0141EN PRZEJ\u0118ZYCZE\u0143, B\u0141\u0104D MINISTER NOWACKIEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T16:15:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stepan #kolumbia  #trump #imigranci #usa #stanyzjednoczone",
        "id": 1992330,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NR8iUrRsdZM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NR8iUrRsdZM/hqdefault.jpg",
        "title": "KOLUMBIA ULEG\u0141A DONALDOWI TRUMPOWI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:30:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWuWunio i Tede zapraszaj\u0105 na 10. odcinek \"Zera Absolutnego\", gdzie prowadz\u0105cy omawiaj\u0105 najciekawsze wydarzenia internetowe z ostatniego tygodnia. Go\u015bciem odcinka jest Nadia \"Nadjowa\" D\u0142ugosz.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhSVJTAQkjRN_ESpwGWmnNd\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #tede #internet #youtube #youtubepolska #polska #memy #nadjowa #nadja #beksy #abstra",
        "id": 1989253,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VEDa7GGEkt8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VEDa7GGEkt8/hqdefault.jpg",
        "title": "ZERO ABSOLUTNE #10: TEDE & WUWUNIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:22:46+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWuwunio, Tomasz Wolny i Tomasz O\u015bwiecI\u0144ski zapraszaj\u0105 na \u015brodowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Beata Olga Kowalska - aktorka, by\u0142a prowadz\u0105ca \"Magii Nago\u015bci\"\n\ud83d\udc64Artur Si\u00f3dmiak - wicemistrz \u015bwiata w pi\u0142ce r\u0119cznej\n\ud83d\udc64Kamil Jab\u0142o\u0144ski - mistrz armwrestlingu\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142: \nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalne",
        "id": 1989254,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D9Y7l0h2lqs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/D9Y7l0h2lqs/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WUWUNIO, WOLNY & O\u015aWIECI\u0143SKI - PORANEK W KANALE ZERO!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T15:13:59+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n45-letni Gruzin, b\u0119d\u0105cy pod wp\u0142ywem alkoholu, wjecha\u0142 samochodem w bydgoski komisariat policji. To zdarzenie zwraca uwag\u0119 na rosn\u0105cy problem przest\u0119pczo\u015bci w\u015br\u00f3d obcokrajowc\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Polsce. Coraz cz\u0119stsze przypadki wykrocze\u0144 i przest\u0119pstw z udzia\u0142em Gruzin\u00f3w zaostrzaj\u0105 spo\u0142eczne dyskusje dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa i stanowi\u0105 sygna\u0142 ostrzegawczy dla krajowej polityki migracyjnej. Czy statystyki obrazuj\u0105ce skal\u0119 przest\u0119pczo\u015bci w\u015br\u00f3d niekt\u00f3rych grup migrant\u00f3w powinny by\u0107 podstaw\u0105 do wdro\u017cenia bardziej rygorystycznych przepis\u00f3w? O szczeg\u00f3\u0142ach Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xt",
        "id": 1989255,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jgPUGDkuhKg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jgPUGDkuhKg/hqdefault.jpg",
        "title": "GRUZIN NA PODW\u00d3JNYM GAZIE WJECHA\u0141 DO KOMISARIATU. DLACZEGO GO NIE ARESZTOWANO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T14:45:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pinkwart #obchody #o\u015bwi\u0119cim #auschwitzbirkenau #karol #niemcy #reporta\u017c #dokument #edukacja",
        "id": 1989256,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OpHyCFtCKrM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/OpHyCFtCKrM/hqdefault.jpg",
        "title": "PRZES\u0141ANIE OCALA\u0141YCH Z AUSCHWITZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T13:35:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMariusz G. zabi\u0142 i obrabowa\u0142 w Ko\u0142obrzegu trzy kobiety. Skazany w 2023 r. na do\u017cywocie ma by\u0107 ponownie s\u0105dzony. Wszystko dlatego, \u017ce s\u0119dzia Andrzej Olszewski niemal w ca\u0142o\u015bci uchyli\u0142 wyrok do\u017cywocia dla zab\u00f3jcy, bo jak t\u0142umaczy\u0142, decyzj\u0119 wyda\u0142a neos\u0119dzia. Sprawa wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 krytyki i oburzenia. Czy obywatele mog\u0105 ufa\u0107 upolitycznionym s\u0105dom \u2013 spraw\u0119 komentuje Robert Mazurek.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddba Limitowana edycja bluz Kana\u0142u Zero \u27a1\ufe0f https://cutt.ly/bluza_poranek\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr3",
        "id": 1989257,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PCLQmkhCY18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PCLQmkhCY18/hqdefault.jpg",
        "title": "ROZPOLITYKOWANI S\u0118DZIOWIE WYPUSZCZAJ\u0104 BANDYT\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T11:00:42+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #mazurek #sikora #j\u0119drzejczyk #ka\u0142amaga #roast #zabawa #humor #krzan",
        "id": 1989258,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8rFl-NygYnM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8rFl-NygYnM/hqdefault.jpg",
        "title": "KTO POZAMIATA NA ROA\u015aCIE STANOWSKIEGO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T10:00:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMicha\u0142 Wi\u015bniewski zaj\u0105\u0142 w 2003 roku 7. miejsce na Eurowizji. To jeden z najwy\u017cszych wynik\u00f3w w historii Polski, lepsza by\u0142a jedynie Edyta G\u00f3rniak, kt\u00f3ra w 1994 roku mia\u0142a 2. lokat\u0119. Karolina Soboci\u0144ska porozmawia\u0142a z liderem zespo\u0142u \"Ich Troje\", kto jego zdaniem powinien wygra\u0107 polskie preselekcje i w maju reprezentowa\u0107 nasz kraj na konkursie w Rydze. Piosenkarz, cho\u0107 podchodzi\u0142 \u017cyczliwie do ka\u017cdego z wykonawc\u00f3w, nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk przy s\u0142uchaniu ka\u017cdej z 10 piosenek.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142:\nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki:",
        "id": 1989259,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=621QgCdW6Kw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/621QgCdW6Kw/hqdefault.jpg",
        "title": "KTO WYGRA POLSKIE PRESELEKCJE DO EUROWIZJI? MICHA\u0141 WI\u015aNIEWSKI OCENIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-28T08:39:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTomasz Kammel zaprasza o 20:00 na \"Godzin\u0119 Zero\", kt\u00f3rej go\u015bciem jest Tomasz Roy-Szabelewski znany jako Elitarny \u0141obuz.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO - ju\u017c od 139z\u0142: \nSobota: https://bkb.pl/153459-ade0b\nNiedziela: https://bkb.pl/153460-03c2b\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #godzinazero #elitarny\u0142obuz #maniery #etykieta #elita #pieni\u0105dze",
        "id": 1989260,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t_7poUIPpHE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/t_7poUIPpHE/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #76 - TOMASZ KAMMEL I ELITARNY \u0141OBUZ",
        "vote": 0
    }
]