[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:04:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/05ab7b06d21d2dce3688148bee35daef3396e2155cb1676babd8bdabfe02caf6,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas obchod\u00f3w 80. rocznicy Tragedii G\u00f3rno\u015bl\u0105skiej delegacja DFK \u015awierklany z\u0142o\u017cy\u0142a wieniec z napisem: Ofiarom polskich oboz\u00f3w koncentracyjnych. Czy takie okre\u015blenie jest uprawnione? Co na to obecni na uroczysto\u015bci prezydent Rybnika Piotr Kuczera, pose\u0142 Marek Krz\u0105ka\u0142a i europose\u0142 \u0141ukasz Kohut?",
        "id": 2426027,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678733/w-rybniku-upamietnili-ofiary-polskich-obozow-koncentracyjnych-to-skandal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rybniku upami\u0119tnili ofiary \"polskich oboz\u00f3w koncentracyjnych\". To skandal!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:19:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5f8ffda23969689e51875e41e393fc76ddfb77d5847dda0368c8582cbe38d540,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci z Kluczborka poszukuj\u0105 12-letniego Jakuba SULIG\u0118, kt\u00f3ry dzi\u015b (27 marca) oko\u0142o godziny 7:30 wyszed\u0142 z domu w Wo\u0142czynie pow. Kluczbork i do chwili obecnej nie skontaktowa\u0142 si\u0119 z rodzin\u0105.",
        "id": 2425593,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678715/zaginal-12-letni-jakub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 12-letni Jakub.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:53:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c5ae5b054fda07d2a484d86df84dc3642a0b594dc73f419befbecb96c120b57,w104h74.jpg\"/><br/> Milka zosta\u0142a najpierw przygarni\u0119ta przez mieszka\u0144ca Kijowa, a p\u00f3\u017aniej bestialsko pozbawiona \u017cycia. M\u0119\u017cczyzna, trzymaj\u0105c w ramionach niemowl\u0119, kopn\u0105\u0142 bezbronne zwierz\u0119, a p\u00f3\u017aniej chwyci\u0142 za smycz i z ca\u0142ej si\u0142y cisn\u0105\u0142 psem o schody. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany na 7,5 roku wi\u0119zienia.",
        "id": 2426026,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678657/brutalnie-zabil-przygarnietego-psa-na-schodach-z-dzieckiem-na-rekach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalnie zabi\u0142 przygarni\u0119tego psa na schodach z dzieckiem na r\u0119kach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:51:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f9661ed989570242ab218c976d3043c69b757588c56ac6ae23a48587fee222c,w104h74.jpg\"/><br/> Do \"zdarzenia\" dosz\u0142o w pobli\u017cu placu Dam, w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci stolicy Holandii. Aresztowano jedn\u0105 osob\u0119. Policja - Motyw jest na razie niejasny, ale to cz\u0119\u015b\u0107 naszego \u015bledztwa",
        "id": 2425591,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678653/co-najmniej-piec-osob-zostalo-rannych-w-ataku-nozownika-w-centrum-amsterdamu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w ataku no\u017cownika w centrum Amsterdamu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:25:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cf3d6cf7243456b240d5df60d8879383e6a3fec5ddbede152df94c7c3f2648d7.webp\"/><br/> S\u0142awomir Mentzen m\u00f3wi\u0142 na Kanale Zero, \u017ce dzieci polityk\u00f3w w pierwszej kolejno\u015bci powinny i\u015b\u0107 na front po to, \u017ceby wprowadzi\u0107 mechanizm, dzi\u0119ki kt\u00f3remu politycy nie anga\u017cuj\u0105 si\u0119 w wojny, w kt\u00f3re nie powinni si\u0119 anga\u017cowa\u0107, bo ryzykuj\u0105 zdrowiem, \u017cyciem swoich w\u0142asnych dzieci.",
        "id": 2425220,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678643/mentzen-dzieci-politykow-powinny-isc-na-front-pierwsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen: Dzieci polityk\u00f3w powinny i\u015b\u0107 na front pierwsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:44:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9acc786e85022162d2b5f16d5116579a47ea1dafe9fe1cceb1f34f7c342844e7,w104h74.jpg\"/><br/> We wtorek, 25 marca, w Kielcach jeden z kierowc\u00f3w zarejestrowa\u0142 przy pomocy kamery umieszczonej w samochodzie zdarzenie drogowe z udzia\u0142em cz\u0142owieka podaj\u0105cego si\u0119 za policjanta.",
        "id": 2423519,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678609/kielce-falszywy-policjant-z-zarzutami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kielce. Fa\u0142szywy policjant z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:44:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09745322ef1320f08912f4c7c554fb7d90ca4eebbefc9b124f6e285ffcbce025,w104h74.jpg\"/><br/> Wstrzymuje eksploatacj\u0119 jedyny dzia\u0142aj\u0105cy w Polsce reaktor j\u0105drowy, kluczowy obiekt dla produkcji radiofarmaceutyk\u00f3w ratuj\u0105cych zdrowie i \u017cycie Polak\u00f3w",
        "id": 2422892,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678579/reaktor-maria-idzie-w-odstawke-do-odwolania-nie-ma-zezwolenia-na-prace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reaktor Maria idzie w odstawk\u0119 do odwo\u0142ania - nie ma zezwolenia na prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:59:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/613b2b44a808792cf3254bde9fad962112d8162f555f49c5683b47179b70bf2a,w104h74.jpg\"/><br/> Zgodnie z uzasadnieniem poprawki, dane przekazywane przez deweloper\u00f3w udost\u0119pniane b\u0119d\u0105 bezp\u0142atnie, w formacie nadaj\u0105cym si\u0119 do odczytu maszynowego oraz do zbiorczego pobrania i przetwarzania. Serwis dane.gov.pl umo\u017cliwia dost\u0119p do takich danych przez tzw. API",
        "id": 2424181,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678547/deweloperzy-beda-musieli-udostepniac-publicznie-dane-o-cenach-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy b\u0119d\u0105 musieli udost\u0119pnia\u0107 publicznie dane o cenach mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:46:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e148d8c5e4b767731f9322d0e6da1281d1a55f7a63905f2d59fb6c0d89150c9,w104h74.jpg\"/><br/> \"Grupa zadaniowa kilkudziesi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy z ci\u0119\u017ckim sprz\u0119tem oraz p\u0142etwonurkowie w trybie pilnym wyruszaj\u0105 na Litw\u0119\"",
        "id": 2426030,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678527/polska-wysle-zolnierzy-na-litwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Litw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:17:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3964c8af7500bcb973002aa88346d25f62d2871c4366e5ec17522da82e541cdf.webp\"/><br/> Nowy raport finansowy Echo Investment za 2024 rok wymienia jako \"pozytywne czynniki o charakterze makroekonomicznym\", mi\u0119dzy innymi: \"og\u0142oszenie rz\u0105dowego programu wsparcia kredyt\u00f3w hipotecznych dla rynku wt\u00f3rnego mo\u017ce zaktywizowa\u0107 klient\u00f3w na rynku pierwotnym\"",
        "id": 2424184,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678511/najwiekszy-polski-deweloper-liczy-na-doplaty-do-kredytow-na-mieszkanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy polski deweloper liczy na dop\u0142aty do kredyt\u00f3w na mieszkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:41:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5ff4569e3fcc3668695db63021bf36cfab6cd66ae614f7f9b320f048deb759ec.png\"/><br/> Norweski dzia\u0142acz na rzecz ochrony \u015brodowiska Kurt Oddekalv nazwa\u0142 \u0142ososia \"\u015bmierciono\u015bnym koktajlem chemicznym\" i nie przesadzi\u0142. Czy wiecie w jakich warunkach hodowane s\u0105 \u0142ososie?",
        "id": 2423518,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678485/tak-wyglada-hodowla-lososia-toksyczna-zupa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da hodowla \u0142ososia. \"Toksyczna zupa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:19:22+00:00",
        "description": "Dziewczynka prze\u017cy\u0142a cudem. Sp\u0119dzi\u0142a dwa miesi\u0105ce w szpitalu, a kolejne cztery walcz\u0105c o to, by zn\u00f3w stan\u0105\u0107 na nogi. A teraz? Rodzice us\u0142yszeli, \u017ce s\u0105d uzna\u0142, i\u017c kierowca zawodowy \u017co\u0142nierz i m\u0105\u017c policjantki zas\u0142u\u017cy\u0142 tylko na grzywn\u0119.",
        "id": 2420890,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678465/maz-policjantki-zmiazdzyl-14-latce-kregoslup-na-pasach-sad-grzywna-wystarczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c policjantki zmia\u017cd\u017cy\u0142 14-latce kr\u0119gos\u0142up na pasach. S\u0105d: grzywna wystarczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:13:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cc5362a08205618c204c516b99c54a955d27cd0363145f0672887560e8e4665f,w104h74.jpg\"/><br/> Brak nadzoru ze strony rz\u0105du Korei Po\u0142udniowej umo\u017cliwi\u0142 \"masowy eksport dzieci\" przez prywatne agencje adopcyjne.",
        "id": 2423521,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678463/masowy-eksport-dzieci-z-korei-poludniowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Masowy eksport\" dzieci z Korei Po\u0142udniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:19:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2fe45c63f978d805dad21e827d6013534bc2cdd711c533e5649637c8e9ea373d,w104h74.jpg\"/><br/> Turystyczna \u0142\u00f3d\u017a podwodna zaton\u0119\u0142a u wybrze\u017cy Hurghady w Egipcie. BBC podaje, \u017ce najprawdopodobniej 6 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o. Wed\u0142ug informacji BBC na pok\u0142adzie turystycznej \u0142odzi podwodnej mia\u0142o by\u0107 ok. 40 pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 2420889,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678425/zatonela-lodz-podwodna-z-turystami-dramatyczne-chwile-w-egipcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a podwodna z turystami. Dramatyczne chwile w Egipcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:08:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6edec68f4b1cc58af8f686e6046b098a067278d8fb59d4952ce965905d921f12,w104h74.jpg\"/><br/> Do\u017cywocie grozi trzem m\u0119\u017cczyznom zatrzymanym przez policjant\u00f3w z Che\u0142ma (lubelskie) w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "id": 2426031,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678413/tragiczny-final-libacji-w-chelmie-podpalili-mieszkanie-z-ludzmi-w-srodku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 libacji w Che\u0142mie: Podpalili mieszkanie z lud\u017ami w \u015brodku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:51:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0eafd45f908a06f3d4dd457381d331092ec612cd9da84e9701c39bb9cd0b27b,w104h74.jpg\"/><br/> Do 2029 roku Wojsko Polskie ma otrzyma\u0107 111 egzemplarzy BWP Borsuk za 6,5 mld z\u0142. Po wielu latach oczekiwania ten niezwykle wa\u017cny projekt wreszcie doczeka si\u0119 realizacji.",
        "id": 2426029,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678405/habemus-borsuk-umowa-wykonawcza-na-bwp-borsuk-podpisana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Habemus Borsuk! Umowa wykonawcza na BWP Borsuk podpisana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:49:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0024792703851df860066b2f7559f99da183318e05ed302ed2a0171dffce9d32,w104h74.jpg\"/><br/> Jaki jest modus operandi \"fabryk trolli\" prowadzonych przez rosyjski wywiad? Materia\u0142 ten powsta\u0142 we wsp\u00f3\u0142pracy z autorem \u015bwietnego bloga \"Zapiski czynione po drodze\", kt\u00f3ry od lat skrupulatnie dokumentuje dzia\u0142ania na wschodzie.",
        "id": 2426028,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678401/internetowa-wojna-kremla-czy-juz-ja-przegralismy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetowa wojna Kremla. Czy ju\u017c j\u0105 przegrali\u015bmy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/53dcf10f88b46350f2c9a23087fbeb9bdaf814dc91f13f14bf1639acdf68f504,w104h74.jpg\"/><br/> Wolontariusze przy w\u0142adzach UE pracuj\u0105 nad projektem EU OS, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by zast\u0105pi\u0107 system operacyjny Windows w instytucjach rz\u0105dowych. Celem jest uniezaleznienie od Microsoftu i USA. EU OS b\u0119dzie bazowa\u0142 na Fedorze i KDE w stylu Windowsa.",
        "id": 2424183,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678393/unia-europejska-przejdzie-na-linuxa-eu-os-bazuje-na-fedorze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska przejdzie na Linuxa? EU OS bazuje na Fedorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:14:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bbf9acb1c96c0d7666095a617c32be49086ea4169bbdf4ca8676a2145bdc1978.png\"/><br/> A to facetowi to c... w d..., bo po co mu darmowe prawko, \u017ceby wyrwa\u0107 si\u0119 ze wsi? Niech siedzi i gnije, 'Aktywne w Lubuskim' funduje darmowe prawo jazdy dla kobiet dyskryminuj\u0105c m\u0119\u017cczyzn. A jak pob\u00f3r wojskowy klepn\u0105, to \u0142atwiej ch\u0142opa znajd\u0105.",
        "id": 2422184,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678367/dyskryminacja-wg-aktywne-w-lubuskim-darmowe-prawko-dla-niej-dla-niego-pobor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyskryminacja wg Aktywne w Lubuskim - darmowe prawko dla niej dla niego pob\u00f3r..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:00:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c77b8900fd933da8db87bf35aca11c23fc8c9576ba13619611395bf59bd678b3,w104h74.jpg\"/><br/> Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia. Po drugiej wojnie \u015bwiatowej Ameryka Po\u0142udniowa sta\u0142a si\u0119 azylem dla wysokich rang\u0105 nazist\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekali przed sprawiedliwo\u015bci\u0105. Do dzi\u015b nie wiadomo, ilu niemieckich zbrodniarzy znalaz\u0142o tam azyl. Prezydent Argentyny Javier Milei po rozmowach",
        "id": 2425592,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678355/javier-milei-odtajni-wszystkie-dokumenty-o-nazistach-ktorzy-uciekli-do-argentyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JAVIER MILEI ODTAJNI WSZYSTKIE DOKUMENTY O NAZISTACH, KT\u00d3RZY UCIEKLI DO ARGENTYN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:46:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/99b645051d7c8c138043bff2e6555e5addd287abb88083cf71abfbe79736b92c,w104h74.jpg\"/><br/> Kolejny przejaw dyskryminacji m\u0142odszych, a potem szok i zdziwienie, \u017ce solidarno\u015b\u0107 mi\u0119dzypokoleniowa jest w zaniku a m\u0142odzi nie chc\u0105 i\u015b\u0107 do wojska xDD. Starsi farciarze wykupi\u0105 sobie lokal komunalny za 5% warto\u015bci, a m\u0142odsi nawet nie zostan\u0105 lokatorami, bo zas\u00f3b komunalny ginie w oczach.",
        "id": 2424180,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678341/mieszkania-komunalne-znikaja-z-mapy-polski-samorzady-wyprzedaja-zasoby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania komunalne znikaj\u0105 z mapy Polski. Samorz\u0105dy wyprzedaj\u0105 zasoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:36:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/55cdefa1d1b1200a78ff760a76716b191a9359b8d4d86b452543dca044543afc.png\"/><br/> Dajmy ministerstwu realny odzew m\u0142odego pokolenia poprzez wnioskowanie o udost\u0119pnienie informacji publicznej na temat tez i twierdze\u0144, kt\u00f3rymi minister Paszyk pos\u0142uguje si\u0119 w trakcie swojego medialnego tourn\u00e9e wype\u0142nionego k\u0142amstwami i sofizmatami. Zatem - do dzie\u0142a!",
        "id": 2421548,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678333/czas-paszykalipsy-akcja-wysylania-wnioskow-do-mrit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZAS PASZYKALIPSY - Akcja wysy\u0142ania wniosk\u00f3w do MRiT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/71243c9d6958158b12caed935891e36fe144d890053e148dac3c76288b7f2713.webp\"/><br/> Liczba transakcji sprzeda\u017cy mieszka\u0144 na rynku pierwotnym w IV kwartale 2024 roku by\u0142a o 82% ni\u017csza ni\u017c rok wcze\u015bniej (dane PKO BP). Oczywi\u015bcie, to w du\u017cej mierze efekt bazy przez \"Bezpieczny Kredyt 2%\". Analitycy PKO pisz\u0105: \"oferta jest obecnie rekordowa zar\u00f3wno na rynku pierwotnym, jak i wt\u00f3rnym\"",
        "id": 2422185,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678327/82-mniej-transakcji-sprzedazy-mieszkan-rdr-tak-spadly-wyniki-deweloperow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "82% mniej transakcji sprzeda\u017cy mieszka\u0144 rdr. Tak spad\u0142y wyniki deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:30:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9850a7bb7d510648d81c0bf99dc344936ec7f7a1cd2d28d5313c103c7b568dbc,w104h74.jpg\"/><br/> Bez tego urz\u0105dzenia dzieci mog\u0105 umrze\u0107. Szpital w Szczecinie w potrzasku",
        "id": 2424182,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678325/rodzice-w-strachu-operacje-dzieci-zawieszone-czy-wosp-uratuje-sytuacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice w strachu, operacje dzieci zawieszone. Czy WO\u015aP uratuje sytuacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:27:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d799f56e6fb812e4391bc010207168bdc82e65ed73c58e181a77ba36af945f72,w104h74.jpg\"/><br/> 2 tys. z\u0142 i 10 punkt\u00f3w karnych - to kara dla 18-latka, kt\u00f3ry kieruj\u0105c bmw jecha\u0142 tak szybko, \u017ce podczas wyprzedzania zderzy\u0142 si\u0119 z pojazdem ci\u0119\u017carowym. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak pot\u0119\u017cna, \u017ce z bmw wyrwa\u0142o silnik. Nastolatek mia\u0142 prawo jazdy od dw\u00f3ch dni. To cud, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 2423520,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678319/silnik-wyrwany-z-bmw-18-latek-mial-prawo-jazdy-od-dwoch-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silnik wyrwany z bmw. 18-latek mia\u0142 prawo jazdy od dw\u00f3ch dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:34:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/eaec3144c23c30a81cd502fd5761bb88a83b59e7c6818775e31d7aaa70eea0cc,w104h74.jpg\"/><br/> Zagadkowa betonowa konstrukcja przypominaj\u0105ca tor przeszk\u00f3d stan\u0119\u0142a w Parku Przy Ba\u017cantarni na warszawskim Ursynowie. To, jak si\u0119 okazuje, Flowpark, czyli miejsce do uprawiania parkouru. Inwestycja poch\u0142on\u0119\u0142a ponad 500 tys. z\u0142.",
        "id": 2425218,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678263/betonowa-konstrukcja-za-pol-miliona-zlotych-czyli-flowpark-na-ursynowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betonowa konstrukcja za p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych, czyli flowpark na Ursynowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:28:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e74b9c50dedf948b4882887c59ebdf6d969a18b9e06722bf0a7a9127e2860320,w104h74.jpg\"/><br/> Rolnik i producent mleka z Podlasia ma konflikt z s\u0105siadem mieszkaj\u0105cym w pa\u0142acu, kt\u00f3ry jest profesorem SGGW specjalizuj\u0105cym si\u0119 w dziedzinie zootechniki, hodowli zwierz\u0105t oraz technologii \u017cywno\u015bci. Szykanowany i kontrolowany przez s\u0142u\u017cby przez 19 lat",
        "id": 2420168,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678255/wlascicielowi-palacu-prof-sggw-smierdzi-z-gospodarstwa-obok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bcicielowi pa\u0142acu (prof. SGGW) \u015bmierdzi z gospodarstwa obok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:04:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/98b997ea8bd820059281d3a391e1380e696e92819c9475d41dc574757a134355.png\"/><br/> - UEFA rozpocz\u0119\u0142a proces powrotu rosyjskich dru\u017cyn narodowych i klub\u00f3w na aren\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105. Ciekawe gdzie teraz s\u0105\u00a0ci co twierdzili, \u017ce zach\u00f3d nie wr\u00f3ci na normalne tory z Rosj\u0105 po wojnie?",
        "id": 2420169,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678243/rosja-moze-wrocic-do-struktur-uefa-juz-jutro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do struktur UEFA! \"Ju\u017c jutro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:02:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46cfe191a8eb1e51fdf8aaa607527d16c4a8d7a022ab185f67f4a46c1b845896,w104h74.jpg\"/><br/> Przegl\u0105daj\u0105c X trafi\u0142em na taki post. Sprawa jest bardzo powa\u017cna. My\u015bl\u0119, \u017ce warto j\u0105 nag\u0142o\u015bni\u0107. Relacje na fb pokazuj\u0105, \u017ce zn\u0119canie nad kotem nadal trwa.&nbsp;https://www.facebook.com/p/Gara%C5%BCy-Rogowska-100074129820091/ Zwierz\u0119 jest bardzo przestraszone i mo\u017ce doj\u015bc do tragedii.",
        "id": 2420175,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678239/dziecko-zneca-sie-na-nad-kotem-a-madka-to-magrywa-i-wrzuca-do-sieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko zn\u0119ca si\u0119 na nad kotem a madka to magrywa i wrzuca do sieci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:21:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/acaef5d1e93a0f8fd9b2136e83c5532c1c10bd183468efe303a83cb880635530.webp\"/><br/> Podatek od nieruchomo\u015bci? S.Mentzen jest przeciwny: \"Nie jestem zwolennikiem podatku katastralnego, zw\u0142aszcza je\u015bli mia\u0142by go wprowadza\u0107 rz\u0105d z lewic\u0105, poniewa\u017c by\u0142by to wysoki podatek i nie zrobi\u0142by raczej nic dobrego\", \"Nie ma znaczenia, jakie konsekwencje w zachowaniu ludzi taki podatek generuje\"",
        "id": 2425219,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678209/mentzen-stanowczo-o-podatku-katastralnym-nie-zrobilby-raczej-nic-dobrego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen stanowczo o podatku katastralnym: \"Nie zrobi\u0142by raczej nic dobrego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a63a1d87a4a74acbb168d8b02e3e6006e7a9e7998c725b31c825478f8fbef542,w104h74.jpg\"/><br/> Funkcjonariusze z Dolno\u015bl\u0105skiego Urz\u0119du Celno-Skarbowego na autostradzie A4, w okolicach J\u0119drzychowic, zatrzymali ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119, kt\u00f3ra przewozi\u0142a a\u017c 24 tony zgniecionych, metalowych opakowa\u0144 z Niemiec do Polski. Kierowca nie posiada\u0142 \u017cadnych zezwole\u0144 na",
        "id": 2420173,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678201/24-tony-smieci-z-niemiec-do-polski-zatrzymano-przemyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "24 tony \u015bmieci z Niemiec do Polski. Zatrzymano przemyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:05:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8fbd2fdbd0989f1abbfd48d4875fd359ccc3b69eb329098b598287c83f529532.png\"/><br/> Wed\u0142ug najnowszego raportu Rynek mieszkaniowy 1q25 banku PKO BP ceny transakcyjne spad\u0142y mi\u0119dzy III a IV kw. 2024 we wszystkich miastach TOP5.",
        "id": 2421549,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678197/spadki-cen-transakcyjnych-we-wszystkich-miastach-top5-raport-pko-bp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadki cen transakcyjnych we wszystkich miastach TOP5 - raport PKO BP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:55:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1781246ae7f4d6834b0b646df184c92d531fb1b1ac354e72530af5f1172fb0da,w104h74.jpg\"/><br/> Sebastian Majtczak nadal bezpiecznie siedzi za granic\u0105. Jednak w Polsce s\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy mataczyli w \u015bledztwie. Do tej pory powinny ju\u017c by\u0107 napisane akty oskar\u017cenia. Tymczasem nawet nie wiemy do dzi\u015b kto dok\u0142adnie odpowiada za ucieczk\u0119 Majtczaka ani jak dok\u0142adnie mu to umo\u017cliwiono. #wykopefekt",
        "id": 2420176,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678191/do-dzis-nie-wiemy-kto-mataczyl-w-sledztwie-i-pomogl-uciec-majtczakowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do dzi\u015b nie wiemy kto mataczy\u0142 w \u015bledztwie i pom\u00f3g\u0142 uciec Majtczakowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:21:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b89245284033a33522068b28f89652a1d02a4f74d3db851cf6b2c71be07a5764,w104h74.jpg\"/><br/> Go\u015b\u0107 zg\u0142osi\u0142 na 112, \u017ce policjanci po s\u0142u\u017cbie pij\u0105 a-----l, a potem je\u017cd\u017c\u0105 autem. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej wjechali mu na chat\u0119 i zabrali na do\u0142ek gdzie trzymali 46h. Ci\u0105g dalszy.",
        "id": 2420172,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678175/ciag-dalszy-sprawy-z-wloclawka-pijani-policjanci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CI\u0104G DALSZY SPRAWY Z W\u0141OC\u0141AWKA - pijani policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:07:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/564b7a36cfb9fe81e666c3eb3a4c77749044e18d8629da434742cc7756dd8a49,w104h74.jpg\"/><br/> No to macie! Obietnic\u0119 na kolejne wybory. U\u015bmiechnijmy si\u0119.",
        "id": 2422893,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678171/chcieliscie-wyzsza-kwote-wolna-od-podatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli\u015bcie wyzsz\u0105 kwot\u0119 woln\u0105 od podatku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T02:44:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c7218651cb214fedc8f2ae60a832d086d0dd567a5138e5581bdfd959ea04c9f3,w104h74.jpg\"/><br/> 33-letni obywatel Ukrainy zosta\u0142 deportowany po tym jak zg\u0142osi\u0142 fa\u0142szywy alarm b-----y w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut i ma zakaz wjazdu do Polski na siedem lat. Po szybkim ustaleniu, \u017ce alarm by\u0142 fa\u0142szywy, funkcjonariusze zidentyfikowali i zatrzymali sprawc\u0119. By\u0142 nim 33-letni obywatel Ukrain",
        "id": 2420167,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678147/zadzwonil-na-112-i-klamal-33letni-ukrainiec-deportowany-z-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadzwoni\u0142 na 112 i k\u0142ama\u0142. 33letni Ukrainiec deportowany z Polski",
        "vote": 0
    }
]