[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:53:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski  #wiadomo\u015bci #dziennik #polska #polityka #wybory #mentzen #biejat #satyra",
        "id": 2423996,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d7GJIGCtAic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/d7GJIGCtAic/hqdefault.jpg",
        "title": "GRZEGORZ BRAUN - WYWIAD INNY NI\u017b WSZYSTKIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:14:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWuwunio i Tomasz Wolny zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Agnieszka Kaczorowska - Tancerka, Aktorka\n\ud83d\udc64Piotr Nowog\u00f3rski \u201epeter\u201d - Ekspert Ds. Detailingu, Work Stuff\n\ud83d\udc64Filip G\u0142odek - Kucharz\n\ud83d\udc64Maciej Lampe - Koszykarz\n\ud83d\udc64Micha\u0142 Walkiewicz - Dziennikarz Filmowy\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #wuwunio #walkiewicz #koszyk\u00f3wka #kuchnia #kaczorowska #taniec",
        "id": 2423997,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PVtp7lud2lU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PVtp7lud2lU/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WUWUNIO & TOMASZ WOLNY - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:00:27+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Jakub Stanowski zaczyna goni\u0107 w wyborczych sonda\u017cach Magdalen\u0119 Biejat! Wzrost poparcia to efekt wprowadzenia w \u017cycie rewolucyjnego has\u0142a \u201cZero podzia\u0142\u00f3w\u201d.\nW odzyskiwaniu zaufania Polak\u00f3w Stanowskiemu pomaga jeszcze co\u015b, a w\u0142a\u015bciwie kto\u015b - niezawodny spin doktor Adam Hoffffman.\nSzymon Ho\u0142ownia porzuca marzenia o prezydenturze dla YouTube\u2019a i kulinari\u00f3w. Marsza\u0142ek Sejmu podbija internet pod pseudonimem Szymulo. \nAnomalia jakiej \u015bwiat dotychczas nie widzia\u0142 - w miniony poniedzia\u0142ek Joanna Senyszyn mia\u0142a a\u017c 96% poparcia w sonda\u017cach. Po chwili wszystko wr\u00f3ci\u0142o do normy. \nDzi\u015b w dw\u00f3ch kropkach nad \u201eU Umlaut\u201d go\u015bciem Justyny Dobrze-Orasz b\u0119dzie\u00a0Grzegorz\u00a0Braun!\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.",
        "id": 2423350,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NAg4oZWbM9I",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NAg4oZWbM9I/hqdefault.jpg",
        "title": "DZIENNIK NARODOWY #9: STANOWSKI GONI BIEJAT, HO\u0141OWNIA JAK KSI\u0104\u017bULO, BRAUN GO\u015aCIEM\u00a0W\u00a0STUDIU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:30:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRosjanie od zawsze wykazywali neoimperialne zap\u0119dy, tak\u017ce w licznych pr\u00f3bach podbicia Marsa. Niestety radziecka my\u015bl techniczna by\u0142a daleka od doskona\u0142o\u015bci, a to ko\u0144czy\u0142o si\u0119 seri\u0105 pora\u017cek i katastrof. O rosyjskiej misji podboju czerwonej planety w najnowszym odcinku Naukowe Zera opowiada Tomasz Ro\u017cek. Zapraszamy!\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjfsELUuzrGhMxC1X2Qxv6j\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tik",
        "id": 2422721,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7SOTTKjnf88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7SOTTKjnf88/hqdefault.jpg",
        "title": "SERIA KATASTROFALNYCH AWARII - CZYLI PODB\u00d3J KOSMOSU PO RADZIECKU | NAUKOWE ZERO #55",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:30:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n7 pa\u017adziernika 2024 roku Beata Klimek odprowadzi\u0142a swoje dzieci na przystanek autobusowy w Poradzie i od tamtej pory nie ma z ni\u0105 kontaktu. Dzieci wr\u00f3ci\u0142y ze szko\u0142y, ale swojej mamy ju\u017c nie zasta\u0142y. Co sta\u0142o si\u0119 z kobiet\u0105? Sprawa ci\u0105gle trwa, a 26 marca na terenie posesji prowadzono czynno\u015bci policyjne. T\u0119 zagadkow\u0105 spraw\u0119 w Kryminalnym Zerze przedstawia Renata Kury\u0142owicz.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiI5LcVQGlXI4ZfA4xhB3Rr\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.inst",
        "id": 2421376,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nGxZtiYo2PQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nGxZtiYo2PQ/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO BEATA KLIMEK NIE WR\u00d3CI\u0141A DO DOMU? S\u0104 TRZY MO\u017bLIWO\u015aCI | KRYMINALNE ZERO #10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:30:48+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #wypadek #samoch\u00f3d #prawodrogowe #prawo",
        "id": 2420741,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mgJDOFZZuS0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mgJDOFZZuS0/hqdefault.jpg",
        "title": "BARDZO WYSOKA KARA DLA SPRAWCY WYPADKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:30:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDziwaczna afera zwi\u0105zana z wypowiedziami najwa\u017cniejszych ameryka\u0144skich polityk\u00f3w na Signalu jest... wed\u0142ug Igora Zalewskiego nieszczeg\u00f3lnie zaskakuj\u0105ca. Bo jak t\u0142umaczy nasz autor, Europa rzeczywi\u015bcie paso\u017cytuje na USA i ameryka\u0144skich gwarancjach bezpiecze\u0144stwa. Czy Stary Kontynent przegapi\u0142 sw\u00f3j moment?\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjaln",
        "id": 2419842,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tX_VziHo_-c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tX_VziHo_-c/hqdefault.jpg",
        "title": "HEGSETH I JD VANCE NA SIGNALU MIELI RACJ\u0118. EUROPA JEST FATALNYM SOJUSZNIKIEM AMERYKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:01:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka",
        "id": 2419843,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qAol5cHjkBA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qAol5cHjkBA/hqdefault.jpg",
        "title": "MENTZEN ODPOWIADA: TAK/NIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:30:23+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPo drugiej wojnie \u015bwiatowej Ameryka Po\u0142udniowa sta\u0142a si\u0119 azylem dla wysokich rang\u0105 nazist\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekali przed sprawiedliwo\u015bci\u0105. Do dzi\u015b nie wiadomo, ilu niemieckich zbrodniarzy znalaz\u0142o tam azyl. Prezydent Argentyny Javier Milei po rozmowach z ameryka\u0144skimi senatorami zapowiedzia\u0142, \u017ce niebawem upubliczni wszystkie akta dotycz\u0105ce ich pobytu w jego kraju. Historia - nawet jej najciemniejsze strony - musi by\u0107 jawna. Odtajnione zostan\u0105 r\u00f3wnie\u017c dokumenty dotycz\u0105ce re\u017cimu Juana Perona. W Argentynie ukrywali si\u0119 mi\u0119dzy innymi Adolf Eichmann czy Josef Mengele. S\u0105 te\u017c dokumenty m\u00f3wi\u0105ce o tym, \u017ce mieszka\u0142 tam po wojnie nawet sam F\u00fchrer. Spraw\u0119 komentuje Joanna Pinkwart.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://lin",
        "id": 2419844,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qi60wz_N__s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qi60wz_N__s/hqdefault.jpg",
        "title": "JAVIER MILEI ODTAJNI WSZYSTKIE DOKUMENTY O NAZISTACH, KT\u00d3RZY UCIEKLI DO ARGENTYNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:09:58+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z Arturem Bartoszewiczem - kandydatem na Prezydenta Polski.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #bartoszewicz #polska #polskapolityka",
        "id": 2418959,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XV6a9PIb3qU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/XV6a9PIb3qU/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #87: KRZYSZTOF STANOWSKI I ARTUR BARTOSZEWICZ - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
        "vote": 0
    }
]