[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T21:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/55/1e/z31808460M,Wojewoda-warminsko-mazurski-Radoslaw-Krol.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ostatnich dniach uwag\u0119 medi\u010f\u017c\u02ddw przyku\u0142y dzia\u0142ania wojewody warmi\u0144sko-mazurskiego Rados\u0142awa Kr\u010f\u017c\u02ddla. Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od niecodziennego happeningu z jego udzia\u0142em. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej polityk wysun\u0105\u0142 powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Polskiej Agencji Prasowej.",
        "id": 2425643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31808395,kontrowersje-wokol-wojewody-najpierw-rozdawal-rozdzki-pozniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od rozdania r\u010f\u017c\u02dd\u017cd\u017cek. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej wojewoda ujawni\u0142 \"szokuj\u0105ce\" dzia\u0142ania PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/55/1e/z31808474M,Jaroslaw-Kaczynski-w-stacji-wPoslce24.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie mamy zamiaru prowadzi\u0107 wojny z Konfederacj\u0105 pod \u017cadnym wzgl\u0119dem. Ta konfrontacja jest dzisiaj konfrontacj\u0105 mi\u0119dzy prezesem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Dzie\u0144 wcze\u015bniej S\u0142awomir Mentzen pytany by\u0142 o potencjaln\u0105 koalicj\u0119 z PiS.",
        "id": 2425244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31808433,slawomir-mentzen-nie-wyklucza-koalicji-z-pis-co-na-to-kaczynski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen \"nie wyklucza\" koalicji z PiS. Co na to Kaczy\u0144ski? \"To dwa \u015bwiaty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/55/1e/z31808546M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie posesji w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie zachodniopomorskim znaleziono niezidentyfikowany obiekt. Ze zg\u0142oszenia wynika, \u017ce \"spad\u0142 z nieba\" i \"wydobywa\u0142 si\u0119 z niego dym\". Policja poinformowa\u0142a o pierwszych ustaleniach.",
        "id": 2425245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31808533,niezidentyfikowany-obiekt-spadl-z-nieba-na-posesje-wydobywal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 z nieba na posesj\u0119. \"Wydobywa\u0142 si\u0119 z niego dym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/55/1e/z31808299M,Ks--Leszek-Gesiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Fundusz Ko\u015bcielny nie by\u0142 i nadal nie jest \u017cadnym darem pa\u0144stwa dla Ko\u015bcio\u0142a - stwierdzi\u0142 rzecznik KEP ks. Leszek G\u0119siak. Co s\u0105dzi o planach Lewicy?",
        "id": 2424712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31808287,plany-likwidacji-funduszu-koscielnego-episkopat-reaguje-nieuczciwe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plany likwidacji Funduszu Ko\u015bcielnego. Episkopat reaguje: Nieuczciwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/55/1e/z31808306M,Wiec-Rafala-Trzaskowskiego-w-Kutnie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mog\u0119 za nim w ogie\u0144 skoczy\u0107. Mam na balkonie plakat Rafa\u0142ka - m\u010f\u017c\u02ddwi w Kutnie sympatyk Trzaskowskiego. Kilka krok\u010f\u017c\u02ddw dalej krzycz\u0105: \"do Berlina, do Berlina!\".",
        "id": 2424713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31808253,trzaskowski-odwiedzil-kutno-i-sie-zaczelo-w-ogien-bym-za-nim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski odwiedzi\u0142 Kutno i si\u0119 zacz\u0119\u0142o. \"W ogie\u0144 bym za nim wskoczy\u0142\", \"do Berlina!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/55/1e/z31808265M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy migrant\u010f\u017c\u02ddw odsy\u0142anych przez niemieckie s\u0142u\u017cby do Polski. Wed\u0142ug szefa MSZ obecna sytuacja ma zwi\u0105zek z dzia\u0142aniami, kt\u010f\u017c\u02ddre podejmowa\u0142 rz\u0105d PiS. Sikorski skomentowa\u0142 te\u017c decyzj\u0119 rz\u0105du o zawieszeniu prawa do azylu.",
        "id": 2424714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31808243,radoslaw-sikorski-stanowczo-o-migrantach-odsylanych-z-niemiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski stanowczo o migrantach odsy\u0142anych z Niemiec do Polski. Wskaza\u0142 na PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/54/1e/z31805353M,Slawomir-Mentzen--kandydat-Konfederacji-w-wyborach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce wreszcie zacz\u0105\u0142 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107, bo wreszcie ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy my\u015bleli, \u017ce to jest mi\u0142y kolega z TikToka, zrozumiej\u0105, \u017ce to niebezpieczny cz\u0142owiek - powiedzia\u0142a Magdalena Biejat. W ten spos\u010f\u017c\u02ddb polityczka skomentowa\u0142a s\u0142owa S\u0142awomira Mentzena dotycz\u0105ce aborcji. A co powiedzia\u0142 Karol Nawrocki?",
        "id": 2424715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31808235,fala-komentarzy-po-slowach-mentzena-o-aborcji-nawrocki-robi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala komentarzy po s\u0142owach Mentzena o aborcji. Nawrocki robi unik, Biejat nie kryje oburzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/55/1e/z31807228M,Quiz-o-trudnych-slowach-na-litere-K.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 nie lada wyzwanie! Rozwi\u0105\u017c nasz quiz j\u0119zykowy o trudnych s\u0142owach i udowodnij, \u017ce jeste\u015b osob\u0105 oczytan\u0105. Pytamy o wyrazy, kt\u010f\u017c\u02ddrych wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw nie zna. Wiesz, czym jest kolubryna? Je\u015bli tak, to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni!",
        "id": 2424716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25623,quiz-jezykowy-dla-oczytanych-odgadnij-znaczenie-trudnych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz j\u0119zykowy dla oczytanych. Odgadnij znaczenie trudnych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw na K!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/55/1e/z31808260M,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lekarze wyleczyli niezaszczepione sze\u015bcioletnie dziecko, kt\u010f\u017c\u02ddre trafi\u0142o do wroc\u0142awskiego szpitala z b\u0142onic\u0105. Takie informacje przekaza\u0142a rzeczniczka Wojew\u010f\u017c\u02dddzkiego Szpitala Specjalistycznego we Wroc\u0142awiu.",
        "id": 2424717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31808247,blonica-w-polsce-nowe-informacje-ws-szesciolatka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142onica w Polsce. Nowe informacje ws. sze\u015bciolatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/55/1e/z31807162M,Co-to-bedzie--Wielka-armia-Tuska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy w Polsce wr\u010f\u017c\u02ddci pob\u010f\u017c\u02ddr powszechny? O co chodzi ze szkoleniami wojskowymi dla \"wszystkich m\u0119\u017cczyzn\", kt\u010f\u017c\u02ddre zapowiedzia\u0142 premier? Jakie modele s\u0142u\u017cby s\u0105 w innych pa\u0144stwach, od Finlandii po Izrael? No i co polski \u017co\u0142nierz wiedzie\u0107 powinien? W nowym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\" rozmawiamy o wojsku i szkoleniach wojskowych. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2424247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31802474,szkolenia-wojskowe-tuska-sa-z-tym-dwa-duze-problemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenia wojskowe Tuska. S\u0105 z tym dwa du\u017ce problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/55/1e/z31808154M,Wladimir-Putin-i-Ramzan-Kadyrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Relacje Ramzana Kadyrowa z W\u0142adimirem Putinem sta\u0142y si\u0119 ch\u0142odniejsze - donosi rosyjski niezale\u017cny portal Wa\u017cnyje Istorii. Moskwa ma by\u0107 niezadowolona z dzia\u0142a\u0144 czecze\u0144skiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy.",
        "id": 2424248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31808110,koniec-przyjazni-putina-i-kadyrowa-rosyjskie-niezalezne-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec przyja\u017ani Putina i Kadyrowa? Rosyjskie niezale\u017cne media: Podpad\u0142 Kremlowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/55/1e/z31808087M,Kardynal-Stanislaw-Dziwisz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie przez pa\u0144stwow\u0105 komisj\u0119 ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii - poinformowa\u0142 nieoficjalnie Onet. Portal przekaza\u0142, w jakim charakterze duchowny ma zeznawa\u0107.",
        "id": 2424249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31808040,nieoficjalnie-kardynal-dziwisz-zostal-wezwany-na-przesluchanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Kardyna\u0142 Dziwisz zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie. Ujawniono kulisy dzia\u0142a\u0144 komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/55/1e/z31808139M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0119\u015b\u0107 analityk\u010f\u017c\u02ddw wojskowych ostrzega, \u017ce Rosja przygotowuje now\u0105 ofensyw\u0119 przeciwko Ukrainie. G\u0142\u010f\u017c\u02ddwne si\u0142y agresora mia\u0142yby podj\u0105\u0107 pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 zdobycia wszystkich miejscowo\u015bci wchodz\u0105cych w sk\u0142ad obwod\u010f\u017c\u02ddw \u0142uga\u0144skiego i donieckiego.",
        "id": 2424250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31808088,eksperci-wojskowi-rosja-szykuje-ofensywe-tysiace-nowych-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci wojskowi: Rosja szykuje ofensyw\u0119. Tysi\u0105ce nowych \u017co\u0142nierzy z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej trafi na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/55/1e/z31807049M,Quiz-wiedzy-ogolnej-prawda-falsz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ile wiesz o otaczaj\u0105cym ci\u0119 \u015bwiecie? Ten quiz to sprawdzi! Zadajemy jedynie pytania typu prawda/fa\u0142sz, ale to nie znaczy, \u017ce b\u0119dzie \u0142atwo. Niekt\u010f\u017c\u02ddre s\u0105 naprawd\u0119 nieoczywiste. Wyka\u017c si\u0119 i udowodnij, \u017ce jeste\u015b prawdziwym erudyt\u0105. Trzymamy za ciebie kciuki!",
        "id": 2423575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25619,quiz-wiedzy-ogolnej-prawda-falsz-pytania-tylko-wydaja-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej prawda/fa\u0142sz. Pytania tylko wydaj\u0105 si\u0119 oczywiste!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/55/1e/z31807951M,Maria-Zacharowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rozmieszczenie zachodnich si\u0142 zbrojnych w Ukrainie stanie si\u0119 pretekstem do bezpo\u015bredniego starcia Rosji z NATO - oznajmi\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ. Maria Zacharowa stwierdzi\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, i\u017c Wielka Brytania chce \"sprowokowa\u0107 Europ\u0119 do rzezi\".",
        "id": 2423576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807936,kreml-reaguje-na-szczyt-koalicji-chetnych-padly-slowa-o-rzezi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml reaguje na szczyt \"koalicji ch\u0119tnych\". Pad\u0142y s\u0142owa o \"rzezi\" i \"bezpo\u015brednim starciu z NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/55/1e/z31805857M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Debaty \"jeden na jeden\" z udzia\u0142em Rafa\u0142a Trzaskowskiego przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich raczej nie b\u0119dzie - wynika z informacji Gazeta.pl. Kandydat KO planuje, p\u010f\u017c\u02ddki co, wyst\u0105pi\u0107 w \"debacie wszystkich\" w TVP.",
        "id": 2423577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31807892,nawrocki-i-mentzen-chca-debatowac-z-trzaskowskim-co-na-to-ko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki i Mentzen chc\u0105 debatowa\u0107 z Trzaskowskim. Co na to KO? Mamy nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/55/1e/z31807985M,Ukrainski-zolnierz-w-rejonie-Charkowa--26-03-2025-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska zbroi si\u0119 na pot\u0119g\u0119, a Polacy ucz\u0105 si\u0119 obchodzi\u0107 z broni\u0105. Wielu kupuje jednak mieszkanie za granic\u0105, by m\u010f\u017c\u02ddc uciec w razie wojny - zauwa\u017ca niemiecka gazeta.",
        "id": 2423578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31807930,nowy-trend-wsrod-polakow-maja-plan-na-wypadek-wojny-sa-bardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy trend w\u015br\u010f\u017c\u02ddd Polak\u010f\u017c\u02ddw. Maj\u0105 plan na wypadek wojny. \"S\u0105 bardziej zaniepokojeni ni\u017c ktokolwiek inny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/55/1e/z31807918M,Cwiczenia-wojskowe--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Takie porozumienie ma sens, to co m\u010f\u017c\u02ddwi Emmanuel Macron oczywi\u015bcie r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c. Europa musi pokaza\u0107, \u017ce jest w takiej gotowo\u015bci. Natomiast kluczowy jest format tej misji, to nie mo\u017ce by\u0107 misja bezradno\u015bci - oceni\u0142 gen. Roman Polko w rozmowie z Gazeta.pl. Zapytali\u015bmy by\u0142ego dow\u010f\u017c\u02dddc\u0119 GROM, co s\u0105dzi o francusko-brytyjskiej propozycji ws. europejskich wojsk na terenie Ukrainy.",
        "id": 2423579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807825,europejskie-sily-reasekuracyjne-w-ukrainpie-general-polko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie \"si\u0142y reasekuracyjne\" w Ukrainie. Genera\u0142 Polko wskaza\u0142, co powinna zrobi\u0107 Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/52/1e/z31796806M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka lat temu S\u0142awomir Mentzen pisa\u0142 m.in. o likwidacji 500 plus, PIT i CIT. Co my\u015bli na ten temat obecnie?",
        "id": 2422929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31807280,zapytali-slawomira-mentzena-o-pomysly-sprzed-lat-teraz-mowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali S\u0142awomira Mentzena o pomys\u0142y sprzed lat. Teraz m\u010f\u017c\u02ddwi: To by\u0142 oczywi\u015bcie \u017cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/55/1e/z31806833M,Serce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015b ciekawy jak poradzisz sobie w quizie o sercu? Je\u015bli nie by\u0142e\u015b or\u0142em z biologii i nie posiadasz szerokiej wiedzy z anatomii to mo\u017cesz mie\u0107 spory problem ze zdobyciem kompletu punkt\u010f\u017c\u02ddw. Jeste\u015b gotowy na sprawdzenie swoich si\u0142?",
        "id": 2422930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25616,quiz-wiedzy-o-sercu-rozklada-na-lopatki-12-12-moze-zdobyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy o sercu rozk\u0142ada na \u0142opatki. 12/12 mo\u017ce zdoby\u0107 tylko ekspert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/55/1e/z31807755M,Szczyt--koalicji-chetnych--w-Paryzu--27-03-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po szczycie w Pary\u017cu odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do planu rozmieszczenia si\u0142 pokojowych w Ukrainie. Ze\u0142enski zaprosi\u0142 sojusznik\u010f\u017c\u02ddw do swojego kraju. Powiedzia\u0142, jakie kwestie chce z nimi przedyskutowa\u0107.",
        "id": 2422931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807726,wolodymyr-zelenski-zaprosil-sojusznikow-na-kluczowe-rozmowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaprosi\u0142 sojusznik\u010f\u017c\u02ddw na kluczowe rozmowy. Chce opracowa\u0107 wa\u017cny plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/55/1e/z31806961M,Quiz-o--Poszukiwany--poszukiwana-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojciech Pokora i jego niezapomniana rola w \"Poszukiwany, poszukiwana\"! Na pewno znacie ten film. Rozwi\u0105\u017ccie quiz i przekonajcie si\u0119, jak wiele zapami\u0119tali\u015bcie. Uwa\u017cajcie, Marysia pilnuje was z wa\u0142kiem do ciasta! Powodzenia!",
        "id": 2422932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25624,quiz-poszukiwany-poszukiwana-wciac-potrafi-nas-rozbawic-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: \"Poszukiwany, poszukiwana\" bawi do dzi\u015b. Jak dobrze znasz film?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/55/1e/z31807725M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa wycofuje si\u0119 z decyzji o wstrzymaniu finansowania dla Radia Wolna Europa.",
        "id": 2422933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31807706,zwrot-ws-finansowania-radia-wolna-europa-administracja-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. finansowania Radia Wolna Europa. Administracja Trumpa si\u0119 wycofuje. Jest jednak \"ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/55/1e/z31807859M,Atak-nozownika-w-Amsterdamie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Atak no\u017cownika w centrum Amsterdamu. Pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o rannych - informuje tamtejsza policja.",
        "id": 2422225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807847,atak-nozownika-w-centrum-amsterdamu-sa-ranni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w centrum Amsterdamu. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/55/1e/z31806942M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak wiele wiesz o \u015bwiecie? To okazja, \u017ceby si\u0119 przekona\u0107! Przed tob\u0105 naprawd\u0119 prosty quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Nie trzeba wyt\u0119\u017ca\u0107 m\u010f\u017c\u02ddzgu, by zdoby\u0107 cho\u0107 7/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Wierzymy, \u017ce jeste\u015b w stanie zdoby\u0107 nawet komplet! Powodzenia!",
        "id": 2422226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25622,quiz-wiedzy-ogolnej-to-banalne-zadanie-kazdy-bez-trudu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej to banalne zadanie. Zdob\u0119dziesz 11/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/55/1e/z31807643M,Emmanuel-Macron-i-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie po spotkaniu europejskich przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw w Pary\u017cu. Premier stwierdzi\u0142, \u017ce Europa \"przesta\u0142a by\u0107 naiwna\" w kwestii bezpiecze\u0144stwa. Tusk powiedzia\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o efektach swoich rozm\u010f\u017c\u02ddw z prezydentem Francji.",
        "id": 2422227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31807552,donald-tusk-europa-stracila-wszelkie-iluzje-polska-i-francja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: \"Europa straci\u0142a wszelkie iluzje\". Polska i Francja maj\u0105 podpisa\u0107 \"prze\u0142omowy traktat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/55/1e/z31807348M,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie dyktando rz/\u017c. M\u017cawka czy mrzawka? Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Trzymamy kciuki. Powodzenia!",
        "id": 2422228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25625,quiz-dyktando-rz-z-to-dobry-trening-umyslu-komplet-punktow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dyktando rz/\u017c to dobry trening umys\u0142u. Komplet dla prymus\u010f\u017c\u02ddw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/55/1e/z31807391M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odrzuci\u0142a dziewi\u0119\u0107 zawiadomie\u0144 o utworzeniu komitet\u010f\u017c\u02ddw wyborczych. Cz\u0119\u015b\u0107 niedosz\u0142ych kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta pope\u0142ni\u0142a absurdalne b\u0142\u0119dy.",
        "id": 2422229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31807312,kuriozalne-wpadki-niedoszlych-kandydatow-na-prezydenta-w-zawiadomieniach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalne wpadki niedosz\u0142ych kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta. W zawiadomieniach do PKW roi\u0142o si\u0119 od b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/55/1e/z31807354M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zacz\u0119li\u015bmy od mozolnej pracy budowania rozpoznawalno\u015bci i wizerunku naszego kandydata - Adam Bielan w rozmowie z Interi\u0105 opowiedzia\u0142 o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach kampanii wyborczej Karola Nawrockiego.",
        "id": 2422230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31807346,sztabowiec-karola-nawrockiego-wskazuje-najwieksze-wyzwanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztabowiec Karola Nawrockiego wskazuje najwi\u0119ksze wyzwanie. \"Mozolna praca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/55/1e/z31807654M,Emmanuel-Macron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Po zawarciu porozumienia pokojowego kraje europejskie wy\u015bl\u0105 do Ukrainy \"si\u0142y reasekuracyjne\" - poinformowa\u0142 w czwartek prezydent Francji Emmanuel Macron.",
        "id": 2421577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807596,sily-reasekuracyjne-w-ukrainie-macron-zapowiedzial-wyslanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie \"si\u0142 reasekuracyjnych\" do Ukrainy. \"Nie potrzebujemy jednomy\u015blno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziekan Wydzia\u0142u Nauk Politycznych i Studi\u010f\u017c\u02ddw Mi\u0119dzynarodowych Uniwersytetu Warszawskiego zosta\u0142 zwolniony - poinformowa\u0142o UW. Sta\u0142o si\u0119 to kilka dni po publikacji reporta\u017cu Jana Rybickiego z Gazeta.pl o zachowaniu dr. hab. Daniela Przastka.",
        "id": 2421578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31807548,uw-reaguje-na-doniesienia-gazeta-pl-dziekan-zostal-zwolniony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UW reaguje na doniesienia Gazeta.pl. Dziekan zosta\u0142 zwolniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/55/1e/z31807289M,USA--Prezydent-Donald-Trump-podczas-spotkania-z-dz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Absolutnie szokuj\u0105ca\" odpowied\u017a Donalda Trumpa na pytanie o zaginionych na Litwie ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Tak ocenili trzy s\u0142owa odpowiedzi prezydenta i zwierzchnika armii publicy\u015bci z USA.",
        "id": 2421579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807062,trump-zaskoczony-pytaniem-o-zaginionych-zolnierzy-odparl-trzema.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na Litwie. Zagin\u0119li ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze. Trump odpowiedzia\u0142 w trzech s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/54/1e/z31805259M,Litwa--Amerykanscy-zolnierze-na-poligonie-w-Podbro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Odpowiadamy na pro\u015bb\u0119 naszych sojusznik\u010f\u017c\u02ddw\" - napisa\u0142 minister obrony narodowej, informuj\u0105c o pilnej misji polskich \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy ruszaj\u0105 na poszukiwania \u017co\u0142nierzy USA zaginionych na Litwie.",
        "id": 2420922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31807407,pilna-misja-polskich-zolnierzy-na-litwie-odpowiadamy-na-prosbe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilna misja polskich \u017co\u0142nierzy na Litwie. \"Odpowiadamy na pro\u015bb\u0119 sojusznik\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/55/1e/z31807223M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144ski parlamentarzysta Jaros\u0142aw \u017bele\u017aniak ujawni\u0142, co zawiera nowa umowa Ukrainy z USA w sprawie surowc\u010f\u017c\u02ddw. Polityk zasugerowa\u0142, \u017ce powodem obecnych wymog\u010f\u017c\u02ddw jest k\u0142\u010f\u017c\u02ddtnia, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o mi\u0119dzy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim a Donaldem Trumpem.",
        "id": 2420923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31806963,wyciekla-nowa-umowa-usa-ukraina-w-sprawie-surowcow-ukrainski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142a nowa umowa USA-Ukraina. Ukrai\u0144ski pose\u0142 alarmuje: Okropna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/55/1e/z31807193M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zaprosi\u0142 swojego kontrkandydata w wyborach prezydenckich, Rafa\u0142a Trzaskowskiego, do debaty. Ma ona dotyczy\u0107 tylko jednego tematu, kt\u010f\u017c\u02ddry wed\u0142ug niego powinno by\u0107 \"lini\u0105 demarkacyjn\u0105 polskiego sporu politycznego\".",
        "id": 2420924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31807032,nawrocki-jest-gotowy-wzywa-trzaskowskiego-na-debate-ma-dotyczyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki jest gotowy. Wzywa Trzaskowskiego na debat\u0119. Ma ona dotyczy\u0107 jednego tematu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/54/1e/z31804707M,Niemieccy-rezerwisci-podczas-szkolenia-strzeleckie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojna w Ukrainie i presja ameryka\u0144skiego prezydenta Donalda Trumpa, aby Europa wzi\u0119\u0142a odpowiedzialno\u015b\u0107 za bezpiecze\u0144stwo, w ci\u0105gu zaledwie kilku tygodni postawi\u0142y Uni\u0119 w stan gotowo\u015bci i zmusi\u0142y j\u0105 do zmiany my\u015blenia o swojej przysz\u0142o\u015bci. Wsp\u010f\u017c\u02ddlnota w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat chce przeznaczy\u0107 na obronno\u015b\u0107 800 miliard\u010f\u017c\u02ddw euro.",
        "id": 2420925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31803345,europejska-armia-obroni-nas-przed-rosja-analityczka-pomysl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejska armia obroni nas przed Rosj\u0105? Analityczka: Pomys\u0142 niemo\u017cliwy do zrealizowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/55/1e/z31807099M,Ukrainski-parlament--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ukrai\u0144skim parlamencie zawrza\u0142o. Cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u010f\u017c\u02ddw zablokowa\u0142a m\u010f\u017c\u02ddwnic\u0119, w zwi\u0105zku z czym Przewodnicz\u0105cy Rady Najwy\u017cszej Rus\u0142an Stefanczuk zdecydowa\u0142 o przerwaniu obrad. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2420926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31807038,awantura-w-ukrainskim-parlamencie-politycy-zablokowali-mownice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w ukrai\u0144skim parlamencie. Politycy zablokowali m\u010f\u017c\u02ddwnic\u0119. Przerwano obrady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/55/1e/z31806939M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017by\u0142e\u015b w PRL-u? A pami\u0119tasz jeszcze co\u015b ze szko\u0142y? Rozwi\u0105\u017c nasz wspominkowy quiz szkolny. Wiesz, co oznacza\u0142 skr\u010f\u017c\u02ddt SKO? To masz ju\u017c 1 punkt! W tym quizie m\u0142odzie\u017c jest bez szans. Poradzisz sobie? Powodzenia!",
        "id": 2420927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25617,quiz-wspominkowy-chodziles-do-szkoly-w-prl-u-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wspominkowy. Chodzi\u0142e\u015b do szko\u0142y w PRL-u? M\u0142odzie\u017c jest bez szans!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/55/1e/z31807157M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci zatrzymali niedawno funkcjonariusza drog\u010f\u017c\u02ddwki z Warszawy. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 posiada\u0107 przy sobie \u015brodki odurzaj\u0105ce.",
        "id": 2420928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31807028,policjant-drogowki-z-warszawy-zatrzymany-znaleziono-narkotyki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant drog\u010f\u017c\u02ddwki z Warszawy zatrzymany. Znaleziono narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/fa/1d/z31433283M,Parafia-Niepokalanego-Poczecia-NMP-w-Sosnowcu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powraca temat ksi\u0119dza Krystiana K. z Sosnowca. S\u0105d otrzyma\u0142 akt oskar\u017cenia ws. duchownego. W tle jest \u015bmier\u0107 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny oraz posiadanie narkotyk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2420929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31806718,zgon-21-latka-na-plebanii-w-sosnowcu-jest-akt-oskarzenia-przeciwko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgon 21-latka na plebanii w Sosnowcu. Jest akt oskar\u017cenia przeciwko ksi\u0119dzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/4a/1e/z31764117M,Byly-minister-edukacji-i-nauki-Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wesz\u0142o w \u017cycie rozporz\u0105dzenie, kt\u010f\u017c\u02ddre tymczasowo zawiesza mo\u017cliwo\u015b\u0107 sk\u0142adania wniosk\u010f\u017c\u02ddw o azyl przez cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw. Pomys\u0142 rz\u0105du Donalda Tuska popiera Przemys\u0142aw Czarnek. Pose\u0142 PiS odwa\u017cy\u0142 si\u0119 nawet na pochwa\u0142\u0119 dla premiera.",
        "id": 2420230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31806738,pieklo-zamarzlo-czarnek-pochwalil-tuska-poszedl-po-rozum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piek\u0142o zamarz\u0142o? Czarnek pochwali\u0142 Tuska. \"Poszed\u0142 po rozum do g\u0142owy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/55/1e/z31806035M,Emeryci--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Seniorzy z\u0142o\u017cyli skargi na zmiany dotycz\u0105ce renty wdowiej. Rzecznik Praw Obywatelskich ujawni\u0142, co szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie nie spodoba\u0142o si\u0119 \u015bwiadczeniobiorcom.",
        "id": 2420231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31805966,seniorzy-wsciekli-na-rzad-chodzi-o-rente-wdowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorzy w\u015bciekli na rz\u0105d. Chodzi o rent\u0119 wdowi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/55/1e/z31806819M,Arsenal-na-Mazowszu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lufy od dzia\u0142a przeciwlotniczego, bro\u0144 palna, granaty i amunicja to tylko cz\u0119\u015b\u0107 tego, co znale\u017ali policjanci na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa mazowieckiego. Jak si\u0119 okaza\u0142o, ma to by\u0107 nie pierwszy podobny przypadek.",
        "id": 2420232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31806527,nielegalne-arsenaly-broni-na-mazowszu-policja-znalazla-pociski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalne arsena\u0142y broni na Mazowszu. Policja znalaz\u0142a pociski rakietowe, granaty i lufy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/55/1e/z31806462M,Donald-Tusk--Koalicja-Obywatelska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koalicja Obywatelska, PiS i Konfederacja zaj\u0119\u0142y pierwsze miejsca w najnowszym sonda\u017cu wyborczym. To jednak z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Donalda Tuska, bo straci\u0142by wszystkich swoich koalicjant\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2420233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31806256,zaskakujace-wyniki-sondazu-teraz-koalicja-15-pazdziernika-by.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu. Teraz Koalicja 15 pa\u017adziernika by nie powsta\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/55/1e/z31806947M,Lodz-podwodna-z-turystami-zatonela-w-Egipcie--Sa-o.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>U wybrze\u017cy Hurghady w Egipcie zaton\u0119\u0142a turystyczna \u0142\u010f\u017c\u02ddd\u017a podwodna. Zgin\u0119\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb. Inne \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o czterech ofiarach wypadku. Prawie wszystkie osoby na pok\u0142adzie to Rosjanie.",
        "id": 2420234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31806713,lodz-podwodna-z-turystami-zatonela-w-egipcie-sa-ofiary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u010f\u017c\u02ddd\u017a podwodna z turystami zaton\u0119\u0142a w Egipcie. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/55/1e/z31806479M,Poszukiwania-amerykanskich-zolnierzy-na-poligonie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Litwa wci\u0105\u017c oficjalnie nie potwierdzi\u0142a \u015bmierci czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zagin\u0119li dwa dni temu niedaleko granicy z Bia\u0142orusi\u0105. S\u0142u\u017cby nadal prowadz\u0105 poszukiwania. Na miejscu pojawili si\u0119 premier i ministerka obrony.",
        "id": 2420235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31806240,litwa-trwaja-poszukiwania-amerykanskich-zolnierzy-na-poligonie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Znikn\u0119li ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze. Na miejscu premier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/55/1e/z31806299M,Nancy-Faeser--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szefowie niemieckiego i austriackiego MSW Nancy Faeser i Gerhard Karner nie dotarli do Syrii z powodu zagro\u017cenia terrorystycznego. Celem wizyty polityk\u010f\u017c\u02ddw by\u0142o mi\u0119dzy innymi om\u010f\u017c\u02ddwienie deportacji os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre zdaniem w\u0142adz s\u0105 syryjskimi przest\u0119pcami.",
        "id": 2420236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31806162,odwolana-wizyta-w-syrii-szefowie-niemieckiego-i-austriackiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm przed spotkaniem w Syrii. Szefowie niemieckiego i austriackiego MSW byli \"zagro\u017ceni atakiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/55/1e/z31806558M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105 echa wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 afery z czatem Signal w USA. Donald Trump najpierw wskaza\u0142 bliskiego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika Bia\u0142ego Domu. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej jednak zmieni\u0142 zdanie.",
        "id": 2420237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31805819,skandal-w-usa-wyslali-tajne-dokumenty-dziennikarzowi-trump.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w USA. Wys\u0142ali tajne dokumenty dziennikarzowi. Trump wskaza\u0142 winnego. \"To Mike\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/55/1e/z31806033M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Konfederacja chce jeszcze przed majowymi wyborami prezydenckimi doprowadzi\u0107 do odwo\u0142ania Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Przygotowuj\u0105 w tym celu akcj\u0119 referendaln\u0105 i szukaj\u0105 poparcia \"od prawa do lewa\".",
        "id": 2420238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31805710,trzaskowski-ma-powod-do-zmartwien-konfederacja-szykuje-referendum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski ma pow\u010f\u017c\u02ddd do zmartwie\u0144? Konfederacja szykuje referendum ws. odwo\u0142ania prezydenta Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/55/1e/z31806218M,Slawomir-Mentzen-u-Krzysztofa-Stanowskiego-w-progr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- W momencie, w kt\u010f\u017c\u02ddrym si\u0119 otwiera granice dla ludzi z innych kraj\u010f\u017c\u02ddw, z Afryki, z Bliskiego Wschodu, liczba gwa\u0142t\u010f\u017c\u02ddw drastycznie ro\u015bnie - oceni\u0142 S\u0142awomir Mentzen w wywiadzie na Kanale Zero. Kandydat Konfederacji na prezydenta odpowiada\u0142 te\u017c na pytania o przerwanie ci\u0105\u017cy z gwa\u0142tu.",
        "id": 2420239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31805641,mentzen-wie-jak-ograniczyc-liczbe-gwaltow-zamykac-granice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szar\u017ca Mentzena u Stanowskiego. Aborcja ci\u0105\u017cy z gwa\u0142tu? \"Bardzo \u017ale bym si\u0119 czu\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/55/1e/z31805870M,Kalendarze-szczepien.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lekarze opracowali kalendarz, kt\u010f\u017c\u02ddry zawiera informacje dotycz\u0105ce termin\u010f\u017c\u02ddw szczepie\u0144 dla doros\u0142ych oraz dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Kt\u010f\u017c\u02ddre z nich s\u0105 obowi\u0105zkowe?",
        "id": 2420240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31805428,jak-czesto-sie-szczepic-powstal-kalendarz-dla-doroslych-tabela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak cz\u0119sto si\u0119 szczepi\u0107? Powsta\u0142 kalendarz dla doros\u0142ych oraz dzieci i m\u0142odzie\u017cy [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/55/1e/z31805734M,Nowy-woz-strazacki-w-Ksiazenicach--woj--slaskie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ksi\u0105\u017cenicach na \u015al\u0105sku OSP zakupi\u0142a nowy w\u010f\u017c\u02ddz stra\u017cacki. Z tej okazji zorganizowano huczn\u0105 imprez\u0119, jednak zabrak\u0142o po\u015bwi\u0119cenia pojazdu. Ksi\u0105dz szybko odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy i skrytykowa\u0142 stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2420241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31805651,byla-feta-lal-sie-szampan-ale-zabraklo-proboszcza-ksiadz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"By\u0142a feta, la\u0142 si\u0119 szampan\", ale zabrak\u0142o proboszcza. Ksi\u0105dz obrazi\u0142 si\u0119 na stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/53/1e/z31800940M,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To najbardziej zaskakuj\u0105ca kandydatura od czasu Magdaleny Og\u010f\u017c\u02ddrek. Trudno zrozumie\u0107, co przy\u015bwieca\u0142o pomys\u0142owi, aby wystawi\u0107 akurat Karola Nawrockiego. Dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego to wygodniejszy przeciwnik ni\u017c S\u0142awomir Mentzen - m\u010f\u017c\u02ddwi w Gazeta.pl Rafa\u0142 Chwedoruk, profesor Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 2420242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31803726,zle-wiadomosci-dla-mentzena-jeszcze-gorsze-dla-pis-konfederacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e wiadomo\u015bci dla Mentzena, jeszcze gorsze dla PiS. \"Konfederacja nie ma nic do stracenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T08:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/52/1e/z31793298M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w najnowszym wywiadzie oceni\u0142, czego mo\u017ce obawia\u0107 si\u0119 W\u0142adimir Putin. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce rosyjski dyktator chce rz\u0105dzi\u0107 a\u017c do \u015bmierci. - Putin wkr\u010f\u017c\u02ddtce umrze, to fakt, i wszystko si\u0119 sko\u0144czy - doda\u0142.",
        "id": 2420243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31805521,czego-boi-sie-wladimir-putin-zelenski-wymienil-kilka-rzeczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego boi si\u0119 W\u0142adimir Putin? Ze\u0142enski wymieni\u0142 kilka rzeczy. \"Wkr\u010f\u017c\u02ddtce umrze, to fakt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/f9/1d/z31432257M,Mateusz-Morawiecki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mateusz Morawiecki przyszed\u0142 na przes\u0142uchanie do NIK w sprawie mi\u0119dzy innymi Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS). - Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kolejnej tragedii. Ju\u017c dzisiaj Tusk ma polityczn\u0105 krew na r\u0119kach - stwierdzi\u0142 by\u0142y premier.",
        "id": 2419031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31805660,mateusz-morawiecki-stawil-sie-na-przesluchaniu-w-nik-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu w NIK. \"Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kolejnej tragedii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/55/1e/z31805555M,Donald-Tusk--ustawa-azylowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105d Donalda Tuska przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 azylow\u0105. Dokument zak\u0142ada, \u017ce na okres 60 dni od dnia wej\u015bcia w \u017cycie regulacji wprowadzone zostaje ograniczenie prawa do sk\u0142adania wniosk\u010f\u017c\u02ddw o udzielenie ochrony mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 2419032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31805509,rzad-zawiesza-prawo-do-wnioskowania-o-azyl-opublikowano-rozporzadzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda podpisa\u0142, rz\u0105d zareagowa\u0142 ekspresowo. Nowe rozporz\u0105dzenie wesz\u0142o w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/55/1e/z31805547M,Szymon-Holownia-na-spotkaniu-z-wyborcami-na-Podlas.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia spotyka si\u0119 z wyborcami w ramach swojej kampanii prezydenckiej. Spotka\u0142 si\u0119 z surow\u0105 i bezpo\u015bredni\u0105 ocen\u0105 od jednego z uczestnik\u010f\u017c\u02ddw spotkania w \"m\u0119skiej\" rozmowie.",
        "id": 2419033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31805499,wyborca-dopingowal-holownie-w-meskiej-rozmowie-nie-opier-m.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborca dopingowa\u0142 Ho\u0142owni\u0119 w \"m\u0119skiej rozmowie\". \"Pan si\u0119 opier*****z\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/32/1e/z31663964M,Policyjna-bron--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przekroczenie pr\u0119dko\u015bci, jazda po chodniku i strza\u0142y, to tylko cz\u0119\u015b\u0107 tego, co wydarzy\u0142o si\u0119 ko\u0142o Zdu\u0144skiej Woli. Policjanci przeprowadzili tam bowiem po\u015bcig, kt\u010f\u017c\u02ddry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pr\u010f\u017c\u02ddb\u0105 pieszej ucieczki kierowcy.",
        "id": 2418778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31805432,brawurowy-poscig-za-pijanym-kierowca-kolo-zdunskiej-woli-padly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brawurowy po\u015bcig za pijanym kierowc\u0105 ko\u0142o Zdu\u0144skiej Woli. Pad\u0142y strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/55/1e/z31805501M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump kolejny raz przekonuje w mediach, \u017ce USA po prostu \"musi mie\u0107\" Grenlandi\u0119. Wypowied\u017a pojawi\u0142a si\u0119 w czasie, gdy ameryka\u0144ski wiceprezydent i inni wysok\u0105 rang\u0105 urz\u0119dnicy planuj\u0105 podr\u010f\u017c\u02dd\u017c na wysp\u0119.",
        "id": 2418779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31805426,donald-trump-lasi-sie-na-grenlandie-musimy-ja-miec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump \u0142asi si\u0119 na Grenlandi\u0119. \"Musimy j\u0105 mie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/53/1e/z31797823M,Karol-Nawrocki-w-Gdyni--8-marca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dotrwa\u0107 do drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw i dopiero w niej, dzi\u0119ki g\u0142osom m.in. S\u0142awomira Mentzena, spr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107 pokona\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego - na to dzi\u015b licz\u0105 politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Powoli trac\u0105 nadziej\u0119 na znacz\u0105cy wzrost notowa\u0144 Karola Nawrockiego przed 18 maja.",
        "id": 2418555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31804296,strategia-pis-na-wybory-byle-do-drugiej-tury-po-glosy-mentzena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategia PiS na wybory? Byle do drugiej tury - po g\u0142osy Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/03/1e/z31472091M,Quiz-o-mieszkaniu-w-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 przyjemny quiz wspominkowy. Pami\u0119tasz, jak wygl\u0105da\u0142y mieszkania w PRL-u? Pytamy o przedmioty, meble i wystr\u010f\u017c\u02ddj wn\u0119trz. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy lubi\u0105 taki styl do dzi\u015b. W naszym quizie przypomn\u0105 ci si\u0119 stare, dobre czasy. Baw si\u0119 dobrze!",
        "id": 2418557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7492,pamietasz-jak-wygladalo-mieszkanie-w-prl-u-mlodziez-nie-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tasz, jak wygl\u0105da\u0142o mieszkanie w PRL-u? M\u0142odzie\u017c nie ma tu szans!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/54/1e/z31803553M,Emeryci--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielu emeryt\u010f\u017c\u02ddw lub rencist\u010f\u017c\u02ddw mo\u017ce si\u0119 ubiega\u0107 o ponowne przeliczenie \u015bwiadczenia. W kilku przypadkach mo\u017ce to by\u0107 bardzo op\u0142acalne. Podpowiadamy, kto mo\u017ce na tym najwi\u0119cej zyska\u0107.",
        "id": 2418556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31802204,ponowne-przeliczenie-emerytury-czy-zawsze-sie-oplaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury. Czy zawsze si\u0119 op\u0142aca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/54/1e/z31805354M,Slawomir-Mentzen--kandydat-Konfederacji-w-wyborach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>at Podczas wywiadu dla Kana\u0142u Zero S\u0142awomir Mentzen zosta\u0142 zapytany o potencjaln\u0105 koalicj\u0119 z PiS lub KO. Jak zareagowa\u0142 kandydat Konfederacji na prezydenta?",
        "id": 2418558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31805341,slawomir-mentzen-uslyszal-pytanie-o-koalicje-z-pis-lub-ko-niczego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen us\u0142ysza\u0142 pytanie o koalicj\u0119 z PiS lub KO. \"Niczego nie nale\u017cy wyklucza\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/54/1e/z31805126M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W najnowszym sonda\u017cu CBOS Polacy ocenili ca\u0142okszta\u0142t dzia\u0142alno\u015bci rz\u0105du oraz jego polityk\u0119 gospodarcz\u0105. Badanych zapytano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o to, czy s\u0105 zadowoleni z tego, \u017ce premierem jest Donald Tusk. Jak odpowiedzieli?",
        "id": 2418559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31805100,donald-tusk-ma-powazne-powody-do-niepokoju-polacy-ocenili-prace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ma powa\u017cne powody do niepokoju. Polacy ocenili prac\u0119 rz\u0105du [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    }
]