[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:45:39+00:00",
        "description": "Bardzo cienki kawa\u0142ek sk\u00f3ry z krwi\u0105 - tak jeden z wiernych opisywa\u0142 hosti\u0119, kt\u00f3ra dzie\u0144 wcze\u015bniej zosta\u0142a w\u0142o\u017cona do wody i umieszczona w tabernakulum. Spraw\u0105 potencjalnego cudu eucharystycznego w parafii \u015bw. Antoniego w Morris w stanie Indiana zaj\u0119li si\u0119 naukowcy. Przeprowadzone przez nich badania rozwia\u0142y wszystkie w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 2424435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/potencjalny-cud-eucharystyczny-w-usa-zagadka-zostala-rozwiklana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potencjalny cud eucharystyczny w USA. Zagadka zosta\u0142a rozwik\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:42:18+00:00",
        "description": "- B\u0142\u0119dem jest uwa\u017canie ameryka\u0144skich roszcze\u0144 do Grenlandii za ekstrawaganckie - oceni\u0142 podczas czwartkowej konferencji prasowej W\u0142adimir Putin. Rosyjski prezydent przyzna\u0142, \u017ce jest przekonany, \u017ce Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 kontynuowa\u0142y prowadzenie interes\u00f3w wojskowych, politycznych i gospodarczych w Arktyce.",
        "id": 2423806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/putin-wspiera-roszczenia-trumpa-to-nie-ekstrawagancja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wspiera roszczenia Trumpa: To nie ekstrawagancja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:37:00+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska armia chwali si\u0119 nowym sprz\u0119tem. W\u015br\u00f3d zaprezentowanych maszyn s\u0105 drony-kamikadze wyposa\u017cone w technologi\u0119 sztucznej inteligencji (AI). Testy nowej broni obserwowa\u0142 osobi\u015bcie Kim Dzong Un. Na zdj\u0119ciach opublikowanych przez pa\u0144stwowe media wida\u0107 r\u00f3wnie\u017c samolot wczesnego ostrzegania i kontroli powietrznej.",
        "id": 2423188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/kim-dzong-un-modernizuje-armie-pjongjang-stawia-na-sztuczna-inteligencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un modernizuje armi\u0119. Pjongjang stawia na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:31:25+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku ataku no\u017cownika na placu Dam w Amsterdamie. Miejsce zdarzenia zosta\u0142o odgrodzone policyjnym kordonem, na \u015brodku placu wyl\u0105dowa\u0142 te\u017c helikopter ratunkowy. Sprawca zosta\u0142 ju\u017c uj\u0119ty przez policj\u0119, kt\u00f3ra bada jego motyw.",
        "id": 2422541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/atak-nozownika-w-centrum-amsterdamu-jest-wielu-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w centrum Amsterdamu. Jest wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:26:14+00:00",
        "description": "- Finalizujemy traktat mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Francj\u0105 i mam nadzieje, \u017ce nied\u0142ugo zostanie podpisany - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk po szczycie koalicji ch\u0119tnych, na marginesie kt\u00f3rego odby\u0142 rozmow\u0119 z gospodarzem wydarzenia prezydentem Emmanuelem Macronem. Polski premier podkre\u015bli\u0142, \u017ce umowa mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowa, je\u015bli chodzi o wzajemne gwarancje bezpiecze\u0144stwa mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Pary\u017cem.",
        "id": 2421850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/donald-tusk-zapowiada-traktat-z-francja-moze-byc-przelomowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zapowiada traktat z Francj\u0105. \"Mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:26:14+00:00",
        "description": "- Na Ukrain\u0119 b\u0119d\u0105 wys\u0142ane si\u0142y reasekuracyjne wystawione przez kilka pa\u0144stw - zapowiedzia\u0142 Emmnauel Macron po czwartkowym szczycie koalicji ch\u0119tnych, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w Pary\u017cu. Prezydent Francji przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce na Ukrain\u0119 uda si\u0119 misja francusko-brytyjska, \u017ceby przygotowa\u0107 przysz\u0142y format armii ukrai\u0144skiej w przypadku ewentualnego rozmieszczenia si\u0142 mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 2421848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/misja-w-ukrainie-macron-zapowiedzial-wyslanie-sil-reasekuracyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misja w Ukrainie. Macron zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie \"si\u0142 reasekuracyjnych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:26:00+00:00",
        "description": "Polska w trybie pilnym wy\u015ble grupy zadaniowe na Litwie, aby pom\u00f3c w odnalezieniu \u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich i wydobyciu wozu bojowego - poinformowa\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Do ich zagini\u0119cia dosz\u0142o we wtorek podczas \u0107wicze\u0144 na poligonie w Podbrodziu.",
        "id": 2421849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/amerykanscy-zolnierze-zagineli-na-litwie-polska-ruszy-z-pomoca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze zagin\u0119li na Litwie. Polska ruszy z pomoc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:11:04+00:00",
        "description": "W Egipcie u wybrze\u017cy Hurghady dosz\u0142o do zatoni\u0119cia turystycznej \u0142odzi podwodnej. Jak poinformowa\u0142y lokalne s\u0142u\u017cby, na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 45 os\u00f3b, 29 z nich uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107, czterech jest w stanie krytycznym. W\u0142adze potwierdzi\u0142y, \u017ce sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o. Do tragicznego wydarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 ok. godz. 10:00 czasu lokalnego w odleg\u0142o\u015bci kilometr od brzegu.",
        "id": 2419454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/dramat-turystow-w-egipcie-zatonela-lodz-podwodna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat turyst\u00f3w w Egipcie. Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a podwodna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:59:00+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Rady Najwy\u017cszej Rus\u0142an Stefanczuk zdecydowa\u0142 o przerwaniu sesji parlamentarnej - poinformowa\u0142 Jaros\u0142aw \u017belezniak. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak pos\u0142owie zablokowali m\u00f3wnic\u0119. Posiedzenie dotyczy\u0142o szczeg\u00f3\u0142\u00f3w nowej wersji umowy o wykorzystywaniu ukrai\u0144skich zasob\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 zaproponowali Amerykanie.",
        "id": 2419455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/ukrainscy-poslowie-zablokowali-mownice-przerwano-glosowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy pos\u0142owie zablokowali m\u00f3wnic\u0119. Przerwano g\u0142osowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:06:00+00:00",
        "description": "96 pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych i zapasy paliwa lotniczego - to straty jakie odnotowali Rosjanie po ataku na lotnisko wojskowe Engels-2. Informacje przekaza\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Chwal\u0105c si\u0119 sukcesem zaznaczy\u0142, \u017ce straty wroga negatywnie wp\u0142yn\u0105 na zdolno\u015b\u0107 rosyjskiego agresora do prowadzenia walki.",
        "id": 2419456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/atak-na-lotnisko-wojskowe-w-rosji-sil-zbrojne-ukrainy-podsumowaly-straty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na lotnisko wojskowe w Rosji. Si\u0142y Zbrojne Ukrainy podsumowa\u0142y straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T09:58:00+00:00",
        "description": "Rosyjski genera\u0142 Wadim Szamarin chce, aby wys\u0142ano go na front. Wojskowy w zesz\u0142ym roku zosta\u0142 aresztowany przez s\u0142u\u017cby w sprawie brania \u0142ap\u00f3wek w trakcie wykonywania swoich obowi\u0105zk\u00f3w. Jak przekaza\u0142 jego prawnik, Szamarin wielokrotnie sk\u0142ada\u0142 pisma z pro\u015bb\u0105 o wys\u0142anie go na specjaln\u0105 operacj\u0119 wojskow\u0105, aby s\u0142u\u017cy\u0142 ojczy\u017anie. Wniosek genera\u0142a ma by\u0107 rozpatrywany przez rosyjski MON.",
        "id": 2419457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/aresztowano-go-za-branie-lapowek-chce-zostac-wyslany-na-front",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aresztowano go za branie \u0142ap\u00f3wek. Chce zosta\u0107 wys\u0142any na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:26:00+00:00",
        "description": "- Potrzebujemy Grenlandii i \u015bwiat potrzebuje \u017ceby\u015bmy mieli Grenlandi\u0119, w tym Dania. Dania musi nam pozwoli\u0107 przej\u0105\u0107 Grenlandi\u0119. Zobaczymy, co si\u0119 stanie - powiedzia\u0142 mediom Donald Trump. Prezydent USA w ten spos\u00f3b komentowa\u0142 zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 wizyt\u0119 swojego zast\u0119pcy na wyspie.",
        "id": 2418881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-27/trump-nie-rezygnuje-z-grenlandii-swiat-potrzebuje-zebysmy-ja-mieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie rezygnuje z Grenlandii. \"\u015awiat potrzebuje, \u017ceby\u015bmy j\u0105 mieli\"",
        "vote": 0
    }
]