[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Doki to inwestycja premium zlokalizowana na bardzo atrakcyjnym i wa\u017cnym historycznie, postoczniowym obszarze Gda\u0144ska.",
        "id": 2426085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42024801-doki-apartamenty-premium-w-centrum-gdanska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doki \u2013 apartamenty premium w centrum Gda\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Z chorob\u0105 oty\u0142o\u015bciow\u0105 zmaga si\u0119 ju\u017c niemal co czwarty Polak. I chocia\u017c leczenie powik\u0142a\u0144 kosztuje krocie, to wci\u0105\u017c nie ma jednego sp\u00f3jnego, kompleksowego systemu leczenia tej coraz powszechniejszej choroby cywilizacyjnej.",
        "id": 2426084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42024561-epidemia-otylosci-w-polsce-jak-leczyc-te-cywilizacyjna-chorobe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epidemia oty\u0142o\u015bci w Polsce. Jak leczy\u0107 t\u0119 cywilizacyjn\u0105 chorob\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2426083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42024551-kalendarium-piatek-28-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 28 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowa wsp\u00f3\u0142praca i ekspansja gospodarcza polskich firm b\u0119dzie jednym z wa\u017cnych obszar\u00f3w dyskusji podczas XVII Europejskiego Kongresu Gospodarczego.",
        "id": 2426088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art42024761-o-miedzynarodowej-wspolpracy-gospodarczej-na-ekg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej na EKG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Entuzjazm, kt\u00f3ry nar\u00f3s\u0142 wok\u00f3\u0142 sztucznej inteligencji, wydaje si\u0119 ust\u0119powa\u0107 miejsca \u015bci\u015blejszemu skupieniu si\u0119 na modelach biznesowych, kt\u00f3re mo\u017ce ona obs\u0142ugiwa\u0107.",
        "id": 2426086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42024731-polscy-przedsiebiorcy-coraz-smielej-stosuja-sztuczna-inteligencje-w-praktyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy przedsi\u0119biorcy coraz \u015bmielej stosuj\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 w praktyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:58:46+00:00",
        "description": "Implementacja systemu kaucyjnego niesie za sob\u0105 szereg korzy\u015bci ekologicznych, w tym ograniczenie ilo\u015bci odpad\u00f3w trafiaj\u0105cych na sk\u0142adowiska.",
        "id": 2426087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art42024611-system-kaucyjny-nowe-zasady-dla-producentow-sieci-sklepow-i-konsumentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System kaucyjny - nowe zasady dla producent\u00f3w, sieci sklep\u00f3w i konsument\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T23:26:00+00:00",
        "description": "S\u0119dzia USA nakaza\u0142 w czwartek administracji prezydenta Donalda Trumpa zachowanie wiadomo\u015bci wysy\u0142anych za pomoc\u0105 aplikacji Signal, w kt\u00f3rych omawiano plany ataku na Hutich w Jemenie, a kt\u00f3re ujawni\u0142 redaktor naczelny \"The Atlantic\".",
        "id": 2426089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42025131-sad-wydal-decyzje-ws-czatu-o-atakach-na-hutich-nakaz-zachowania-wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d wyda\u0142 decyzj\u0119 ws. czatu o atakach na Hutich.  Nakaz zachowania wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T21:48:48+00:00",
        "description": "\u2013 Scenariusz zagro\u017cenia przedstawiony przez gen. Dariusza \u0141ukowskiego nie ma uzasadnienia operacyjnego \u2013 oceni\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, komentuj\u0105c wypowied\u017a szefa BBN, kt\u00f3ra odbi\u0142a si\u0119 szerokim echem.",
        "id": 2425300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art42025021-polska-moglaby-sie-sama-bronic-tydzien-lub-dwa-gen-waldemar-skrzypczak-nie-powinno-sie-w-ten-sposob-o-tym-mowic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolska mog\u0142aby si\u0119 sama broni\u0107 tydzie\u0144 lub dwa\u201d. Gen. Waldemar Skrzypczak: Nie powinno si\u0119 w ten spos\u00f3b o tym m\u00f3wi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2424814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42024881-dziennik-ustaw-z-27-marca-2025-r-poz-390-405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 27 marca 2025 r. (poz. 390 - 405)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "Z powodu awarii systemu kontroli produkcji i obrotu alkoholem (EGAIS) w wielu regionach Rosji, w tym w Moskwie, wyst\u0105pi\u0142y braki dostaw alkoholu. Sprzedawcy detaliczni od trzech dni nie mog\u0105 przyjmowa\u0107 nowych dostaw. W wielu miejscach stan\u0119\u0142a sprzeda\u017c alkoholi. Producenci wini\u0105 za to haker\u00f3w.",
        "id": 2424805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42024871-hakerzy-uderzyli-w-rosyjska-wodke-stanela-produkcja-i-sprzedaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hakerzy uderzyli w rosyjsk\u0105 w\u00f3dk\u0119. Stan\u0119\u0142a produkcja i sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja pomaga astronomom identyfikowa\u0107 planety, biologom \u2013\u00a0formowa\u0107 struktury przestrzenne bia\u0142ek, w\u00a0kryminalistyce jest przydatna do tropienia przest\u0119pstw, informatycy si\u0119gaj\u0105 po ni\u0105 przy okazji budowania interakcji cz\u0142owieka z\u00a0komputerem. Wykorzystuj\u0105 j\u0105 nawet archeolodzy \u2013 z\u00a0dobrym skutkiem, nie\u00a0na\u00a0zasadzie mody czy owczego p\u0119du.",
        "id": 2424811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42022201-krzysztof-kowalski-inteligencja-sztuczna-odkrycia-prawdziwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Kowalski: Inteligencja sztuczna, odkrycia prawdziwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "Nie jest tak, \u017ce prawo unijne przewiduje rozwi\u0105zanie \u201edomy\u015blne\u201d, kt\u00f3re rozstrzyga kwesti\u0119 dost\u0119pu wykonawc\u00f3w z pa\u0144stwa trzeciego w przypadku braku decyzji zamawiaj\u0105cego.",
        "id": 2424812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42024911-maciej-lubiszewski-tylko-zamawiajacy-moga-zamykac-i-otwierac-te-drzwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Lubiszewski: Tylko zamawiaj\u0105cy mog\u0105 zamyka\u0107 i otwiera\u0107 te drzwi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2424813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42024901-monitor-polski-z-27-marca-2025-r-poz-276-277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 27 marca 2025 r. (poz. 276 - 277)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa naciska na Ukrain\u0119 w kwestii nowej umowy o dost\u0119pie do kluczowych minera\u0142\u00f3w Ukrainy. Nadal w projekcie nie ma \u017cadnych gwarancji bezpiecze\u0144stwa - pisze \u201eFinancial Times\u201d.",
        "id": 2424804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42024861-nowy-plan-usa-wobec-ukrainskich-mineralow-niesprawiedliwy-rozboj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy plan USA wobec ukrai\u0144skich minera\u0142\u00f3w. \u201eNiesprawiedliwy\u201d, \u201erozb\u00f3j\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "W\u00a01925 r. Witkacy zrywa z\u00a0malarstwem istotnym, porzuca prawie ca\u0142kowicie farby olejne, zawiedziony s\u0142abym odbiorem i\u00a0brakiem zrozumienia u\u00a0krytyk\u00f3w i\u00a0publiczno\u015bci. Odt\u0105d chce si\u0119 skoncentrowa\u0107 na portretach, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142o got\u00f3wki.",
        "id": 2424809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42022281-pastelowy-biznes-w-stolicy-i-w-powiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pastelowy biznes w\u00a0stolicy i\u00a0w\u00a0powiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "My, ludzie, podejmujemy decyzje g\u0142\u00f3wnie pod wp\u0142ywem emocji. Dopiero p\u00f3\u017aniej przychodzi refleksja. Najlepszym przyk\u0142adem takiej kolejno\u015bci s\u0105 wszelkiego rodzaju wybory demokratyczne. Przekonanie, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 w swej kolektywnej intuicji podejmie najw\u0142a\u015bciwsz\u0105 decyzj\u0119, mo\u017ce przynie\u015b\u0107 katastrofalne skutki, kt\u00f3re doskonale znamy z historii.",
        "id": 2424808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42022511-pawel-lepkowski-co-ma-wspolnego-demokracja-z-zatoka-meksykanska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: Co ma wsp\u00f3lnego demokracja z Zatok\u0105 Meksyka\u0144sk\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2424806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art42024921-prof-lech-kurklinski-sgh-pomagamy-zakladac-innowacyjne-biznesy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Lech Kurkli\u0144ski, SGH: Pomagamy zak\u0142ada\u0107 innowacyjne biznesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "Francuski rz\u0105d zaproponowa\u0142 z\u0142agodzenie wp\u0142ywu flagowego instrumentu polityki klimatycznej, jakim jest system handlu uprawnieniami do emisji CO2 \u2013 EU ETS. Francja zaproponowa\u0142a wprowadzenie tzw. korytarza cenowego, kt\u00f3ry mo\u017ce z\u0142agodzi\u0107 wzrosty cen. O t\u0119 zmian\u0119 od kilku miesi\u0119cy zabiega\u0142o polskie Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska.",
        "id": 2424803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/co2/art42024751-przelom-w-polityce-klimatycznej-francja-i-polska-proponuja-zmiany-w-podatku-co2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w polityce klimatycznej? Francja i Polska proponuj\u0105 zmiany w podatku CO2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "W\u00a0dziejach rozwoju my\u015bli naukowej i\u00a0technicznych wynalazk\u00f3w wielk\u0105 rol\u0119 odgrywa\u0142y i\u00a0nadal odrywaj\u0105 rozmaite priorytety. M\u00f3wi\u0105c o\u00a0jakim\u015b zjawisku, interesujemy si\u0119 zwykle tym, kto pierwszy je odkry\u0142. Od tej generalnej regu\u0142y istniej\u0105 jednak wyj\u0105tki \u2013 o\u00a0jednym takim ma\u0142o znanym wyj\u0105tku chc\u0119 opowiedzie\u0107 w\u00a0tym felietonie.",
        "id": 2424810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42022061-udoskonalenie-bywa-wazniejsze-od-wynalazku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udoskonalenie bywa wa\u017cniejsze od wynalazku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:43:39+00:00",
        "description": "\u201eZmaga\u0142 si\u0119 z traum\u0105 frontow\u0105 i niech\u0119tnie powraca\u0142 do chwil sp\u0119dzonych w piekle nad Stochodem\u201d \u2013 m\u00f3wi Przemys\u0142aw Pawlak, autor ksi\u0105\u017cki \u201eWitkacy. Biografia\u201d.",
        "id": 2424807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42022411-wyprawa-z-malinowskim-i-wojenne-losy-witkacego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprawa z\u00a0Malinowskim i\u00a0wojenne losy Witkacego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:37:00+00:00",
        "description": "ZUS z urz\u0119du ponownie ustali wysoko\u015b\u0107 czerwcowych emerytur przyznanych w latach 2009\u20132019, z zastosowaniem korzystniejszego mechanizmu waloryzacji. Nie trzeba b\u0119dzie sk\u0142ada\u0107 wniosku.",
        "id": 2424815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42021721-rzad-idzie-na-reke-czerwcowym-emerytom-korzystna-zmiana-w-projekcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d idzie na r\u0119k\u0119 czerwcowym emerytom. Korzystna zmiana w projekcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T20:00:00+00:00",
        "description": "Wszyscy wiedz\u0105 o planach USA dotycz\u0105cych aneksji Grenlandii. I jest g\u0142\u0119boko b\u0142\u0119dne s\u0105dzi\u0107, \u017ce s\u0105 to jakie\u015b ekstrawaganckie pomys\u0142y nowej administracji - m\u00f3wi\u0142 W\u0142adimir Putin podczas Mi\u0119dzynarodowego Forum Arktycznego.",
        "id": 2424816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42024531-putin-tlumaczy-zakusy-trumpa-maja-dlugie-korzenie-historyczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin t\u0142umaczy zakusy Trumpa. \"Maj\u0105 d\u0142ugie korzenie historyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Kto chce szybko sprzeda\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 odziedziczon\u0105 po rodzicach, musi dzi\u015b stara\u0107 si\u0119 o za\u015bwiadczenie o zap\u0142aconym podatku. Cho\u0107 p\u0142aci\u0107 go nie trzeba.",
        "id": 2424373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art42022811-deregulacja-przed-notariuszem-trzeba-usunac-niepotrzebne-zaswiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja przed notariuszem? Trzeba usun\u0105\u0107 niepotrzebne za\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Bardzo wa\u017cna dla wielu konsument\u00f3w jest dzi\u015b \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego, co jedz\u0105 i jak zosta\u0142o to wyprodukowane.",
        "id": 2424370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art42024691-dla-naszego-zdrowia-wybierajmy-dobra-zywnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dla naszego zdrowia wybierajmy dobr\u0105 \u017cywno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Dla polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w leasing jest kluczowym instrumentem w finansowaniu inwestycji. Czy nowe rozwi\u0105zania prawne u\u0142atwi\u0105 korzystanie z tego rozwi\u0105zania?",
        "id": 2424371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art42024661-dobry-sposob-na-biznes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobry spos\u00f3b na biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Marki SEAT i CUPRA realnie tworz\u0105 komplementarn\u0105 ofert\u0119, co pozwala na skuteczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 r\u00f3\u017cnych segment\u00f3w rynku flotowego.",
        "id": 2424372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/projekty-specjalne/art42024621-seat-i-cupra-to-komplementarna-odpowiedz-na-flotowe-potrzeby-calej-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SEAT i CUPRA to komplementarna odpowied\u017a na flotowe potrzeby ca\u0142ej firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T19:38:47+00:00",
        "description": "Szkolenie dla kandydata do pracy np. na stanowisku kierowcy sfinansowane przez potencjalnego pracodawc\u0119 to przych\u00f3d z innych \u017ar\u00f3de\u0142.",
        "id": 2424369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42021781-szkolenie-dla-kandydata-do-pracy-jest-przychodem-z-innych-zrodel-wyrok-nsa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkolenie dla kandydata do pracy jest przychodem z innych \u017ar\u00f3de\u0142. Wyrok NSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "Wysokie c\u0142a na zagraniczne auta w Stanach Zjednoczonych spowoduj\u0105 wzrost ceny lokalnej produkcji motoryzacyjnej. To os\u0142abienie konkurencyjno\u015bci ameryka\u0144skiej motoryzacji w skali globalnej. Skorzystaj\u0105 Chi\u0144czycy.",
        "id": 2423722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42021541-boguslaw-chrabota-donald-trump-morduje-clami-forda-gm-i-chryslera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Donald Trump morduje c\u0142ami Forda, GM i Chryslera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "Zawieszenie prawa do azylu i zamkni\u0119cie polsko-bia\u0142oruskiej granicy dla uchod\u017ac\u00f3w na co najmniej dwa miesi\u0105ce zniech\u0119ci cz\u0119\u015b\u0107 migrant\u00f3w i przemytnik\u00f3w, ale problemu nie zlikwiduje.",
        "id": 2423724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42022291-czy-brak-prawa-do-azylu-zniecheci-migrantow-nie-wszystkich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy brak prawa do azylu zniech\u0119ci migrant\u00f3w? Nie wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "Ponad 300 bezprawnych przelot\u00f3w dron\u00f3w nad nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 w ci\u0105gu trzech lat: cz\u0119\u015b\u0107 z nich jest w\u0142asno\u015bci\u0105 przemytnik\u00f3w, inne s\u0105 na us\u0142ugach bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb.",
        "id": 2423723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42022461-nielegalne-drony-przemytnikow-i-obcych-sluzb-nad-wschodnia-granica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalne drony przemytnik\u00f3w i obcych s\u0142u\u017cb nad wschodni\u0105 granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "W razie wyp\u0142acenia zani\u017conej dotacji osobie prowadz\u0105cej niepubliczne przedszkole przys\u0142uguje odszkodowanie.",
        "id": 2423720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42022781-przedszkole-dostanie-rekompensate-za-niepelna-dotacje-sad-najwyzszy-orzekl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedszkole dostanie rekompensat\u0119 za niepe\u0142n\u0105 dotacj\u0119. S\u0105d Najwy\u017cszy orzek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "Sylwia Romaniuk to kobieta, kt\u00f3ra nie tylko kreuje mod\u0119, ale tak\u017ce inspiruje do zmiany sposobu postrzegania luksusu. Jako \u015bwiatowej klasy projektantka haute couture, wizjonerka i innowatorka, Romaniuk od lat zachwyca swoimi spektakularnymi kolekcjami, kt\u00f3re podbi\u0142y wybiegi Paris Fashion Week i Dubai Fashion Week. Jednak jej marka SYLVIA to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c moda \u2013 to holistyczne podej\u015bcie do \u017cycia, kt\u00f3re \u0142\u0105czy pi\u0119kno, energi\u0119 i duchowo\u015b\u0107. Dzi\u015b Romaniuk rozszerza swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 o nowe sektory, takie jak Sylvia Crystals i Sylvia Crystal Cafe, tworz\u0105c unikaln\u0105 przestrze\u0144 dla \u015bwiadomego luksusu.",
        "id": 2423721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art42020831-rozwoj-duchowy-i-innowacyjne-praktyki-biznesowe-unikalna-droga-marki-sylvia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3j duchowy i innowacyjne praktyki biznesowe: unikalna droga marki SYLVIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:33:40+00:00",
        "description": "Nowe prawo azylowe, cho\u0107 budzi kontrowersje, jest pr\u00f3b\u0105 r\u00f3wnowa\u017cenia ochrony pa\u0144stwa z poszanowaniem humanizmu. Demokracja pokazuje swoj\u0105 si\u0142\u0119 poprzez zdolno\u015b\u0107 do adaptacji, nie trac\u0105c warto\u015bci.",
        "id": 2423725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42021881-tomasz-pietryga-nowe-prawo-azylowe-balansuje-miedzy-bezpieczenstwem-a-humanizmem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Nowe prawo azylowe balansuje mi\u0119dzy bezpiecze\u0144stwem a humanizmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T18:31:56+00:00",
        "description": "Zanim Mateusz Morawiecki zeznawa\u0142 w NIK, wcze\u015bniej interesowa\u0142y si\u0119 jego bliskim otoczeniem s\u0142u\u017cby Mariusza Kami\u0144skiego i prokuratura Zbigniewa Ziobry. Dzisiaj obaj znamiennie milcz\u0105. Komu zaszkodzi wiceprezes PiS?",
        "id": 2423726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42022211-jacek-nizinkiewicz-problemy-morawieckiego-obciaza-pis-i-nawrockiego-czy-kaczynski-wygumkuje-bylego-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Problemy Morawieckiego obci\u0105\u017c\u0105 PiS i Nawrockiego. Czy Kaczy\u0144ski wygumkuje by\u0142ego premiera?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T17:30:35+00:00",
        "description": "Przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 czwartkowej sesji krajowy rynek akcji \u015bwieci\u0142 na czerwono, ale pod koniec dnia popyt si\u0119 o\u017cywi\u0142.",
        "id": 2423050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42022871-ryzyko-podwojnego-szczytu-na-wig20-pozostaje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryzyko podw\u00f3jnego szczytu na WIG20 pozostaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:25:45+00:00",
        "description": "Grupa PZU zwi\u0119kszy\u0142a w 2024 r. przychody ze sprzeda\u017cy polis do 29,4 mld z\u0142, a zysk netto najwi\u0119kszego polskiego ubezpieczyciela si\u0119gn\u0105\u0142 5,3 mld z\u0142. B\u0119dzie wielka przebudowa struktury Grupy i dywidenda. Do wakacji poznamy los Alior Banku, Pekao i Link4.",
        "id": 2422422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art42022731-ida-wielkie-porzadki-w-pzu-holding-zamiast-grupy-waza-sie-losy-bankow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Id\u0105 wielkie porz\u0105dki w PZU. Holding zamiast Grupy. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:25:45+00:00",
        "description": "Francja i Wielka Brytania z kilkoma krajami europejskimi wy\u015bl\u0105 misj\u0119 wojskow\u0105 nad Dniepr, cho\u0107 Putin jest przeciw.",
        "id": 2422421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42022401-macron-i-starmer-przejmuja-sprawe-ukrainy-w-swoje-rece",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron i Starmer przejmuj\u0105 spraw\u0119 Ukrainy w swoje r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:25:45+00:00",
        "description": "Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej S\u0105du Najwy\u017cszego zdecydowa\u0142a o usuni\u0119ciu z zawodu prokurator z Pucka, kt\u00f3ra podrabia\u0142a podpisy, fa\u0142szowa\u0142a dokumenty w post\u0119powaniach karnych i pos\u0142ugiwa\u0142a si\u0119 nimi, \u017ceby ukry\u0107 swoje b\u0142\u0119dy.",
        "id": 2422425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42021321-prokurator-z-pucka-symbolicznie-wyrzucona-z-zawodu-falszowala-dokumenty-i-podrabiala-podpisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator z Pucka symbolicznie wyrzucona z zawodu. Fa\u0142szowa\u0142a dokumenty i podrabia\u0142a podpisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:25:45+00:00",
        "description": "Wi\u0119cej m\u0142odych kobiet deklaruje poparcie dla Konfederacji i S\u0142awomira Mentzena ni\u017c dla partii lewicy. Co to m\u00f3wi o konflikcie damsko-m\u0119skim, o kt\u00f3rym jeszcze niedawno tak du\u017co si\u0119 m\u00f3wi\u0142o? I kim s\u0105 \u201efaceciki\u201d? W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d dyskutuj\u0105 o tym Estera Flieger i Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski.",
        "id": 2422423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42022491-rzecz-w-tym-dlaczego-mlode-kobiety-glosuja-na-konfederacje-i-kim-sa-faceciki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzecz w tym\u201d: Dlaczego m\u0142ode kobiety g\u0142osuj\u0105 na Konfederacj\u0119? I kim s\u0105 \u201efaceciki\u201d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:25:45+00:00",
        "description": "S\u0142ynny francuski dom mody walczy o serca m\u0142odych klientek. Maj\u0105 w tym pom\u00f3c dwie gwiazdy muzyki pop \u2013 Dua Lipa i Jennie \u2013 kt\u00f3re wzi\u0119\u0142y udzia\u0142\u00a0w kampanii nowej torebki Chanel 25.",
        "id": 2422424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42012971-wiosenna-premiera-domu-mody-chanel-dwie-gwiazdy-w-nowej-kampanii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosenna premiera domu mody Chanel. Dwie gwiazdy w nowej kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T16:19:00+00:00",
        "description": "Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku ataku no\u017cownika w pobli\u017cu centralnego placu Dam w Amsterdamie. Aresztowano podejrzanego, jego motywy s\u0105 na razie nieznane.",
        "id": 2422426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42022611-atak-nozownika-w-amsterdamie-sa-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Amsterdamie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Kopalnia Bogdanka nie b\u0119dzie likwidowana \u2013 zadeklarowa\u0142a minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka po spotkaniu z g\u00f3rnikami w \u0141\u0119cznej. Wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Robert Kropiwnicki doda\u0142, \u017ce nie ma pomys\u0142u wykupienia kopalni z Grupy Enea.",
        "id": 2421730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42022501-bogdanka-nie-trafi-bezposrednio-pod-skrzydla-rzadu-jest-jasna-deklaracja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdanka nie trafi bezpo\u015brednio pod skrzyd\u0142a rz\u0105du. Jest jasna deklaracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Interwencja Prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych dotyczy ujawnienia na platformie X (dawny Twitter) danych osobowych, nale\u017c\u0105cych m.in. do Ewy Wrzosek, Mariusza Kami\u0144skiego, Marka Jakubiaka, a tak\u017ce matki Kami\u0144skiego oraz matki Adama Bodnara.",
        "id": 2421731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42022331-dane-osobowe-ewy-wrzosek-mariusza-kaminskiego-i-marka-jakubiaka-uodo-interweniuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane osobowe Ewy Wrzosek, Mariusza Kami\u0144skiego i Marka Jakubiaka. UODO interweniuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Podczas paryskiego szczytu, w kt\u00f3rym uczestniczyli przyw\u00f3dcy 31 pa\u0144stw, podkre\u015blono wsp\u00f3ln\u0105 wol\u0119 wzmocnienia wsparcia dla Ukrainy. Prezydent Francji Emmanuel Macron podkre\u015bli\u0142, \u017ce Europa pozostaje zjednoczona w obliczu trwaj\u0105cego konfliktu i d\u0105\u017cy do jego zako\u0144czenia poprzez wzmo\u017cone dzia\u0142ania.",
        "id": 2421734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42022231-emmanuel-macron-zapowiada-wyslanie-sil-reasekuracyjnych-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron zapowiada wys\u0142anie \u201esi\u0142 reasekuracyjnych\u201d na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "\u015arednia cena dwupokojowego mieszkania na rynku wt\u00f3rnym w Warszawie to 775 tys. z\u0142, w Krakowie 720 tys. z\u0142 \u2013 wynika z analiz Grupy Morizon-Gratka. A ile kosztuje najem takich lokali?",
        "id": 2421728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42022241-mieszkanie-dwupokojowe-wynajac-czy-kupic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie dwupokojowe. Wynaj\u0105\u0107 czy kupi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Gwiazdy sportu musz\u0105 by\u0107 gotowe na to, \u017ce gdy wyniki ju\u017c ich nie broni\u0105, padaj\u0105 trudne pytania. Ten czas w\u0142a\u015bnie nadszed\u0142 dla Igi \u015awi\u0105tek.",
        "id": 2421729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42021861-miroslaw-zukowski-iga-swiatek-walczy-z-demonami-czy-wroci-na-szczyt-tenisa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miros\u0142aw \u017bukowski: Iga \u015awi\u0105tek walczy z demonami. Czy wr\u00f3ci na szczyt tenisa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Do niedawna by\u0142y poszukiwane i rozchwytywane, a ceny na rynku wt\u00f3rnym osi\u0105ga\u0142y rekordowe poziomy. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce nic nie jest w stanie naruszy\u0107 rynkowej pozycji modelu Dunk, jednego z bestseller\u00f3w firmy Nike. Jednak ameryka\u0144ski koncern zmienia strategi\u0119, jej cz\u0119\u015bci\u0105 jest odwr\u00f3t od promowania modelu Nike Dunk. To ma pom\u00f3c firmie wyj\u015b\u0107 z trudnej sytuacji finansowej.",
        "id": 2421732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42022021-powolny-zmierzch-ikony-swiata-mody-nadchodzi-spadek-sprzedazy-o-70-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powolny zmierzch ikony \u015bwiata mody. Nadchodzi spadek sprzeda\u017cy o 70 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:20:34+00:00",
        "description": "Szef resortu spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski pytany o sytuacj\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 i o to, czy ograniczenie prawa do azylu mo\u017ce zmniejszy\u0107 presj\u0119 na tej granicy, odpowiedzia\u0142, \u017ce \u201eto, z czym mamy do czynienia na polsko-bia\u0142oruskiej granicy, to jest zaplanowana akcja pa\u0144stwa rosyjskiego i bia\u0142oruskiego\u201d.",
        "id": 2421733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art42021981-radoslaw-sikorski-na-wschodniej-granicy-polski-mamy-do-czynienia-z-zaplanowana-akcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Na wschodniej granicy Polski mamy do czynienia z zaplanowan\u0105 akcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T15:17:06+00:00",
        "description": "David Gilmour, by\u0142y gitarzysta i wokalista Pink Floyd, zameldowa\u0142 si\u0119 w studio nagraniowym i pracuje nad kolejnym albumem.",
        "id": 2421735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42021971-pink-floyd-david-gilmour-nagrywa-nowa-plyte-roger-waters-odgrzewa-dark-side",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pink Floyd: David Gilmour nagrywa now\u0105 p\u0142yt\u0119, Roger Waters odgrzewa \u201eDark Side\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:45:00+00:00",
        "description": "Rosyjski miliarder W\u0142adys\u0142aw Doronin planuje globaln\u0105\u00a0ekspansj\u0119 swojej firmy. Jej celem jest rozw\u00f3j sieci luksusowych hoteli i nieruchomo\u015bci, znanych pod mark\u0105 Aman.",
        "id": 2422420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art42021901-rosyjski-james-bond-buduje-imperium-biznesowe-luksus-wart-miliardy-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRosyjski James Bond\u201d buduje imperium biznesowe. Luksus wart miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:15:36+00:00",
        "description": "Nikt od Polski nie oczekuje, by udowadnia\u0142a w dodatkowy spos\u00f3b zaanga\u017cowanie w bezpiecze\u0144stwo Europy i pomoc Ukrainie - m\u00f3wi\u0142 po spotkaniu przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw europejskich w Pary\u017cu premier Donald Tusk.",
        "id": 2421086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42021871-donald-tusk-w-paryzu-nie-wracajmy-do-tematu-polskich-wojsk-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk w Pary\u017cu: Nie wracajmy do tematu polskich wojsk na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:15:36+00:00",
        "description": "Si\u0142a polskiej gospodarki, mierzona PKB na osob\u0119 wed\u0142ug parytetu si\u0142y nabywczej, by\u0142a w 2024 r. na poziomie 79 proc. unijnej \u015bredniej. Dogonili\u015bmy dwa kraje.",
        "id": 2421084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42021821-polska-gospodarka-znow-goni-unijna-srednia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gospodarka zn\u00f3w goni unijn\u0105 \u015bredni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:15:36+00:00",
        "description": "Rosyjski miliarder W\u0142adys\u0142aw Doronin planuje globaln\u0105\u00a0ekspansj\u0119 swojej firmy. Jej celem jest rozw\u00f3j sieci luksusowych hoteli i nieruchomo\u015bci, znanych pod mark\u0105 Aman.",
        "id": 2421085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art42021901-rosyjski-james-bond-rozwija-imperium-biznesowe-luksus-wart-miliardy-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRosyjski James Bond\u201d rozwija imperium biznesowe. Luksus wart miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T14:11:50+00:00",
        "description": "Du\u017ca poda\u017c mieszka\u0144 przy os\u0142abionym popycie oznacza wi\u0119ksze mo\u017cliwo\u015bci negocjacji cen. Na jak du\u017ce rabaty godz\u0105 si\u0119 sprzedaj\u0105cy nieruchomo\u015bci?",
        "id": 2421087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42021791-kupujacy-mieszkania-mocno-sie-targuja-zdarzaja-sie-20-proc-rabaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupuj\u0105cy mieszkania mocno si\u0119 targuj\u0105. Zdarzaj\u0105 si\u0119 20-proc. rabaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Izraelskie Si\u0142y Obronne informuj\u0105 o przechwyceniu dw\u00f3ch pocisk\u00f3w balistycznych wystrzelonych z terytorium Jemenu.",
        "id": 2420491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42021631-donald-trump-huti-chca-pokoju-huti-odpowiadaja-ostrzalem-izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Huti chc\u0105 pokoju. Huti odpowiadaj\u0105 ostrza\u0142em Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Wbrew kasandrycznym przewidywaniom jestem przekonany, \u017ce ci \u017co\u0142nierze \u017cyj\u0105 - powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM by\u0142y dow\u00f3dca GROM-u, gen. Roman Polko, odnosz\u0105c si\u0119 do zagini\u0119cia czterech \u017co\u0142nierzy USA podczas \u0107wicze\u0144 na litewskim poligonie w Podbrodziu. Poszukiwania \u017co\u0142nierzy trwaj\u0105.",
        "id": 2420492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42021521-gen-roman-polko-wspolczesnych-zolnierzy-nie-cechuje-umiejetnosc-poslugiwania-sie-mapa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Roman Polko: Wsp\u00f3\u0142czesnych \u017co\u0142nierzy nie cechuje umiej\u0119tno\u015b\u0107 pos\u0142ugiwania si\u0119 map\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Przygotowany w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci projekt zaostrzaj\u0105cy kary dla kierowc\u00f3w mo\u017ce uderza\u0107 w wolno\u015b\u0107 zgromadze\u0144 - ostrzega Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka.",
        "id": 2420493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42021571-helsinska-fundacja-praw-czlowieka-nowy-bat-na-kierowcow-uderzy-w-wolnosc-zgromadzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka: nowy bat na kierowc\u00f3w uderzy w wolno\u015b\u0107 zgromadze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "PiS pogrzeba\u0142 liberaln\u0105 demokracj\u0119, PO nie zamierza jej ratowa\u0107. W Polsce zawieszono prawo do azylu, a polityczny teatr skrywa polityczny konsensus: granica ma by\u0107 nie do przej\u015bcia, a prawa cz\u0142owieka to dzi\u015b zb\u0119dny luksus.",
        "id": 2420489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42021241-michal-szuldrzynski-prawo-do-azylu-zawieszone-liberalna-demokracja-umiera-w-ciszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Prawo do azylu zawieszone. Liberalna demokracja umiera w ciszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Unia Europejska planuje zmiany w raportowaniu ESG. To, co mia\u0142o u\u0142atwi\u0107 \u017cycie firmom, na razie spowodowa\u0142o poczucie niepewno\u015bci",
        "id": 2420486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42021491-raportowanie-esg-na-progu-chaosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raportowanie ESG na progu chaosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Z badania opublikowanego na \u0142amach \u201eJournal of Alzheimer's Disease\u201d wynika, \u017ce umiarkowane spo\u017cycie sera, gorzkiej czekolady i czerwonego wina mo\u017ce korzystnie wp\u0142ywa\u0107 na zdrowie. Czy rzeczywi\u015bcie powinny by\u0107 to produkty pierwszego wyboru?",
        "id": 2420490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41990351-ser-i-czekolada-maja-prozdrowotne-wlasciwosci-dietetyczka-komentuje-wyniki-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ser i czekolada maj\u0105 prozdrowotne w\u0142a\u015bciwo\u015bci? Dietetyczka komentuje wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "Wynagrodzenie musi \u201ei\u015b\u0107 za sukcesem\u201d, bo tylko wtedy mo\u017cna je uzna\u0107 za godziwe i odpowiednie \u2013 m\u00f3wi prof. Rafa\u0142 Sikorski z Uniwersytetu Adama Mickiewicza w Poznaniu.",
        "id": 2420485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art42020751-spor-o-tantiemy-za-chlopki-wynagrodzenie-tworcy-w-tym-pisarza-musi-isc-za-sukcesem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o tantiemy za \u201eCh\u0142opki\". Wynagrodzenie tw\u00f3rcy, w tym pisarza, musi \u201ei\u015b\u0107 za sukcesem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "S\u0105d w Polsce, gdzie spadkobierca ma miejsce zwyk\u0142ego pobytu, mo\u017ce wy\u0142\u0105cznie przyjmowa\u0107 o\u015bwiadczenia o przyj\u0119ciu lub odrzuceniu spadku. Nasz s\u0105d nie mo\u017ce jednak zatwierdza\u0107 uchylenie si\u0119 od skutk\u00f3w niez\u0142o\u017cenia w terminie o\u015bwiadczenia o odrzuceniu spadku - orzek\u0142 w czwartek TSUE.",
        "id": 2420487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art42021731-w-polsce-nie-mozna-naprawic-zaniedbania-w-sprawie-odrzucenia-spadku-z-niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce nie mo\u017cna naprawi\u0107 zaniedbania w sprawie odrzucenia spadku z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T13:10:36+00:00",
        "description": "6,5 mld z\u0142 za 111 bojowych woz\u00f3w piechoty Borsuk. To produkt produkowany przez polski przemys\u0142 zbrojeniowy, ale czas dostaw roz\u0142o\u017cony na pi\u0119\u0107 lat mo\u017ce szokowa\u0107.",
        "id": 2420488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42021641-wojsko-kupuje-borsuki-za-ponad-6-mld-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko kupuje Borsuki za ponad 6 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Anna Midera, prezes Portu Lotniczego \u0141\u00f3d\u017a, zosta\u0142a ponownie wybrana na prezesa Zwi\u0105zku Regionalnych Port\u00f3w Lotniczych. Przy okazji wskaza\u0142a cztery najwa\u017cniejsze problemy do rozwi\u0105zania, a lotniska pochwali\u0142y si\u0119 inwestycjami.",
        "id": 2419183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42021341-anna-midera-na-czele-lotnisk-regionalnych-rozwijamy-sie-wiec-inwestujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Midera na czele lotnisk regionalnych. \"Rozwijamy si\u0119, wi\u0119c inwestujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Zapowied\u017a na\u0142o\u017cenia od 3 kwietnia przez USA 25-procentowych ce\u0142 na import samochod\u00f3w wyprodukowanych poza USA wywo\u0142a\u0142a wyprzeda\u017c akcji firm motoryzacyjnych.",
        "id": 2419182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42021351-cla-na-samochody-zamieszaly-na-swiatowych-rynkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a na samochody zamiesza\u0142y na \u015bwiatowych rynkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Analitycy Goldman Sachs podwy\u017cszyli prognoz\u0119 dla cen z\u0142ota. Spodziewaj\u0105 si\u0119 oni, \u017ce na koniec 2025 r. uncja kruszcu b\u0119dzie kosztowa\u0142a 3300 dolar\u00f3w.",
        "id": 2419180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42021361-goldman-sachs-zloto-bedzie-po-3300-dolarow-za-uncje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldman Sachs: Z\u0142oto b\u0119dzie po 3300 dolar\u00f3w za uncj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Ubieg\u0142oroczny wzrost przychod\u00f3w, dobra rentowno\u015b\u0107 i wysoki cash flow sprawi\u0142y, \u017ce gie\u0142dowy lider HR Tech zamierza wyp\u0142aci\u0107 nieco wy\u017csz\u0105 dywidend\u0119 ni\u017c dotychczas.",
        "id": 2419177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42021581-grupa-pracuj-chce-w-2025-r-rosnac-szybciej-niz-inflacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Pracuj chce w 2025 r. rosn\u0105\u0107 szybciej ni\u017c inflacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Na rynku jest obecnie dost\u0119pnych wiele ofert pr\u0105du dla firm, dlatego wyb\u00f3r \u2060\u2060odpowiedniego sprzedawcy nie zawsze jest dla przedsi\u0119biorc\u00f3w \u0142atwym \u2060zadaniem. Chocia\u017c cena, jak\u0105 oferuje dany sprzedawca, cz\u0119sto odgrywa \u2060decyduj\u0105c\u0105 rol\u0119, finalne koszty pr\u0105du zale\u017c\u0105 od kilku innych istotnych \u2060czynnik\u00f3w. O tym, jak wybra\u0107 optymaln\u0105 ofert\u0119 oraz dlaczego warto zwr\u00f3ci\u0107 \u2060uwag\u0119 nie tylko na cen\u0119 energii, przeczytasz w tym artykule.",
        "id": 2419179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/nowa-energia/art42021461-prad-dla-firm-czy-cena-jest-kluczowym-czynnikiem-wyboru-sprzedawcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u0105d dla firm - czy cena jest kluczowym czynnikiem wyboru sprzedawcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "\u2013 Nie chcemy aresztu dla \u017cadnego polityka \u2013 zapewnia\u0142 podczas spotkania z dziennikarzami w Ankarze turecki minister sprawiedliwo\u015bci Yilmaz Tunc.",
        "id": 2419178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42021381-rywal-recepa-tayyipa-erdogana-w-areszcie-wladze-turcji-nie-chcielismy-tego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rywal Recepa Tayyipa Erdogana w areszcie. W\u0142adze Turcji: Nie chcieli\u015bmy tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Na Morzu Czerwonym, ko\u0142o egipskiego kurortu Hurghada, zaton\u0119\u0142a dzi\u015b rano \u0142\u00f3d\u017a podwodna z 40 turystami na pok\u0142adzie. W wypadku zgin\u0119\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 2419176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42021591-w-egipcie-zatonela-lodz-podwodna-z-turystami-szesc-osob-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Egipcie zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a podwodna z turystami. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T12:07:02+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wymieni\u0142 trzy, jego zdaniem, najwi\u0119ksze obawy W\u0142adimira Putina. Jedn\u0105 z nich jest obawa przed \u015bmierci\u0105.",
        "id": 2419181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42021061-wkrotce-umrze-i-wszystko-sie-skonczy-wolodymyr-zelenski-o-najwiekszych-obawach-wladimira-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWkr\u00f3tce umrze i wszystko si\u0119 sko\u0144czy\u201d. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o najwi\u0119kszych obawach W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:56:00+00:00",
        "description": "Kreml przygotowuje si\u0119 na masowe bankructwa rosyjskich sp\u00f3\u0142ek w\u0119glowych. Dzi\u015b 40 proc. z nich jest w procedurze \u201eprzed-upad\u0142o\u015bciowej\u201d. Po\u0142owa ca\u0142ego sektora jest nierentowna.",
        "id": 2419184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42021041-rosyjskie-gornictwo-upadnie-wojna-zabiera-pieniadze-na-ratowanie-sektora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie g\u00f3rnictwo upadnie. Wojna zabiera pieni\u0105dze na ratowanie sektora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:48:00+00:00",
        "description": "W kwietniu w Warszawie b\u0119dzie mo\u017cna ponownie ogl\u0105da\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 klasyk\u0119, europejskie dzie\u0142a, kino latynoskie, jak i ponadczasowe filmy polskie, kt\u00f3re mimo up\u0142ywu lat, wci\u0105\u017c fascynuj\u0105 i inspiruj\u0105 kolejne pokolenia. To za spraw\u0105 2. edycji Timeless Film Festival Warsaw,  kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 7\u201314 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2419185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42021181-2-edycja-timeless-film-festival-warsaw-juz-7-14-kwietnia-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. edycja Timeless Film Festival Warsaw ju\u017c 7-14 kwietnia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:46:11+00:00",
        "description": "W M\u0142ynie Szancera w Tarnowie powstanie hotel z cz\u0119\u015bci\u0105 cz\u0119\u015bci konferencyjno-gastronomiczn\u0105. W niszczej\u0105cy zabytek zainwestowa\u0142a Grupa Arche.",
        "id": 2419186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/inwestycje/art42021111-grupa-arche-kupila-xix-wieczny-mlyn-urzadzi-w-nim-hotel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Arche kupi\u0142a XIX-wieczny m\u0142yn. Urz\u0105dzi w nim hotel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:39:57+00:00",
        "description": "Przez kolejne 60 dni, czyli do niedzieli 25 maja, b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re zawiesza mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia wniosku o udzielenie ochrony mi\u0119dzynarodowej w Polsce. Okres ten mo\u017ce zosta\u0107 przed\u0142u\u017cony. Regulacje przewiduj\u0105 wyj\u0105tki. Wyja\u015bniamy, kogo dotycz\u0105.",
        "id": 2419187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art42020791-co-oznacza-zawieszenie-prawa-do-azylu-w-praktyce-rzeczpospolita-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co oznacza zawieszenie prawa do azylu w praktyce? \u201eRzeczpospolita\u201d wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:21:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski prezydent rozpoczyna wojn\u0119 handlow\u0105, kt\u00f3rej konsekwencj\u0105 b\u0119dzie wzrost cen samochod\u00f3w zar\u00f3wno w Europie, jak i w USA \u2013 oceniaj\u0105 analitycy.",
        "id": 2419188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42020921-donald-trump-rozpoczyna-motoryzacyjna-wojne-handlowa-kto-ja-wygra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump rozpoczyna motoryzacyjn\u0105 wojn\u0119 handlow\u0105. Kto j\u0105 wygra?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:17:00+00:00",
        "description": "W obliczu wyzwa\u0144 geopolitycznych jakie stoj\u0105 przed polsk\u0105 gospodark\u0105, istnieje konieczno\u015b\u0107 uchwalenia w trybie pilnym specustawy, kt\u00f3ra t\u0105 kooperacj\u0119 pomi\u0119dzy pa\u0144stwem a podmiotami cywilnymi ureguluje.",
        "id": 2419189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42020981-beata-komarnicka-nowak-mariusz-korpalski-czy-polska-gospodarka-potrzebuje-trybu-wojennego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Komarnicka-Nowak, Mariusz Korpalski: Czy polska gospodarka potrzebuje trybu wojennego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T11:09:53+00:00",
        "description": "W\u0142adze ChRL nakaza\u0142y pa\u0144stwowym przedsi\u0119biorstwom wstrzymanie nowych transakcji z firmami powi\u0105zanymi z hongko\u0144skim miliarderem Li Ka-shingiem \u2013 informuje Bloomberg. Pekin jest niezadowolony z plan\u00f3w sprzeda\u017cy port\u00f3w w Panamie przez Li ameryka\u0144skiemu konsorcjum BlackRock.",
        "id": 2419190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42020941-pekin-niezadowolony-ze-sprzedazy-portow-w-panamie-bojkot-miliardera-z-hongkongu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekin niezadowolony ze sprzeda\u017cy port\u00f3w w Panamie. Bojkot miliardera z Hongkongu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:32:00+00:00",
        "description": "Strajk generalny w Belgii 31 marca spowoduje zamkni\u0119cie lotnisk w Brukseli i Charleroi. A jeszcze wcze\u015bniej protest pracownik\u00f3w naziemnych w Helsinkach utrudni operowanie stamt\u0105d linii lotniczych 27 marca.",
        "id": 2419191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42020661-z-brukseli-w-poniedzialek-nic-nie-poleci-zaklocenia-takze-w-helsinkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Brukseli w poniedzia\u0142ek nic nie poleci. Zak\u0142\u00f3cenia tak\u017ce w Helsinkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:23:00+00:00",
        "description": "\u017badna partia nie zdoby\u0142aby w wyborach parlamentarnych wi\u0119kszo\u015bci do samodzielnego rz\u0105dzenia - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. W parlamencie znalaz\u0142yby si\u0119 trzy partie, co nie jest dobr\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ra straci\u0142aby obecnych koalicjant\u00f3w.",
        "id": 2419192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42020721-nowy-sondaz-partyjny-partia-donalda-tuska-z-najwieksza-liczba-mandatow-i-bez-koalicjanta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny: Partia Donalda Tuska z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 mandat\u00f3w i bez koalicjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:04:20+00:00",
        "description": "Katalonia podnosi podatek turystyczny, a to budzi sprzeciw bran\u017cy turystycznej. Organizacje j\u0105 reprezentuj\u0105ce szukaj\u0105 porozumienia z rz\u0105dem prowincji, ale napotykaj\u0105 na du\u017cy op\u00f3r.",
        "id": 2419193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art42020771-katalonscy-hotelarze-mowia-nie-podwyzkom-podatku-turystycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katalo\u0144scy hotelarze m\u00f3wi\u0105 \u201enie\u201d podwy\u017ckom podatku turystycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T10:00:00+00:00",
        "description": "Meghan Markle jest przekonana, \u017ce do\u0142\u0105czy do grona miliarder\u00f3w i jest to ju\u017c tylko kwestia czasu \u2013 podaje dziennik \u201eThe Telegraph\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby z otoczenia ksi\u0119\u017cnej. Ten cel \u017cona ksi\u0119cia Harry\u2019ego zamierza osi\u0105gn\u0105\u0107 dzi\u0119ki swoim nowym biznesowym przedsi\u0119wzi\u0119ciom.",
        "id": 2419194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42013831-meghan-markle-nie-jest-usatysfakcjonowana-swoim-majatkiem-oto-ile-chce-zarabiac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan Markle nie jest usatysfakcjonowana swoim maj\u0105tkiem? Oto, ile chce zarabia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "Akcja CB\u015aP w Tr\u00f3jmie\u015bcie: pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych za sutenerstwo. W\u015br\u00f3d nich jest kieruj\u0105ca grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105 24-letnia kobieta. Gang sutener\u00f3w werbowa\u0142 kobiety do pracy w wynaj\u0119tych mieszkaniach.",
        "id": 2418820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42019031-24-latka-na-czele-gangu-sutenerow-jest-jedna-z-zatrzymanych-przez-policje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "24-latka na czele gangu sutener\u00f3w. Jest jedn\u0105 z zatrzymanych przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "Kanada wkr\u00f3tce odpowie na nowe ameryka\u0144skie c\u0142a na samochody, og\u0142oszone przez prezydenta USA Donalda Trumpa - poinformowa\u0142 premier Kanady Mark Carney. W czwartek odb\u0119dzie si\u0119 w tej sprawie specjalne rz\u0105dowe spotkanie.",
        "id": 2418818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42020511-kanada-odpowiada-na-cla-trumpa-bedziemy-bronic-naszego-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada odpowiada na c\u0142a Trumpa: B\u0119dziemy broni\u0107 naszego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "Uzyskanie prawa jazdy kategorii B to wydatek nawet kilku tysi\u0119cy z\u0142otych. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o dofinansowanie na pokrycie koszt\u00f3w kursu.  S\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci, z kt\u00f3rych mo\u017cna skorzysta\u0107. Trzeba jednak spe\u0142nia\u0107 wymagane warunki.",
        "id": 2418822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42010751-kto-moze-dostac-dofinansowanie-do-kursu-prawa-jazdy-sa-trzy-mozliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto mo\u017ce dosta\u0107 dofinansowanie do kursu prawa jazdy? S\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "S\u0142abn\u0105ca niemiecka gospodarka zmusza polskich eksporter\u00f3w do szukania nowych rynk\u00f3w zbytu. Potencja\u0142 tkwi w handlu z Litw\u0105, \u0141otw\u0105, Estoni\u0105 i Finlandi\u0105.",
        "id": 2418817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art42020561-logistyczny-potencjal-krajow-nadbaltyckich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logistyczny potencja\u0142 kraj\u00f3w nadba\u0142tyckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "Brak szczepie\u0144 mo\u017ce doprowadzi\u0107 do szerokiego powrotu chor\u00f3b zaka\u017anych takich jak b\u0142onica. - Dotknie to tych os\u00f3b, kt\u00f3re si\u0119 nie szczepi\u0142y i rodzin antyszczepionkowc\u00f3w; to jest pierwsza grupa, kt\u00f3ra w jakim\u015b procencie w og\u00f3le zniknie z powierzchni Ziemi - ostrzega w podca\u015bcie \u201eRzecz o Zdrowiu\u201d prof. Krzysztof Simon.",
        "id": 2418821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/choroby/art42009701-prof-simon-dlaczego-spoleczenstwo-ma-ponosic-gigantyczne-koszty-dewiacji-nieszczepienia-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Simon: \u201eDlaczego spo\u0142ecze\u0144stwo ma ponosi\u0107 gigantyczne koszty dewiacji nieszczepienia si\u0119?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:42+00:00",
        "description": "\u2013 Szeroko si\u0119 u\u015bmiecham do wyborc\u00f3w Karola Nawrockiego \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News lider Nowej Nadziei, kandydat Konfederacji na prezydenta, S\u0142awomir Mentzen.",
        "id": 2418819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42020441-slawomir-mentzen-rzuca-wyzwanie-rafalowi-trzaskowskiemu-i-tvn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen rzuca wyzwanie Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu i TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T07:30:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Obrony Narodowej nie ma \u015brodk\u00f3w na amunicj\u0119 i modernizacj\u0119 armii. USA i Rosja rozmawiaj\u0105 o potencjalnym uruchomieniu Nord Stream, cho\u0107 UE stanowczo sprzeciwia si\u0119 zniesieniu sankcji. Rz\u0105d planuje podwy\u017ck\u0119 kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142 do ko\u0144ca 2027 roku.",
        "id": 2418823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42020501-mon-nie-ma-pieniedzy-na-amunicje-rosja-i-usa-rozmawiaja-o-uruchomieniu-nordstream",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON nie ma pieni\u0119dzy na amunicje. Rosja i USA rozmawiaj\u0105 o uruchomieniu NordStream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:27:26+00:00",
        "description": "Orzeczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci, kt\u00f3rych termin zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 Covid-19, wkr\u00f3tce strac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107. Dotyczy to r\u00f3wnie\u017c kart parkingowych przys\u0142uguj\u0105cych osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Wa\u017cno\u015b\u0107 obu dokument\u00f3w ko\u0144czy si\u0119 po 31 marca 2025 roku.",
        "id": 2418594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art42005441-co-dalej-z-ulgami-1-kwietnia-te-orzeczenia-o-niepelnosprawnosci-straca-waznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ulgami? 1 kwietnia te orzeczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci strac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:27:26+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu pi\u0119tnastu lat ponaddwukrotnie wzros\u0142a liczba dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce firm z bran\u017cy szkole\u0144 z 29,5 tys. do ponad 62 tys. To sektor, w kt\u00f3rym bardzo widoczna jest obecno\u015b\u0107 kobiet. Ile mo\u017cna zarobi\u0107, prowadz\u0105c tego rodzaju biznes i czy \u0142atwo zaistnie\u0107 na tym ryku?",
        "id": 2418593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art42013141-nowa-branza-w-ktorej-zdecydowanie-dominuja-kobiety-rosnie-w-sile-imponujace-dochody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa bran\u017ca, w kt\u00f3rej zdecydowanie dominuj\u0105 kobiety, ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Imponuj\u0105ce dochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:27:26+00:00",
        "description": "W Dzienniku Ustaw opublikowano rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w datowane na 27 marca, kt\u00f3re czasowo ogranicza prawa do z\u0142o\u017cenia wniosku o udzielenie ochrony mi\u0119dzynarodowej (azylu) na granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105.",
        "id": 2418595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42020221-rzad-podjal-decyzje-ws-ograniczenia-prawa-do-azylu-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. ograniczenia prawa do azylu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:27:26+00:00",
        "description": "W kwietniu ZUS trzy razy zmieni termin wyp\u0142aty emerytur. Wynika to z faktu, \u017ce w \u201estandardowym\u201d dniu wypada sobota, niedziela lub inny dzie\u0144 ustawowo wolny do pracy. To poci\u0105gnie za sob\u0105 zmian\u0119 tak\u017ce w terminach wyp\u0142acania 13. emerytury.",
        "id": 2418592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41998921-zmiany-w-wyplatach-13-emerytury-terminy-przelewow-w-kwietniu-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w wyp\u0142atach 13. emerytury. Terminy przelew\u00f3w w kwietniu 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T06:22:00+00:00",
        "description": "Na odbi\u00f3r mieszkania od dewelopera czeka ka\u017cdy nabywca. Moment ten jednak wymaga przygotowania i szczeg\u00f3\u0142owego sprawdzenia. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 krok\u00f3w, kt\u00f3rych lepiej nie pomin\u0105\u0107.",
        "id": 2418596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41967391-odbior-mieszkania-od-dewelopera-lista-rzeczy-na-ktore-lepiej-zwrocic-uwage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odbi\u00f3r mieszkania od dewelopera. Lista rzeczy, na kt\u00f3re lepiej zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:20:33+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ta to czas, kiedy wiele firm si\u0119ga po \u015brodki z\u00a0Zak\u0142adowego Funduszu \u015awiadcze\u0144 Socjalnych, by wspiera\u0107 pracownik\u00f3w. Z jakich innych \u017ar\u00f3de\u0142 mo\u017cna finansowa\u0107 wielkanocne upominki i jakie s\u0105 tego konsekwencje?",
        "id": 2418391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42004341-czy-wielkanocne-paczki-i-talony-podlegaja-oskladkowaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wielkanocne paczki i talony podlegaj\u0105 osk\u0142adkowaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:20:33+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej, Kim Dzong Un, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce rozw\u00f3j dron\u00f3w i technologii AI (sztucznej inteligencji) musi by\u0107 priorytetem przy budowie nowoczesnych system\u00f3w uzbrojenia \u2013 informuj\u0105 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie media pa\u0144stwowe.",
        "id": 2418390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42019931-korea-pln-testowala-drony-kamikadze-wykorzystujace-sztuczna-inteligencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u0142n. testowa\u0142a drony-kamikadze wykorzystuj\u0105ce sztuczn\u0105 inteligencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:20:33+00:00",
        "description": "Audi A6 Avant generacji C9 jest ju\u017c na rynku. Niemieckie auto klasy wy\u017cszej kosztuje w Polsce od 253,5 tys. z\u0142. Bardzo mo\u017cliwe, \u017ce za najnowsz\u0105 ods\u0142on\u0119 tego auta zap\u0142acisz w salonie mniej ni\u017c trzeba by\u0142o wy\u0142o\u017cy\u0107 za poprzednika.",
        "id": 2418392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art42003611-nowe-audi-a6-avant-ma-naped-spalinowy-polskie-ceny-duzego-kombi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe Audi A6 Avant ma nap\u0119d spalinowy. Polskie ceny du\u017cego kombi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:20:33+00:00",
        "description": "Anglicy eliminacje mundialu zacz\u0119li od dw\u00f3ch zwyci\u0119stw, ale czy z Thomasem Tuchelem u steru maj\u0105 szans\u0119 wygra\u0107 w ko\u0144cu jaki\u015b wa\u017cny turniej?",
        "id": 2418393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42015641-thomas-tuchel-pasja-i-braterstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Tuchel: Pasja i braterstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:17:00+00:00",
        "description": "\u201eCzerwone i czarne\u201d wg Stendhala w re\u017cyserii Bartosza Szyd\u0142owskiego nie jest wy\u0142\u0105cznie opowie\u015bci\u0105 o pr\u00f3bie awansu plebejusza Sorela. To s\u0105dowy thriller o rewolucyjnym marzeniu w geopolityce.",
        "id": 2418394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42011171-odcieta-glowa-ukrainy-czyli-czerwone-i-czarne-bartosza-szydlowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odci\u0119ta g\u0142owa Ukrainy, czyli \u201eCzerwone i czarne\u201d Bartosza Szyd\u0142owskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:16:43+00:00",
        "description": "Premier Kanady Mark Carney o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce decyzja Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 w wysoko\u015bci 25 proc. na samochody pochodz\u0105ce spoza USA, to \u201ebezpo\u015bredni atak\u201d na Kanad\u0119.",
        "id": 2418395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42019911-premier-kanady-mowi-o-bezposrednim-ataku-usa-na-jego-kraj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Kanady m\u00f3wi o \u201ebezpo\u015brednim ataku\u201d USA na jego kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T05:15:00+00:00",
        "description": "Uczestnik PPK sk\u0142ada deklaracje i wnioski dotycz\u0105ce wp\u0142at do PPK swojemu pracodawcy. Pozostaj\u0105 one skuteczne tak\u017ce po ustaniu zatrudnienia.",
        "id": 2418396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42004391-deklaracje-uczestnika-ppk-sa-skuteczne-wobec-podmiotu-ktoremu-zostaly-zlozone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracje uczestnika PPK s\u0105 skuteczne wobec podmiotu, kt\u00f3remu zosta\u0142y z\u0142o\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Je\u017celi wyr\u00f3wnanie obejmuje okres, w kt\u00f3rym by\u0142y pracownik pozostawa\u0142 jeszcze w stosunku pracy, powinien je otrzyma\u0107. Na co powinni zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 kadrowi, ustalaj\u0105c kwoty do wyp\u0142aty?",
        "id": 2418178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42004371-byly-pracownik-tez-musi-otrzymac-podwyzke-z-wyrownaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y pracownik te\u017c musi otrzyma\u0107 podwy\u017ck\u0119 z wyr\u00f3wnaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Raport szef\u00f3w ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb wywiadowczych nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci \u2013 Chiny to najwi\u0119ksze zagro\u017cenie. Pekin ze swej strony stara si\u0119 skupi\u0107 wok\u00f3\u0142 siebie sojusznik\u00f3w i dlatego nie przeszkadza Rosji w Ukrainie.",
        "id": 2418172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42013091-chinczycy-nie-pojada-do-ukrainy-bo-wola-zagrazac-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy nie pojad\u0105 do Ukrainy, bo wol\u0105 zagra\u017ca\u0107 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Jedyny w Polsce festiwal scenarzyst\u00f3w zaczyna si\u0119 27 marca w Warszawskiej Szkole Filmowej. Christopher Hampton zdradzi\u0142, \u017ce obecnie pracuje z innym polskim tw\u00f3rc\u0105 Janem Komas\u0105 nad filmem o Szostakowiczu.",
        "id": 2418175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42011211-christopher-hampton-laureat-oscarow-gosciem-script-fiesty-pracuje-z-komasa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christopher Hampton, laureat Oscar\u00f3w, go\u015bciem Script Fiesty. Pracuje z Komas\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Dla kupuj\u0105cego trzyletnie benzynowe Audi A4 cofni\u0119cie licznika o 100 tys. km oznacza strat\u0119 28,9 tys. z\u0142. W przypadku dziewi\u0119cioletniego Volkswagena Golfa strata przekracza 13,5 tys. z\u0142, a 13-letniego BMW \u2013 7,5 tys. z\u0142.",
        "id": 2418185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42013221-cofniety-licznik-to-strata-nawet-kilkudziesieciu-tysiecy-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofni\u0119ty licznik to strata nawet kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo S\u0142awomira Mentzena to d\u017cungla, w kt\u00f3rej przetrwaj\u0105 najsilniejsi, uwa\u017cani za zaradnych. \u017bniwo zbiera wolnorynkowa narracja, kt\u00f3ra utrzymuje si\u0119 w g\u0142\u00f3wnym nurcie od ponad 30 lat. Ale Konfederacja jest dzi\u015b na wznosz\u0105cej fali r\u00f3wnie\u017c dlatego, \u017ce w wyniku tocz\u0105cego si\u0119 od 20 lat politycznego konfliktu spo\u0142ecze\u0144stwo ust\u0119puje zbiorowi jednostek.",
        "id": 2418176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42011161-estera-flieger-czy-koniec-duopolu-po-pis-bedzie-miec-twarz-slawomira-mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Czy koniec duopolu PO\u2013PiS b\u0119dzie mie\u0107 twarz S\u0142awomira Mentzena?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Widoczne w ubieg\u0142ym roku nasilenie zg\u0142osze\u0144 du\u017cych ci\u0119\u0107 zatrudnienia nadal daje o sobie zna\u0107. W dodatku sporo z nich dochodzi do skutku.",
        "id": 2418187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42014211-fala-zwolnien-grupowych-nie-chce-wygasnac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala zwolnie\u0144 grupowych nie chce wygasn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Nie tylko 800+ za prac\u0119. Konfederacja chce wycofa\u0107 inne przepisy ze specustawy dla ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w, m.in. gwarancj\u0119 ubezpieczenia zdrowotnego bez op\u0142acania sk\u0142adek.",
        "id": 2418182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42012301-konfederacja-domaga-sie-szerokiej-rewizji-przywilejow-dla-ukraincow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja domaga si\u0119 szerokiej rewizji przywilej\u00f3w dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Obserwujemy stopniow\u0105 odbudow\u0119 europejskiego sektora stoczniowego, g\u0142\u00f3wnie w\u00a0obszarze okr\u0119townictwa. W\u00a0Europie utrzyma\u0142a si\u0119 te\u017c budowa statk\u00f3w wycieczkowych \u2013 m\u00f3wi Marcin Ryngwelski, prezes sp\u00f3\u0142ki PGZ Stocznia Wojenna.",
        "id": 2418189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42017681-marcin-ryngwelski-prezes-pgz-stocznia-wojenna-wplywamy-do-czolowki-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Ryngwelski, prezes PGZ Stocznia Wojenna: Wp\u0142ywamy do czo\u0142\u00f3wki \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "\u2013 Lata 2026\u20132027 b\u0119d\u0105 w polskiej polityce okresem zmian tektonicznych \u2013 m\u00f3wi Marek Sawicki, pose\u0142 Polskiego Stronnictwa Ludowego.",
        "id": 2418171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42012391-marek-sawicki-polska-scena-polityczna-zmieni-sie-po-wyborach-prezydenckich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Sawicki: Polska scena polityczna zmieni si\u0119 po wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "PO\u2013PiS to system operacyjny czas\u00f3w pokoju. \u015awietnie obs\u0142uguje rytualn\u0105 wojn\u0119 plemienn\u0105, nie sprawdzi si\u0119 jednak w starciu z prawdziwymi problemami w nowych trudnych czasach, gdy Donald Trump u\u015bmierca liberalny porz\u0105dek mi\u0119dzynarodowy.",
        "id": 2418186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42014221-michal-plocinski-duopol-po-pis-zakonczy-nie-slawomir-mentzen-ale-donald-trump-i-sytuacja-miedzynarodowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Duopol PO\u2013PiS zako\u0144czy nie S\u0142awomir Mentzen, ale Donald Trump i sytuacja mi\u0119dzynarodowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Licz\u0105cy na cenowe okazje mog\u0105 si\u0119 rozczarowa\u0107. Jak dot\u0105d liczba promocji w marcu jest ni\u017csza o 13,7 proc. ni\u017c rok temu. Analitycy prognozuj\u0105, \u017ce ceny na \u015bwi\u0119ta wzrosn\u0105 o 6\u20137 proc.",
        "id": 2418188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42012861-na-swieta-ceny-w-sklepach-znowu-mocniej-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na \u015bwi\u0119ta ceny w sklepach znowu mocniej w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "W latach 2045\u20132050 na rynek pracy zaczn\u0105 wchodzi\u0107 osoby, kt\u00f3re rodz\u0105 si\u0119 teraz. A rodzi si\u0119 ich coraz mniej. Za to na emerytury b\u0119d\u0105 przechodzi\u0142y roczniki urodzone jeszcze w latach 1980\u20131990. A wtedy rodzi\u0142o si\u0119 po 700 tys. dzieci rocznie. W 2024 roku nieco ponad 200 tys.",
        "id": 2418181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42013331-robert-gwiazdowski-jaki-bedzie-deficyt-funduszu-ubezpieczen-spolecznych-w-latach-2045-2050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Gwiazdowski: Jaki b\u0119dzie deficyt Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych w latach 2045\u20132050?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Niemcy maj\u0105 ju\u017c nowy parlament, lecz daleko jeszcze do zako\u0144czenia negocjacji koalicyjnych.\u00a0Nie ma alternatywy dla koalicji z CDU/CSU i SPD, gdy\u017c brak porozumienia oznacza\u0142by nowe wybory i wzmocnienie AfD.",
        "id": 2418179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42012291-rzad-merza-nie-bedzie-mial-latwo-wyborcy-czuja-sie-oszukani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d Merza nie b\u0119dzie mia\u0142 \u0142atwo. Wyborcy czuj\u0105 si\u0119 oszukani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Serial o\u00a0losach koncesji na zbadanie z\u0142o\u017ca D\u0119bie\u0144sko wraca z\u00a0kolejnym sezonem. Do sprawy zosta\u0142 w\u0142\u0105czony premier Tusk, kt\u00f3remu zagraniczny inwestor skar\u017cy si\u0119 na proces koncesyjny.",
        "id": 2418174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42018361-wegiel-z-debienska-w-rekach-premiera-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119giel z D\u0119bie\u0144ska w r\u0119kach premiera Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Niemcy zmieni\u0142y konstytucj\u0119, znosz\u0105c limity deficytu, kt\u00f3re utrudnia\u0142y finansowanie wydatk\u00f3w na obron\u0119 i\u00a0na inwestycje infrastrukturalne. Historyczna zmiana, kt\u00f3ra przesz\u0142a bez wielkiego echa.",
        "id": 2418180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42018351-witold-m-orlowski-inne-niemcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Inne Niemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "S\u0105d okr\u0119gowy utrzyma\u0142 wyrok skazuj\u0105cy, wydany przez s\u0105d pierwszej instancji ponad rok temu w sprawie brutalnej napa\u015bci na wiceszefa Komisji Nadzoru Finansowego. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 jednak kar\u0119 dla g\u0142\u00f3wnego oskar\u017conego. Wyrok nie ko\u0144czy sprawy.",
        "id": 2418184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42013211-wojciech-kwasniak-porzadny-madry-facet-poturbowany-i-porzucony-przez-panstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Kwa\u015bniak: Porz\u0105dny, m\u0105dry facet, poturbowany i porzucony przez pa\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wieczorem 26 marca Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak dron\u00f3w na Chark\u00f3w. W mie\u015bcie wybuch\u0142o kilka po\u017car\u00f3w, s\u0105 ranni.",
        "id": 2418177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42019881-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1128",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Na skutek up\u0142ywu czasu, okoliczno\u015bci uzasadniaj\u0105ce wypowiedzenie umowy o prac\u0119, mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 nieistotne lub ju\u017c nieaktualne.",
        "id": 2418173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42004381-z-wypowiedzeniem-umowy-o-prace-nie-warto-zwlekac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z wypowiedzeniem umowy o prac\u0119 nie warto zwleka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T04:15:31+00:00",
        "description": "Projektowane przepisy dotycz\u0105ce mobbingu, zdaniem pracodawc\u00f3w, generuj\u0105 nowe pytania i problemy z w\u0142a\u015bciwym rozumieniem niedookre\u015blonych poj\u0119\u0107.",
        "id": 2418183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art42012271-zmiany-w-przepisach-o-mobbingu-w-ogniu-krytyki-ze-strony-przedsiebiorcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w przepisach o mobbingu w ogniu krytyki ze strony przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-27T03:10:33+00:00",
        "description": "Rekordowe temperatury w 2024 roku \u2013 a tak\u017ce zwi\u0105zane z nimi mi\u0119dzy innymi zwi\u0119kszone wykorzystywanie system\u00f3w klimatyzacji \u2013 odpowiadaj\u0105 za po\u0142ow\u0119 wzrostu emisji z sektora energetycznego \u2013 wskazuje raport Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energetycznej (IEA).",
        "id": 2417936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art41997941-zmiany-klimatu-napedzaja-popyt-na-energie-elektryczna-to-wina-upalow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany klimatu nap\u0119dzaj\u0105 popyt na energi\u0119\u00a0elektryczn\u0105. To wina upa\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]