[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:24:40.513033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T21:24:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fc887d24-40f6-4fb2-8a47-a3c7a566b9ab\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w planuje podwy\u017cszenie stawki podatku VAT do 23 proc. na bezalkoholowe odpowiedniki napoj\u00f3w alkoholowych oraz napoje energetyczne z sokiem owocowym. Zmiany te maj\u0105 wspiera\u0107 realizacj\u0119 unijnych zalece\u0144 dotycz\u0105cych nadmiernego deficytu - podaje PAP.",
        "id": 3869672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/bezalkoholowe-piwo-i-wino-beda-drozsze-mf-pracuje-nad-podwyzka-podatku-vat-7213364675587008a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fc887d24-40f6-4fb2-8a47-a3c7a566b9ab",
        "title": "Bezalkoholowe piwo i wino b\u0119d\u0105 dro\u017csze? MF pracuje nad podwy\u017ck\u0105 podatku VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:24:40.754098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T21:24:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f91e4b5c-dc68-4801-a91a-e3b0560492e2\" width=\"308\" /> Ponad 37 tysi\u0119cy zg\u0142osze\u0144 ws. potencjalnych narusze\u0144 prawa podatkowego trafi\u0142o w pierwszej po\u0142owie 2025 roku do skarb\u00f3wki. To liczba wi\u0119ksza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 donos\u00f3w ostatecznie nie znajduje potwierdzenia w rzeczywisto\u015bci.",
        "id": 3869673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/skarbowka-zalewana-zgloszeniami-te-osoby-donosza-najczesciej-7213355228343264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f91e4b5c-dc68-4801-a91a-e3b0560492e2",
        "title": "Skarb\u00f3wka zalewana zg\u0142oszeniami. Te osoby donosz\u0105 najcz\u0119\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:07:47.727120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:07:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/22f1173a-b37e-4228-8a94-cc5bffdfbccf\" width=\"308\" /> Francuska prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce warto\u015b\u0107 skradzionych z Luwru klejnot\u00f3w wynosi 88 mln euro. Dochodzenie w tej sprawie prowadzi ok. 100 \u015bledczych, a kradzie\u017c jest du\u017cym ciosem dla francuskiego dziedzictwa kulturowego - przekazuje PAP.",
        "id": 3868940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/skradzione-klejnoty-z-luwru-francuzi-podali-ile-sa-warte-7213354355542976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/22f1173a-b37e-4228-8a94-cc5bffdfbccf",
        "title": "Skradzione klejnoty z Luwru. Francuzi podali, ile s\u0105 warte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T18:11:43.814944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T18:07:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8953a4c-3b50-4b38-aa65-20d941ca4436\" width=\"308\" /> Resort finans\u00f3w, dokonuj\u0105c podzia\u0142u pieni\u0119dzy z PIT, CIT oraz subwencji przynale\u017cnych samorz\u0105dom na 2026 rok, wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Cz\u0119\u015bci samorz\u0105d\u00f3w wp\u0142ywy z tych \u017ar\u00f3de\u0142 nagle wzrosn\u0105 albo zmalej\u0105 nawet o kilkadziesi\u0105t procent. Pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce b\u0119dzie problem ze spi\u0119ciem bud\u017cet\u00f3w i zrealizowaniem plan\u00f3w inwestycyjnych.",
        "id": 3868102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/zamieszanie-z-pit-i-cit-resort-rozdziela-srodki-a-w-miastach-i-gminach-konsternacja-7212950333520832a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8953a4c-3b50-4b38-aa65-20d941ca4436",
        "title": "Zamieszanie z PIT i CIT. Resort rozdziela \u015brodki, a w miastach i gminach konsternacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T18:11:44.270686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T18:04:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/173b1db8-c9f7-4469-abe1-ddb1e4f14612\" width=\"308\" /> Skarb\u00f3wka ma prawo na\u0142o\u017cy\u0107 na ma\u0142\u017conk\u00f3w 75-proc. podatek, je\u015bli para nie potrafi udowodni\u0107 pochodzenia \u015brodk\u00f3w na zakup nieruchomo\u015bci. Tak wynika z lipcowego orzeczenia Naczelnego S\u0105du Administracyjnego.",
        "id": 3868103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/nie-udowodnili-skad-maja-pieniadze-malzenstwo-musi-zaplacic-podatek-7213305501793216a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/173b1db8-c9f7-4469-abe1-ddb1e4f14612",
        "title": "Nie udowodnili, sk\u0105d maj\u0105 pieni\u0105dze. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo musi zap\u0142aci\u0107 podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:37:38.883041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:37:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e441615c-2c15-48d9-8fba-afbb9d401e7e\" width=\"308\" /> W najnowszym raporcie \"Global Pension Index 2025\" Polska zaj\u0119\u0142a 36. miejsce, uzyskuj\u0105c ocen\u0119 podobn\u0105 do system\u00f3w emerytalnych m.in. Namibii i Wietnamu. Raport wskazuje na konieczno\u015b\u0107 istotnych zmian w polityce emerytalnej kraju.",
        "id": 3867240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/polski-system-emerytalny-w-tyle-jest-na-rowni-z-namibia-i-wietnamem-zagrozona-stabilnosc-7213290537606112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e441615c-2c15-48d9-8fba-afbb9d401e7e",
        "title": "Polski system emerytalny w tyle. Jest na r\u00f3wni z Namibi\u0105 i Wietnamem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:37:38.785127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:37:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/68e4d7f3-e825-4037-bb8a-dcae02dc8c85\" width=\"308\" /> Blisko 90 podmiot\u00f3w wprowadzi w 2026 r. pilota\u017cowy skr\u00f3cony czas pracy. Przedsi\u0119biorcy, z kt\u00f3rymi rozmawiali\u015bmy, t\u0142umacz\u0105, \u017ce jest to szansa na rozw\u00f3j i wierz\u0105 w motywacj\u0119 swoich pracownik\u00f3w. - Chcieli\u015bmy wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w tym programie, to presti\u017c dla firmy - us\u0142yszeli\u015bmy w firmie Sipmot z Zamo\u015bcia.",
        "id": 3867239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wolne-piatki-wiecej-urlopow-za-pieniadze-od-panstwa-rusza-kontrowersyjny-eksperyment-7213239120759744a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/68e4d7f3-e825-4037-bb8a-dcae02dc8c85",
        "title": "Wolne pi\u0105tki, wi\u0119cej urlop\u00f3w za pieni\u0105dze od pa\u0144stwa. Rusza kontrowersyjny eksperyment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:37:38.690529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:37:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8953a4c-3b50-4b38-aa65-20d941ca4436\" width=\"308\" /> Resort finans\u00f3w, dokonuj\u0105c podzia\u0142u pieni\u0119dzy z PIT, CIT oraz subwencji przynale\u017cnych samorz\u0105dom na 2026 rok, wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Cz\u0119\u015bci samorz\u0105d\u00f3w wp\u0142ywy z tych \u017ar\u00f3de\u0142 nagle wzrosn\u0105 lub zmalej\u0105 nawet o kilkadziesi\u0105t procent. Pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce b\u0119dzie problem ze spi\u0119ciem bud\u017cet\u00f3w i zrealizowaniem plan\u00f3w inwestycyjnych.",
        "id": 3867238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/zamieszanie-z-pit-i-cit-resort-rozdziela-srodki-a-w-gminach-i-powiatach-konsternacja-7212950333520832a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8953a4c-3b50-4b38-aa65-20d941ca4436",
        "title": "Zamieszanie z PIT i CIT. Resort rozdziela \u015brodki, a w gminach i powiatach konsternacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T12:24:51.853822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T12:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/912f83db-17a7-4e79-ac35-1d339c1d0425\" width=\"308\" /> Wtorkowe dane GUS o deficycie sektora instytucji rz\u0105dowych i samorz\u0105dowych w 2024 r. wskazuj\u0105 na rosn\u0105ce ryzyko, \u017ce na koniec roku deficyt przekroczy 7 proc. PKB - ocenili analitycy banku Santander w komentarzu do danych GUS.",
        "id": 3865048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/deficyt-polski-przekroczy-kolejna-bariere-oto-najnowsza-prognoza-7213235396770784a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/912f83db-17a7-4e79-ac35-1d339c1d0425",
        "title": "Deficyt Polski przekroczy kolejn\u0105 barier\u0119? Oto najnowsza prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:02:05.578019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:02:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f4c013c-89f5-4cfc-b000-cf5bdbc3df0a\" width=\"308\" /> 87 proc. badanych przedstawicieli bran\u017cy motoryzacyjnej uwa\u017ca, \u017ce do 2030 roku jazda autonomiczna stanie si\u0119 standardem - wynika z raportu, autorstwa KPMG. Ponadto 91 proc. badanych wskaza\u0142o, \u017ce do 2030 roku bran\u017ca b\u0119dzie znacznie bardziej zale\u017cna od wsp\u00f3\u0142pracy z innymi sektorami.",
        "id": 3864417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/autonomiczne-samochody-branza-nie-ma-watpliwosci-stanie-sie-standardem-7213226973162432a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f4c013c-89f5-4cfc-b000-cf5bdbc3df0a",
        "title": "Autonomiczne samochody. Bran\u017ca nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. \"Stanie si\u0119 standardem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:18.785236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ac848946-4012-46b4-b17f-28a6d8d98d0c\" width=\"308\" /> Nie ma plan\u00f3w, aby Polska Grupa Zbrojeniowa w jaki\u015b spos\u00f3b wesz\u0142a kapita\u0142owo do JSW, to s\u0105 zupe\u0142nie odr\u0119bne dzia\u0142alno\u015bci - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Wojciech Balczun. Niemniej, jak zaznaczy\u0142, produkowany w JSW w\u0119giel ma by\u0107 kluczowy do produkcji stali dla energetyki i przemys\u0142u obronnego.",
        "id": 3863123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gigant-na-krawedzi-ministerstwo-stawia-sprawe-jasno-7213146809838528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ac848946-4012-46b4-b17f-28a6d8d98d0c",
        "title": "Gigant na kraw\u0119dzi. Ministerstwo stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:18.870846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 21.10.2025. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6396 z\u0142.",
        "id": 3863124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-21-10-2025-7213151158332352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 21.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:19.127880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 21.10.2025. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2348 z\u0142.",
        "id": 3863127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-21-10-2025-7213149895211968a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 21.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:18.957122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 21.10.2025. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5896 z\u0142.",
        "id": 3863125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-21-10-2025-7213151077002208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 21.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:19.042785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 21.10.2025. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.8741 z\u0142.",
        "id": 3863126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-21-10-2025-7213150954400704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 21.10.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:55:18.700175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a3fb62d3-e07a-40e5-9521-8dcbeb7a11a5\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug Rzecznik Generalnej TSUE konsumenci maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 uniewa\u017cnienia umowy kredytowej opartej na stawce WIBOR, gdy s\u0105d potwierdzi, \u017ce bank niewystarczaj\u0105co informowa\u0142 klienta o konsekwencjach udzielonego kredytu. Je\u015bli Trybuna\u0142 te\u017c tak uzna, mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 spraw o uniewa\u017cnienie takich um\u00f3w.",
        "id": 3863122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/to-bedzie-kluczowa-decyzja-dla-kredytobiorcow-tsue-zdecyduje-o-losie-milionow-polakow-7213165935938496a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a3fb62d3-e07a-40e5-9521-8dcbeb7a11a5",
        "title": "To b\u0119dzie kluczowa decyzja dla kredytobiorc\u00f3w. TSUE zdecyduje o losie milion\u00f3w Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:31:16.459702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:31:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/add7a64c-06fe-4319-8258-1fc7d59c4df9\" width=\"308\" /> Ukraina planuje kupi\u0107 od Stan\u00f3w Zjednoczonych 25 system\u00f3w obrony powietrznej Patriot - powiedzia\u0142 ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u00f3rego cytuj\u0105 w poniedzia\u0142ek Reuters i Politico. Przyzna\u0142 on jednak, \u017ce mo\u017ce up\u0142yn\u0105\u0107 wiele czasu, zanim Ukraina otrzyma te systemy.",
        "id": 3862756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraina-chce-kupic-od-usa-25-patriotow-7213137566890944a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/add7a64c-06fe-4319-8258-1fc7d59c4df9",
        "title": "Ukraina chce kupi\u0107 od USA 25 Patriot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:31:16.622451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:31:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/292625d0-5665-441c-b68d-b41361e7f0f1\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump i premier Australii Anthony Albanese podpisali w poniedzia\u0142ek umow\u0119 w sprawie dostaw kluczowych minera\u0142\u00f3w. Chodzi o surowce niezb\u0119dne do produkcji m.in. nowoczesnych system\u00f3w obronnych, cz\u0119\u015bci lotniczych oraz technologii przemys\u0142owych nowej generacji.",
        "id": 3862757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/usa-podpisuja-z-australia-kluczowa-umowe-7213134899555296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/292625d0-5665-441c-b68d-b41361e7f0f1",
        "title": "USA podpisuj\u0105 z Australi\u0105 kluczow\u0105 umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T04:08:13.861949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T04:08:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d6173348-5d96-405f-9712-0922228a36f9\" width=\"308\" /> - \u015arednia mar\u017ca przy kredycie hipotecznym wynosi w tej chwili 1,56 proc. i jest poni\u017cej \u015bredniej unijnej. Wy\u017csz\u0105 mar\u017c\u0119 mamy chocia\u017cby w Niemczech czy Holandii - m\u00f3wi w rozmowie z money.pl Tadeusz Bia\u0142ek, prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich. Zabiera te\u017c g\u0142os m.in. ws. planowanej podwy\u017cki CIT dla bank\u00f3w i wska\u017anika, kt\u00f3ry zast\u0105pi WIBOR.",
        "id": 3862419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/zupelne-nieporozumienie-prezes-zbp-tlumaczy-czy-banki-maja-duze-zyski-7212974111550432a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d6173348-5d96-405f-9712-0922228a36f9",
        "title": "\"Zupe\u0142ne nieporozumienie\". Prezes ZBP t\u0142umaczy, czy banki maj\u0105 du\u017ce zyski",
        "vote": 0
    }
]