[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T23:48:10.608730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T22:32:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/de280de1a53aa83edaff39e5d48faeccec63ef385d5839d8f446fb8f8c6de7c2.png\"/><br/> Czy by\u0142 to komendatnt - m\u0142odszy inspektor Tomasz Szuda? Mo\u017ce warto zapyta\u0107? Mo\u017cna bardzo prosto - mailowo. Maj\u0105 obowi\u0105zek ustawowy odpowiedzie\u0107: e-mail: komendant.kmp_zgora@go.policja.gov.pl W razie pyta\u0144 jest te\u017c telefon do Sekretariatu Komendanta: 47 79 52000",
        "id": 3870591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816885/kto-pozwolil-na-wylaczenie-komentowania-strony-komendy-policji-w-zielonej-gorze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/de280de1a53aa83edaff39e5d48faeccec63ef385d5839d8f446fb8f8c6de7c2.png",
        "title": "Kto pozwoli\u0142 na wy\u0142\u0105czenie komentowania strony Komendy Policji w ZIelonej G\u00f3rze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.608217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:05:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/0ba14f6e5c280a05451e225eeb6b44eae8a6eddafb35ec76190ae73dd9a1eb19,w104h74.jpg\"/><br/> O\u015bwiadczenie na FB - Tym razem brak mo\u017cliwo\u015bci komentowania :))) \"O\u015aWIADCZENIE DOTYCZ\u0104CE TRAGICZNEGO ZDARZENIA POD RACUL\u0104 I DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH PRZEZ POLICJ\u0118 W zwi\u0105zku z emisj\u0105 reporta\u017cu programu TVN UWAGA! dotycz\u0105cego \u015bmierci 46-letniego m\u0119\u017cczyzny pogryzionego przez psy nale\u017c\u0105ce",
        "id": 3868919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816813/kolejne-oswiadczenie-policji-z-zielonej-gory-ale-bez-mozliwosci-komentowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/0ba14f6e5c280a05451e225eeb6b44eae8a6eddafb35ec76190ae73dd9a1eb19,w104h74.jpg",
        "title": "Kolejne o\u015bwiadczenie Policji z Zielonej G\u00f3ry - ale bez mo\u017cliwo\u015bci komentowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.348553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:05:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/824eea2bbf499648ca14983657acf136899052da6f069678dc16adc173337214,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 1750 os\u00f3b pod wp\u0142ywem alkoholu, trafi\u0142o w ubieg\u0142ym roku na Szpitalny Oddzia\u0142 Ratunkowy w ostrowieckim szpitalu. To ogromny problem, bo mowa jest o oko\u0142o 150 takich osobach miesi\u0119cznie. To osoby wymagaj\u0105ce specjalnej opieki, potrafi\u0105 ucieka\u0107, demolowa\u0107 sal\u0119 (...)",
        "id": 3868917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816819/pijani-pacjenci-problem-soru-rekordzista-mial-17-tomografii-glowy-w-miesiac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/824eea2bbf499648ca14983657acf136899052da6f069678dc16adc173337214,w104h74.jpg",
        "title": "Pijani pacjenci - problem SORu. Rekordzista mia\u0142 17 tomografii g\u0142owy w miesi\u0105c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.719774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T19:58:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/55db2626499e0658e258a39a2197f6aa100d7883e4ac6d381413f1485791e87f,w104h74.jpg\"/><br/> 19 stycznia 1945 roku, zaledwie dwa dni przed wyzwoleniem P\u0142ocka, hitlerowcy dokonali brutalnej egzekucji 79 os\u00f3b mieszka\u0144c\u00f3w miasta oraz wi\u0119\u017ani\u00f3w przywiezionych z innych miejscowo\u015bci. Rozstrzeliwano ich w piwnicy kamienicy przy ulicy Sienkiewicza 28. To jedna z ostatnich zbrodni okupanta w P\u0142ocku.",
        "id": 3868920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816797/niemiecka-furia-odwrotu-zanim-przyszla-wolnosc-niemcy-wpadli-w-szal-mordu-ploc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/55db2626499e0658e258a39a2197f6aa100d7883e4ac6d381413f1485791e87f,w104h74.jpg",
        "title": "Niemiecka Furia Odwrotu Zanim przysz\u0142a wolno\u015b\u0107, Niemcy wpadli w sza\u0142 mordu. P\u0142oc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:43.142959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T19:13:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c21c96a9760003c41707cb6ed9555eeedf22add116df713d68f98f5b2bc9008,w104h74.jpg\"/><br/> Pawe\u0142 mieszka w \u015awidniku, ostatni raz mia\u0142 kontakt z rodzin\u0105 19.10.2025r. Pawe\u0142 mia\u0142 wr\u00f3ci\u0107 z Radomia do domu w \u015awidniku oko\u0142o godziny 20:00. Od tamtego czasu telefon jest nieaktywny a on sam nie powr\u00f3ci\u0142 do miejsca zamieszkania.",
        "id": 3868923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816773/zaginal-moj-kolega-pawel-prosze-o-rozpowszechnienie-informacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c21c96a9760003c41707cb6ed9555eeedf22add116df713d68f98f5b2bc9008,w104h74.jpg",
        "title": "Zagin\u0105\u0142 m\u00f3j kolega Pawe\u0142. Prosz\u0119 o rozpowszechnienie informacji.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.859582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:48:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e96248852e28bd950acb674f93cc82ffda34a21d8e3e0545b138afc2974fd9f4,w104h74.jpg\"/><br/> Autorzy raportu podkre\u015blaj\u0105, \u017ce obecny model, w kt\u00f3rym bie\u017c\u0105ce \u015bwiadczenia s\u0105 finansowane z aktualnych sk\u0142adek pracuj\u0105cych, nie gwarantuje d\u0142ugoterminowej r\u00f3wnowagi systemu. Sytuacj\u0119 dodatkowo pogarszaj\u0105 niekorzystne trendy demograficzne.",
        "id": 3868921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816717/polska-jak-wietnam-fatalny-stan-naszego-systemu-emerytalnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e96248852e28bd950acb674f93cc82ffda34a21d8e3e0545b138afc2974fd9f4,w104h74.jpg",
        "title": "Polska jak Wietnam. Fatalny stan naszego systemu emerytalnego.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:42.951829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/709f6d2f9f1f9253610086d17606768608526377327cfecfa264717014bba7d1.png\"/><br/> Kara za naruszenie jawno\u015bci cen mieszka\u0144 dla dewelopera o obrocie 50 mln z\u0142 mo\u017ce wynie\u015b\u0107 5 mln z\u0142. Z kolei osoby zarz\u0105dzaj\u0105ce firm\u0105, kt\u00f3ra nie dope\u0142ni tego obowi\u0105zku mog\u0105 tak\u017ce by\u0107 ni\u0105 obci\u0105\u017cone i to do wysoko\u015bci 2 mln z\u0142.",
        "id": 3869654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816707/dotkliwe-kary-dla-deweloperow-zaplaca-miliony-za-ukrywanie-cen-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/709f6d2f9f1f9253610086d17606768608526377327cfecfa264717014bba7d1.png",
        "title": "Dotkliwe kary dla deweloper\u00f3w. Zap\u0142ac\u0105 miliony za ukrywanie cen mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:43.339313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:22:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b83f1b66c08fece178890f94832586889e357048fbc3975e9b61e3cf06ae5e34,w104h74.jpg\"/><br/> Czym obroni\u0107 si\u0119 przed agresywnym psem? Zastanawiasz si\u0119 czy wybra\u0107 gaz pieprzowy w aerozolu, strumieniowy czy sto\u017ckowy?",
        "id": 3868924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816691/rodzaje-gazow-pieprzowych-na-psy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b83f1b66c08fece178890f94832586889e357048fbc3975e9b61e3cf06ae5e34,w104h74.jpg",
        "title": "Rodzaje gaz\u00f3w pieprzowych na psy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:42.766321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:44:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/265ba243c8bb6afeac873f83fa34c8d409387897deea966a36572c9c64dc3e41,w104h74.jpg\"/><br/> Stolarz Pawe\u0142 M. polowa\u0142 na klient\u00f3w g\u0142\u00f3wnie w Warszawie. Podawa\u0142 r\u00f3\u017cne nazwiska, kusi\u0142 promocjami, udziela\u0142 fachowych porad, a gdy ju\u017c otrzyma\u0142 niema\u0142e zaliczki znika\u0142.",
        "id": 3869653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816673/ofiary-stolarza-w-zaliczkach-dostal-fortune",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/265ba243c8bb6afeac873f83fa34c8d409387897deea966a36572c9c64dc3e41,w104h74.jpg",
        "title": "Ofiary stolarza - w zaliczkach dosta\u0142 fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:43.284194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:38:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3f9202f7ecd32119c5b0f2bab8a1aff7b5b595ed94372e7e8a566d32c3754d06,w104h74.jpg\"/><br/> \"Podatek od smartfon\u00f3w\" to w rzeczywisto\u015bci op\u0142ata reprograficzna. Pobiera si\u0119 j\u0105 od tzw. czystych no\u015bnik\u00f3w, czyli urz\u0105dze\u0144, na kt\u00f3rych mo\u017cna powiela\u0107 teksty kultury na w\u0142asny u\u017cytek. Jej wysoko\u015b\u0107 ustalono na 1 proc. lub 2 proc. warto\u015bci w zale\u017cno\u015bci od urz\u0105dzenia.",
        "id": 3869656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816665/podatek-od-smartfonow-juz-od-nowego-roku-sprawdz-kto-bedzie-go-placil",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3f9202f7ecd32119c5b0f2bab8a1aff7b5b595ed94372e7e8a566d32c3754d06,w104h74.jpg",
        "title": "\"Podatek od smartfon\u00f3w\" ju\u017c od nowego roku? Sprawd\u017a, kto b\u0119dzie go p\u0142aci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:43.128439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:18:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b8f3a4f5910a42c29cd6a572d9bca1410cce4facd123a75547e06a133580f5e,w104h74.jpg\"/><br/> Wed\u0142ug portalu energetyka24, a\u017c 98 milion\u00f3w ton z tych zasob\u00f3w znajduje si\u0119 na g\u0142\u0119boko\u015bciach, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na ekonomicznie op\u0142acaln\u0105 eksploatacj\u0119. To najwi\u0119ksze odkrycie z\u0142\u00f3\u017c miedzi w Europie od lat 50. XX wieku i jedno z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie. Zasoby te nale\u017c\u0105 do dw\u00f3ch najbardziej zasobnych",
        "id": 3869655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816641/to-odkrycie-moze-zmienic-gospodarke-pod-naszymi-stopami-lezy-fortuna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b8f3a4f5910a42c29cd6a572d9bca1410cce4facd123a75547e06a133580f5e,w104h74.jpg",
        "title": "To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 gospodark\u0119. Pod naszymi stopami le\u017cy fortuna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:35:05.448067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T15:49:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4fcce7ee9a5d6e39cfdee63f80f277c306be614af2c7abeca4de07f8b94b59d8,w104h74.jpg\"/><br/> Wstrzymana deportacja tr\u00f3jki cudzoziemc\u00f3w zatrzymanych za rozr\u00f3b\u0119 na koncercie Maksa Kor\u017ca na Stadionie Narodowym. Chc\u0105 w Polsce ochrony. \u015aledztwa w sprawie wniesienia flagi UPA nie b\u0119dzie.",
        "id": 3867207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816621/ukraincy-mieli-byc-deportowani-za-rozroby-na-koncercie-teraz-chca-azylu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4fcce7ee9a5d6e39cfdee63f80f277c306be614af2c7abeca4de07f8b94b59d8,w104h74.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144cy mieli by\u0107 deportowani za rozr\u00f3by na koncercie. Teraz chc\u0105 azylu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.984010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T15:12:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1df87888e9b8b25aedc2fc80be987dcf8c5ff6d92148c1ba3bf1a747e5ccc1e,w104h74.jpg\"/><br/> Polacy maj\u0105 ju\u017c wi\u0119cej ps\u00f3w ni\u017c dzieci. Komentarz dzia\u0142acza spo\u0142ecznego, kt\u00f3ry nawo\u0142uje do regulacji w temacie agresywnych ps\u00f3w, poniewa\u017c obecne przepisy s\u0105 pe\u0142ne luk, kt\u00f3re stawiaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo ofiar na drugim miejscu.",
        "id": 3868922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816589/codziennie-dochodzi-do-blisko-setki-pogryzien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1df87888e9b8b25aedc2fc80be987dcf8c5ff6d92148c1ba3bf1a747e5ccc1e,w104h74.jpg",
        "title": "Codziennie dochodzi do blisko setki pogryzie\u0144.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:35:05.744866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T15:10:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/29f87afd1d70a3f3dc9b3473f5b973b846acdbb92d49b595f7b6bb3099ab0bc7,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawa w\u0142a\u015bciciela strzelnicy i by\u0142ego policjanta, kt\u00f3rego psy zagryz\u0142y 46 latka w lasach pod Zielon\u0105 g\u00f3ra nadal nie milknie. Na \u015bwiat\u0142o dzienne ka\u017cdego dnia wychodz\u0105 nowe fakty.",
        "id": 3867209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816585/policja-juz-wczesniej-miala-sygnaly-a-mimo-to-nie-zrobila-nic-zielona-gora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/29f87afd1d70a3f3dc9b3473f5b973b846acdbb92d49b595f7b6bb3099ab0bc7,w104h74.jpg",
        "title": "Policja ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142a sygna\u0142y, a mimo to nie zrobi\u0142a nic! Zielona g\u00f3ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:45:54.057171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:45:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/50af7337279def634f005ef02994fe8d22f9c3f9c48566618484f2819d792b38,w104h74.jpg\"/><br/> Przemierzaj\u0105c Polsk\u0119 s\u0142u\u017cbowo, jecha\u0142em autostrad\u0105 A1 w okolicy Kutna. Traf chcia\u0142, \u017ce odezwa\u0142a si\u0119 poranna kawa i musia\u0142em zjecha\u0107 na MOPa w okolicy Strzelec Kujawskich. Poczu\u0142em si\u0119 jakbym wchodzi\u0142 do innego \u015bwiata. Przyjemny zapach, u\u015bmiechni\u0119ta Polka w drzwiach m\u00f3wi\u0105ca dzien dobry, czysto i schl",
        "id": 3865626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816545/najladniejszy-mop-w-polsce-docenmy-prace-pan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/50af7337279def634f005ef02994fe8d22f9c3f9c48566618484f2819d792b38,w104h74.jpg",
        "title": "Naj\u0142adniejszy MOP w Polsce, doce\u0144my prac\u0119 Pa\u0144!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:45:54.436325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:45:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/d0c023babb67fd72c73acc8c2f87aacb604b11307aacfcb8fae7c3aa2ce407ec,w104h74.jpg\"/><br/> #piek\u0142om\u0119\u017cczyzn - Pom\u00f3\u017ccie nag\u0142o\u015bni\u0107 t\u0119 nier\u00f3wno\u015b\u0107 i dyskryminacj\u0119. M\u0119\u017cczy\u017ani maj\u0105 p\u0142aci\u0107 2948,00 z\u0142/rok w ramach 21 lekarzy specjalist\u00f3w, kobiety natomiast mniej, bo 2837,00 z\u0142 i maj\u0105 24 lekarzy specjalist\u00f3w. Pomimo mniejszej liczby specjalist\u00f3w, pakiet dla m\u0119\u017cczyzn jest dro\u017cszy o prawie 100 z\u0142",
        "id": 3865629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816543/w-enel-med-pakiet-medyczny-dla-mezczyzn-jest-drozszy-i-ma-mniej-lekarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/d0c023babb67fd72c73acc8c2f87aacb604b11307aacfcb8fae7c3aa2ce407ec,w104h74.jpg",
        "title": "W ENEL MED pakiet medyczny dla m\u0119\u017cczyzn jest dro\u017cszy i ma mniej lekarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:45:54.301888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:36:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/38c0403abd96cd7f3767c97c8084bbf90a331b68fb3512663cc34d423600d0c3,w104h74.jpg\"/><br/> Wafelek mia\u0142 50g, obecnie wprowadzaj\u0105 45g.&nbsp; Cyk 10% mniej",
        "id": 3865628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816521/slynne-prince-polo-xxl-zmniejszylo-gramature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/38c0403abd96cd7f3767c97c8084bbf90a331b68fb3512663cc34d423600d0c3,w104h74.jpg",
        "title": "S\u0142ynne Prince Polo XXL zmniejszy\u0142o gramatur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:42.469457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T12:30:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fc7ad422ffd60677e7b48bda1a0627fc1205b2ebb6a96d8784fe394005c64296.png\"/><br/> By\u0142y szef Google, 70-letni Eric\u202fSchmidt, zosta\u0142 pozwany przez swoj\u0105 31-letni\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119. Pad\u0142y naprawd\u0119 grube zarzuty od stalkowania, poprzez wykorzystywanie swojej pozycji zawodowej. Schmidt mia\u0142 wykorzystywa\u0107 nowoczesne technologie, by \u015bledzi\u0107 ka\u017cdy ruch swojej by\u0142ej kochanki.",
        "id": 3868918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816457/byly-prezes-google-pozwany-przez-blisko-40-lat-mlodsza-partnerke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fc7ad422ffd60677e7b48bda1a0627fc1205b2ebb6a96d8784fe394005c64296.png",
        "title": "By\u0142y prezes Google pozwany przez blisko 40 lat m\u0142odsz\u0105 partnerk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:45:54.195100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T12:03:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/103f0d359ab9d93c5fb8b6717a1c76963c9fbef1f9087fba4aa97246e52a4d1e,w104h74.jpg\"/><br/> Szokuj\u0105ca sytuacja w drodze na Rysy, kt\u00f3ra mog\u0142a sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105. Tury\u015bci z Litwy postanowili wej\u015b\u0107 na najwy\u017cszy szczyt Polski z 9-miesi\u0119cznym dzieckiem podczas bardzo trudnych warunk\u00f3w pogodowych bez odpowiedniego sprz\u0119tu. O tej skrajnej nieodpowiedzialno\u015bci poinformowa\u0142 tw\u00f3rca profilu \"Tatro",
        "id": 3865627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816433/wchodzili-na-rysy-z-9-miesiecznym-dzieckiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/103f0d359ab9d93c5fb8b6717a1c76963c9fbef1f9087fba4aa97246e52a4d1e,w104h74.jpg",
        "title": "Wchodzili na Rysy z 9-miesi\u0119cznym dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T12:22:49.140489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:53:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f60ae484a3b2535e933d9def0cf5b7659acf83d5976ba27afb264b40e73dbfa5,w104h74.jpg\"/><br/> Oficjalna strona popularnej dystrybucji Linuksa Xubuntu zosta\u0142a zhakowana. Cyberprzest\u0119pcy wstrzykn\u0119li w ni\u0105 z\u0142o\u015bliwy kod i podmienili wszystkie linki prowadz\u0105ce do plik\u00f3w instalacyjnych systemu. U\u017cytkownicy, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali zg\u0142osi\u0107 problem, zostali zbanowani.",
        "id": 3865027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816431/zamiast-linuxa-pobierali-wirusa-admini-milczeli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f60ae484a3b2535e933d9def0cf5b7659acf83d5976ba27afb264b40e73dbfa5,w104h74.jpg",
        "title": "Zamiast Linuxa pobierali wirusa. Admini milczeli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T18:06:13.775847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:38:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/32dd935f75a2c08ff3c68fc48142b4e582817b2020127ddaaccec9a1663ecd78,w104h74.jpg\"/><br/> Szwajcarski koncern Holcim podpisa\u0142 umow\u0119 przej\u0119cia za ok. 1,85 mld euro niemieckiego producenta materia\u0142\u00f3w budowlanych",
        "id": 3868042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816423/ytong-zmienia-wlasciciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/32dd935f75a2c08ff3c68fc48142b4e582817b2020127ddaaccec9a1663ecd78,w104h74.jpg",
        "title": "YTONG zmienia w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:43.582852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:25:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ded03539c4882b9c63305a33c721bdb6c857412f9d01d2e4b295db4533001c34,w104h74.jpg\"/><br/> Warto przypomnie\u0107 w kontek\u015bcie rosyjskiej propagandy i wsp\u00f3\u0142czesnych pr\u00f3b ocieplania wizerunku polsko-rosyjskiej przyja\u017ani jak bardzo zak\u0142amywana bywa historia. Bo przecie\u017c s\u0142yszymy dzi\u015b narracje, jakoby Rosja nigdy nie wyrz\u0105dzi\u0142a Polsce \u017cadnej krzywdy.",
        "id": 3869658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816409/rozstrzelac-polakow-czyli-operacja-antypolska-nkwd-1937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ded03539c4882b9c63305a33c721bdb6c857412f9d01d2e4b295db4533001c34,w104h74.jpg",
        "title": "Rozstrzela\u0107 Polak\u00f3w, czyli operacja antypolska NKWD / 1937",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T15:11:55.395244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:21:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4b1ab3584efc8b31e2913775ae979c867c2f37fbfacf80daaf71241f716de19,w104h74.jpg\"/><br/> Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe informacje \u017ce te same psy kt\u00f3re rozszarpa\u0142y cz\u0142owieka jaki\u015b czas temu odgryz\u0142y innemu m\u0119\u017cczy\u017anie uszy. Poszkodowanego oczerniono, \u017ce wtargn\u0105\u0142 na teren prywatnej posesji a pan by\u0142y policjant nigdy nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w. Innym wydarzeniem by\u0142o wymuszenie oddania ps\u00f3w ze schroniska w",
        "id": 3866447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816321/atak-psow-pod-zielona-gora-nowe-doniesienia-o-wlascicielu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4b1ab3584efc8b31e2913775ae979c867c2f37fbfacf80daaf71241f716de19,w104h74.jpg",
        "title": "Atak ps\u00f3w pod Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105. Nowe doniesienia o w\u0142a\u015bcicielu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:59:37.694497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:13:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/95c5a421d48b00dc8428187d449f32f994b4cf34240ff628e80718075896bbd7,w104h74.jpg\"/><br/> Nowo\u015bci w sprawie by\u0142ego policjant z Zielonej G\u00f3ry.W\u0142a\u015bciciel agresywnych ps\u00f3w, kt\u00f3rych ofiar\u0105 pad\u0142 46-latek, unika\u0142 odpowiedzialno\u015bci ju\u017c wcze\u015bniej.Mimo, \u017ce w `22r psy pogryz\u0142y kobiet\u0119 z dzieckiem, a w `24r odgryz\u0142y uszy m\u0119\u017cczy\u017anie, w\u0142a\u015bciciel, z pomoc\u0105 policjant\u00f3w, wymusi\u0142 na schronisku ich zwrot",
        "id": 3864393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816315/byly-policjant-z-zielonej-gory-bezkarny-psy-atakowaly-wielokrotnie-wczesniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/95c5a421d48b00dc8428187d449f32f994b4cf34240ff628e80718075896bbd7,w104h74.jpg",
        "title": "By\u0142y policjant z Zielonej G\u00f3ry bezkarny. Psy atakowa\u0142y wielokrotnie wcze\u015bniej...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T15:11:55.254058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a01d4a655c4f6effa51ac01bb8373c90d3f0bb8dd766fb30fc41208652e455ae,w104h74.jpg\"/><br/> Srebro podro\u017ca\u0142o o ponad 76% od pocz\u0105tku stycznia (wyceniane w dolarze). W szczytowym momencie wzrost przekracza\u0142 grubo ponad 80%. Cena w PLN zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w tym samym czasie w nieco mniejszym stopniu, bo o oko\u0142o 56% (z uwagi na du\u017cy spadek kursu USD/PLN).",
        "id": 3866446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816301/cena-srebra-wzrosla-o-76-od-poczatku-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a01d4a655c4f6effa51ac01bb8373c90d3f0bb8dd766fb30fc41208652e455ae,w104h74.jpg",
        "title": "Cena srebra wzros\u0142a o 76% od pocz\u0105tku roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:32:45.413680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:17:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/628b9e993ea0b70f00eaab6eb8b58265b3323c601c7daed4cff9d71225b325c7,w104h74.jpg\"/><br/> \"W przesz\u0142o\u015bci zdarzy\u0142o mu si\u0119 dwukrotnie pokona\u0107 wysokie ogrodzenie, by zaatakowa\u0107 inne psy z zamiarem zagryzienia. [...] Dodatkowo, potrafi wspina\u0107 si\u0119 po ogrodzeniach z siatki. Pokonuje nawet 2 metrowe mury.\"",
        "id": 3863830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816263/stowarzyszenie-szuka-domu-dla-agresywnego-psa-pokonujacego-2-metrowe-mury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/628b9e993ea0b70f00eaab6eb8b58265b3323c601c7daed4cff9d71225b325c7,w104h74.jpg",
        "title": "Stowarzyszenie szuka domu dla... agresywnego psa pokonuj\u0105cego 2 metrowe mury.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T18:06:14.042279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T08:26:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b5f735a56e65ff609c3570d49fc8c5f322f56f3e72ff8aa11855c8359f00f15,w104h74.jpg\"/><br/> 46% zbadanych pr\u00f3bek miodu importowanego do UE wykaza\u0142o, \u017ce mi\u00f3d zosta\u0142 zmieszany z innymi cukrami",
        "id": 3868044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816227/masowe-falszowanie-miodu-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b5f735a56e65ff609c3570d49fc8c5f322f56f3e72ff8aa11855c8359f00f15,w104h74.jpg",
        "title": "Masowe fa\u0142szowanie miodu w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:43.434037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:58:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/beda16d36c6068cf3626a0ee87847e4acb41bb2bddfc3082738ffaac2f7d4b04,w104h74.jpg\"/><br/> Mimo zdania mieszkania komunalnego w Poznaniu, ZKZL nie zwr\u00f3ci\u0142 jej kaucji. Aby j\u0105 odzyska\u0107 musia\u0142a pozwa\u0107 miejsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119",
        "id": 3869657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816211/zdala-mieszkanie-komunalne-nie-dostala-kaucji-pozwala-urzednikow-do-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/beda16d36c6068cf3626a0ee87847e4acb41bb2bddfc3082738ffaac2f7d4b04,w104h74.jpg",
        "title": "Zda\u0142a mieszkanie komunalne, nie dosta\u0142a kaucji. Pozwa\u0142a urz\u0119dnik\u00f3w do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:05:43.497772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:28:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c0f2a53035892e8a3b65f02424569537952230418f5a968a2d80b3d1a14cbc71,w104h74.jpg\"/><br/> \"Wyobra\u017cam sobie, \u017ce Chopin by\u0142by zachwycony tym, \u017ce tak wiele os\u00f3b pasjonuje si\u0119 jego tak g\u0142\u0119boko romantyczn\u0105 i porusza",
        "id": 3868925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816189/laskowski-chopin-bylby-zachwycony-ze-tak-wiele-osob-pasjonuje-sie-jego-muzyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c0f2a53035892e8a3b65f02424569537952230418f5a968a2d80b3d1a14cbc71,w104h74.jpg",
        "title": "Laskowski: Chopin by\u0142by zachwycony, \u017ce tak wiele os\u00f3b pasjonuje si\u0119 jego muzyk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T12:22:49.825024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/833758fd432987774080655d0162f4103f78fdf6eaac02778ae34eb38b9cd2d0,w104h74.jpg\"/><br/> Holenderski rz\u0105d przygotowuje si\u0119 do deportacji dziesi\u0105tek os\u00f3b, kt\u00f3rym odm\u00f3wiono azylu. Maj\u0105 oni trafi\u0107 do Ugandy w ramach",
        "id": 3865029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816163/holandia-bierze-przyklad-trumpa-chce-wyslac-migrantow-do-ugandy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/833758fd432987774080655d0162f4103f78fdf6eaac02778ae34eb38b9cd2d0,w104h74.jpg",
        "title": "Holandia bierze przyk\u0142ad Trumpa. Chce wys\u0142a\u0107 migrant\u00f3w do Ugandy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T23:48:10.538123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T02:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b52c70cc8564e567fa8356f33d319b6c3bae0f7f6e9c5c577a5e349ba178419e,w104h74.jpg\"/><br/> Po trzech tygodniach niezwyk\u0142ych muzycznych prze\u017cy\u0107 licznych przes\u0142ucha\u0144, koncert\u00f3w i dyskusji Warszawa zn\u00f3w sta\u0142a si\u0119 \u015bwiatow\u0105 stolic\u0105 pianistycznej pasji. Jury po kilkugodzinnych obradach og\u0142osi\u0142o zwyci\u0119zc\u0119 XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. Wielkie brawa Eric",
        "id": 3870590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816137/znamy-zwyciezce-xix-edycji-konkursu-chopinowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b52c70cc8564e567fa8356f33d319b6c3bae0f7f6e9c5c577a5e349ba178419e,w104h74.jpg",
        "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u0119 XIX edycji konkursu chopinowskiego!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T21:22:43.736010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T01:17:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/176ff52a9e0b5b96b44aa39b14e076de82f875bd5d7aa95539047dc02bb5242e,w104h74.jpg\"/><br/> Kiedy dochodzi zatem do ataku ze strony zwierz\u0119cia, warto wiedzie\u0107, \u017ce to zdarzenie nie musi pozosta\u0107 bez konsekwencji prawnych.",
        "id": 3869659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7816131/pogryzienie-przez-psa-o-skutkach-prawnych-i-zasadach-odpowiedzialnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/176ff52a9e0b5b96b44aa39b14e076de82f875bd5d7aa95539047dc02bb5242e,w104h74.jpg",
        "title": "Pogryzienie przez psa o skutkach prawnych i zasadach odpowiedzialno\u015bci.",
        "vote": 0
    }
]