[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:26:59.271757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:26:58+00:00",
        "description": "Przy ul. D\u0105bskiej w Szczecinie zostanie wywiercony otw\u00f3r geotermalny, a woda z tego \u017ar\u00f3d\u0142a b\u0119dzie wykorzystana w systemie ciep\u0142owniczym miasta. Podobne plany maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c inne miasta.",
        "id": 3864194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/uslugi-komunalne/art43190891-miejskie-cieplo-z-goracych-zrodel-podziemnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejskie ciep\u0142o z gor\u0105cych \u017ar\u00f3de\u0142 podziemnych",
        "vote": 0
    }
]