[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T22:12:35.931241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T22:12:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-islandia-przestala-byc-krajem-wolnym-od-komarow-zmiany-w-cal,nId,8033499\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/islandia-przestala-byc-krajem-wolnym-od-komarow-zmiany-w-cal/000LSN6CUVUP0UBY-C307.jpg\" alt=\"Islandia przesta\u0142a by\u0107 krajem wolnym od komar\u00f3w. Zmiany w ca\u0142ej Europie\" align=\"left\" /></a>Islandia, dotychczas jeden z nielicznych kraj\u00f3w na \u015bwiecie wolnych od komar\u00f3w, odnotowa\u0142a pierwsze przypadki obecno\u015bci tych owad\u00f3w. Naukowcy wskazuj\u0105, \u017ce to bezpo\u015bredni skutek post\u0119puj\u0105cego kryzysu klimatycznego, kt\u00f3ry czyni wysp\u0119 coraz bardziej podatn\u0105 na pojawienie si\u0119 nowych insekt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3870013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-islandia-przestala-byc-krajem-wolnym-od-komarow-zmiany-w-cal,nId,8033499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/islandia-przestala-byc-krajem-wolnym-od-komarow-zmiany-w-cal/000LSN6CUVUP0UBY-C307.jpg",
        "title": "Islandia przesta\u0142a by\u0107 krajem wolnym od komar\u00f3w. Zmiany w ca\u0142ej Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.007519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:56:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-drony-rakiety-storm-shadow-zmasowany-atak-ukraincow-w-rosji,nId,8033477\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drony-rakiety-storm-shadow-zmasowany-atak-ukraincow-w-rosji/000LSN0PHLJX5TRB-C307.jpg\" alt=\"Drony, rakiety, Storm Shadow. Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w w Rosji\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y Powietrzne Ukrainy, we wsp\u00f3\u0142pracy z wojskami l\u0105dowymi, marynark\u0105 oraz innymi jednostkami obrony, przeprowadzi\u0142y zmasowany atak rakietowo-lotniczy na zak\u0142ady chemiczne w Bria\u0144sku. W operacji wykorzystano m.in. brytyjskie pociski Storm Shadow, kt\u00f3re prze\u0142ama\u0142y rosyjsk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-drony-rakiety-storm-shadow-zmasowany-atak-ukraincow-w-rosji,nId,8033477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drony-rakiety-storm-shadow-zmasowany-atak-ukraincow-w-rosji/000LSN0PHLJX5TRB-C307.jpg",
        "title": "Drony, rakiety, Storm Shadow. Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.120749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:56:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nagla-wizyta-w-waszyngtonie-nie-przewidziano-wystapien-dla-m,nId,8033475\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nagla-wizyta-w-waszyngtonie-nie-przewidziano-wystapien-dla-m/000LSMZGUQ5KFG1S-C307.jpg\" alt=\"Nag\u0142a wizyta w Waszyngtonie. Nie przewidziano wyst\u0105pie\u0144 dla medi\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mark Rutte sk\u0142ada niezapowiadan\u0105 wcze\u015bniej wizyt\u0119 w Stanach Zjednoczonych. Sekretarz generalny NATO spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nagla-wizyta-w-waszyngtonie-nie-przewidziano-wystapien-dla-m,nId,8033475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nagla-wizyta-w-waszyngtonie-nie-przewidziano-wystapien-dla-m/000LSMZGUQ5KFG1S-C307.jpg",
        "title": "Nag\u0142a wizyta w Waszyngtonie. Nie przewidziano wyst\u0105pie\u0144 dla medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.719401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:56:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-w-architekturze-to-bedzie-najwiekszy-drewniany-dach-,nId,8033471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-architekturze-to-bedzie-najwiekszy-drewniany-dach/000LSMXQ7545CBL2-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om w architekturze. To b\u0119dzie najwi\u0119kszy drewniany dach na \u015bwiecie\" align=\"left\" /></a>W Vancouver powstaje obiekt, kt\u00f3ry ju\u017c teraz okre\u015blany jest mianem prze\u0142omu w \u015bwiatowej architekturze. PNE Amphitheatre, znany r\u00f3wnie\u017c jako Freedom Mobile Arch, to nie tylko nowoczesny amfiteatr, ale tak\u017ce konstrukcja, kt\u00f3ra ustanowi nowy rekord \u2013 b\u0119dzie mie\u0107 najwi\u0119kszy na \u015bwiecie dach wykonany z drewna klejonego. Zako\u0144czenie budowy planowane jest na p\u00f3\u017an\u0105 wiosn\u0119 2026 roku, tu\u017c przed rozpocz\u0119ciem Mistrzostw \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Kanadzie, Stanach Zjednoczonych i Meksyku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869484,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-w-architekturze-to-bedzie-najwiekszy-drewniany-dach-,nId,8033471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-architekturze-to-bedzie-najwiekszy-drewniany-dach/000LSMXQ7545CBL2-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142om w architekturze. To b\u0119dzie najwi\u0119kszy drewniany dach na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.464166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:56:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spektakularny-napad-na-luwr-ile-warte-byly-skradzione-klejno,nId,8033468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularny-napad-na-luwr-ile-warte-byly-skradzione-klejno/000LSMW113DN3KJ2-C307.jpg\" alt=\"Spektakularny napad na Luwr: Ile warte by\u0142y skradzione klejnoty?\" align=\"left\" /></a>Warto\u015b\u0107 skradzionych z Luwru klejnot\u00f3w szacowana jest na 88 milion\u00f3w euro \u2013 poinformowa\u0142a paryska prokurator Laure Beccuau. Francuskie w\u0142adze podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce ich historyczne znaczenie dla kraju jest bezcenne. Trwa intensywne \u015bledztwo, w kt\u00f3re zaanga\u017cowano oko\u0142o 100 funkcjonariuszy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spektakularny-napad-na-luwr-ile-warte-byly-skradzione-klejno,nId,8033468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularny-napad-na-luwr-ile-warte-byly-skradzione-klejno/000LSMW113DN3KJ2-C307.jpg",
        "title": "Spektakularny napad na Luwr: Ile warte by\u0142y skradzione klejnoty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.875986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:56:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wynalazca-z-bochni-w-tarapatach-policjanci-odkryli-sekret-je,nId,8033469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wynalazca-z-bochni-w-tarapatach-policjanci-odkryli-sekret-je/000LSMVY8LE5LK2L-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wynalazca&quot; z Bochni w tarapatach. Policjanci odkryli sekret jego auta \" align=\"left\" /></a>\u200bTo odkrycie zaskoczy\u0142o policjant\u00f3w z Bochni w Ma\u0142opolsce. Na jednym z nieprawid\u0142owo zaparkowanych samochod\u00f3w ujawnili podrobion\u0105 rejestracj\u0119 oraz ruchomy mechanizm, kt\u00f3ry pozwala\u0142 na szybk\u0105 zmian\u0119 tablic. W\u0142a\u015bciciel samochodu, w kt\u00f3rym zastosowano to &quot;innowacyjne&quot; urz\u0105dzenie, mo\u017ce trafi\u0107 - zamiast do urz\u0119du patentowego - na 5 lat do wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869485,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wynalazca-z-bochni-w-tarapatach-policjanci-odkryli-sekret-je,nId,8033469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wynalazca-z-bochni-w-tarapatach-policjanci-odkryli-sekret-je/000LSMVY8LE5LK2L-C307.jpg",
        "title": "\"Wynalazca\" z Bochni w tarapatach. Policjanci odkryli sekret jego auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:11.018081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T20:34:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wstrzasy-w-po-granowska-wykluczona-z-partii,nId,8033463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasy-w-po-granowska-wykluczona-z-partii/000LSMR1N017W1F3-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105sy w PO. Granowska wykluczona z partii\" align=\"left\" /></a>Krajowy S\u0105d Kole\u017ce\u0144ski Platformy Obywatelskiej podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 o wykluczeniu Renaty Granowskiej, wiceprezydent Wroc\u0142awia i szefowej powiatowych struktur PO. Decyzja ta pog\u0142\u0119bia podzia\u0142y w lokalnych strukturach partii i rodzi pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 koalicji w mie\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869486,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wstrzasy-w-po-granowska-wykluczona-z-partii,nId,8033463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasy-w-po-granowska-wykluczona-z-partii/000LSMR1N017W1F3-C307.jpg",
        "title": "Wstrz\u0105sy w PO. Granowska wykluczona z partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T20:56:10.255903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T19:52:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-na-slasku-szesc-osob-rannych,nId,8033461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-slasku-szesc-osob-rannych/000LSMTC07YCS1PI-C307.jpg\" alt=\"Karambol na \u015al\u0105sku. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>S\u0105 ranni, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3869482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-na-slasku-szesc-osob-rannych,nId,8033461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-slasku-szesc-osob-rannych/000LSMTC07YCS1PI-C307.jpg",
        "title": "Karambol na \u015al\u0105sku. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T19:06:17.995571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T19:06:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bezdzietne-kobiety-beda-pracowaly-dluzej-kontrowersyjna-pety,nId,8033459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezdzietne-kobiety-beda-pracowaly-dluzej-petycja-u-prezydent/000LSMP1HGW66DBH-C307.jpg\" alt=\"Bezdzietne kobiety b\u0119d\u0105 pracowa\u0142y d\u0142u\u017cej? Petycja u prezydenta\" align=\"left\" /></a>W Polsce rozgorza\u0142a debata na temat wieku emerytalnego kobiet. Wszystko za spraw\u0105 anonimowej petycji, kt\u00f3ra wp\u0142yn\u0119\u0142a do Kancelarii Prezydenta na pocz\u0105tku pa\u017adziernika 2025 roku. Jej autor postuluje, by kobiety nieposiadaj\u0105ce dzieci przechodzi\u0142y na emerytur\u0119 dopiero w wieku 65 lat, czyli tak jak m\u0119\u017cczy\u017ani. Dokument natychmiast podzieli\u0142 opini\u0119 publiczn\u0105 i wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 komentarzy \u2013 od zarzut\u00f3w o dyskryminacj\u0119 po g\u0142osy poparcia dla r\u00f3wno\u015bci w systemie emerytalnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3868689,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bezdzietne-kobiety-beda-pracowaly-dluzej-kontrowersyjna-pety,nId,8033459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bezdzietne-kobiety-beda-pracowaly-dluzej-petycja-u-prezydent/000LSMP1HGW66DBH-C307.jpg",
        "title": "Bezdzietne kobiety b\u0119d\u0105 pracowa\u0142y d\u0142u\u017cej? Petycja u prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T19:06:17.756418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T19:06:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-na-slasku-sa-ranni-wystepuja-utrudnienia,nId,8033461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-slasku-sa-ranni-wystepuja-utrudnienia/000LSMTC07YCS1PI-C307.jpg\" alt=\"Karambol na \u015al\u0105sku. S\u0105 ranni, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia\" align=\"left\" /></a>S\u0105 ranni, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3868688,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-na-slasku-sa-ranni-wystepuja-utrudnienia,nId,8033461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-slasku-sa-ranni-wystepuja-utrudnienia/000LSMTC07YCS1PI-C307.jpg",
        "title": "Karambol na \u015al\u0105sku. S\u0105 ranni, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:02.689599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-12-punktow-by-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-bloomberg-ujawnia-p,nId,8033458\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/12-punktow-by-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-bloomberg-ujawnia-p/000LSMO1SGV1HDDR-C307.jpg\" alt=\"\u200b12 punkt\u00f3w, by zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Bloomberg ujawnia plan\" align=\"left\" /></a>12-punktowy projekt zako\u0144czenia wojny z Rosj\u0105 na obecnych liniach frontu przygotowuje Ukraina wraz pa\u0144stwami europejskimi. Plan ten zak\u0142ada m.in. nadzorowanie wdra\u017cania rozejmu przez rad\u0119, na czele kt\u00f3rej stan\u0105\u0142by prezydent USA Donald Trump. Zamro\u017cone rosyjskie aktywa zosta\u0142yby zwr\u00f3cone Moskwie tylko w\u00f3wczas, gdyby Kreml zdecydowa\u0142 si\u0119 wesprze\u0107 odbudow\u0119 Ukrainy. Informacj\u0119 o szczeg\u00f3\u0142ach planu ujawni\u0142a dzisiaj agencja Bloomberga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-12-punktow-by-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-bloomberg-ujawnia-p,nId,8033458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/12-punktow-by-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-bloomberg-ujawnia-p/000LSMO1SGV1HDDR-C307.jpg",
        "title": "\u200b12 punkt\u00f3w, by zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Bloomberg ujawnia plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:03.041022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-jablonski-atak-na-nord-stream-to-nie-przestepstwo,nId,8033373\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jablonski-atak-na-nord-stream-to-nie-przestepstwo/000LSMIXYBNAKX3M-C307.jpg\" alt=\"Jab\u0142o\u0144ski: Atak na Nord Stream to nie przest\u0119pstwo\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug by\u0142ego szefa polskiego MSZ wysadzenie ruroci\u0105gu Nord Stream nie mo\u017ce by\u0107 traktowane jako przest\u0119pstwo, ale jako prowadzenie wojny sprawiedliwej i obronnej z rosyjskim agresorem. Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM pochwali\u0142 decyzj\u0119 s\u0119dziego, kt\u00f3ry postanowi\u0142 o niewydawaniu Wo\u0142odymyra \u017burawlowa Niemcom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-jablonski-atak-na-nord-stream-to-nie-przestepstwo,nId,8033373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jablonski-atak-na-nord-stream-to-nie-przestepstwo/000LSMIXYBNAKX3M-C307.jpg",
        "title": "Jab\u0142o\u0144ski: Atak na Nord Stream to nie przest\u0119pstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:03.436491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezes-kolejowego-giganta-odwolany-kto-stanal-na-czele-polre,nId,8033446\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-kolejowego-giganta-odwolany/000LSMEMBCQQH7K9-C307.jpg\" alt=\"Prezes kolejowego giganta odwo\u0142any\" align=\"left\" /></a>&quot;Rada nadzorcza Polregio, najwi\u0119kszego w Polsce kolejowego przewo\u017anika pasa\u017cerskiego odwo\u0142a\u0142a prezesa sp\u00f3\u0142ki Krzysztofa Pietrzykowskiego&quot; - poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik Polregio Jakub Leduchowski. Obowi\u0105zki prezesa przejmie Aleksandra Grzywaczewska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezes-kolejowego-giganta-odwolany-kto-stanal-na-czele-polre,nId,8033446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-kolejowego-giganta-odwolany/000LSMEMBCQQH7K9-C307.jpg",
        "title": "Prezes kolejowego giganta odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:03.278207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemnice-sprogoe-wychodza-na-jaw-sad-przyznal-odszkodowanie,nId,8033449\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnice-sprogoe-wychodza-na-jaw-sad-przyznal-odszkodowanie/000LSMG5SV4XD24F-C307.jpg\" alt=\"Tajemnice Sprogoe wychodz\u0105 na jaw. S\u0105d przyzna\u0142 odszkodowanie ofierze systemu\" align=\"left\" /></a>W prze\u0142omowym wyroku s\u0105d w Kopenhadze przyzna\u0142 95-letniej Regine Loendorf odszkodowanie za dramatyczne do\u015bwiadczenia, jakich dozna\u0142a od pa\u0144stwa du\u0144skiego. Sprawa dotyczy\u0142a wydarze\u0144 sprzed wielu dekad, kiedy to Loendorf, wraz z setkami innych kobiet, zosta\u0142a uznana za &quot;ob\u0142\u0105kan\u0105 moralnie&quot; i na tej podstawie przymusowo umieszczona w o\u015brodku na wyspie Sprogoe. Przez lata milczano o losach kobiet, kt\u00f3re pad\u0142y ofiar\u0105 systemowej przemocy, izolacji i przymusowej sterylizacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajemnice-sprogoe-wychodza-na-jaw-sad-przyznal-odszkodowanie,nId,8033449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnice-sprogoe-wychodza-na-jaw-sad-przyznal-odszkodowanie/000LSMG5SV4XD24F-C307.jpg",
        "title": "Tajemnice Sprogoe wychodz\u0105 na jaw. S\u0105d przyzna\u0142 odszkodowanie ofierze systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:02.924225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-zjawiskowe-orionidy-rozswietla-niebo-moze-nawet-pojawic-sie-,nId,8033454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zjawiskowe-orionidy-rozswietla-niebo-moze-nawet-pojawic-sie/000LSMHYKNJQ4DKO-C307.jpg\" alt=\"\u200bZjawiskowe Orionidy roz\u015bwietl\u0105 niebo. &quot;Mo\u017ce nawet pojawi\u0107 si\u0119 zorza polarna&quot;\" align=\"left\" /></a>W pa\u017adzierniku przypada maksimum roju meteor\u00f3w Orionid\u00f3w, podczas kt\u00f3rego mo\u017cna zaobserwowa\u0107 ponad 20 zjawisk na godzin\u0119. B\u0119dzie te\u017c widoczna kometa. O tym, czego mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 dzisiaj na niebie, opowiada Jerzy Rafalski, astronom z Centrum Popularyzacji Kosmosu w planetarium w Toruniu, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Bogdana Zalewskiego w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-zjawiskowe-orionidy-rozswietla-niebo-moze-nawet-pojawic-sie-,nId,8033454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zjawiskowe-orionidy-rozswietla-niebo-moze-nawet-pojawic-sie/000LSMHYKNJQ4DKO-C307.jpg",
        "title": "\u200bZjawiskowe Orionidy roz\u015bwietl\u0105 niebo. \"Mo\u017ce nawet pojawi\u0107 si\u0119 zorza polarna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T17:35:02.847376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T17:30:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-co-wydarzylo-sie-,nId,8033425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-co-wydarzylo-sie/000LSM3HIHX9FDN7-C307.jpg\" alt=\"O zgubnych skutkach znajomo\u015bci z internetu. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w \u015awi\u0119toch\u0142owicach?\" align=\"left\" /></a>Wyobra\u017acie sobie: umawiacie si\u0119 na randk\u0119, serce bije szybciej, a w g\u0142owie uk\u0142adacie ju\u017c list\u0119 temat\u00f3w do rozmowy. Niestety, dla pewnego mieszka\u0144ca \u015awi\u0119toch\u0142owic wiecz\u00f3r zako\u0144czy\u0142 si\u0119 nie kolacj\u0105 przy \u015bwiecach, a policyjn\u0105 interwencj\u0105. Ta historia szybko z romansu zamieni\u0142a si\u0119 w krymina\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3867808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-co-wydarzylo-sie-,nId,8033425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-co-wydarzylo-sie/000LSM3HIHX9FDN7-C307.jpg",
        "title": "O zgubnych skutkach znajomo\u015bci z internetu. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w \u015awi\u0119toch\u0142owicach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:42.953725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-europe-stac-na-zintensyfikowanie-pomocy-dla-ukrainy-na-t,nId,8033373\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-europe-stac-na-zintensyfikowanie-pomocy-dla-ukrainy-na-t/000LSIFG0QQH8PU6-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy Europ\u0119 sta\u0107 na zintensyfikowanie pomocy dla Ukrainy? Na to pytanie odpowie by\u0142y wiceszef MSZ\" align=\"left\" /></a>Paw\u0142a Jab\u0142o\u0144skiego, kt\u00f3ry b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM, zapytamy m.in. o spotkanie Trump-Ze\u0142enski. Czy ewentualne negocjacje na W\u0119grzech doprowadz\u0105 do zako\u0144czenia konfliktu?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-europe-stac-na-zintensyfikowanie-pomocy-dla-ukrainy-na-t,nId,8033373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-europe-stac-na-zintensyfikowanie-pomocy-dla-ukrainy-na-t/000LSIFG0QQH8PU6-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzy Europ\u0119 sta\u0107 na zintensyfikowanie pomocy dla Ukrainy? Na to pytanie odpowie by\u0142y wiceszef MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.577961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-do-polski-nadchodzi-pozne-babie-lato-temperatura-siegnie-22-,nId,8033427\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-polski-nadchodzi-pozne-babie-lato-temperatura-siegnie-22/000LSLEWXD38WULH-C307.jpg\" alt=\"Do Polski nadchodzi p\u00f3\u017ane babie lato. Temperatura si\u0119gnie 22 st. Celsjusza\" align=\"left\" /></a>Polska szykuje si\u0119 na wyj\u0105tkowo ciep\u0142e dni w drugiej po\u0142owie pa\u017adziernika. Synoptycy zapowiadaj\u0105 silne ocieplenie, kt\u00f3re przyniesie temperatur\u0119 si\u0119gaj\u0105ce nawet 22 st. C. To nietypowe dla tej pory roku zjawisko zwiastuje kr\u00f3tk\u0105, lecz intensywn\u0105 fal\u0119 babiego lata.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-do-polski-nadchodzi-pozne-babie-lato-temperatura-siegnie-22-,nId,8033427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/do-polski-nadchodzi-pozne-babie-lato-temperatura-siegnie-22/000LSLEWXD38WULH-C307.jpg",
        "title": "Do Polski nadchodzi p\u00f3\u017ane babie lato. Temperatura si\u0119gnie 22 st. Celsjusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:44.263932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwa-zarzuty-dla-44-latka-w-zwiazku-z-proba-podpalenia-siedzi,nId,8033419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-zarzuty-dla-44-latka-w-zwiazku-z-proba-podpalenia-siedzi/000LSL69K63YJWXY-C307.jpg\" alt=\"Dwa zarzuty dla 44-latka w zwi\u0105zku z pr\u00f3b\u0105 podpalenia siedziby PO\" align=\"left\" /></a>44-latek us\u0142ysza\u0142 dwa zarzuty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwa-zarzuty-dla-44-latka-w-zwiazku-z-proba-podpalenia-siedzi,nId,8033419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-zarzuty-dla-44-latka-w-zwiazku-z-proba-podpalenia-siedzi/000LSL69K63YJWXY-C307.jpg",
        "title": "Dwa zarzuty dla 44-latka w zwi\u0105zku z pr\u00f3b\u0105 podpalenia siedziby PO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.113893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ipn-wydawal-miliony-bez-kontroli-nik-kieruje-zawiadomienie-d,nId,8033431\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ipn-wydawal-miliony-bez-kontroli-nik-kieruje-zawiadomienie-d/000LSMC1RLNJR7NQ-C307.jpg\" alt=\"IPN wydawa\u0142 miliony bez kontroli. NIK kieruje zawiadomienie do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli zako\u0144czy\u0142a szeroko zakrojon\u0105 kontrol\u0119 finans\u00f3w Instytutu Pami\u0119ci Narodowej za lata 2022-2025. Wyniki s\u0105 alarmuj\u0105ce \u2013 wed\u0142ug ustale\u0144 NIK, w IPN dochodzi\u0142o do powa\u017cnych nieprawid\u0142owo\u015bci, w tym z\u0142amania ustawy o Instytucie. Wiceprezes NIK Jacek Koz\u0142owski zapowiedzia\u0142 we wtorek skierowanie do prokuratury zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866953,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ipn-wydawal-miliony-bez-kontroli-nik-kieruje-zawiadomienie-d,nId,8033431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ipn-wydawal-miliony-bez-kontroli-nik-kieruje-zawiadomienie-d/000LSMC1RLNJR7NQ-C307.jpg",
        "title": "IPN wydawa\u0142 miliony bez kontroli. NIK kieruje zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.799365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-mozliwosci-w-mobywatelu-polacy-zyskaja-cyfrowy-paszport,nId,8033421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-mozliwosci-w-mobywatelu-polacy-zyskaja-cyfrowy-paszport/000LSLE47EF0M9E8-C307.jpg\" alt=\"Nowe mo\u017cliwo\u015bci w mObywatelu. Polacy zyskaj\u0105 cyfrowy paszport do Europy\" align=\"left\" /></a>Wielka zmiana dla u\u017cytkownik\u00f3w aplikacji mObywatel. Ju\u017c wkr\u00f3tce narz\u0119dzie, z kt\u00f3rego korzystaj\u0105 miliony Polak\u00f3w, zostanie dostosowane do najnowszych europejskich standard\u00f3w cyfrowej identyfikacji. Dzi\u0119ki temu mObywatel stanie si\u0119 nie tylko cyfrowym portfelem dokument\u00f3w w Polsce, ale r\u00f3wnie\u017c kluczem do us\u0142ug i potwierdzania to\u017csamo\u015bci w ka\u017cdym kraju Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-mozliwosci-w-mobywatelu-polacy-zyskaja-cyfrowy-paszport,nId,8033421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-mozliwosci-w-mobywatelu-polacy-zyskaja-cyfrowy-paszport/000LSLE47EF0M9E8-C307.jpg",
        "title": "Nowe mo\u017cliwo\u015bci w mObywatelu. Polacy zyskaj\u0105 cyfrowy paszport do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.204875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-schadzka-w-swieto,nId,8033425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-schadzka-w-swieto/000LSM3HIHX9FDN7-C307.jpg\" alt=\"O zgubnych skutkach znajomo\u015bci z internetu: Schadzka w \u015awi\u0119toch\u0142owicach\" align=\"left\" /></a>Wyobra\u017acie sobie: umawiacie si\u0119 na randk\u0119, serce bije szybciej, a w g\u0142owie uk\u0142adacie ju\u017c list\u0119 temat\u00f3w do rozmowy. Niestety, dla pewnego mieszka\u0144ca \u015awi\u0119toch\u0142owic wiecz\u00f3r zako\u0144czy\u0142 si\u0119 nie kolacj\u0105 przy \u015bwiecach, a policyjn\u0105 interwencj\u0105. Ta historia szybko z romansu zamieni\u0142a si\u0119 w krymina\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-schadzka-w-swieto,nId,8033425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/o-zgubnych-skutkach-znajomosci-z-internetu-schadzka-w-swieto/000LSM3HIHX9FDN7-C307.jpg",
        "title": "O zgubnych skutkach znajomo\u015bci z internetu: Schadzka w \u015awi\u0119toch\u0142owicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.031730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilny-komunikat-bialego-domu-trump-nie-spotka-sie-z-putinem,nId,8033435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-bialego-domu-trump-nie-spotka-sie-z-putinem/000LSM3IYBPM04LM-C307.jpg\" alt=\"Pilny komunikat Bia\u0142ego Domu: Trump nie spotka si\u0119 z Putinem  \" align=\"left\" /></a>Pilny komunikat Bia\u0142ego Domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilny-komunikat-bialego-domu-trump-nie-spotka-sie-z-putinem,nId,8033435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-bialego-domu-trump-nie-spotka-sie-z-putinem/000LSM3IYBPM04LM-C307.jpg",
        "title": "Pilny komunikat Bia\u0142ego Domu: Trump nie spotka si\u0119 z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T16:05:43.395083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T16:05:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planowali-wielki-pozar-w-bukareszcie-jest-polski-slad,nId,8033423\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/planowali-wielki-pozar-w-bukareszcie-jest-polski-slad/000LSM1XG8SDEXHL-C307.jpg\" alt=\"\u200bPlanowali wielki po\u017car w Bukareszcie. Jest polski \u015blad\" align=\"left\" /></a>Rumu\u0144ska S\u0142u\u017cba Wywiadowcza (SRI) poinformowa\u0142a we wtorek o zatrzymaniu dw\u00f3ch obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy chcieli wywo\u0142a\u0107 po\u017car siedziby najwi\u0119kszej ukrai\u0144skiej firmy kurierskiej znajduj\u0105cej si\u0119 w centrum Bukaresztu. Obydwaj przyjechali do Rumunii z Polski. Trzeci z domniemanych sabota\u017cyst\u00f3w zosta\u0142 zatrzymany przez ABW na terenie naszego kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planowali-wielki-pozar-w-bukareszcie-jest-polski-slad,nId,8033423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/planowali-wielki-pozar-w-bukareszcie-jest-polski-slad/000LSM1XG8SDEXHL-C307.jpg",
        "title": "\u200bPlanowali wielki po\u017car w Bukareszcie. Jest polski \u015blad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T14:43:05.111329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T14:43:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-hulajnoga-alkohol-brak-kasku-16-latek-jest-w-stanie-krytyczn,nId,8033398\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hulajnoga-alkohol-brak-kasku-16-latek-jest-w-stanie-krytyczn/000LSJWLS6GSNT9Q-C307.jpg\" alt=\"Hulajnoga, alkohol, brak kasku. 16-latek jest w stanie krytycznym\" align=\"left\" /></a>Do szpitala w stanie krytycznym trafi\u0142 16-latek - poinformowa\u0142a we wtorek policja. To pok\u0142osie wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w gminie My\u015blenice w Ma\u0142opolsce. Razem z 16-letnim koleg\u0105 jecha\u0142 hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. Nie mieli kask\u00f3w, a wcze\u015bniej spo\u017cywali alkohol. Poniewa\u017c to ju\u017c kolejne powa\u017cne zdarzenie b\u0119d\u0105ce wynikiem nieodpowiedzialno\u015bci nastolatk\u00f3w, policja wystosowa\u0142a apel do wszystkich rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-hulajnoga-alkohol-brak-kasku-16-latek-jest-w-stanie-krytyczn,nId,8033398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/hulajnoga-alkohol-brak-kasku-16-latek-jest-w-stanie-krytyczn/000LSJWLS6GSNT9Q-C307.jpg",
        "title": "Hulajnoga, alkohol, brak kasku. 16-latek jest w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T14:43:05.205600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T14:43:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-tomasz-kubiatowicz-aktor-znany-byl-z-rol-w-wielu-po,nId,8033393\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-tomasz-kubiatowicz-aktor-znany-byl-z-rol-w-wielu-po/000LSJCZN2CM2F0O-C307.jpg\" alt=\"\u200bNie \u017cyje Tomasz Kubiatowicz. Aktor znany by\u0142 z r\u00f3l w wielu polskich serialach\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Tomasz Kubiatowicz, aktor przez wiele lat zwi\u0105zany z \u0142\u00f3dzkim Teatrem Nowym im. Kazimierza Dejmka. Mia\u0142 69 lat. Urodzony w Bydgoszczy aktor znany by\u0142 z licznych r\u00f3l teatralnych, filmowych i serialowych. Szeroka publiczno\u015b\u0107 telewizyjna zapami\u0119ta\u0142a go m.in. z r\u00f3l w serialach &quot;Plebania&quot; czy &quot;M jak mi\u0142o\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-tomasz-kubiatowicz-aktor-znany-byl-z-rol-w-wielu-po,nId,8033393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-tomasz-kubiatowicz-aktor-znany-byl-z-rol-w-wielu-po/000LSJCZN2CM2F0O-C307.jpg",
        "title": "\u200bNie \u017cyje Tomasz Kubiatowicz. Aktor znany by\u0142 z r\u00f3l w wielu polskich serialach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T14:43:05.025414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T14:43:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-odkrycie-moze-zmienic-gospodarke-pod-naszymi-stopami-lezy,nId,8033386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-odkrycie-moze-zmienic-gospodarke-pod-naszymi-stopami-lezy/000LSJ511M6W5W8C-C307.jpg\" alt=\"To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 gospodark\u0119. Pod naszymi stopami le\u017cy fortuna\" align=\"left\" /></a>Polska stoi przed historyczn\u0105 szans\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce na zawsze odmieni\u0107 jej gospodarcze oblicze. Jak wynika z najnowszego raportu EY \u201e2025 - Rok Prze\u0142omu w polityce surowcowej Polski\u201d, pod powierzchni\u0105 naszego kraju mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 z\u0142o\u017ca miedzi o \u0142\u0105cznej wielko\u015bci nawet 165 milion\u00f3w ton. Dla por\u00f3wnania, eksperci zestawiaj\u0105 to odkrycie z legendarnym norweskim z\u0142o\u017cem ropy Ekofisk, kt\u00f3re na pocz\u0105tku lat 70. XX wieku uczyni\u0142o z Oslo stolic\u0119 europejskiego dobrobytu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-odkrycie-moze-zmienic-gospodarke-pod-naszymi-stopami-lezy,nId,8033386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-odkrycie-moze-zmienic-gospodarke-pod-naszymi-stopami-lezy/000LSJ511M6W5W8C-C307.jpg",
        "title": "To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 gospodark\u0119. Pod naszymi stopami le\u017cy fortuna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T14:43:05.702774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T14:43:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-wzywa-kobiety-i-osoby-po-piecdziesiatce-zobacz-kogo-o,nId,8033402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-wzywa-kobiety-i-osoby-po-piecdziesiatce-zobacz-kogo-o/000LSJKMKD27UQ39-C307.jpg\" alt=\"Wojsko wzywa kobiety i osoby po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce. Zobacz, kogo obejmie kwalifikacja 2026\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c na pocz\u0105tku 2026 roku ruszy kolejny, rekordowy etap powszechnej kwalifikacji wojskowej. Wezwanie do stawienia si\u0119 przed komisj\u0105 mo\u017ce otrzyma\u0107 nie tylko m\u0142odzie\u017c, ale tak\u017ce osoby po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce, a nawet te, kt\u00f3re edukacj\u0119 zako\u0144czy\u0142y wiele lat temu. Sprawdzili\u015bmy, kogo obejm\u0105 przepisy, jak wygl\u0105da ca\u0142y proces i co w praktyce oznacza wezwanie przed komisj\u0119 wojskow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3866241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-wzywa-kobiety-i-osoby-po-piecdziesiatce-zobacz-kogo-o,nId,8033402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-wzywa-kobiety-i-osoby-po-piecdziesiatce-zobacz-kogo-o/000LSJKMKD27UQ39-C307.jpg",
        "title": "Wojsko wzywa kobiety i osoby po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce. Zobacz, kogo obejmie kwalifikacja 2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:11.543517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-efekt-zatrucia,nId,8033387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-efekt-zatrucia/000LSJ50S5DG5CDS-C307.jpg\" alt=\"Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Tragiczny efekt zatrucia\" align=\"left\" /></a>Do \u015bmiertelnego zatrucia czadem dosz\u0142o w Myszkowie na \u015al\u0105sku. Ofiary to starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Na miejscu ca\u0142y czas s\u0105 stra\u017cacy oraz policjanci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865444,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-efekt-zatrucia,nId,8033387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-efekt-zatrucia/000LSJ50S5DG5CDS-C307.jpg",
        "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Tragiczny efekt zatrucia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:13.530756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-ambasadorem-w-usa-marszalek-nie-zostawil-watpliwosc,nId,8033345\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-ambasadorem-w-usa-marszalek-nie-zostawil-watpliwosc/000LSI9KMGGUVWX1-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Marsza\u0142ek nie zostawi\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie prowadz\u0119 z nikim rozm\u00f3w w tej sprawie i te\u017c nikt mi takiej zaszczytnej funkcji nie zaproponowa\u0142&quot; \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do spekulacji, \u017ce mo\u017ce zosta\u0107 ambasadorem Polski w USA. Polityk m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o stanowisku wicepremiera dla swojego ugrupowania oraz pi\u0105tkowym incydencie, gdy m\u0119\u017cczyzna rzuci\u0142 koktajlem Mo\u0142otowa w budynek przy ul. Wiejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865453,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-ambasadorem-w-usa-marszalek-nie-zostawil-watpliwosc,nId,8033345",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-ambasadorem-w-usa-marszalek-nie-zostawil-watpliwosc/000LSI9KMGGUVWX1-C307.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia ambasadorem w USA? Marsza\u0142ek nie zostawi\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:11.788035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-inwestycja-w-drony-to-nie-wszystko-premier-o-ogromnych-srodk,nId,8033376\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inwestycja-w-drony-to-nie-wszystko-premier-oglasza/000LSIFM3YL4QG0P-C307.jpg\" alt=\"Inwestycja w drony to nie wszystko. Premier og\u0142asza\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d uchwali\u0142 przeznaczenie 13 mld z\u0142 na modernizacj\u0119 techniczn\u0105 s\u0142u\u017cb podlegaj\u0105cych Ministerstwu Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji oraz dokona\u0142 niezb\u0119dnych zmian w krajowym systemie cyberbezpiecze\u0144stwa. &quot;Powody przekazania tak ogromnych \u015brodk\u00f3w na cele zwi\u0105zane z zapewnieniem bezpiecze\u0144stwa&quot; - wyja\u015bnia\u0142 premier przed posiedzeniem rz\u0105du. Na co konkretnie zostan\u0105 przekazane te \u015brodki?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865445,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-inwestycja-w-drony-to-nie-wszystko-premier-o-ogromnych-srodk,nId,8033376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/inwestycja-w-drony-to-nie-wszystko-premier-oglasza/000LSIFM3YL4QG0P-C307.jpg",
        "title": "Inwestycja w drony to nie wszystko. Premier og\u0142asza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:13.040134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-jest-akt-oskarzenia-wobec-michala-wosia,nId,8033362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-akt-oskarzenia-wobec-michala-wosia/000LSIENCPH9WR7N-C307.jpg\" alt=\"Jest akt oskar\u017cenia wobec Micha\u0142a Wosia\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142owi grozi od 1 roku do 10 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865451,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-jest-akt-oskarzenia-wobec-michala-wosia,nId,8033362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-akt-oskarzenia-wobec-michala-wosia/000LSIENCPH9WR7N-C307.jpg",
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia wobec Micha\u0142a Wosia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:12.695605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-natowskie-samoloty-przechwycily-maszyne-rosjan,nId,8033378\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/natowskie-samoloty-przechwycily-maszyne-rosjan/000LSIY0FIDBHGV3-C307.jpg\" alt=\"Natowskie samoloty przechwyci\u0142y maszyn\u0119 Rosjan\" align=\"left\" /></a>My\u015bliwce F-35 nale\u017c\u0105ce do Norwegii interweniowa\u0142y w poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie, przechwytuj\u0105c rosyjski samolot rozpoznawczy I\u0142-20. Maszyn\u0119 zaobserwowano nad Morzem Barentsa. To ju\u017c drugi taki incydent w ci\u0105gu minionego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-natowskie-samoloty-przechwycily-maszyne-rosjan,nId,8033378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/natowskie-samoloty-przechwycily-maszyne-rosjan/000LSIY0FIDBHGV3-C307.jpg",
        "title": "Natowskie samoloty przechwyci\u0142y maszyn\u0119 Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:12.357997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stracisz-prawo-jazdy-w-jednym-kraju-nie-pojezdzisz-w-calej-e,nId,8033374\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-stracisz-prawo-jazdy-w-polsce-nie-pojezdzisz-w/000LSIG7BD0T5B5P-C307.jpg\" alt=\"Nowe przepisy: Stracisz prawo jazdy w Polsce, nie poje\u017adzisz w Europie\" align=\"left\" /></a>Unijna reforma prawa jazdy sta\u0142a si\u0119 faktem. Po trzech latach burzliwych negocjacji Komisja Europejska, Parlament Europejski oraz przedstawiciele 27 kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich uzgodnili prze\u0142omowe zmiany: od cyfrowego prawa jazdy po og\u00f3lnoeuropejski zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stracisz-prawo-jazdy-w-jednym-kraju-nie-pojezdzisz-w-calej-e,nId,8033374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-przepisy-stracisz-prawo-jazdy-w-polsce-nie-pojezdzisz-w/000LSIG7BD0T5B5P-C307.jpg",
        "title": "Nowe przepisy: Stracisz prawo jazdy w Polsce, nie poje\u017adzisz w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:13.187330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-paralizator-i-gaz-pieprzowy-tragiczny-koniec-policyjnej-inte,nId,8033351\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paralizator-i-gaz-pieprzowy-tragiczny-koniec-policyjnej-inte/000LSI0WA1852T1L-C307.jpg\" alt=\"\u200bParalizator i gaz pieprzowy. Tragiczny koniec policyjnej interwencji w Bydgoszczy\" align=\"left\" /></a>Poniedzia\u0142kowa interwencja policji w Bydgoszczy zako\u0144czy\u0142a si\u0119 tragicznie dla 47-latka. Mundurowi przyjechali na wezwanie ratownik\u00f3w pogotowia, kt\u00f3rzy potrzebowali pomocy z agresywnym pacjentem. Funkcjonariusze 3 razy zastosowali wobec niego paralizator. Po chwili jednak 47-latek przesta\u0142 oddycha\u0107, wi\u0119c przyst\u0105piono do reanimacji. Przewieziono go do szpitala, gdzie tego samego dnia zmar\u0142. Prokuratura ma przeprowadzi\u0107 \u015bledztwo w tej sprawie, jednak na t\u0119 chwil\u0119 s\u0142u\u017cby twierdz\u0105, \u017ce nie pope\u0142niono b\u0142\u0119d\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865452,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-paralizator-i-gaz-pieprzowy-tragiczny-koniec-policyjnej-inte,nId,8033351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/paralizator-i-gaz-pieprzowy-tragiczny-koniec-policyjnej-inte/000LSI0WA1852T1L-C307.jpg",
        "title": "\u200bParalizator i gaz pieprzowy. Tragiczny koniec policyjnej interwencji w Bydgoszczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:11.981613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podatek-od-smartfonow-juz-od-nowego-roku-sprawdz-kto-bedzie-,nId,8033385\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podatek-od-smartfonow-juz-od-nowego-roku-sprawdz-kto-bedzie/000LSJ4SVMGGXAOK-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Podatek od smartfon\u00f3w&quot; ju\u017c od nowego roku? Sprawd\u017a, kto b\u0119dzie go p\u0142aci\u0142\" align=\"left\" /></a>&quot;Podatek od smartfon\u00f3w&quot; to w rzeczywisto\u015bci op\u0142ata reprograficzna. Pobiera si\u0119 j\u0105 od tzw. czystych no\u015bnik\u00f3w, czyli urz\u0105dze\u0144, na kt\u00f3rych mo\u017cna powiela\u0107 teksty kultury na w\u0142asny u\u017cytek. Jej wysoko\u015b\u0107 ustalono na 1 proc. lub 2 proc. warto\u015bci w zale\u017cno\u015bci od urz\u0105dzenia. Obowi\u0105zek zap\u0142aty obejmie producent\u00f3w i importer\u00f3w. Wp\u0142ywy nie zasil\u0105 pa\u0144stwowego bud\u017cetu, lecz maj\u0105 trafi\u0107 do artyst\u00f3w. Resort kultury przedstawi\u0142 ju\u017c projekt nowelizacji, kt\u00f3ry mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie z nowym rokiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865446,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podatek-od-smartfonow-juz-od-nowego-roku-sprawdz-kto-bedzie-,nId,8033385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podatek-od-smartfonow-juz-od-nowego-roku-sprawdz-kto-bedzie/000LSJ4SVMGGXAOK-C307.jpg",
        "title": "\u200b\"Podatek od smartfon\u00f3w\" ju\u017c od nowego roku? Sprawd\u017a, kto b\u0119dzie go p\u0142aci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:12.162766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-poszukiwania-turysty-w-tatrach-pilny-apel-ratownikow,nId,8033367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-turysty-w-tatrach-pilny-apel-ratownikow/000LSI9Y5FO5P5MQ-C307.jpg\" alt=\"Poszukiwania turysty w Tatrach. Pilny apel ratownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pilny apel ratownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865447,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-poszukiwania-turysty-w-tatrach-pilny-apel-ratownikow,nId,8033367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-turysty-w-tatrach-pilny-apel-ratownikow/000LSI9Y5FO5P5MQ-C307.jpg",
        "title": "Poszukiwania turysty w Tatrach. Pilny apel ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T13:16:12.917755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T13:16:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-dziewczynki-w-kolobrzegu-sekcja-wyjasni-przyczyny-tra,nId,8033358\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-dziewczynki-w-kolobrzegu-sekcja-wyjasni-przyczyny-tra/000LSI22WSB4NYXQ-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 dziewczynki w Ko\u0142obrzegu. Sekcja wyja\u015bni przyczyny tragedii\" align=\"left\" /></a>Sekcja zw\u0142ok niespe\u0142na p\u00f3\u0142torarocznej dziewczynki, kt\u00f3ra zmar\u0142a w poniedzia\u0142ek pod opiek\u0105 dziennych opiekun\u00f3w w Ko\u0142obrzegu, zosta\u0142a zaplanowana na czwartek. Przeprowadzona zostanie w Pomorskim Uniwersytecie Medycznym w Szczecinie - powiedzia\u0142a rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Koszalinie Ewa Dziadczyk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3865450,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-dziewczynki-w-kolobrzegu-sekcja-wyjasni-przyczyny-tra,nId,8033358",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-dziewczynki-w-kolobrzegu-sekcja-wyjasni-przyczyny-tra/000LSI22WSB4NYXQ-C307.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 dziewczynki w Ko\u0142obrzegu. Sekcja wyja\u015bni przyczyny tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:54.788922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaryjny-plan-holowni-zaden-lider-tak-szybko-nie-dal-znac-ze,nId,8033337\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjny-plan-holowni-zaden-lider-tak-szybko-nie-dal-znac-ze/000LSHT3ATA1ABOJ-C307.jpg\" alt=\"Awaryjny plan Ho\u0142owni. &quot;\u017baden lider tak szybko nie da\u0142 zna\u0107, \u017ce to koniec&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;G\u0142\u00f3wnym atutem nowych partii jest to, \u017ce s\u0105 nowe, a g\u0142\u00f3wnym atutem starych partii jest to, \u017ce s\u0105 stare. P\u00f3\u017aniej mija par\u0119 lat i te nowe partie ju\u017c nie s\u0105 nowe, a stare partie s\u0105 dalej stare. No i ta przewaga, kt\u00f3r\u0105 si\u0119 mia\u0142o, si\u0119 ko\u0144czy&quot; - stwierdzi\u0142 prof. Jaros\u0142aw Flis, socjolog i politolog z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, pytany o mo\u017cliwy kszta\u0142t przysz\u0142ego rz\u0105du. Ekspert by\u0142 go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Radiu RMF24. Naukowiec skomentowa\u0142 medialne doniesienia dotycz\u0105ce plan\u00f3w Szymona Ho\u0142owni i analizowa\u0142 aktualne tendencje i...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864798,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaryjny-plan-holowni-zaden-lider-tak-szybko-nie-dal-znac-ze,nId,8033337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjny-plan-holowni-zaden-lider-tak-szybko-nie-dal-znac-ze/000LSHT3ATA1ABOJ-C307.jpg",
        "title": "Awaryjny plan Ho\u0142owni. \"\u017baden lider tak szybko nie da\u0142 zna\u0107, \u017ce to koniec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:55.214146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cela-z-kuchenka-i-lodowka-tak-mieszka-byly-prezydent-francji,nId,8033309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cela-z-kuchenka-i-lodowka-tak-mieszka-byly-prezydent-francji/000LSHCEEWBTAWPT-C307.jpg\" alt=\"Cela z kuchenk\u0105 i lod\u00f3wk\u0105. Tak mieszka by\u0142y prezydent Francji w wi\u0119zieniu La Sante\" align=\"left\" /></a>To pierwszy taki przypadek w historii V Republiki: by\u0142y prezydent Francji, Nicolas Sarkozy, trafi\u0142 do wi\u0119zienia. Odsiaduje wyrok w jednoosobowej celi w s\u0142ynnym paryskim zak\u0142adzie La Sante. Jak wygl\u0105da \u017cycie by\u0142ej g\u0142owy pa\u0144stwa za kratami? Jakie warunki panuj\u0105 w tej legendarnej plac\u00f3wce? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864801,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cela-z-kuchenka-i-lodowka-tak-mieszka-byly-prezydent-francji,nId,8033309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cela-z-kuchenka-i-lodowka-tak-mieszka-byly-prezydent-francji/000LSHCEEWBTAWPT-C307.jpg",
        "title": "Cela z kuchenk\u0105 i lod\u00f3wk\u0105. Tak mieszka by\u0142y prezydent Francji w wi\u0119zieniu La Sante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:54.610022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chcieli-podpalic-siedzibe-znanej-firmy-zatrzymanie-w-polsce,nId,8033318\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-podpalic-siedzibe-znanej-firmy-zatrzymanie-w-polsce/000LSHKWX9GJECJM-C307.jpg\" alt=\"Chcieli podpali\u0107 siedzib\u0119 znanej firmy. Zatrzymanie w Polsce\" align=\"left\" /></a>Celem Ukrai\u0144c\u00f3w zatrzymanych w Polsce i w Rumunii pod zarzutem dzia\u0142a\u0144 dywersyjnych by\u0142o podpalenie rumu\u0144skiej siedziby Nova Post w Bukareszcie. To najwi\u0119ksza ukrai\u0144ska firma kurierska dzia\u0142aj\u0105ca ju\u017c w kilkunastu europejskich krajach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864797,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chcieli-podpalic-siedzibe-znanej-firmy-zatrzymanie-w-polsce,nId,8033318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chcieli-podpalic-siedzibe-znanej-firmy-zatrzymanie-w-polsce/000LSHKWX9GJECJM-C307.jpg",
        "title": "Chcieli podpali\u0107 siedzib\u0119 znanej firmy. Zatrzymanie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:55.128103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-na-awatary-400-tys-na-placowke-ktora-nie-powstala-dl,nId,8033300\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-na-awatary-400-tys-na-placowke-ktora-nie-powstala-dl/000LSHJIJHTLL9FE-C307.jpg\" alt=\"Miliony na awatary, 400 tys. na plac\u00f3wk\u0119, kt\u00f3ra nie powsta\u0142a. D\u0142uga lista zarzut\u00f3w do IPN-u\" align=\"left\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli negatywnie oceni\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 Instytutu Pami\u0119ci Narodowej w zakresie zarz\u0105dzania maj\u0105tkiem i rozporz\u0105dzania \u015brodkami publicznymi w latach 2022-2025. Przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 tego czasu prezesem Instytutu by\u0142 obecny prezydent Karol Nawrocki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864800,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-na-awatary-400-tys-na-placowke-ktora-nie-powstala-dl,nId,8033300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-na-awatary-400-tys-na-placowke-ktora-nie-powstala-dl/000LSHJIJHTLL9FE-C307.jpg",
        "title": "Miliony na awatary, 400 tys. na plac\u00f3wk\u0119, kt\u00f3ra nie powsta\u0142a. D\u0142uga lista zarzut\u00f3w do IPN-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:55.038441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemila-niespodzianka-kilka-lat-po-zgubieniu-dowodu-uwazajci,nId,8033326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemila-niespodzianka-kilka-lat-po-zgubieniu-dowodu-uwazajci/000LSHKUUC7X4TP5-C307.jpg\" alt=\"Niemi\u0142a niespodzianka kilka lat po zgubieniu dowodu. Uwa\u017cajcie\" align=\"left\" /></a>Wysokimi kosztami sko\u0144czy\u0142o si\u0119 dla pewnego m\u0119\u017cczyzny z Legnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zgubienie swojego dowodu osobistego. Po kilku latach okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest &quot;w\u0142a\u015bcicielem&quot; samochodu osobowego i ma do op\u0142acenia kar\u0119 za zaleg\u0142o\u015bci w jego ubezpieczeniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864799,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niemila-niespodzianka-kilka-lat-po-zgubieniu-dowodu-uwazajci,nId,8033326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemila-niespodzianka-kilka-lat-po-zgubieniu-dowodu-uwazajci/000LSHKUUC7X4TP5-C307.jpg",
        "title": "Niemi\u0142a niespodzianka kilka lat po zgubieniu dowodu. Uwa\u017cajcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:54.410625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-zatrzyma-samolot-putina-ostre-slowa-sikorskiego-i-rea,nId,8033344\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zatrzyma-samolot-putina-ostre-slowa-sikorskiego-i-rea/000LSI05JVVOU7HT-C307.jpg\" alt=\"Polska zatrzyma samolot Putina? Ostre s\u0142owa Sikorskiego i reakcja Kremla\" align=\"left\" /></a>Czy Polska mog\u0142aby zatrzyma\u0107 samolot Putina? &quot;Nie jeste\u015bmy w stanie zagwarantowa\u0107, \u017ce niezawis\u0142y s\u0105d nie naka\u017ce polskiemu rz\u0105dowi zatrzyma\u0107 samolotu z W\u0142adimirem Putinem na pok\u0142adzie, kt\u00f3ry znalaz\u0142by si\u0119 w polskiej przestrzeni, celem doprowadzenia podejrzanego przed MTK&quot; - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie dla Radia Rodzina, odnosz\u0105c si\u0119 do planowanego spotkania Trump\u2013Putin w Budapeszcie i ewentualnego przelotu samolotu z prezydentem Rosji nad Polsk\u0105. Jego wypowied\u017a odbi\u0142a si\u0119 g\u0142o\u015bnym echem w \u015bwiatowych mediach. Na odpowied\u017a...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864796,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-zatrzyma-samolot-putina-ostre-slowa-sikorskiego-i-rea,nId,8033344",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zatrzyma-samolot-putina-ostre-slowa-sikorskiego-i-rea/000LSI05JVVOU7HT-C307.jpg",
        "title": "Polska zatrzyma samolot Putina? Ostre s\u0142owa Sikorskiego i reakcja Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:55.345215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T11:51:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-korupcji-w-wojsku-na-celowniku-prokuratury-42-ba,nId,8033302\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-korupcji-na-celowniku-42-baza-lotnictwa-w-radomi/000LSHIJI4YL5TQB-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. korupcji. Na celowniku 42. Baza Lotnictwa w Radomiu\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo, kt\u00f3re w sprawie podejrzenia korupcji w 42. Bazie Lotnictwa Wojskowego w Radomiu, od 2,5 roku prowadzi Prokuratura Okr\u0119gowa w Krakowie jak dot\u0105d nie przynios\u0142o wymiernych rezultat\u00f3w. Nikt nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w w tej sprawie. W\u015br\u00f3d os\u00f3b podejrzewanych jest m.in. by\u0142y szef O\u015brodka Reprezentacyjnego WOT p\u0142k \u0141ukasz Baranowski. Wojskowy kilka tygodni temu odszed\u0142 na emerytur\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864802,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-korupcji-w-wojsku-na-celowniku-prokuratury-42-ba,nId,8033302",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-korupcji-na-celowniku-42-baza-lotnictwa-w-radomi/000LSHIJI4YL5TQB-C307.jpg",
        "title": "\u015aledztwo ws. korupcji. Na celowniku 42. Baza Lotnictwa w Radomiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T11:51:55.431106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:57:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-mazu,nId,8033265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-mazu/000LSFZCSH30OF6I-C307.jpg\" alt=\"Rolnik znalaz\u0142 skarb wart fortun\u0119. Niezwyk\u0142e odkrycie na Mazurach\" align=\"left\" /></a>Niezwyk\u0142e odkrycie na Mazurach. Podczas rutynowych prac polowych w Bukowcu Wielkim odnaleziono skarb srebrnych monet sprzed ponad trzystu lat. Znalezisko ju\u017c niebawem b\u0119dzie mo\u017cna podziwia\u0107 w Muzeum Pogranicza w Dzia\u0142dowie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864803,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-mazu,nId,8033265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-mazu/000LSFZCSH30OF6I-C307.jpg",
        "title": "Rolnik znalaz\u0142 skarb wart fortun\u0119. Niezwyk\u0142e odkrycie na Mazurach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:48.741703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-agata-kornhauser-duda-znalazla-nowe-zajecie,nId,8033270\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agata-kornhauser-duda-znalazla-nowe-zajecie/000LSG6XEPCKWUI1-C307.jpg\" alt=\"Agata Kornhauser-Duda znalaz\u0142a nowe zaj\u0119cie?\" align=\"left\" /></a>By\u0142a para prezydencka uk\u0142ada sobie \u017cycie po prezydenturze. W poniedzia\u0142ek informowali\u015bmy o nowej pracy Andrzeja Dudy. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 nowe zaj\u0119cie znalaz\u0142a tak\u017ce jego \u017cona, Agata Kornhauser-Duda.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-agata-kornhauser-duda-znalazla-nowe-zajecie,nId,8033270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/agata-kornhauser-duda-znalazla-nowe-zajecie/000LSG6XEPCKWUI1-C307.jpg",
        "title": "Agata Kornhauser-Duda znalaz\u0142a nowe zaj\u0119cie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:49.687115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-ratunkowa-na-babiej-gorze-turysta-poslizgnal-sie-na-ob,nId,8033259\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratunkowa-na-babiej-gorze-turysta-poslizgnal-sie-na-ob/000LSFTRS45GW52U-C307.jpg\" alt=\"Akcja ratunkowa na Babiej G\u00f3rze. Turysta po\u015blizgn\u0105\u0142 si\u0119 na oblodzonym szlaku\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek w rejonie Prze\u0142\u0119czy Lodowej w masywie Babiej G\u00f3ry dosz\u0142o do gro\u017anego wypadku z udzia\u0142em 34-letniego turysty. M\u0119\u017cczyzna po\u015blizgn\u0105\u0142 si\u0119 na oblodzonym szlaku i upad\u0142, doznaj\u0105c powa\u017cnego urazu nogi. Kontuzja uniemo\u017cliwi\u0142a mu dalsze samodzielne poruszanie si\u0119. Do akcji ruszy\u0142 \u015bmig\u0142owiec GOPR. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-akcja-ratunkowa-na-babiej-gorze-turysta-poslizgnal-sie-na-ob,nId,8033259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratunkowa-na-babiej-gorze-turysta-poslizgnal-sie-na-ob/000LSFTRS45GW52U-C307.jpg",
        "title": "Akcja ratunkowa na Babiej G\u00f3rze. Turysta po\u015blizgn\u0105\u0142 si\u0119 na oblodzonym szlaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:48.617169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-cysterna-wzbudzila-podejrzenia-mieszkancow-niebezpieczny-kwa,nId,8033290\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cysterna-wzbudzila-podejrzenia-mieszkancow-niebezpieczny-kwa/000LSGVBPF210UAW-C307.jpg\" alt=\"Cysterna wzbudzi\u0142a podejrzenia mieszka\u0144c\u00f3w. Niebezpieczny kwas mia\u0142 trafi\u0107 do kanalizacji\" align=\"left\" /></a>Jest kolejne podejrzenie o zrzucie kwasu siarkowego i \u017cr\u0105cej substancji w gminie Inowroc\u0142aw (woj. kujawsko-pomorskie) - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. Tym razem mia\u0142o si\u0119 to wydarzy\u0107 w miejscowo\u015bci Borkowo. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 ju\u017c policja, sanepid i inspektorat ochrony \u015brodowiska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864235,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-cysterna-wzbudzila-podejrzenia-mieszkancow-niebezpieczny-kwa,nId,8033290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cysterna-wzbudzila-podejrzenia-mieszkancow-niebezpieczny-kwa/000LSGVBPF210UAW-C307.jpg",
        "title": "Cysterna wzbudzi\u0142a podejrzenia mieszka\u0144c\u00f3w. Niebezpieczny kwas mia\u0142 trafi\u0107 do kanalizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:48.949995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-popularnych-aplikacji-jest-nowy-komunikat,nId,8033293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/globalna-awaria-popularnych-aplikacji-jest-nowy-komunikat/000LSH5XDT447Q36-C307.jpg\" alt=\"Globalna awaria popularnych aplikacji. Jest nowy komunikat\" align=\"left\" /></a>\u015awiatowa awaria popularnych aplikacji opanowana - zapewnia Amazon Web Services (AWS), sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Amazona dostarczaj\u0105ca us\u0142ugi zwi\u0105zane z chmur\u0105 obliczeniow\u0105 oraz hostingiem. Wiele znanych stron internetowych na \u015bwiecie w poniedzia\u0142ek nie dzia\u0142a\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-popularnych-aplikacji-jest-nowy-komunikat,nId,8033293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/globalna-awaria-popularnych-aplikacji-jest-nowy-komunikat/000LSH5XDT447Q36-C307.jpg",
        "title": "Globalna awaria popularnych aplikacji. Jest nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:49.884358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijana-kobieta-zaatakowala-ratownikow-pomagali-jej-tesciowej,nId,8033297\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-kobieta-zaatakowala-ratownikow-pomagali-jej-tesciowej/000LSH9PK2MYXUEJ-C307.jpg\" alt=\"Pijana kobieta zaatakowa\u0142a ratownik\u00f3w. Pomagali jej te\u015bciowej\" align=\"left\" /></a>Do 3 lat wi\u0119zienia grozi 59-latce, kt\u00f3ra zaatakowa\u0142a ratownik\u00f3w medycznych w Gda\u0144sku. Napastniczka by\u0142a pijana. Obra\u017ca\u0142a medyk\u00f3w, szarpa\u0142a ich i rzuca\u0142a w nich przedmiotami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijana-kobieta-zaatakowala-ratownikow-pomagali-jej-tesciowej,nId,8033297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-kobieta-zaatakowala-ratownikow-pomagali-jej-tesciowej/000LSH9PK2MYXUEJ-C307.jpg",
        "title": "Pijana kobieta zaatakowa\u0142a ratownik\u00f3w. Pomagali jej te\u015bciowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:49.372104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-piwo-za-8-zl-wino-od-45-zl-szczegoly-cennika-w-sejmowym-barz,nId,8033292\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piwo-za-8-zl-wino-od-45-zl-szczegoly-cennika-w-sejmowym-barz/000LSGUXHOXNIMNB-C307.jpg\" alt=\"\u200bPiwo za 8 z\u0142, wino od 45 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y cennika w sejmowym barze\" align=\"left\" /></a>Ceny alkoholu w sejmowym &quot;barze za krat\u0105&quot; zaskakuj\u0105 - piwo mo\u017cna kupi\u0107 ju\u017c za 8 z\u0142otych, a butelk\u0119 wina od 45 z\u0142otych. Ujawniony przez Wirtualn\u0105 Polsk\u0119 cennik wywo\u0142a\u0142 burzliw\u0105 debat\u0119 w\u015br\u00f3d parlamentarzyst\u00f3w, a propozycje wprowadzenia zakazu sprzeda\u017cy i spo\u017cywania alkoholu na terenie Kancelarii Sejmu podzieli\u0142y polityk\u00f3w.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-piwo-za-8-zl-wino-od-45-zl-szczegoly-cennika-w-sejmowym-barz,nId,8033292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piwo-za-8-zl-wino-od-45-zl-szczegoly-cennika-w-sejmowym-barz/000LSGUXHOXNIMNB-C307.jpg",
        "title": "\u200bPiwo za 8 z\u0142, wino od 45 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y cennika w sejmowym barze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:49.068108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-warm,nId,8033265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-warm/000LSFZCSH30OF6I-C307.jpg\" alt=\"Rolnik znalaz\u0142 skarb wart fortun\u0119. Niezwyk\u0142e odkrycie na Warmii i Mazurach\" align=\"left\" /></a>Niezwyk\u0142e odkrycie na Warmii i Mazurach. Podczas rutynowych prac polowych w Bukowcu Wielkim odnaleziono skarb srebrnych monet sprzed ponad trzystu lat. Znalezisko ju\u017c niebawem b\u0119dzie mo\u017cna podziwia\u0107 w Muzeum Pogranicza w Dzia\u0142dowie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-warm,nId,8033265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rolnik-znalazl-skarb-wart-fortune-niezwykle-odkrycie-na-warm/000LSFZCSH30OF6I-C307.jpg",
        "title": "Rolnik znalaz\u0142 skarb wart fortun\u0119. Niezwyk\u0142e odkrycie na Warmii i Mazurach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:49.576062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tornado-pod-paryzem-przewraca-dzwigi-dramatyczne-nagrania,nId,8033281\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tornado-pod-paryzem-przewraca-dzwigi-dramatyczne-nagrania/000LSGS8FRMUFIEE-C307.jpg\" alt=\"Tornado pod Pary\u017cem przewraca d\u017awigi. Dramatyczne nagrania \" align=\"left\" /></a>Niecodzienne zjawisko pogodowe wywo\u0142a\u0142o dramatyczne sceny na p\u00f3\u0142nocnych przedmie\u015bciach Pary\u017ca. Rzadko spotykane tornado w poniedzia\u0142ek przewr\u00f3ci\u0142o trzy d\u017awigi budowlane, doprowadzaj\u0105c do \u015bmierci m\u0142odego pracownika i rani\u0105c dziesi\u0119\u0107 innych os\u00f3b. Cztery z nich walcz\u0105 o \u017cycie w szpitalu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tornado-pod-paryzem-przewraca-dzwigi-dramatyczne-nagrania,nId,8033281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tornado-pod-paryzem-przewraca-dzwigi-dramatyczne-nagrania/000LSGS8FRMUFIEE-C307.jpg",
        "title": "Tornado pod Pary\u017cem przewraca d\u017awigi. Dramatyczne nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T10:28:48.350452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T10:28:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wchodzili-na-rysy-z-9-miesiecznym-dzieckiem-skrajna-nieodpow,nId,8033276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wchodzili-na-rysy-z-9-miesiecznym-dzieckiem-skrajna-nieodpow/000LSGLUFBDWHQ8X-C307.jpg\" alt=\"Wchodzili na Rysy z 9-miesi\u0119cznym dzieckiem. Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107 \" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ca sytuacja w drodze na Rysy, kt\u00f3ra mog\u0142a sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105. Tury\u015bci z Litwy postanowili wej\u015b\u0107 na najwy\u017cszy szczyt Polski z 9-miesi\u0119cznym dzieckiem podczas bardzo trudnych warunk\u00f3w pogodowych bez odpowiedniego sprz\u0119tu. O tej skrajnej nieodpowiedzialno\u015bci poinformowa\u0142 tw\u00f3rca profilu &quot;Tatromaniak&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3864234,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wchodzili-na-rysy-z-9-miesiecznym-dzieckiem-skrajna-nieodpow,nId,8033276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wchodzili-na-rysy-z-9-miesiecznym-dzieckiem-skrajna-nieodpow/000LSGLUFBDWHQ8X-C307.jpg",
        "title": "Wchodzili na Rysy z 9-miesi\u0119cznym dzieckiem. Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:18.916033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:07:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-prezydent-francji-za-kratami-to-historyczny-moment,nId,8033229\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-prezydent-francji-za-kratami-to-historyczny-moment/000LSF60K3RKIUSH-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y prezydent Francji za kratami. To historyczny moment\" align=\"left\" /></a>By\u0142y prezydent Francji za kratami</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-prezydent-francji-za-kratami-to-historyczny-moment,nId,8033229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/byly-prezydent-francji-za-kratami-to-historyczny-moment/000LSF60K3RKIUSH-C307.jpg",
        "title": "By\u0142y prezydent Francji za kratami. To historyczny moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:18.395565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:07:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podhalanski-biznesmen-w-rekach-policji-luksusowe-auta-i-sprz,nId,8033247\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podhalanski-biznesmen-w-rekach-policji-luksusowe-auta-i-sprz/000LSFQGJ557OQQF-C307.jpg\" alt=\"Podhala\u0144ski biznesmen w r\u0119kach policji. Luksusowe auta i sprz\u0119t budowlany za miliony z\u0142otych\" align=\"left\" /></a>Luksusowe auta i kradziony sprz\u0119t budowlany</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863711,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podhalanski-biznesmen-w-rekach-policji-luksusowe-auta-i-sprz,nId,8033247",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podhalanski-biznesmen-w-rekach-policji-luksusowe-auta-i-sprz/000LSFQGJ557OQQF-C307.jpg",
        "title": "Podhala\u0144ski biznesmen w r\u0119kach policji. Luksusowe auta i sprz\u0119t budowlany za miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:18.607617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:07:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przesylki-mialy-eksplodowac-zatrzymano-ukrainca-i-jego-wspol,nId,8033252\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przesylki-mialy-eksplodowac-zatrzymano-ukrainca-i-jego-wspol/000LSFXC1M2EU3TY-C307.jpg\" alt=\"Przesy\u0142ki mia\u0142y eksplodowa\u0107. Zatrzymano Ukrai\u0144ca i jego wsp\u00f3lnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Krajowa wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. dzia\u0142alno\u015bci rosyjskiego wywiadu przeciwko Polsce i pa\u0144stwom sojuszniczym Unii Europejskiej. W zwi\u0105zku z t\u0105 spraw\u0105 w Polsce zatrzymano Danyla H., a w Rumunii dw\u00f3ch innych obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ali z podejrzanym. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863712,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przesylki-mialy-eksplodowac-zatrzymano-ukrainca-i-jego-wspol,nId,8033252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przesylki-mialy-eksplodowac-zatrzymano-ukrainca-i-jego-wspol/000LSFXC1M2EU3TY-C307.jpg",
        "title": "Przesy\u0142ki mia\u0142y eksplodowa\u0107. Zatrzymano Ukrai\u0144ca i jego wsp\u00f3lnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:19.569416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:07:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-uderzyla-w-ukraine-ponad-600-razy-w-ciagu-doby,nId,8033238\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-uderzyla-w-ukraine-ponad-600-razy-w-ciagu-doby/000LSFHJFDLXXWQ0-C307.jpg\" alt=\"Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119. Ponad 600 razy w ci\u0105gu doby\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y Powietrzne Ukrainy informuj\u0105 o kolejnych atakach \u200bze strony Rosji. Ostatniej doby dosz\u0142o do 680 uderze\u0144 na 19 miejscowo\u015bci w obwodzie zaporoskim na wschodzie kraju. &quot;Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a dwie zosta\u0142y ranne&quot; - poda\u0142y we wtorek w\u0142adze regionu. Agresor do atak\u00f3w u\u017cy\u0142 dw\u00f3ch rakiet balistycznych, czterech przeciwlotniczych i 98 dron\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-uderzyla-w-ukraine-ponad-600-razy-w-ciagu-doby,nId,8033238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-uderzyla-w-ukraine-ponad-600-razy-w-ciagu-doby/000LSFHJFDLXXWQ0-C307.jpg",
        "title": "Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119. Ponad 600 razy w ci\u0105gu doby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:19.454296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T09:07:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabil-zone-w-samochodzie-sad-wydal-wyrok,nId,8033258\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-zone-w-samochodzie-sad-wydal-wyrok/000LSFXGGDJMKX2E-C307.jpg\" alt=\"Zabi\u0142 \u017con\u0119 w samochodzie. S\u0105d wyda\u0142 wyrok\" align=\"left\" /></a>Na 25 lat wi\u0119zienia skazany zosta\u0142 Emil R. oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo \u017cony latem 2024 roku w Gda\u0144sku-Oliwie. Wyrok jest nieprawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabil-zone-w-samochodzie-sad-wydal-wyrok,nId,8033258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-zone-w-samochodzie-sad-wydal-wyrok/000LSFXGGDJMKX2E-C307.jpg",
        "title": "Zabi\u0142 \u017con\u0119 w samochodzie. S\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T09:07:19.304704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:52:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowywali-akty-dywersji-w-polsce-55-osob-zatrzymanych,nId,8033197\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowywali-akty-dywersji-w-polsce-55-osob-zatrzymanych/000LSEJQ3QG2WD7T-C307.jpg\" alt=\"Przygotowywali akty dywersji w Polsce. 55 os\u00f3b zatrzymanych\" align=\"left\" /></a>Tusk ujawnia informacje o zatrzymaniach</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowywali-akty-dywersji-w-polsce-55-osob-zatrzymanych,nId,8033197",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowywali-akty-dywersji-w-polsce-55-osob-zatrzymanych/000LSEJQ3QG2WD7T-C307.jpg",
        "title": "Przygotowywali akty dywersji w Polsce. 55 os\u00f3b zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T07:44:21.994510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwa-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci-na-a4-jeden-rekordowo-d,nId,8033225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci-na-a4-jeden-rekordowo-d/000LSELXQQKK6434-C307.jpg\" alt=\"Dwa nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci na A4. Jeden rekordowo d\u0142ugi\" align=\"left\" /></a>Na autostradzie A4 powstan\u0105 dwa kolejne odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci. Jeden z nich b\u0119dzie rekordowo d\u0142ugi. Drogowcy zainstaluj\u0105 je w okolicach Opola i G\u00f3ry \u015awi\u0119tej Anny (woj. opolskie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863348,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwa-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci-na-a4-jeden-rekordowo-d,nId,8033225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci-na-a4-jeden-rekordowo-d/000LSELXQQKK6434-C307.jpg",
        "title": "Dwa nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci na A4. Jeden rekordowo d\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T07:44:22.092954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-makabryczne-odkrycie-na-podkarpaciu-zakrwawiony-mezczyzna-w-,nId,8033216\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-na-podkarpaciu-zakrwawiony-mezczyzna-w/000LSEDEV41RRKK4-C307.jpg\" alt=\"Makabryczne odkrycie na Podkarpaciu. Zakrwawiony m\u0119\u017cczyzna w bmw\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek wieczorem, w miejscowo\u015bci Zalesie (woj. podkarpackie) dosz\u0142o do dramatycznego odkrycia. S\u0142u\u017cby ratunkowe zosta\u0142y wezwane do nieprzytomnego, zakrwawionego m\u0119\u017cczyzny znajduj\u0105cego si\u0119 w zaparkowanym samochodzie marki BMW. Niestety m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863349,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-makabryczne-odkrycie-na-podkarpaciu-zakrwawiony-mezczyzna-w-,nId,8033216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-na-podkarpaciu-zakrwawiony-mezczyzna-w/000LSEDEV41RRKK4-C307.jpg",
        "title": "Makabryczne odkrycie na Podkarpaciu. Zakrwawiony m\u0119\u017cczyzna w bmw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T07:44:21.799318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-policyjny-poscig-za-sportowym-audi-w-aucie-maczeta-i-siekier,nId,8033210\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-za-sportowym-audi-w-aucie-maczeta-i-siekier/000LSEB94SP5LJX3-C307.jpg\" alt=\"Policyjny po\u015bcig za sportowym audi. W aucie maczeta i siekiera \" align=\"left\" /></a>Nocny po\u015bcig ulicami Krosna (woj. podkarpackie) zako\u0144czy\u0142 si\u0119 zatrzymaniem 26-letniego kierowcy, kt\u00f3ry mimo s\u0105dowego zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w, zdecydowa\u0142 si\u0119 na brawurow\u0105 ucieczk\u0119 przed policj\u0105. W aucie znaleziono niebezpieczne przedmioty, mi\u0119dzy innymi siekier\u0119 i maczet\u0119. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do 5 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863347,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-policyjny-poscig-za-sportowym-audi-w-aucie-maczeta-i-siekier,nId,8033210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-za-sportowym-audi-w-aucie-maczeta-i-siekier/000LSEB94SP5LJX3-C307.jpg",
        "title": "Policyjny po\u015bcig za sportowym audi. W aucie maczeta i siekiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T07:44:22.336143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-popularny-bank-ostrzega-klientow-oszusci-znalezli-nowa-metod,nId,8033220\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-bank-ostrzega-klientow-oszusci-znalezli-nowa-metod/000LSEMGVOQPBHFQ-C307.jpg\" alt=\"Popularny bank ostrzega klient\u00f3w. Oszu\u015bci znale\u017ali now\u0105 metod\u0119\" align=\"left\" /></a>Jeden z najpopularniejszych bank\u00f3w w Polsce Bank Millenium opublikowa\u0142 komunikat, w kt\u00f3rym przestrzega swoich klient\u00f3w przed cyberprzest\u0119pcami. Oszu\u015bci czyhaj\u0105 na klient\u00f3w tego banku. W tym celu, korzystaj\u0105c z fa\u0142szywych aplikacji i wiadomo\u015bci SMS, podszywaj\u0105 si\u0119 pod bank, by wy\u0142udzi\u0107 pieni\u0105dze. Millenium zaapelowa\u0142 o zachowanie ostro\u017cno\u015bci i czujno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863350,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-popularny-bank-ostrzega-klientow-oszusci-znalezli-nowa-metod,nId,8033220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-bank-ostrzega-klientow-oszusci-znalezli-nowa-metod/000LSEMGVOQPBHFQ-C307.jpg",
        "title": "Popularny bank ostrzega klient\u00f3w. Oszu\u015bci znale\u017ali now\u0105 metod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T07:44:21.703400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T07:44:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelal-do-premiera-slowacji-jest-wyrok-dla-zamachowca,nId,8033234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-slowacji-jest-wyrok-dla-zamachowca/000LSF2JP25LJWWX-C307.jpg\" alt=\"Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Jest wyrok dla zamachowca\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym roku postrzeli\u0142 i rani\u0142 premiera S\u0142owacji Roberta Fico, zosta\u0142 skazany za terroryzm. Decyzj\u0105 s\u0105du sprawca sp\u0119dzi 21 lat w wi\u0119zieniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863346,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelal-do-premiera-slowacji-jest-wyrok-dla-zamachowca,nId,8033234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-premiera-slowacji-jest-wyrok-dla-zamachowca/000LSF2JP25LJWWX-C307.jpg",
        "title": "Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Jest wyrok dla zamachowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:42.827022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-zmiana-w-japonii-po-raz-pierwszy-kobieta-premier,nId,8033195\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-zmiana-w-japonii-po-raz-pierwszy-kobieta-premier/000LSDYEIOVC5P3C-C307.jpg\" alt=\"Historyczna zmiana w Japonii. Po raz pierwszy kobieta premierem\" align=\"left\" /></a>Zmiana na szczytach w\u0142adzy w Japonii. Sanae Takaichi, skrajnie prawicowa szefowa Partii Liberalno-Demokratycznej (PLD), zosta\u0142a we wtorek zatwierdzona przez parlament jako pierwsza w historii kraju kobieta na stanowisku premiera. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczna-zmiana-w-japonii-po-raz-pierwszy-kobieta-premier,nId,8033195",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/historyczna-zmiana-w-japonii-po-raz-pierwszy-kobieta-premier/000LSDYEIOVC5P3C-C307.jpg",
        "title": "Historyczna zmiana w Japonii. Po raz pierwszy kobieta premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:41.776107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-j-d-vance-w-polsce-zalewski-dementuje-te-informacje,nId,8033075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/j-d-vance-w-polsce-zalewski-dementuje-te-informacje/000LSCQTMTAXSA04-C307.jpg\" alt=\"J.D. Vance w Polsce? Zalewski: Dementuj\u0119 t\u0119 informacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Mog\u0119 zdementowa\u0107 t\u0119 informacj\u0119. Tej wizyty, przynajmniej w tym momencie, nie b\u0119dzie - tak wiceszef MON Pawe\u0142 Zalewski w Porannej rozmowie w RMF FM skomentowa\u0142 doniesienia Fox News o rych\u0142ej wizycie w Polsce wiceprezydenta USA J.D. Vance'a. Polityk Polski 2050 m\u00f3wi\u0142 te\u017c o pakiecie ustaw dotycz\u0105cych obronno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-j-d-vance-w-polsce-zalewski-dementuje-te-informacje,nId,8033075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/j-d-vance-w-polsce-zalewski-dementuje-te-informacje/000LSCQTMTAXSA04-C307.jpg",
        "title": "J.D. Vance w Polsce? Zalewski: Dementuj\u0119 t\u0119 informacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:42.623358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podejrzane-zachowanie-lotysza-w-centrum-warszawy-sluzby-obur,nId,8033184\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzane-zachowanie-lotysza-w-centrum-warszawy-sluzby-obur/000LSDW27NPMXTEH-C307.jpg\" alt=\"Podejrzane zachowanie \u0141otysza w centrum Warszawy. S\u0142u\u017cby oburzone decyzj\u0105\" align=\"left\" /></a>26-letni obywatel \u0141otwy podst\u0119pem dosta\u0142 si\u0119 do zamkni\u0119tej strefy warszawskiego hotelu, uznawanej za infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105. Mimo powa\u017cnych zarzut\u00f3w, prokuratura domaga si\u0119 dla niego jedynie 2 tys. z\u0142 grzywny. Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a oburzenie w\u015br\u00f3d szef\u00f3w s\u0142u\u017cb - donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862997,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podejrzane-zachowanie-lotysza-w-centrum-warszawy-sluzby-obur,nId,8033184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzane-zachowanie-lotysza-w-centrum-warszawy-sluzby-obur/000LSDW27NPMXTEH-C307.jpg",
        "title": "Podejrzane zachowanie \u0141otysza w centrum Warszawy. S\u0142u\u017cby oburzone decyzj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:41.677963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowywali-akty-dywersji-tusk-ujawnia-informacje-o-zatrz,nId,8033197\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowywali-akty-dywersji-tusk-ujawnia-informacje-o-zatrz/000LSDZSSTQBCQRK-C307.jpg\" alt=\"Przygotowywali akty dywersji. Tusk ujawnia informacje o zatrzymaniach\" align=\"left\" /></a>Tusk ujawnia informacje o zatrzymaniach</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862992,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przygotowywali-akty-dywersji-tusk-ujawnia-informacje-o-zatrz,nId,8033197",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przygotowywali-akty-dywersji-tusk-ujawnia-informacje-o-zatrz/000LSDZSSTQBCQRK-C307.jpg",
        "title": "Przygotowywali akty dywersji. Tusk ujawnia informacje o zatrzymaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:41.970304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rozpoznajesz-ich-krakowska-policja-prosi-o-pomoc-mieszkancow,nId,8033190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozpoznajesz-ich-krakowska-policja-prosi-o-pomoc-mieszkancow/000LSDXKK3RKK4UX-C307.jpg\" alt=\"Rozpoznajesz ich? Krakowska policja prosi o pomoc mieszka\u0144c\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Policja w Krakowie prowadzi \u015bledztwo w sprawie brutalnego rozboju, do kt\u00f3rego dosz\u0142o pod koniec lipca w Parku Jalu Kurka. Funkcjonariusze opublikowali wizerunki podejrzanych i prosz\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w o pomoc w identyfikacji sprawc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rozpoznajesz-ich-krakowska-policja-prosi-o-pomoc-mieszkancow,nId,8033190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rozpoznajesz-ich-krakowska-policja-prosi-o-pomoc-mieszkancow/000LSDXKK3RKK4UX-C307.jpg",
        "title": "Rozpoznajesz ich? Krakowska policja prosi o pomoc mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:43.023947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-nie-dla-nieletnich-dziennikarzy-poklosie-sprawy-12-letn,nId,8033182\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-nie-dla-nieletnich-dziennikarzy-poklosie-sprawy-12-letn/000LSDZ0P24GXCVD-C307.jpg\" alt=\"Sejm nie dla nieletnich dziennikarzy. Pok\u0142osie sprawy 12-letniej Sary\" align=\"left\" /></a>\u200bZ ustale\u0144 dziennika &quot;Rzeczpospolita&quot; wynika, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia trwale zmieni\u0142 przepisy obowi\u0105zuj\u0105ce w budynku polskiego parlamentu, kt\u00f3re uniemo\u017cliwiaj\u0105 wej\u015bcie do Sejmu RP nieletnim dziennikarzom. &quot;Nie masz 18 lat, nie mo\u017cesz by\u0107 reporterem w Sejmie - jak ustalili\u015bmy, tak\u0105 zasad\u0119 marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia zapisa\u0142 w tzw. zarz\u0105dzeniu wst\u0119powym, kt\u00f3re reguluje poruszanie si\u0119 po terenach i budynkach znajduj\u0105cych si\u0119 w zarz\u0105dzie Kancelarii Sejmu&quot; - czytamy w publikacji dziennika.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862999,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-nie-dla-nieletnich-dziennikarzy-poklosie-sprawy-12-letn,nId,8033182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-nie-dla-nieletnich-dziennikarzy-poklosie-sprawy-12-letn/000LSDZ0P24GXCVD-C307.jpg",
        "title": "Sejm nie dla nieletnich dziennikarzy. Pok\u0142osie sprawy 12-letniej Sary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:41.874701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-putin-trump-jednak-nie-dojdzie-do-skutku-rozbiezne,nId,8033191\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-putin-trump-jednak-nie-dojdzie-do-skutku-rozbiezne/000LSDXTQ7Q6NRV3-C307.jpg\" alt=\"Spotkanie Putin - Trump jednak nie dojdzie do skutku? &quot;Rozbie\u017cne oczekiwania&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bNadzieje prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa na szybkie spotkanie z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem mog\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 -  poinformowa\u0142 we wtorek CNN, dodaj\u0105c, \u017ce maj\u0105ce poprzedzi\u0107 szczyt i planowane na ten tydzie\u0144 spotkanie ich g\u0142\u00f3wnych doradc\u00f3w od problematyki mi\u0119dzynarodowej, zosta\u0142o od\u0142o\u017cone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-putin-trump-jednak-nie-dojdzie-do-skutku-rozbiezne,nId,8033191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-putin-trump-jednak-nie-dojdzie-do-skutku-rozbiezne/000LSDXTQ7Q6NRV3-C307.jpg",
        "title": "Spotkanie Putin - Trump jednak nie dojdzie do skutku? \"Rozbie\u017cne oczekiwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:42.113694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-nie-zyja-trzy-osoby,nId,8033199\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-nie-zyja-trzy-osoby/000LSDZE68K645EI-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby \" align=\"left\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku na drodze krajowej 73 mi\u0119dzy Kielcami a Buskiem-Zdr\u00f3j. W Celinach samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862996,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-nie-zyja-trzy-osoby,nId,8033199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-nie-zyja-trzy-osoby/000LSDZE68K645EI-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T06:23:43.417734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T06:23:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zylka-hazardzisty-zagranie-va-banque-laskowski-o-zwyciezcy-k,nId,8032938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zylka-hazardzisty-zagranie-va-banque-laskowski-o-zwyciezcy-k/000LSDYU3FWCXON7-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u017by\u0142ka hazardzisty, zagranie va banque&quot;. Laskowski o zwyci\u0119zcy Konkursu Chopinowskiego\" align=\"left\" /></a>&quot;Eric Lu ryzykowa\u0142 wyj\u0105tkowo wiele. By\u0107 laureatem wysokiej, IV nagrody i wr\u00f3ci\u0107 to zagranie va banque. \u017by\u0142ka hazardzisty mu to zapewne podpowiedzia\u0142a i op\u0142aci\u0142o si\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 dr Aleksander Laskowski - rzecznik Konkursu Chopinowskiego. W ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 fakt, \u017ce zwyci\u0119zca tegorocznego konkursu 10 lat temu by\u0142 laureatem IV nagrody. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3863000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zylka-hazardzisty-zagranie-va-banque-laskowski-o-zwyciezcy-k,nId,8032938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zylka-hazardzisty-zagranie-va-banque-laskowski-o-zwyciezcy-k/000LSDYU3FWCXON7-C307.jpg",
        "title": "\"\u017by\u0142ka hazardzisty, zagranie va banque\". Laskowski o zwyci\u0119zcy Konkursu Chopinowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:01:00.560418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jak-jury-wybiera-zwyciezce-konkursu-chopinowskiego-aleksande,nId,8032938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-jury-wybiera-zwyciezce-rzecznik-konkursu-chopinowskiego/000LSDW71M2FWCXQ-C307.jpg\" alt=\"Jak jury wybiera zwyci\u0119zc\u0119? Rzecznik Konkursu Chopinowskiego w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>W Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 podsumujemy werdykt kapitu\u0142y konkursu. Co decyduje o zwyci\u0119stwie pianisty. Jak pracowa\u0142o jury i czy obrady by\u0142y burzliwe? A mo\u017ce werdykt by\u0142 jednog\u0142o\u015bny? Jak wygl\u0105da\u0142a codzienno\u015b\u0107 w trakcie trzech tygodni zmaga\u0144 najlepszych m\u0142odych pianist\u00f3w? O to m.in. zapytamy dr Aleksandra Laskowskiego, rzecznika Narodowego Instytutu Fryderyka Chopina i rzecznika Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862645,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jak-jury-wybiera-zwyciezce-konkursu-chopinowskiego-aleksande,nId,8032938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jak-jury-wybiera-zwyciezce-rzecznik-konkursu-chopinowskiego/000LSDW71M2FWCXQ-C307.jpg",
        "title": "Jak jury wybiera zwyci\u0119zc\u0119? Rzecznik Konkursu Chopinowskiego w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:01:00.299974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-kolejki-w-lizbonie-szokujace-ustalenia,nId,8033181\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-kolejki-w-lizbonie-szokujace-ustalenia/000LSDW34YM76AUF-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa kolejki w Lizbonie. Szokuj\u0105ce ustalenia\" align=\"left\" /></a>Portugalskie media ujawniaj\u0105 kulisy katastrofy lizbo\u0144skiej kolejki linowo-terenowej Gloria. By\u0142a ona wyposa\u017cona w lin\u0119 no\u015bn\u0105 nieprzystosowan\u0105 do transportu pasa\u017cer\u00f3w - wynika z ustale\u0144 \u015bledczych prowadz\u0105cych dochodzenie. W tragedii z 3 wrze\u015bnia zgin\u0119\u0142o 16 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-kolejki-w-lizbonie-szokujace-ustalenia,nId,8033181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-kolejki-w-lizbonie-szokujace-ustalenia/000LSDW34YM76AUF-C307.jpg",
        "title": "Katastrofa kolejki w Lizbonie. Szokuj\u0105ce ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:01:00.473572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rewolucja-w-bialym-domu-co-buduje-trump-i-za-ile,nId,8033180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-bialym-domu-co-buduje-trump-i-za-ile/000LSDVMO5O113FU-C307.jpg\" alt=\"Rewolucja w Bia\u0142ym Domu. Co buduje Trump? I za ile?\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cne zmiany w Bia\u0142ym Domu. Ekipy rozbi\u00f3rkowe zacz\u0119\u0142y w poniedzia\u0142ek wyburza\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 wschodniego skrzyd\u0142a. Prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142 budow\u0119 wielkiej sali balowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862644,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rewolucja-w-bialym-domu-co-buduje-trump-i-za-ile,nId,8033180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-bialym-domu-co-buduje-trump-i-za-ile/000LSDVMO5O113FU-C307.jpg",
        "title": "Rewolucja w Bia\u0142ym Domu. Co buduje Trump? I za ile?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T05:01:00.652610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T05:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wegry-odpowiadaja-zelenskiemu-wielu-zrobi-wszystko,nId,8033179\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-odpowiadaja-zelenskiemu-wielu-zrobi-wszystko/000LSDVEEO71HEKN-C307.jpg\" alt=\"W\u0119gry odpowiadaj\u0105 Ze\u0142enskiemu. &quot;Wielu zrobi wszystko&quot;\" align=\"left\" /></a>Szef w\u0119gierskiego MSZ zareagowa\u0142 na s\u0142owa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry skrytykowa\u0142 wyb\u00f3r Budapesztu na miejsce rozm\u00f3w przyw\u00f3dc\u00f3w USA i Rosji. &quot;Wielu zrobi wszystko, by zablokowa\u0107 Szczyt Pokojowy w Budapeszcie&quot; - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek na platformie X Peter Szijjarto.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wegry-odpowiadaja-zelenskiemu-wielu-zrobi-wszystko,nId,8033179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-odpowiadaja-zelenskiemu-wielu-zrobi-wszystko/000LSDVEEO71HEKN-C307.jpg",
        "title": "W\u0119gry odpowiadaj\u0105 Ze\u0142enskiemu. \"Wielu zrobi wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T03:39:03.269893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T02:55:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-amerykanin-zwyciezca-konkursu-chopinowskiego-najlepszy-z-pol,nId,8033177\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanin-zwyciezca-konkursu-chopinowskiego-najlepszy-z-pol/000LSDU3UC5Q93O8-C307.jpg\" alt=\"Amerykanin zwyci\u0119zc\u0105 Konkursu Chopinowskiego. Najlepszy z Polak\u00f3w na 5. miejscu\" align=\"left\" /></a>Amerykanin Eric Lu zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. &quot;To spe\u0142nienie marzenia, jestem bardzo wzruszony&quot; - powiedzia\u0142 po werdykcie. Reprezentuj\u0105cy Polsk\u0119 Piotr Alexewicz zosta\u0142 laureatem pi\u0105tej nagrody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862336,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-amerykanin-zwyciezca-konkursu-chopinowskiego-najlepszy-z-pol,nId,8033177",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanin-zwyciezca-konkursu-chopinowskiego-najlepszy-z-pol/000LSDU3UC5Q93O8-C307.jpg",
        "title": "Amerykanin zwyci\u0119zc\u0105 Konkursu Chopinowskiego. Najlepszy z Polak\u00f3w na 5. miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-21T02:17:14.781412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-21T02:17:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-amerykanin-eric-lu-zwyciezca-xix-konkursu-chopinowskiego-naj,nId,8033177\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanin-eric-lu-zwyciezca-xix-konkursu-chopinowskiego-naj/000LSDU3UC5Q93O8-C307.jpg\" alt=\"Amerykanin Eric Lu zwyci\u0119zc\u0105 XIX Konkursu Chopinowskiego. Najlepszy z Polak\u00f3w na 5. miejscu\" align=\"left\" /></a>Amerykanin Eric Lu - decyzj\u0105 jury pod przewodnictwem Garricka Ohlssona \u2013 zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. To spe\u0142nienie marzenia, jestem bardzo wzruszony - powiedzia\u0142 po werdykcie Lu. Reprezentuj\u0105cy Polsk\u0119 Piotr Alexewicz zosta\u0142 laureatem pi\u0105tej nagrody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3862056,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-amerykanin-eric-lu-zwyciezca-xix-konkursu-chopinowskiego-naj,nId,8033177",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanin-eric-lu-zwyciezca-xix-konkursu-chopinowskiego-naj/000LSDU3UC5Q93O8-C307.jpg",
        "title": "Amerykanin Eric Lu zwyci\u0119zc\u0105 XIX Konkursu Chopinowskiego. Najlepszy z Polak\u00f3w na 5. miejscu",
        "vote": 0
    }
]