[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:05:00+00:00",
        "description": "Tu\u017c przed ponownym obj\u0119ciem w\u0142adzy w USA Donald Trump rozmawia\u0142 telefonicznie z du\u0144sk\u0105 premier Mette Frederiksen. Temat by\u0142 jeden: przynale\u017cno\u015b\u0107 Grenlandii, kt\u00f3r\u0105 prezydent widzia\u0142by najch\u0119tniej w granicach Stan\u00f3w Zjednoczonych. Trump w stosunku do europejskiej szefowej rz\u0105du mia\u0142 by\u0107 agresywny i konfrontacyjny. - To by\u0142o okropne - przekaza\u0142 dziennikarzom zaznajomiony ze spraw\u0105 urz\u0119dnik.",
        "id": 1974718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/rosnie-napiecie-wokol-grenlandii-nerwowa-rozmowa-trumpa-z-premier-danii-poszlo-zle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nerwowa rozmowa Donalda Trumpa z premier Danii. \"Posz\u0142o bardzo \u017ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T19:56:00+00:00",
        "description": "Na ulice serbskich miast wysz\u0142y w pi\u0105tek dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi. Wzi\u0119li oni udzia\u0142 w strajku generalnym organizowanym przez okupuj\u0105cych uniwersytety student\u00f3w. Do protestuj\u0105cych do\u0142\u0105czy\u0142o wiele sklep\u00f3w, szk\u00f3\u0142, instytucji kultury, jak r\u00f3wnie\u017c najwi\u0119ksze media niezale\u017cne. Serbska opozycja my\u015bli nad utworzeniem rz\u0105du tymczasowego.",
        "id": 1973977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/serbia-stanela-strajk-generalny-tysiace-ludzi-na-ulicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbia stan\u0119\u0142a. Strajk generalny, tysi\u0105ce ludzi na ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T17:33:00+00:00",
        "description": "Po\u017car w tureckim hotelu Grand Kartal, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 78 os\u00f3b, pokaza\u0142, do jak wielkich zaniedba\u0144 dopuszczono si\u0119 w tym budynku. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce przeciwpo\u017carowe zabezpieczenia nie dzia\u0142a\u0142y, a dym i p\u0142omienie swobodnie si\u0119 rozprzestrzenia\u0142y. Tak\u017ce schody - maj\u0105ce pom\u00f3c w ewakuacji - okaza\u0142y si\u0119 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105.",
        "id": 1972991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/pulapka-byly-nawet-schody-tragedia-w-turcji-ujawnila-potezna-skale-bledow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apk\u0105 by\u0142y nawet schody. Tragedia w Turcji ujawni\u0142a pot\u0119\u017cn\u0105 skal\u0119 b\u0142\u0119d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T12:38:03+00:00",
        "description": "Przecieki wody, wahania temperatury i niszczenie starych sal - to problemy, z kt\u00f3rymi zmaga si\u0119 Luwr. W\u0142adze muzeum zaapelowa\u0142y z pro\u015bb\u0105 o pomoc do francuskiego rz\u0105du. Konieczna renowacja mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 500 mln euro, lecz bud\u017cet mo\u017ce nie pozwoli\u0107 na wprowadzenie wszystkich zmian. Na razie nie wiadomo, czy problemy muzeum wp\u0142yn\u0105 na miliony go\u015bci, odwiedzaj\u0105cych to miejsce ka\u017cdego roku.",
        "id": 1971070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/luwr-w-oplakanym-stanie-muzeum-zwrocilo-sie-z-apelem-do-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luwr w \"op\u0142akanym\" stanie. Muzeum zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 z apelem do rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T12:38:03+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin jest gotowy do kontaktu z prezydentem USA Donaldem Trumpem - og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Kremla Dimitrij Pieskow. Jak wskaza\u0142, Moskwa oczekuje sygna\u0142\u00f3w ze strony Waszyngtonu.",
        "id": 1971069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/moskwa-oczekuje-sygnalow-kreml-zabral-glos-ws-mozliwej-rozmowy-trump-putin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa \"oczekuje sygna\u0142\u00f3w\". Kreml zabra\u0142 g\u0142os ws. mo\u017cliwej rozmowy Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T11:36:00+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) zatrzyma\u0142a w obwodzie odeskim 19-letniego mieszka\u0144ca Tatarbunar\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 przekazywa\u0107 rosyjskim s\u0142u\u017cbom specjalnym m.in. wsp\u00f3\u0142rz\u0119dne obiekt\u00f3w wojskowych. Jak si\u0119 okaza\u0142o, w nielegaln\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zaanga\u017cowa\u0142 nastoletniego koleg\u0119 z obwodu miko\u0142ajowskiego.",
        "id": 1971071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/ukrainskie-sluzby-zatrzymaly-rosyjskiego-agenta-pomagal-mu-15-latek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y rosyjskiego agenta. Pomaga\u0142 mu 15-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T11:15:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska linia lotnicza zmieni\u0142a regulamin i wszyscy pasa\u017cerowie posiadaj\u0105cy nieodpowiednie ubranie, przedmiot czy tatua\u017c mog\u0105 zosta\u0107 wyproszeni albo nie wpuszczeni na pok\u0142ad samolotu. Spirit Airlines wyszczeg\u00f3lni\u0142o, jakie ubrania s\u0105 kategorycznie zakazane i przestrzeg\u0142o podr\u00f3\u017cnych przed konsekwencjami.",
        "id": 1970460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/nieodpowiednie-ubrania-albo-tatuaz-te-linie-wyprosza-pasazera-z-pokladu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nieodpowiednie\" ubrania albo tatua\u017c. Te linie wyprosz\u0105 pasa\u017cera z pok\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:27:00+00:00",
        "description": "W kierunku Wielkiej Brytanii zmierza Eowyn, nazywana burz\u0105 stulecia - ostrzegaj\u0105 meteorolodzy. Porywy wiatru mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 tam pr\u0119dko\u015b\u0107 nawet 160 km/h. Dla Irlandii P\u00f3\u0142nocnej i cz\u0119\u015bci Szkocji wydano czerwone alerty. Przewo\u017anicy ostrzegaj\u0105 przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 pojawienia si\u0119 op\u00f3\u017anie\u0144 i odwo\u0142a\u0144 lot\u00f3w.",
        "id": 1970461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/sztorm-stulecia-zbliza-sie-do-europy-wydano-czerwone-alerty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Burza stulecia\" nadci\u0105ga nad Europ\u0119. Wydano czerwone alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T09:49:00+00:00",
        "description": "W po\u0142udniowo-wschodnim Egipcie zaobserwowano hien\u0119 c\u0119tkowan\u0105, kt\u00f3ra nie zamieszkuje na tym obszarze od tysi\u0119cy lat. Naukowcy s\u0105 zaskoczeni, poniewa\u017c najbli\u017csze siedlisko tego gatunku znajduje si\u0119 setki kilometr\u00f3w dalej. Maj\u0105 jednak teori\u0119, czemu zwierz\u0119 mog\u0142o si\u0119 pojawi\u0107 w tej okolicy.",
        "id": 1970462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/nie-widziano-jej-w-egipcie-od-czasu-faraonow-naukowcy-zaskoczeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie widziano jej w Egipcie od czasu faraon\u00f3w. Naukowcy zaskoczeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T08:15:47+00:00",
        "description": "Kolejni \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej mog\u0105 trafi\u0107 na front w obwodzie kurskim w Rosji - przekaza\u0142o po\u0142udniowokorea\u0144skie Dow\u00f3dztwo Po\u0142\u0105czonych Szef\u00f3w Sztab\u00f3w. Podobne zdanie wyrazi\u0142 jeden z genera\u0142\u00f3w ukrai\u0144skiej armii. Przyzna\u0142, \u017ce opr\u00f3cz \u017co\u0142nierzy Korea P\u00f3\u0142nocna mo\u017ce wspom\u00f3c W\u0142adimira Putina broni\u0105 artyleryjsk\u0105, rakietow\u0105, a tak\u017ce pociskami balistycznymi.",
        "id": 1969735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/korea-polnocna-wysle-kolejnych-zolnierzy-do-rosji-seul-alarmuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wy\u015ble kolejnych \u017co\u0142nierzy do Rosji? Seul alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T07:10:34+00:00",
        "description": "W nocy z czwartku na pi\u0105tek drony zaatakowa\u0142y rosyjsk\u0105 stolic\u0119 - poinformowa\u0142 mer Moskwy Siergiej Sobianin. Jak przekaza\u0142, trzy moskiewskie lotniska zawiesi\u0142y prac\u0119.",
        "id": 1969516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/atak-dronow-na-moskwe-trzy-lotniska-zawiesily-loty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak dron\u00f3w na Moskw\u0119. Trzy lotniska zawiesi\u0142y loty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T07:06:00+00:00",
        "description": "- On te\u017c nie powinien by\u0142 pozwoli\u0107, by do tego dosz\u0142o. Nie jest anio\u0142kiem - oceni\u0142 Donald Trump odnosz\u0105c si\u0119 do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Stwierdzi\u0142, \u017ce ukrai\u0144ski prezydent nie powinien i\u015b\u0107 na wojn\u0119 z du\u017co silniejszym i wi\u0119kszym rywalem, jakim jest Rosja. Doda\u0142, \u017ce od pocz\u0105tku m\u00f3g\u0142 zawrze\u0107 uk\u0142ad i bardzo \u0142atwo unikn\u0105\u0107 wojny.",
        "id": 1969517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/donald-trump-obwinil-bidena-i-zelenskiego-za-wojne-w-ukrainie-z-takimi-sie-nie-walczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump krytycznie o prezydencie Ukrainy. \"Nie jest anio\u0142kiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T06:15:00+00:00",
        "description": "U wybrze\u017cy Wietnamu odkryto nieznany gatunek r\u00f3wnonoga. Te olbrzymie stawonogi mog\u0105 wa\u017cy\u0107 powy\u017cej kilograma i mierzy\u0107 ponad 30 centymetr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci. Ze wzgl\u0119du na charakterystyczny kszta\u0142t pancerza, kt\u00f3ry przypomniana he\u0142m Dartha Vadera z Gwiezdnych Wojen, stworzenie nazwano Bathynomus vaderi.",
        "id": 1969518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-24/przypomina-postac-z-gwiezdnych-wojen-naukowcy-odkryli-nowy-gatunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypomina posta\u0107 z Gwiezdnych Wojen. Naukowcy odkryli nowy gatunek",
        "vote": 0
    }
]