[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/lilim_3000",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T23:55:22.831554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T22:50:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To bardziej kr\u00f3tki smut, bo si\u0119 czuje zagubiony zagubiony. Ze mam adhd to podejzewam od 6 lat, na diagnoz\u0119 zebra\u0142em si\u0119 dopiero ostatnio. No i po diagnozie poszed\u0142em do psychiatrki bo medikinet machen. No i ona powiedzia\u0142a wprost ze wg. niej mam za ma\u0142e objawy i za dobrze sobie radz\u0119 na leki. </p> <p>Problem w tym \u017ce ja sobiennie radz\u0119, zostawiam wszystko na studiach na odtatni\u0105 chwil\u0119 i zdaje tylko dlatego ze mam dobra pamiec i jakis tam spryt. Nie umiem poswiecic dluzszej uwagi na wlasne zainteresowania, na zrobienien reaserhcu na jakis temat czy kurwa poszukaniu pracy. Wszystko robi\u0119 pobie\u017cnie, nie mam si\u0142 kwestinowa\u0107 czegokolweik, rzadko mysle d\u0142uzej na jakies tematy. Ci\u0105gle si\u0119 rozpraszam, a moje my\u015bli przypominaj\u0105 strumie\u0144 niezwi\u0105zanych temat\u00f3w ni\u017c cos ustrukturyzowanego. No i coraz bardziej nie zgadzam si\u0119 z tym werdyktem, st\u0105d szukam jakiego\u015b sygna\u0142u z zewn\u0105tez \u017ce warto i\u015bc do innego. Bo ja naprawd\u0119 czuj\u0119 si\u0119 wycie\u0144czony, wielokrotnie stosowal",
        "id": 2957651,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1le1dfb/czy_psychiatrk\u0119_odklei\u0142o_czy_ma_racj\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy psychiatrk\u0119 odklei\u0142o czy ma racj\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JustWantTheOldUi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T21:46:13.258710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:53:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldyl89/to_koniec_trzeciej_drogi_psl_i_polska_2050/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/3PtSDP-LZQ5UG07PBGM_3zLSkadzQFjxZNJnu6FIOVY.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b599c0551dbc1f0ea1424fc614574b9e7a6ae08b\" alt=\"To koniec Trzeciej Drogi. PSL i Polska 2050 zdecydowa\u0142y\" title=\"To koniec Trzeciej Drogi. PSL i Polska 2050 zdecydowa\u0142y\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JustWantTheOldUi\"> /u/JustWantTheOldUi </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/kraj/to-koniec-trzeciej-drogi-psl-i-polska-2050-zdecydowaly/e65fcrm\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldyl89/to_koniec_trzeciej_drogi_psl_i_polska_2050/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2956804,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldyl89/to_koniec_trzeciej_drogi_psl_i_polska_2050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/3PtSDP-LZQ5UG07PBGM_3zLSkadzQFjxZNJnu6FIOVY.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b599c0551dbc1f0ea1424fc614574b9e7a6ae08b",
        "title": "To koniec Trzeciej Drogi. PSL i Polska 2050 zdecydowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/P3rid0t_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T22:50:33.438795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:25:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dobry wiecz\u00f3r rPolacy!</p> <p>Od jakiego\u015b czasu si\u0119 zastanawiam nad 1 rzecz\u0105, ale nie mog\u0119 wymy\u015bli\u0107 \u017cadnego logicznego rozwi\u0105zania tej zagadki - zauwa\u017cy\u0142em \u017ce automaty paczkowe (aka Paczkomaty, inpost pls nie pozywaj mnie) tych 3 firm z tytu\u0142u, stoj\u0105 prawie zawsze ko\u0142o siebie - no i czy kto\u015b wie albo ma chocia\u017c pomys\u0142 dlaczego? </p> <p>Nie widuje ich praktycznie oddzielnie, wi\u0119c w\u0105tpi\u0119 \u017ce to przypadek</p> <p>Paczkomatu InPostu te\u017c wtedy nie ma w najbli\u017cszej okolicy takich &quot;zbiorowisk&quot;</p> <p>Takie lu\u017ane pytanie, wi\u0119c dzi\u0119kuj\u0119 za wszelkie wyja\u015bnienia tego zjawiska (nawet te \u015bmieszkowie :P)</p> <p>Milego wieczoru!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/P3rid0t_\"> /u/P3rid0t_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldxvdc/dlaczego_paczkomaty_dhl_orlenu_i_allegro_oneboxy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldxvdc/dlaczego_pa",
        "id": 2957243,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldxvdc/dlaczego_paczkomaty_dhl_orlenu_i_allegro_oneboxy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego \"paczkomaty\" DHL, Orlenu i Allegro OneBox'y stoj\u0105 ko\u0142o siebie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Moth_William",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:39:53.414183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:58:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam serio</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Moth_William\"> /u/Moth_William </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldx73p/czy_obraziliby\u015bcie_si\u0119_gdyby_kto\u015b_nazwa\u0142_ubranie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldx73p/czy_obraziliby\u015bcie_si\u0119_gdyby_kto\u015b_nazwa\u0142_ubranie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2956373,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldx73p/czy_obraziliby\u015bcie_si\u0119_gdyby_kto\u015b_nazwa\u0142_ubranie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy obraziliby\u015bcie si\u0119 gdyby kto\u015b nazwa\u0142 ubranie w du\u017cym rozmiarze (np 3xl lub wi\u0119ksze) plandek\u0105 na \u017cuka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LucianFromWilno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:39:54.063955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:56:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przez kilka tygodni transport ogromnych, wa\u017c\u0105cych ponad 400 ton, zbiornik\u00f3w potrzebnych do budowy jednej z instalacji kompleksu Nowa Chemia by\u0142 niemo\u017cliwy ze wzgl\u0119du na niski stan wody w Wi\u015ble. Cz\u0119ste opady deszczu w ostatnich dniach zmieni\u0142y sytuacj\u0119 i w poniedzia\u0142ek 16 czerwca transport w ko\u0144cu dotar\u0142 do P\u0142ocka. Trwa organizacja logistyki naziemnej.</p> <p>Dwa zbiorniki ci\u015bnieniowe, tzw. bullety, powsta\u0142y w Gdyni w zak\u0142adzie produkcyjnym Ferrum S.A. Maj\u0105 po 80 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci i 6 metr\u00f3w \u015bredni\u015bci, wa\u017c\u0105 ok. 433 tony. </p> <p>Do P\u0142ocka zosta\u0142y przetransportowane drog\u0105 wodn\u0105. Ca\u0142a operacja ruszy\u0142a pod koniec marca, ale niski stan w\u00f3d w Wi\u015ble przez wiele tygodni uniemo\u017cliwia\u0142 dalszy transport. Barki musia\u0142y czeka\u0107 w Bydgoszczy. </p> <p>W ko\u0144cy sytuacja na rzece si\u0119 poprawi\u0142a i transport m\u00f3g\u0142 by\u0107 kontynuowany. W poniedzia\u0142ek 16 czerwca ok. godz. 14:00 barki dotar\u0142y na Nabrze\u017ce Petrochemii. Trwa organizacja logistyki z nabrze\u017ca na teren budowy. Na t\u0119 chwi",
        "id": 2956374,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldvl1c/kolosy_do_budowy_nowej_chemii_w_orlenie_w_ko\u0144cu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolosy do budowy Nowej Chemii w Orlenie w ko\u0144cu przyp\u0142yn\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/FederalFlight7684",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:31:47.786349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:42:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, jestem kompletnym beztalenciem j\u0119zykowym a chcia\u0142bym ogarn\u0105\u0107 w ko\u0144cu angielski (a potem niemiecki) na B2/C1. </p> <p>Mam mega kiepskie s\u0142ownictwo oraz pami\u0119\u0107 przez co niewiele s\u0142\u00f3w zostaje mi w g\u0142owie. Dodatkowo moj\u0105 zmor\u0105 jest rozumienie ze s\u0142uchu i potrzebuj\u0119 napis\u00f3w (angielskich), \u017ceby co\u015b zrozumie\u0107. Jedyne co jako tako ogarniam (cho\u0107 nieidealnie) to gramatyka. </p> <p>Szybko si\u0119 irytuje i poddaj\u0119 gdy czego\u015b nie rozumiem lub co\u015b mi nie idzie. A to zdarza si\u0119 bardzo cz\u0119sto. </p> <p>Ka\u017cda pr\u00f3ba nauki z podr\u0119cznikiem a nawet z Anki ko\u0144czy si\u0119 niepowodzeniem. Dodatkowo jestem cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry nie ma \u017cadnych zainteresowa\u0144 i ci\u0119\u017cko mi si\u0119 wg\u0142\u0119bi\u0107 w j\u0119zyk, bo w praktyce nie jest on mi potrzebny. Tzn chodzi mi o takie u\u017cycie dla samego siebie a nie do pracy itd. </p> <p>Jak wy si\u0119 uczycie i co dla was dzia\u0142a? B\u0119d\u0119 wdzi\u0119czny za podpowiedzi. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/FederalFlight7684\"> /u/",
        "id": 2955276,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldtnr4/jak_uczycie_si\u0119_j\u0119zyk\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak uczycie si\u0119 j\u0119zyk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:24:56.165847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:20:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldt2je/p\u00f3\u0142nagi_m\u0119\u017cczyzna_w_stringach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pijhrz8geg7f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b1bfd20ac1cb6031e958e6ff5450c75f59a3d88b\" alt=\"P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna w stringach\" title=\"P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna w stringach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pijhrz8geg7f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldt2je/p\u00f3\u0142nagi_m\u0119\u017cczyzna_w_stringach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2954713,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldt2je/p\u00f3\u0142nagi_m\u0119\u017cczyzna_w_stringach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pijhrz8geg7f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b1bfd20ac1cb6031e958e6ff5450c75f59a3d88b",
        "title": "P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna w stringach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TurboPocisk2000",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:23.454469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:05:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldpjsc/automatyczne_t\u0142umaczenie_tytu\u0142\u00f3w_film\u00f3w_na_yt/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xt56why56i7f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=093df0f2b195ddd8a767fd6877eb6aaf047b18c7\" alt=\"Automatyczne t\u0142umaczenie tytu\u0142\u00f3w film\u00f3w na YT\" title=\"Automatyczne t\u0142umaczenie tytu\u0142\u00f3w film\u00f3w na YT\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, szuka\u0142em w ustawieniach i z pomoc\u0105 wujka Google, ale nic nie znalaz\u0142em na ten temat: czy da si\u0119 wy\u0142\u0105czy\u0107 automatyczne t\u0142umaczenie tytu\u0142\u00f3w film\u00f3w na YT? Jak mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107, dzia\u0142a to niezbyt dobrze xD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TurboPocisk2000\"> /u/TurboPocisk2000 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xt56why56i7f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldpjsc/automatyczne_t\u0142umaczenie_tytu\u0142\u00f3w_film\u00f3w_na_yt/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2953449,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldpjsc/automatyczne_t\u0142umaczenie_tytu\u0142\u00f3w_film\u00f3w_na_yt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xt56why56i7f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=093df0f2b195ddd8a767fd6877eb6aaf047b18c7",
        "title": "Automatyczne t\u0142umaczenie tytu\u0142\u00f3w film\u00f3w na YT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/UnawareSeriousness",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:22.924104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:38:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldoula/brak_wide\u0142ek_w_og\u0142oszeniach_o_prac\u0119/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/VrMDan_JxxyPiUjTtHt7PoqfWYiUSQvMvdgJJWmCBcc.jpg\" alt=\"Brak wide\u0142ek w og\u0142oszeniach o prac\u0119\" title=\"Brak wide\u0142ek w og\u0142oszeniach o prac\u0119\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ummm... To mo\u017ce nast\u0119pnym razem podawajcie wide\u0142ki zamiast marnowa\u0107 ludziom czas? Teraz pluj\u0119 sobie w brod\u0119, bo trzeba by\u0142o takie og\u0142oszenie ola\u0107. Z drugiej strony hej, przynajmniej byli szczerzy co do powodu odrzucenia kandydatury. Koniec rantu.</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/7y5tx9ep0i7f1.png?width=1074&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=0a42ee2832964a8247028130f3974b0b34dedd92\">https://preview.redd.it/7y5tx9ep0i7f1.png?width=1074&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=0a42ee2832964a8247028130f3974b0b34dedd92</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/UnawareSeriousness\"> /u/UnawareSeriousness",
        "id": 2953448,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldoula/brak_wide\u0142ek_w_og\u0142oszeniach_o_prac\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/VrMDan_JxxyPiUjTtHt7PoqfWYiUSQvMvdgJJWmCBcc.jpg",
        "title": "Brak wide\u0142ek w og\u0142oszeniach o prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:22.577747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:07:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldo2kg/premier_donald_tusk_o_kupnie_samolot\u00f3w_airbus/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/7t1eqoqh6g7f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cad9f556c54d4f6c31bf60b699c17435d4450cab\" alt=\"Premier Donald Tusk o kupnie samolot\u00f3w Airbus\" title=\"Premier Donald Tusk o kupnie samolot\u00f3w Airbus\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/7t1eqoqh6g7f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldo2kg/premier_donald_tusk_o_kupnie_samolot\u00f3w_airbus/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2953447,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldo2kg/premier_donald_tusk_o_kupnie_samolot\u00f3w_airbus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/7t1eqoqh6g7f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cad9f556c54d4f6c31bf60b699c17435d4450cab",
        "title": "Premier Donald Tusk o kupnie samolot\u00f3w Airbus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/andthatwillbeit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:17.270105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:39:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldneay/co_do_ostatnich_dywagacji_na_temat_noszenia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1a0dbxbrqh7f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=27fd98c640b5e1b58def75e75162eb6266f40500\" alt=\"Co do ostatnich dywagacji na temat noszenia kask\u00f3w na rowerze... czasem nie wiecie jak ma\u0142o brakuje\" title=\"Co do ostatnich dywagacji na temat noszenia kask\u00f3w na rowerze... czasem nie wiecie jak ma\u0142o brakuje\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/andthatwillbeit\"> /u/andthatwillbeit </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1a0dbxbrqh7f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldneay/co_do_ostatnich_dywagacji_na_temat_noszenia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2952864,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldneay/co_do_ostatnich_dywagacji_na_temat_noszenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1a0dbxbrqh7f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=27fd98c640b5e1b58def75e75162eb6266f40500",
        "title": "Co do ostatnich dywagacji na temat noszenia kask\u00f3w na rowerze... czasem nie wiecie jak ma\u0142o brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/lordeseason",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:17.945003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:57:42+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lordeseason\"> /u/lordeseason </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldmfz6/rada_przed_egzaminem_na_prawko_o_kt\u00f3rej_nikt_nie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldmfz6/rada_przed_egzaminem_na_prawko_o_kt\u00f3rej_nikt_nie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2952865,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldmfz6/rada_przed_egzaminem_na_prawko_o_kt\u00f3rej_nikt_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada przed egzaminem na prawko o kt\u00f3rej nikt nie m\u00f3wi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/nocny_pingwin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:15.650858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:42:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldm45q/jak_pis_m\u00f3wi\u0142_o_konfederacji_wcze\u015bniej_i_jak_m\u00f3wi/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eHlhZmN6MGZnaDdmMdNAUbpfz-GBe4V1Km_m4n4rkl2mRw4IjEfdtcTARHnz.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c44e1731553aece278e86c25856f986569bf666f\" alt=\"Jak PiS m\u00f3wi\u0142 o Konfederacji wcze\u015bniej i jak m\u00f3wi dzisiaj\" title=\"Jak PiS m\u00f3wi\u0142 o Konfederacji wcze\u015bniej i jak m\u00f3wi dzisiaj\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nocny_pingwin\"> /u/nocny_pingwin </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/ni0xn11fgh7f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldm45q/jak_pis_m\u00f3wi\u0142_o_konfederacji_wcze\u015bniej_i_jak_m\u00f3wi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2952220,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldm45q/jak_pis_m\u00f3wi\u0142_o_konfederacji_wcze\u015bniej_i_jak_m\u00f3wi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eHlhZmN6MGZnaDdmMdNAUbpfz-GBe4V1Km_m4n4rkl2mRw4IjEfdtcTARHnz.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c44e1731553aece278e86c25856f986569bf666f",
        "title": "Jak PiS m\u00f3wi\u0142 o Konfederacji wcze\u015bniej i jak m\u00f3wi dzisiaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Bright_Safety837",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:15.266598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:14:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, ko\u0144cz\u0105c 29 lat z\u0142apa\u0142a mnie chyba jaka\u015b depresja wieku. Zawsze poszukiwa\u0142am siebie, poszukiwa\u0142am wi\u0119kszego sensu i celu. Nie uda\u0142o si\u0119. Pracuj\u0119 w ma\u0142ym korpo w IT i uwa\u017cam, \u017ce to co robi\u0119 nie ma sensu, to zupe\u0142nie nie jest m\u00f3j \u015bwiat, nie potrafi\u0119 si\u0119 odnale\u017a\u0107. To wszystko wydaje mi si\u0119 takie sztuczne i bezsensowne. Jak my\u015bl\u0119 o tym, \u017ce mam tak pracowa\u0107 przez kolejne minimum 30 lat to dos\u0142ownie chce mi si\u0119 p\u0142aka\u0107. To wszystko zupe\u0142nie nie jest zgodne z moimi warto\u015bciami. </p> <p>Jak by\u0142am m\u0142odsza to marzy\u0142am o tym \u017ceby zosta\u0107 pilotem albo konstruktorem rakiet kosmicznych. Rodzice traktowali to w stylu &quot;XD&quot;, &quot;wymy\u015blasz jakie\u015b niestworzone rzeczy&quot;, &quot;to niemo\u017cliwe&quot;, &quot;no co ty gadasz&quot;, &quot;gdzie po tym b\u0119dziesz pracowa\u0107&quot;. Jak wybiera\u0142am si\u0119 na studia to nawet przegl\u0105da\u0142am wymagania na studia astrofizyka/astronomia w Polsce i w USA ale nikt nie traktowa\u0142 mnie powa\u017cnie, nikt mnie nie zach\u0119ci\u0142 i nie popchn\u0105",
        "id": 2952219,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldljfy/29_lat_czy_ju\u017c_za_p\u00f3\u017ano_na_zmian\u0119_\u017cycia_utkn\u0119\u0142am",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "29 lat - czy ju\u017c za p\u00f3\u017ano na zmian\u0119 \u017cycia? Utkn\u0119\u0142am bez celu i sensu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:15.996655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:42:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldkx4a/polak_leci_w_kosmiczn\u0105_misj\u0119_a_polska/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/SCDeGXrpMRO1XsiymBa7SmRZLko6yacAJ_fH5Dkab94.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c04ab9c56f8d7163470bb17a0c8258ec1fdf7671\" alt=\"Polak leci w kosmiczn\u0105 misj\u0119, a Polska zaprzepaszcza historyczn\u0105 szans\u0119. &quot;Politycy oblali egzamin&quot;\" title=\"Polak leci w kosmiczn\u0105 misj\u0119, a Polska zaprzepaszcza historyczn\u0105 szans\u0119. &quot;Politycy oblali egzamin&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wnp.pl/tech/polak-leci-w-kosmiczna-misje-a-polska-traci-wlasnie-historyczna-szanse-politycy-oblali-egzamin,953698.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldkx4a/polak_leci_w_kosmiczn\u0105_misj\u0119_a_polska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2952221,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldkx4a/polak_leci_w_kosmiczn\u0105_misj\u0119_a_polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/SCDeGXrpMRO1XsiymBa7SmRZLko6yacAJ_fH5Dkab94.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c04ab9c56f8d7163470bb17a0c8258ec1fdf7671",
        "title": "Polak leci w kosmiczn\u0105 misj\u0119, a Polska zaprzepaszcza historyczn\u0105 szans\u0119. \"Politycy oblali egzamin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wokolis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:01.564573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:41:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldju2y/twardy_negocjator_na_olx/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6f7xwquxug7f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a61ab993bba329ef5879bdc42aff87a1bc1dbaab\" alt=\"Twardy negocjator na olx\" title=\"Twardy negocjator na olx\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6f7xwquxug7f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldju2y/twardy_negocjator_na_olx/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2951278,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldju2y/twardy_negocjator_na_olx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6f7xwquxug7f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=a61ab993bba329ef5879bdc42aff87a1bc1dbaab",
        "title": "Twardy negocjator na olx",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RedFlagSupreme",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:02.077731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:19:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zainspirowany odpowiedziami pod wczorajszym postem i poleceniami piracenia gier w co drugim komentarzu, pytam: kto piraci? Czy to kradzie\u017c, czy niewinne testowanie? Dlaczego?</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1ldjhbl\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RedFlagSupreme\"> /u/RedFlagSupreme </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjhbl/czy_piracisz_gry_video/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjhbl/czy_piracisz_gry_video/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2951280,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjhbl/czy_piracisz_gry_video",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy piracisz gry video?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LucianFromWilno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:01.728367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:09:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjbg7/katowice_nowym_centrum_it_w_polsce_miasto/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/XTawHuHBnuBTkwjth0_4mhBJWBZlFPs8P1oO6BvhjTk.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=055928a819588d7c313c44095b209b4c6872827b\" alt=\"Katowice nowym centrum IT w Polsce. Miasto przyci\u0105ga coraz wi\u0119cej firm z bran\u017cy\" title=\"Katowice nowym centrum IT w Polsce. Miasto przyci\u0105ga coraz wi\u0119cej firm z bran\u017cy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Korzystne otoczenie biznesowe, wykwalifikowana si\u0142a robocza i stosunkowo niskie koszty przyci\u0105gaj\u0105 do Katowic coraz wi\u0119cej firm z sektora IT. Miasto jest wymieniane w\u015br\u00f3d wschodz\u0105cych rynk\u00f3w bran\u017cy IT na \u015bwiecie, a zapotrzebowanie na powierzchni\u0119 biurow\u0105 dostosowan\u0105 do potrzeb przedsi\u0119biorstw z obszaru nowych technologii ro\u015bnie \u2013 wskazuj\u0105 raporty CBRE.</p> <p>W I kwartale 2025 roku firmy z tego sektora odpowiada\u0142y za 43 proc. wszystkich transakcji na rynku biurowym. Eks",
        "id": 2951279,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjbg7/katowice_nowym_centrum_it_w_polsce_miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/XTawHuHBnuBTkwjth0_4mhBJWBZlFPs8P1oO6BvhjTk.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=055928a819588d7c313c44095b209b4c6872827b",
        "title": "Katowice nowym centrum IT w Polsce. Miasto przyci\u0105ga coraz wi\u0119cej firm z bran\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Izalea",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:02.279446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:07:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio coraz wi\u0119cej widz\u0119 w og\u0142oszeniach zdj\u0119cia ulepszone AI, I jeszcze p\u00f3\u0142 biedy jak zaraz potem s\u0105 te oryginalne zdj\u0119cia, ale czasami ich nie ma. W og\u0142oszeniu napisane &quot;do remontu&quot; a focie &quot;przepi\u0119kne&quot;, co o tym my\u015blicie, czy to w og\u00f3le powinno by\u0107 legalne? (a mo\u017ce ju\u017c nie jest?) bo mo\u017ce cz\u0142owieka wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d? </p> <p>Chocia\u017c wizualizacje s\u0105 dozwolone, ale mam wra\u017cenie, \u017ce takie zwyk\u0142e wizualizacje s\u0105 zazwyczaj oznaczone (albo po prostu bardzo \u0142atwo wida\u0107 \u017ce to sztuczne) a AI to tak sobie, chocia\u017c wrzucaj\u0105 je biura nieruchomo\u015bci a nie prywatni ludzie. Co my\u015blicie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Izalea\"> /u/Izalea </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjart/ai_w_og\u0142oszeniach_mieszka\u0144/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjart/ai_w_og\u0142oszeniach_mieszka\u0144/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2951281,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldjart/ai_w_og\u0142oszeniach_mieszka\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI w og\u0142oszeniach mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ResponsibleBeard",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:16.234879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:00:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zainspirowany <a href=\"https://old.reddit.com/r/Polska/comments/1ld2ibx/jaki_tw%C3%B3rca_jest_taki_dla_was/\">tym</a> postem na pocz\u0105tku chcia\u0142em napisa\u0107 chwalipost o ka\u017cdym kanale jaki subskrybuj\u0119, ale ta lista szybko przeros\u0142a m\u00f3j zas\u00f3b motywacji, wi\u0119c ogranicz\u0119 si\u0119 do pi\u0119ciu najistotniejszych wg mnie kana\u0142\u00f3w jakie ostatnio zacz\u0105\u0142em subskrybowa\u0107:</p> <ul> <li><a href=\"https://www.youtube.com/@BrianLagerstrom\">Brian Lagerstrom</a> - wy\u015bmienite przepisy pokazane w bardzo przyst\u0119pny spos\u00f3b. Nie ma tam \u017cadnych egzotycznych metod ani sk\u0142adnik\u00f3w, bardzo polecam seri\u0119 pokazuj\u0105c\u0105 propozycje potraw do przygotowania w \u015brodku tygodnia</li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/@BennJordan\">Benn Jordan</a> - sceptyk, kt\u00f3ry od pewnego czasu pokazuje problemy jakie dotykaj\u0105 muzyk\u00f3w (ale nie tylko)</li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/@animagraffs\">Animagraffs</a> - je\u017celi za dzieciaka lubili\u015bcie programy typu Jak to Dzia\u0142a albo ksi\u0105\u017cki z przekrojami r\u00f3\u017cnych ok",
        "id": 2952222,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldj6mw/id\u0105c_za_ciosem_jakie_kana\u0142y_na_youtubeie_szczerze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Id\u0105c za ciosem, jakie kana\u0142y na YouTube'ie szczerze polecacie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Individual-Dingo9385",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:46:54.990319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:29:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>M\u00f3j ostatni post o dzieciach troch\u0119 podburzy\u0142 komentariat, natomiast napomkn\u0119, \u017ce wszelkie moje posty o dzieciach wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z tym, \u017ce po prostu o tym my\u015bl\u0119, mam du\u017co rzeczy na g\u0142owie, a ja mam tendencje do silnego overthinkingu. Dzi\u0119kuj\u0119 za zrozumienie.</p> <p>Niemniej, pytanie jak w tytule. Ile wed\u0142ug was powinna zarabia\u0107 para, by m\u00f3c pomy\u015ble\u0107 o dziecku i przy okazji nie wpakowa\u0107 siebie i dziecka w maliny?</p> <p>W mojej opinii - tak\u0105 psychologiczn\u0105 barier\u0105 jest, jak \u0142\u0105czny doch\u00f3d przekracza 10k na r\u0119k\u0119, zak\u0142adaj\u0105c UoP u obu stron + ekstra kasa na koszta ew. kredytu lub wynajmu. W mojej opinii to jest minimum, kt\u00f3re pozwoli\u0142oby te\u017c uzbiera\u0107 poduszk\u0119 finansow\u0105 jakby by\u0142a potrzebna i zafundowa\u0107 dziecku jakie\u015b tam atrakcje i mo\u017cliwo\u015bci rozwoju.</p> <p>Do tego doda\u0142bym konieczno\u015b\u0107 posiadania samochodu. </p> <p>Jestem ciekawy, jak wy to widzicie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Individual-Dingo9385\"> ",
        "id": 2950827,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldipgp/jakie_dochody_powinna_wed\u0142ug_was_osi\u0105ga\u0107_para_by",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie dochody powinna wed\u0142ug was osi\u0105ga\u0107 para, by m\u00f3c pomy\u015ble\u0107 o pierwszym dziecku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:57:55.707183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:28:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldip9e/wojna_o_polski_wynalazek_firma_skieruje/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/fGiLNzcp5qY6KXwxKuQTh6QWH7j3Eb1qJ0X_lDHyXSw.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f76fb4457a0527ed73d6b49ce59502495ee5210d\" alt=\"Wojna o polski wynalazek. &quot;Firma skieruje zawiadomienie do prokuratury&quot;\" title=\"Wojna o polski wynalazek. &quot;Firma skieruje zawiadomienie do prokuratury&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/wojna-o-polski-wynalazek-firma-skieruje-zawiadomienie-do-prokuratury-7168281022732928a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldip9e/wojna_o_polski_wynalazek_firma_skieruje/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2951723,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldip9e/wojna_o_polski_wynalazek_firma_skieruje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/fGiLNzcp5qY6KXwxKuQTh6QWH7j3Eb1qJ0X_lDHyXSw.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f76fb4457a0527ed73d6b49ce59502495ee5210d",
        "title": "Wojna o polski wynalazek. \"Firma skieruje zawiadomienie do prokuratury\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AivoduS",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:46:54.655951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:24:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldimw2/mon_blokuje_\u0142atwiejszy_rozw\u00f3d_dotarli\u015bmy_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/jsK6VGnbyu8HamJ1pssVNJWcMt-HfLLNdsQkDIz4eQc.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d43f8ca9713a6fa08d165438aad42b468888d717\" alt=\"MON blokuje \u0142atwiejszy rozw\u00f3d. Dotarli\u015bmy do dokumentu\" title=\"MON blokuje \u0142atwiejszy rozw\u00f3d. Dotarli\u015bmy do dokumentu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AivoduS\"> /u/AivoduS </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/mon-blokuje-latwiejszy-rozwod-dotarlismy-do-dokumentu-7168307293616928a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldimw2/mon_blokuje_\u0142atwiejszy_rozw\u00f3d_dotarli\u015bmy_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2950826,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldimw2/mon_blokuje_\u0142atwiejszy_rozw\u00f3d_dotarli\u015bmy_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/jsK6VGnbyu8HamJ1pssVNJWcMt-HfLLNdsQkDIz4eQc.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d43f8ca9713a6fa08d165438aad42b468888d717",
        "title": "MON blokuje \u0142atwiejszy rozw\u00f3d. Dotarli\u015bmy do dokumentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:46:54.280190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:22:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldilr1/zieloni_obchodzimy_dzi\u015b_\u015bwiatowy_dzie\u0144_walki_z/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dehw97bzcg7f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=39f47c4a29269a7d56d3dfa58f543355b1bd7d20\" alt=\"Zieloni: Obchodzimy dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Walki z Susz\u0105\" title=\"Zieloni: Obchodzimy dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Walki z Susz\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dehw97bzcg7f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldilr1/zieloni_obchodzimy_dzi\u015b_\u015bwiatowy_dzie\u0144_walki_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2950825,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldilr1/zieloni_obchodzimy_dzi\u015b_\u015bwiatowy_dzie\u0144_walki_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dehw97bzcg7f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=39f47c4a29269a7d56d3dfa58f543355b1bd7d20",
        "title": "Zieloni: Obchodzimy dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Walki z Susz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JoshuaGraham2137",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:01.287390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:09:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie b\u0119d\u0119 wchodzi\u0142 w szczeg\u00f3\u0142y, kto\u015b mi bliski nadzia\u0142 si\u0119 na januszeks, taki z krwi i ko\u015bci. Brak um\u00f3w albo umowy o dzie\u0142o, nielegalne zapisy w umowie, niewyp\u0142acanie nadgodzin, mobbing, kombinatoryka wy\u017cszego szczebla, (!) nie wydawanie pragaonu klientom pomimo obrotu powy\u017cej 20000 z\u0142 rocznie etc. du\u017co by wymienia\u0107, nie jestem prawnikiem a polskie przepisy s\u0105 pogmatwane jak makaron. Ale ewidentnie jest co\u015b nie tak i to ostro. </p> <p>Og\u00f3lnie wydaje mi si\u0119 \u017ce PiP oraz urz\u0105d skarbowy mia\u0142by co robi\u0107. Nie ba\u0142bym si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119 nawet z imienia i nazwiska bo kompletnie nie boje si\u0119 \u017cadnej zemsty ze ich strony. W jaki spos\u00f3b to najlepiej zrobi\u0107 \u017ceby nas\u0142a\u0107 na nich kontrol\u0119?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JoshuaGraham2137\"> /u/JoshuaGraham2137 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldif0i/jak_podpier\u0107_nieuczciwego_pracodawc\u0119_do_pip_i/\">[link]</a></span> &#32; <span><a hre",
        "id": 2951277,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldif0i/jak_podpier\u0107_nieuczciwego_pracodawc\u0119_do_pip_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak podpier****\u0107 nieuczciwego pracodawc\u0119 do PiP i urz\u0119du skarbowego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JanCietrzewa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:46:53.872628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:52:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldi5tt/takie_dosy\u0107_stare_co\u015b_znalaz\u0142em_na_strychu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/lpo4g3dkbg7f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=420451e72834ac7a60e98d55d657d7706bc06907\" alt=\"Takie dosy\u0107 stare co\u015b znalaz\u0142em na strychu. My\u015blicie \u017ce wi\u0119cej polityk\u00f3w powinno si\u0119 do tego stosowa\u0107?\" title=\"Takie dosy\u0107 stare co\u015b znalaz\u0142em na strychu. My\u015blicie \u017ce wi\u0119cej polityk\u00f3w powinno si\u0119 do tego stosowa\u0107?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JanCietrzewa\"> /u/JanCietrzewa </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/lpo4g3dkbg7f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldi5tt/takie_dosy\u0107_stare_co\u015b_znalaz\u0142em_na_strychu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2950824,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldi5tt/takie_dosy\u0107_stare_co\u015b_znalaz\u0142em_na_strychu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/lpo4g3dkbg7f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=420451e72834ac7a60e98d55d657d7706bc06907",
        "title": "Takie dosy\u0107 stare co\u015b znalaz\u0142em na strychu. My\u015blicie \u017ce wi\u0119cej polityk\u00f3w powinno si\u0119 do tego stosowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/venek__",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:12.509851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:36:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldhxgu/nowe_banknoty_euro_na_jednym_z_nich_mariacurie_a/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/i0maljrd8g7f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=96f79a43140af1f00f5299ecb769109a25f551b6\" alt=\"Nowe banknoty euro. Na jednym z nich Maria-Curie. A gdzie &quot;Sk\u0142odowska\u201d?\" title=\"Nowe banknoty euro. Na jednym z nich Maria-Curie. A gdzie &quot;Sk\u0142odowska\u201d?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Europejski Bank Centralny przygotowuje nowe banknoty. Na nominale 20 euro ma pojawi\u0107 si\u0119 polska noblistka, Maria Curie-Sk\u0142odowska. Kontrowersje wzbudza fakt, \u017ce Polka zosta\u0142a podpisana bez polskiego cz\u0142onu nazwiska. </p> <p>&quot;Tego nie mo\u017cna odpu\u015bci\u0107. Mamy ma\u0142o wielkich postaci, a Mari\u0105 Sk\u0142odowsk\u0105-Curie mo\u017cemy si\u0119 pochwali\u0107&quot; - powiedzia\u0142 &quot;Gazecie Wyborczej&quot; Janusz Lewandowski</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/venek__\"> /u/venek__ </a> <br",
        "id": 2950476,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldhxgu/nowe_banknoty_euro_na_jednym_z_nich_mariacurie_a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/i0maljrd8g7f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=96f79a43140af1f00f5299ecb769109a25f551b6",
        "title": "Nowe banknoty euro. Na jednym z nich Maria-Curie. A gdzie \"Sk\u0142odowska\u201d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ContentUnavailable",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:12.054541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:46:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldh818/po_co_chwali\u0107_si\u0119_1_soku_w_napoju/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ojufidmuzf7f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b16b4607f3ddc047aca75ae373b8bbd295727d46\" alt=\"Po co chwali\u0107 si\u0119 1% soku w napoju?\" title=\"Po co chwali\u0107 si\u0119 1% soku w napoju?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ContentUnavailable\"> /u/ContentUnavailable </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ojufidmuzf7f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldh818/po_co_chwali\u0107_si\u0119_1_soku_w_napoju/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2950475,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldh818/po_co_chwali\u0107_si\u0119_1_soku_w_napoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ojufidmuzf7f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b16b4607f3ddc047aca75ae373b8bbd295727d46",
        "title": "Po co chwali\u0107 si\u0119 1% soku w napoju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Antracyt",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:22.696517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:24:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim, jakie waszym zdaniem s\u0105 sposoby na szybk\u0105 nauk\u0119 niemieckiego (poza wyprowadzk\u0105 do Niemiec) i ile czasu zaj\u0119\u0142o wam doj\u015bcie t\u0105 metod\u0105 do poziomu B2? Przyjm\u0119 wszelkie polecajki metod (tak\u017ce niekonwencjonalnych), podr\u0119cznik\u00f3w, materia\u0142\u00f3w itd. Ch\u0119tnie si\u0119 dowiem te\u017c, co Was motywowa\u0142o do nauki i jak znale\u017ali\u015bcie w tym frajd\u0119.</p> <p>Nie wiem czy to ma znaczenie, ale znam dwa inne j\u0119zyki obce (angielski i rosyjski) + mam za sob\u0105 trzy lata nauki niemieckiego w szkole \u015bredniej, tylko od tej pory min\u0119\u0142a dekada i nic ju\u017c nie pami\u0119tam. W og\u00f3le lubi\u0119 j\u0119zyki i motywuje mnie szybki progress, potrafi\u0119 wej\u015b\u0107 w tryb intensywnej nauki itd., tylko z angielskim i rosyjskim mia\u0142am to szcz\u0119\u015bcie, \u017ce mia\u0142am z kim godzinami gada\u0107 w tych j\u0119zykach i g\u0142\u00f3wnie tym sposobem si\u0119 ich nauczy\u0142am, a podr\u0119czniki przysz\u0142y p\u00f3\u017aniej.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Antracyt\"> /u/Antracyt </a> <br/> <span><a href=\"https:/",
        "id": 2950198,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldgwpd/czy_da_si\u0119_nauczy\u0107_niemieckiego_do_b2_w_15_roku_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy da si\u0119 nauczy\u0107 niemieckiego do B2 w 1,5 roku? I czy jest w og\u00f3le sens uczy\u0107 si\u0119 przez Duolingo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Illustrious_Link5005",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:22.090110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:04:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej zwracam si\u0119 do ludzi, kt\u00f3rzy g\u0142osuj\u0105/maj\u0105 zamiar g\u0142osowa\u0107 na p2050 Ho\u0142owni, w okr\u0119gu nr 20 &quot;obwarzanek&quot;.<br/> B\u0142agam was w imi\u0119 wszelakich resztek wiary w polityk\u0119 i dobrego smaku. Je\u015bli podejdziecie do g\u0142osowania i na jedynce b\u0119dzie osobnik o nazwisku <a href=\"https://pl.wikipedia.org/wiki/Pawe%C5%82_Zalewski_(polityk\">Pawe\u0142 Zalewski</a>) zag\u0142osujcie na kogokolwiek innego. Przekonajcie te\u017c znajomych je\u015bli macie tak\u0105 moc. Dla mnie to jest najwi\u0119kszy upadek prawa wyborczego jaki istnieje, \u017ce ten typ ci\u0105gle si\u0119 buja w polityce. Zacz\u0105\u0142 karier\u0119 wyborcz\u0105 35 lat temu. Nie pe\u0142ni\u0142 przez ten czas, a\u017c do ostatnich wybor\u00f3w \u017cadnej istotnej roli. Teraz jest sekretarzem stanu, ale tylko dlatego, \u017ce Ho\u0142ownia nie ma swoich ludzi, tylko zlepek spadochroniarzy. W swojej karierze politycznej by\u0142 w 9 partiach. Do wybor\u00f3w startowa\u0142 z 6. Raz do parlamentu polskiego, raz do europejskiego, co by sobie urozmaici\u0107. Zacz\u0105\u0142 od Unii demokratycznej u Mazowieckiego, p",
        "id": 2950197,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldgmfu/apel_do_wyborc\u00f3w_trzeciej_drogi_w_obwarzanku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel do wyborc\u00f3w trzeciej drogi w \"obwarzanku\" warszawskim. Wys\u0142anie p. Zalewskiego na emerytur\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ClientLive3924",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:30:52.294976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:10:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy was te\u017c wkurza to, \u017ce praktycznie pod ka\u017cdym postem na FB w komentarzach jest obra\u017canie wyborc\u00f3w kt\u00f3rejkolwiek ze stron? Wchodzisz w komentarze pod memem \u201etypowy nieporadny wyborca X\u201d, wchodzisz w komentarze pod postem o pi\u0142ce no\u017cnej \u201ejednego niemca ju\u017c mamy\u201d, wchodzisz w kolejny post o pi\u0142ce no\u017cnej \u201eco za dzban g\u0142osowa\u0142 na X\u201d (dzie\u0144 wybor\u00f3w by\u0142), wchodzisz w komentarze pod innym \u015bmiesznym filmikiem to samo, a nie daj Bo\u017ce jest to mem zwi\u0105zany z kt\u00f3rym\u015b z polityk\u00f3w, wtedy g\u00f3wnoburza gwarantowana. Szkoda, \u017ce sporej cz\u0119\u015bci ludzi ta polityka ju\u017c tak prze\u017car\u0142a m\u00f3zg, \u017ce \u015bwiata poza ni\u0105 nie widz\u0105. Na insta te\u017c czasem si\u0119 zdarzaj\u0105 takie komentarze, ale na FB to jest po prostu tragedia z tym. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ClientLive3924\"> /u/ClientLive3924 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldfrub/wsz\u0119dzie_ta_polityka/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https:/",
        "id": 2949837,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldfrub/wsz\u0119dzie_ta_polityka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsz\u0119dzie ta polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MarMacPL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:30:52.752426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:44:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Najpierw link, ale i tak streszcz\u0119:</p> <p><a href=\"https://www.medonet.pl/zdrowie/wiadomosci,operatorki-z-olsztyna-uratowaly-zycie-polaka-w-albanii--szybka-rekcja,artykul,87104135.html\">https://www.medonet.pl/zdrowie/wiadomosci,operatorki-z-olsztyna-uratowaly-zycie-polaka-w-albanii--szybka-rekcja,artykul,87104135.html</a></p> <p>Polak na wycieczce w Albanii \u017ale si\u0119 poczu\u0142, jego \u017cona nie umia\u0142a si\u0119 dogada\u0107 z obs\u0142ug\u0105 hotelu. Opiekun wycieczki doradzi\u0142 by zadzwoni\u0142a na 112 i kobieta dodzwoni\u0142a si\u0119 do Olsztyna, a operatorkom uda\u0142o si\u0119 dogada\u0107 z obs\u0142ug\u0105 hotelu i pomoc zosta\u0142a udzielona.</p> <p>Super, \u017ce ch\u0142opu uda\u0142o si\u0119 pom\u00f3c, ale czy kto\u015b mi mo\u017ce wyja\u015bni\u0107 kim jest opiekun wycieczki? Jakie s\u0105 jego obowi\u0105zki? Dlaczego ten opiekun (cytat z tekstu &quot;polski opiekun w Albanii&quot;) samemu nie wezwa\u0142 pomocy w Albanii tylko kaza\u0142 anga\u017cowa\u0107 w to 112, kt\u00f3re w Albanii nie dzia\u0142a? Przecie\u017c nie musia\u0142 podawa\u0107 jakich\u015b bardzo istotnych danych medycznych tylko pods",
        "id": 2949838,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ldfdeq/kim_jest_opiekun_na_wycieczkach_zagranicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest opiekun na wycieczkach zagranicznych?",
        "vote": 0
    }
]