[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T22:57:50.483025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T22:57:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-odszedl-gigant-francuskiego-futbolu,nId,7986146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odszedl-gigant-francuskiego-futbolu/000L7745RN02A9GI-C307.jpg\" alt=\"Odszed\u0142 gigant francuskiego futbolu\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Bernard Lacombe - by\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Francji. Mia\u0142 72 lata. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2957312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-odszedl-gigant-francuskiego-futbolu,nId,7986146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/odszedl-gigant-francuskiego-futbolu/000L7745RN02A9GI-C307.jpg",
        "title": "Odszed\u0142 gigant francuskiego futbolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T21:52:51.370912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T21:52:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-koniec-trzeciej-drogi-holownia-oglasza-nowy-etap,nId,7986143\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-trzeciej-drogi-holownia-oglasza-nowy-etap/000L772EGMRXFA74-C307.jpg\" alt=\"Koniec Trzeciej Drogi? Ho\u0142ownia og\u0142asza nowy etap\" align=\"left\" /></a>&quot;Decyzj\u0119 Rady Naczelnej naszego koalicjanta PSL o faktycznym zako\u0144czeniu projektu Trzeciej Drogi, przyjmujemy ze zrozumieniem i wdzi\u0119czno\u015bci\u0105&quot; - napisa\u0142 na portalu X lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia. &quot;Nie by\u0142o takiej decyzji&quot; - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP pose\u0142 Polskiego Stronnictwa Ludowego Piotr Zgorzelski dopytywany o wpis Ho\u0142owni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2956930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-koniec-trzeciej-drogi-holownia-oglasza-nowy-etap,nId,7986143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-trzeciej-drogi-holownia-oglasza-nowy-etap/000L772EGMRXFA74-C307.jpg",
        "title": "Koniec Trzeciej Drogi? Ho\u0142ownia og\u0142asza nowy etap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:47:49.541929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:47:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-biejat-ruga-kosiniaka-kamysza-poszlo-o-rozwody,nId,7986118\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biejat-ruga-kosiniaka-kamysza-poszlo-o-rozwody/000L76UYWQ0PO866-C307.jpg\" alt=\"Biejat ruga Kosiniaka-Kamysza. Posz\u0142o o rozwody\" align=\"left\" /></a>&quot;Jedno radz\u0119 ministrowi Ko\u015bniakowi-Kamyszowi: \u017ceby si\u0119 odczepi\u0142 od nas, od naszych ma\u0142\u017ce\u0144stw, od naszych rozwod\u00f3w i zaj\u0105\u0142 si\u0119 mo\u017ce zarz\u0105dzaniem armi\u0105, bo s\u0142ysza\u0142am, \u017ce nie najlepiej mu idzie&quot; - stwierdzi\u0142a wicemarsza\u0142ek Senatu Magdalena Biejat. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do informacji, \u017ce m.in. kierowany przez lidera ludowc\u00f3w resort obrony nie zgadza si\u0119 na uproszczenie procedur zwi\u0105zanych z rozwodami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2956472,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-biejat-ruga-kosiniaka-kamysza-poszlo-o-rozwody,nId,7986118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/biejat-ruga-kosiniaka-kamysza-poszlo-o-rozwody/000L76UYWQ0PO866-C307.jpg",
        "title": "Biejat ruga Kosiniaka-Kamysza. Posz\u0142o o rozwody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:42:49.685571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:42:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czarnek-szefem-u-nawrockiego-posel-pis-zabral-glos,nId,7986107\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarnek-szefem-u-nawrockiego-posel-pis-zabral-glos/000L76RB3BAJVTFN-C307.jpg\" alt=\"Czarnek szefem u Nawrockiego? Pose\u0142 PiS zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>&quot;S\u0105 przymiarki&quot; - nie ukrywa Przemys\u0142aw Czarnek, typowany na szefa Kancelarii Prezydenta Karola Nawrockiego. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce gdyby obj\u0105\u0142 t\u0119 funkcj\u0119, pozosta\u0142by lojalnym cz\u0142onkiem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci tak\u017ce w Pa\u0142acu Prezydenckim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955980,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czarnek-szefem-u-nawrockiego-posel-pis-zabral-glos,nId,7986107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czarnek-szefem-u-nawrockiego-posel-pis-zabral-glos/000L76RB3BAJVTFN-C307.jpg",
        "title": "Czarnek szefem u Nawrockiego? Pose\u0142 PiS zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:42:49.344515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:42:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-tom-cruise-w-koncu-doceniony-pierwszy-oscar-w-jego-karierze,nId,7986102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tom-cruise-w-koncu-doceniony-pierwszy-oscar-w-jego-karierze/000L76PBWAS2WD5O-C307.jpg\" alt=\"Tom Cruise w ko\u0144cu doceniony! Pierwszy Oscar w jego karierze\" align=\"left\" /></a>Jest legend\u0105 kina akcji. Wielokrotnie udowodni\u0142 na ekranie, \u017ce jest got\u00f3w podj\u0105\u0107 si\u0119 nawet najbardziej karko\u0142omnych ewolucji kaskaderskich, by przyci\u0105gn\u0105\u0107 widowni\u0119 do kin. Tom Cruise - gwiazda serii &quot;Mission: Impossible&quot; i &quot;Top Gun&quot; - otrzyma honorowego Oscara. B\u0119dzie to pierwsza w jego karierze statuetka przyznawana przez Ameryka\u0144sk\u0105 Akademi\u0119 Sztuki i Wiedzy Filmowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955979,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-tom-cruise-w-koncu-doceniony-pierwszy-oscar-w-jego-karierze,nId,7986102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tom-cruise-w-koncu-doceniony-pierwszy-oscar-w-jego-karierze/000L76PBWAS2WD5O-C307.jpg",
        "title": "Tom Cruise w ko\u0144cu doceniony! Pierwszy Oscar w jego karierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:37:50.298432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jan-czekaj-nie-zyje-to-byly-wiceminister-finansow,nId,7986086\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jan-czekaj-nie-zyje-to-byly-wiceminister-finansow/000L76LKOEU3YJSD-C307.jpg\" alt=\"Jan Czekaj nie \u017cyje. To by\u0142y wiceminister finans\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje prof. Jan Czekaj. To by\u0142y wiceminister finans\u00f3w i by\u0142y cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142 Uniwersytet Ekonomiczny w Krakowie, kt\u00f3rego by\u0142 wyk\u0142adowc\u0105. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955423,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jan-czekaj-nie-zyje-to-byly-wiceminister-finansow,nId,7986086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jan-czekaj-nie-zyje-to-byly-wiceminister-finansow/000L76LKOEU3YJSD-C307.jpg",
        "title": "Jan Czekaj nie \u017cyje. To by\u0142y wiceminister finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:37:49.504353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-oglosil-decyzje-w-sprawie-grenlandii,nId,7986092\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pentagon-oglosil-decyzje-w-sprawie-grenlandii/000L76MY8Q224EM0-C307.jpg\" alt=\"Pentagon og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Grenlandii\" align=\"left\" /></a>Pentagon og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 o w\u0142\u0105czeniu Grenlandii do obszaru odpowiedzialno\u015bci Dow\u00f3dztwa P\u00f3\u0142nocnego (NORTHCOM), odpowiedzialnego za bezpiecze\u0144stwo Ameryki P\u00f3\u0142nocnej. Ta strategiczna zmiana w zakresie nadzoru nad Grenlandi\u0105, kt\u00f3ra dotychczas znajdowa\u0142a si\u0119 pod piecz\u0105 Dow\u00f3dztwa Europejskiego (EUCOM), jest bezpo\u015brednim wynikiem decyzji prezydenta Donalda Trumpa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pentagon-oglosil-decyzje-w-sprawie-grenlandii,nId,7986092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pentagon-oglosil-decyzje-w-sprawie-grenlandii/000L76MY8Q224EM0-C307.jpg",
        "title": "Pentagon og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Grenlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:37:49.859173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podsluchane-rozmowy-giertycha-jest-ruch-prokuratury,nId,7986097\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podsluchane-rozmowy-giertycha-jest-ruch-prokuratury/000L76NMCN9D127U-C307.jpg\" alt=\"Pods\u0142uchane rozmowy Giertycha. Jest ruch prokuratury\" align=\"left\" /></a>Do Prokuratury Krajowej wp\u0142yn\u0119\u0142y zawiadomienia w sprawie ujawnienia nagra\u0144 pochodz\u0105cych z kontroli operacyjnej. Jedno z nich pochodzi od pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej Romana Giertycha, a drugie od Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Chodzi o nagrania rozm\u00f3w publikowane w ostatnich dniach przez prawicowe media. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955422,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podsluchane-rozmowy-giertycha-jest-ruch-prokuratury,nId,7986097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podsluchane-rozmowy-giertycha-jest-ruch-prokuratury/000L76NMCN9D127U-C307.jpg",
        "title": "Pods\u0142uchane rozmowy Giertycha. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:37:49.155797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trumpowi-konczy-sie-cierpliwosc-zada-bezwarunkowej-kapitulac,nId,7986078\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trumpowi-konczy-sie-cierpliwosc-zada-bezwarunkowej-kapitulac/000L76MQQPDQKMFC-C307.jpg\" alt=\"Trumpowi ko\u0144czy si\u0119 cierpliwo\u015b\u0107. \u017b\u0105da &quot;bezwarunkowej kapitulacji&quot;\" align=\"left\" /></a>Trump: Nie zamierzamy go zabija\u0107, przynajmniej na razie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trumpowi-konczy-sie-cierpliwosc-zada-bezwarunkowej-kapitulac,nId,7986078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trumpowi-konczy-sie-cierpliwosc-zada-bezwarunkowej-kapitulac/000L76MQQPDQKMFC-C307.jpg",
        "title": "Trumpowi ko\u0144czy si\u0119 cierpliwo\u015b\u0107. \u017b\u0105da \"bezwarunkowej kapitulacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:37:50.843276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-srode-posiedzenie-rbn-co-z-nawrockim,nId,7986090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-srode-posiedzenie-rbn-co-z-nawrockim/000L76MU8Q0U8LD2-C307.jpg\" alt=\"W \u015brod\u0119 posiedzenie RBN. Co z Nawrockim?\" align=\"left\" /></a>Prezydent elekt Karol Nawrocki, na zaproszenie Andrzeja Dudy, we\u017amie udzia\u0142 w \u015brodowym posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2955424,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-srode-posiedzenie-rbn-co-z-nawrockim,nId,7986090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-srode-posiedzenie-rbn-co-z-nawrockim/000L76MU8Q0U8LD2-C307.jpg",
        "title": "W \u015brod\u0119 posiedzenie RBN. Co z Nawrockim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:32:50.616103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-blaszczak-o-prezydenturze-nawrockiego-nie-jest-tak-ze-bedzie,nId,7985681\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-o-prezydenturze-nawrockiego-nie-jest-tak-ze-bedzie/000L76K4P4EQJIYC-C307.jpg\" alt=\"B\u0142aszczak o prezydenturze Nawrockiego: Nie jest tak, \u017ce b\u0119dzie sterowany\" align=\"left\" /></a>Czy PiS popiera ponowne liczenie g\u0142os\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-blaszczak-o-prezydenturze-nawrockiego-nie-jest-tak-ze-bedzie,nId,7985681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-o-prezydenturze-nawrockiego-nie-jest-tak-ze-bedzie/000L76K4P4EQJIYC-C307.jpg",
        "title": "B\u0142aszczak o prezydenturze Nawrockiego: Nie jest tak, \u017ce b\u0119dzie sterowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:32:49.977877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ruch-pkw-w-sprawie-rafala-trzaskowskiego,nId,7986080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruch-pkw-w-sprawie-rafala-trzaskowskiego/000L76LDF8VR6I43-C307.jpg\" alt=\"Ruch PKW w sprawie Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" align=\"left\" /></a>Chodzi o wszelkie informacje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ruch-pkw-w-sprawie-rafala-trzaskowskiego,nId,7986080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ruch-pkw-w-sprawie-rafala-trzaskowskiego/000L76LDF8VR6I43-C307.jpg",
        "title": "Ruch PKW w sprawie Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:32:50.312813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:32:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zadzwonil-ws-bomby-w-sejmie-oto-co-mial-w-mieszkaniu,nId,7986066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zadzwonil-ws-bomby-w-sejmie-oto-co-mial-w-mieszkaniu/000L76J12RN03FU1-C307.jpg\" alt=\"Zadzwoni\u0142 ws. &quot;bomby w Sejmie&quot;. Oto co mia\u0142 w mieszkaniu\" align=\"left\" /></a>Na numer alarmowy zadzwoni\u0142 m\u0119\u017cczyzna, informuj\u0105c, \u017ce w Sejmie eksploduje bomba. Namierzono go w Szczecinie. W jego mieszkaniu znaleziono rzeczy, kt\u00f3re mog\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 do pope\u0142niania przest\u0119pstw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zadzwonil-ws-bomby-w-sejmie-oto-co-mial-w-mieszkaniu,nId,7986066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zadzwonil-ws-bomby-w-sejmie-oto-co-mial-w-mieszkaniu/000L76J12RN03FU1-C307.jpg",
        "title": "Zadzwoni\u0142 ws. \"bomby w Sejmie\". Oto co mia\u0142 w mieszkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:27:49.055053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-brutalne-pobicie-w-krakowie-policja-szuka-tych-mezczyzn,nId,7985904\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-pobicie-w-krakowie-policja-szuka-tych-mezczyzn/000L765PYL3O81JM-C307.jpg\" alt=\"Brutalne pobicie w Krakowie. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn \" align=\"left\" /></a>Krakowscy policjanci poszukuj\u0105 sprawc\u00f3w pobicia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na ul. Krupniczej. Funkcjonariusze opublikowali zdj\u0119cia podejrzanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954215,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-brutalne-pobicie-w-krakowie-policja-szuka-tych-mezczyzn,nId,7985904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-pobicie-w-krakowie-policja-szuka-tych-mezczyzn/000L765PYL3O81JM-C307.jpg",
        "title": "Brutalne pobicie w Krakowie. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:27:49.419090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ponad-5-tys-protestow-wyborczych-w-sn-bedzie-jeszcze-wiecej,nId,7985902\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-5-tys-protestow-wyborczych-w-sn-bedzie-jeszcze-wiecej/000L7653AD113EPD-C307.jpg\" alt=\"Ponad 5 tys. protest\u00f3w wyborczych w SN. B\u0119dzie jeszcze wi\u0119cej\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy poinformowa\u0142 o zarejestrowaniu ponad 5 tysi\u0119cy protest\u00f3w przeciwko wynikom wybor\u00f3w prezydenckich. Ta liczba mo\u017ce jeszcze wzrosn\u0105\u0107, poniewa\u017c wiele protest\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0119\u0142y poczt\u0105, wci\u0105\u017c czeka na rejestracj\u0119. Termin sk\u0142adania protest\u00f3w up\u0142yn\u0105\u0142 wczoraj.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954216,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-ponad-5-tys-protestow-wyborczych-w-sn-bedzie-jeszcze-wiecej,nId,7985902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-5-tys-protestow-wyborczych-w-sn-bedzie-jeszcze-wiecej/000L7653AD113EPD-C307.jpg",
        "title": "Ponad 5 tys. protest\u00f3w wyborczych w SN. B\u0119dzie jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:27:50.269389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-ronaldo-przekazal-trumpowi-prezent-dedykacja-zwraca-uwage,nId,7985892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ronaldo-przekazal-trumpowi-prezent-dedykacja-zwraca-uwage/000L764Z5GTVUOVD-C307.jpg\" alt=\"Ronaldo przekaza\u0142 Trumpowi prezent. Dedykacja zwraca uwag\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Prezydentowi Donaldowi Trumpowi, kt\u00f3ry gra dla pokoju&quot; - taka dedykacja znalaz\u0142a si\u0119 na koszulce z autografem Cristiano Ronaldo, kt\u00f3ra trafi\u0142a do prezydenta USA Donalda Trumpa. Ten wyj\u0105tkowy prezent przekaza\u0142 ameryka\u0144skiemu przyw\u00f3dcy przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Antonio Costa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2954217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-ronaldo-przekazal-trumpowi-prezent-dedykacja-zwraca-uwage,nId,7985892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ronaldo-przekazal-trumpowi-prezent-dedykacja-zwraca-uwage/000L764Z5GTVUOVD-C307.jpg",
        "title": "Ronaldo przekaza\u0142 Trumpowi prezent. Dedykacja zwraca uwag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:22:49.792650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:22:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-braun-zniszczyl-wystawe-lgbt-w-sejmie-jest-zawiadomienie-do-,nId,7985876\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/braun-zniszczyl-wystawe-lgbt-w-sejmie-jest-zawiadomienie-do/000L762MB9AOL197-C307.jpg\" alt=\"Braun zniszczy\u0142 wystaw\u0119 LGBT w Sejmie. Jest zawiadomienie do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Minister ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula zareagowa\u0142a na incydent z udzia\u0142em europos\u0142a Grzegorza Brauna, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w ubieg\u0142\u0105 \u015brod\u0119 w gmachu Sejmu RP, gdzie skrajnie prawicowy polityk zniszczy\u0142 wystaw\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 spo\u0142eczno\u015bci LGBT. We wtorek polityczka z\u0142o\u017cy\u0142a w tej sprawie zawiadomienie do prokuratury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2953602,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-braun-zniszczyl-wystawe-lgbt-w-sejmie-jest-zawiadomienie-do-,nId,7985876",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/braun-zniszczyl-wystawe-lgbt-w-sejmie-jest-zawiadomienie-do/000L762MB9AOL197-C307.jpg",
        "title": "Braun zniszczy\u0142 wystaw\u0119 LGBT w Sejmie. Jest zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:22:49.453086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:22:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szok-w-rzymie-wjechal-autem-na-schody-hiszpanskie,nId,7985861\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szok-w-rzymie-wjechal-autem-na-schody-hiszpanskie/000L760AO6SGYINP-C307.jpg\" alt=\"Szok w Rzymie. Wjecha\u0142 autem na Schody Hiszpa\u0144skie\" align=\"left\" /></a>Surrealistyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 wczesnym rankiem w Rzymie. 81-letni kierowca wjecha\u0142 samochodem na Schody Hiszpa\u0144skie. Nikt na szcz\u0119\u015bcie nie zosta\u0142 ranny. Nie ucierpia\u0142 tak\u017ce s\u0142ynny zabytek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2953601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szok-w-rzymie-wjechal-autem-na-schody-hiszpanskie,nId,7985861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szok-w-rzymie-wjechal-autem-na-schody-hiszpanskie/000L760AO6SGYINP-C307.jpg",
        "title": "Szok w Rzymie. Wjecha\u0142 autem na Schody Hiszpa\u0144skie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:22:50.179835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:22:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-w-tym-miescie-nie-kupisz-juz-alkoholu-noca,nId,7985873\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-tym-miescie-nie-kupisz-juz-alkoholu-noca/000L761Z435GUYBO-C307.jpg\" alt=\"W tym mie\u015bcie nie kupisz ju\u017c alkoholu noc\u0105\" align=\"left\" /></a>Rewolucyjna zmiana w Szczecinie. Miejscy radni przeg\u0142osowali uchwa\u0142\u0119 o wprowadzeniu nocnego zakazu sprzeda\u017cy alkoholu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2953603,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-w-tym-miescie-nie-kupisz-juz-alkoholu-noca,nId,7985873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-tym-miescie-nie-kupisz-juz-alkoholu-noca/000L761Z435GUYBO-C307.jpg",
        "title": "W tym mie\u015bcie nie kupisz ju\u017c alkoholu noc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:22:48.590846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:22:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wjechal-bmw-w-rowerzystow-12-latek-nie-zyje,nId,7985880\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-bmw-w-rowerzystow-12-latek-nie-zyje/000L762LGDHB4MTA-C307.jpg\" alt=\"Wjecha\u0142 bmw w rowerzyst\u00f3w. 12-latek nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 bmw w rowerzyst\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2953599,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wjechal-bmw-w-rowerzystow-12-latek-nie-zyje,nId,7985880",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-bmw-w-rowerzystow-12-latek-nie-zyje/000L762LGDHB4MTA-C307.jpg",
        "title": "Wjecha\u0142 bmw w rowerzyst\u00f3w. 12-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:22:49.109869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:22:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuch-wulkanu-na-rajskiej-wyspie-alert-najwyzszego-stopnia,nId,7985885\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-wulkanu-na-rajskiej-wyspie-alert-najwyzszego-stopnia/000L763CTTP27UNR-C307.jpg\" alt=\"Wybuch wulkanu na rajskiej wyspie. Alert najwy\u017cszego stopnia \" align=\"left\" /></a>W Indonezji dosz\u0142o do erupcji wulkanu Lewotobi Laki-Laki. Wyrzuca\u0142 on w powietrze chmur\u0119 popio\u0142u o wysoko\u015bci 10 kilometr\u00f3w. W\u0142adze podnios\u0142y alert erupcyjny do najwy\u017cszego poziomu. W listopadzie w wyniku wybuchu wulkanu zgin\u0119\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2953600,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuch-wulkanu-na-rajskiej-wyspie-alert-najwyzszego-stopnia,nId,7985885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-wulkanu-na-rajskiej-wyspie-alert-najwyzszego-stopnia/000L763CTTP27UNR-C307.jpg",
        "title": "Wybuch wulkanu na rajskiej wyspie. Alert najwy\u017cszego stopnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:50.622280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-doniesienia-z-krety-polak-wsrod-ofiar,nId,7985798\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-doniesienia-z-krety-polak-wsrod-ofiar/000L7421JBXUDET1-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne doniesienia z Krety. Polak w\u015br\u00f3d ofiar \" align=\"left\" /></a>\u200bCztery osoby uton\u0119\u0142y jednego dnia na Krecie. Ofiarami by\u0142y trzy kobiety i m\u0119\u017cczyzna. \u017bycie straci\u0142 m.in. 56-letni turysta z Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952992,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-doniesienia-z-krety-polak-wsrod-ofiar,nId,7985798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-doniesienia-z-krety-polak-wsrod-ofiar/000L7421JBXUDET1-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczne doniesienia z Krety. Polak w\u015br\u00f3d ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:50.230564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drastyczna-decyzja-komisji-europejskiej-ws-rosyjskiego-gazu,nId,7985805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drastyczna-decyzja-komisji-europejskiej-ws-rosyjskiego-gazu/000L748SDLVNL1CQ-C307.jpg\" alt=\"Drastyczna decyzja Komisji Europejskiej ws. rosyjskiego gazu\" align=\"left\" /></a>1 stycznia 2026 r. wejdzie w \u017cycie ze skutkiem natychmiastowym zakaz importu do UE rosyjskiego gazu, tak\u017ce LNG. Wyj\u0105tkiem od zakazu obj\u0119ci maj\u0105 by\u0107 sygnatariusze um\u00f3w d\u0142ugoterminowych oraz kraje otoczone l\u0105dem. Projekt rozporz\u0105dzenia przedstawi\u0142a we wtorek Komisja Europejska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952991,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drastyczna-decyzja-komisji-europejskiej-ws-rosyjskiego-gazu,nId,7985805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drastyczna-decyzja-komisji-europejskiej-ws-rosyjskiego-gazu/000L748SDLVNL1CQ-C307.jpg",
        "title": "Drastyczna decyzja Komisji Europejskiej ws. rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:51.802478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-poznala-rywala-w-europejskich-pucharach,nId,7985833\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legia-poznala-rywala-w-europejskich-pucharach/000L74866OU9PRSM-C307.jpg\" alt=\"Legia pozna\u0142a rywala w europejskich pucharach\" align=\"left\" /></a>Legia Warszawa pozna\u0142a pierwszego rywala w europejskich pucharach. Przeciwnikiem sto\u0142ecznego klubu b\u0119dzie kazachskie FK Aktobe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-poznala-rywala-w-europejskich-pucharach,nId,7985833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/legia-poznala-rywala-w-europejskich-pucharach/000L74866OU9PRSM-C307.jpg",
        "title": "Legia pozna\u0142a rywala w europejskich pucharach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:50.911906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-minister-cyfryzacji-o-zakloceniach-gps-w-polsce-jestesmy-na-,nId,7985803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-cyfryzacji-o-zakloceniach-gps-w-polsce-jestesmy-na/000L75ASQMWNJR9Y-C307.jpg\" alt=\"Minister cyfryzacji o zak\u0142\u00f3ceniach GPS w Polsce. &quot;Jeste\u015bmy na wojnie z Rosj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski skomentowa\u0142 niepokoj\u0105ce doniesienia o zak\u0142\u00f3ceniach GPS, kt\u00f3re odnotowano w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci naszego kraju. &quot;Od wielu miesi\u0119cy obserwujemy r\u00f3\u017cnego rodzaju dzia\u0142ania, kt\u00f3re s\u0105 podejmowane w ramach zak\u0142\u00f3ce\u0144 system\u00f3w GPS. Polskie si\u0142y cywilne i wojskowe wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 w tym obszarze. Wdro\u017cone zosta\u0142y ju\u017c pierwsze narz\u0119dzia, kt\u00f3re maj\u0105 usprawnia\u0107 t\u0105 komunikacj\u0119, ale te\u017c wiemy, sk\u0105d kierunek tych zak\u0142\u00f3ce\u0144 przychodzi. To jest bez w\u0105tpienia Rosja&quot; - oceni\u0142 w rozmowie z RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-minister-cyfryzacji-o-zakloceniach-gps-w-polsce-jestesmy-na-,nId,7985803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/minister-cyfryzacji-o-zakloceniach-gps-w-polsce-jestesmy-na/000L75ASQMWNJR9Y-C307.jpg",
        "title": "Minister cyfryzacji o zak\u0142\u00f3ceniach GPS w Polsce. \"Jeste\u015bmy na wojnie z Rosj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:49.723819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policjant-wiozl-nastolatki-i-spowodowal-wypadek-jest-wyrok,nId,7985842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjant-wiozl-nastolatki-i-spowodowal-wypadek-jest-wyrok/000L75XZI30NAIP0-C307.jpg\" alt=\"Policjant wi\u00f3z\u0142 nastolatki i spowodowa\u0142 wypadek. Jest wyrok\" align=\"left\" /></a>Zabra\u0142 nastolatki i spowodowa\u0142 wypadek</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952990,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policjant-wiozl-nastolatki-i-spowodowal-wypadek-jest-wyrok,nId,7985842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policjant-wiozl-nastolatki-i-spowodowal-wypadek-jest-wyrok/000L75XZI30NAIP0-C307.jpg",
        "title": "Policjant wi\u00f3z\u0142 nastolatki i spowodowa\u0142 wypadek. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:17:51.422866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:17:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-puma-grasuje-w-niemczech-sluzby-w-stanie-najwyzszej-gotowosc,nId,7985832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/puma-grasuje-w-niemczech-sluzby-w-stanie-najwyzszej-gotowosc/000L747YBDWFH58P-C307.jpg\" alt=\"Puma grasuje w Niemczech? S\u0142u\u017cby w stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Wielkiego dzikiego kota widziano w okolicach Lipska w Niemczech. Trwaj\u0105 poszukiwania zwierz\u0119cia. Prawdopodobnie chodzi o pum\u0119. W\u0142adze apeluj\u0105, by zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-puma-grasuje-w-niemczech-sluzby-w-stanie-najwyzszej-gotowosc,nId,7985832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/puma-grasuje-w-niemczech-sluzby-w-stanie-najwyzszej-gotowosc/000L747YBDWFH58P-C307.jpg",
        "title": "Puma grasuje w Niemczech? S\u0142u\u017cby w stanie najwy\u017cszej gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:13.211616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brutalne-morderstwo-polaka-w-meksyku-przerazajace-szczegoly,nId,7985759\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-morderstwo-polaka-w-meksyku-przerazajace-szczegoly/000L72FBKVPWHMPR-C307.jpg\" alt=\"Brutalne morderstwo Polaka w Meksyku! Przera\u017caj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y \" align=\"left\" /></a>Brutalne zab\u00f3jstwo Polaka w Meksyku. 35-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w Tijuanie po tym, jak w bia\u0142y dzie\u0144 zosta\u0142 zaatakowany no\u017cem i brutalnie pobity w miejscu publicznym. Prokuratura Rejonowa w Pabianicach wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie tej zbrodni ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952376,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brutalne-morderstwo-polaka-w-meksyku-przerazajace-szczegoly,nId,7985759",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-morderstwo-polaka-w-meksyku-przerazajace-szczegoly/000L72FBKVPWHMPR-C307.jpg",
        "title": "Brutalne morderstwo Polaka w Meksyku! Przera\u017caj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:14.468669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-powialo-groza-izrael-ostrzega-iran-nie-przestaniemy-atakowac,nId,7985764\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powialo-groza-izrael-ostrzega-iran-nie-przestaniemy-atakowac/000L73P1BGCDSYGE-C307.jpg\" alt=\"Powia\u0142o groz\u0105. Izrael ostrzega Iran: Nie przestaniemy atakowa\u0107\" align=\"left\" /></a>\u200bZgodnie z zapowiedziami premiera Benjamina Netanjahu, Izrael nie zamierza si\u0119 cofn\u0105\u0107 i b\u0119dzie kontynuowa\u0142 operacj\u0119 zbrojn\u0105 przeciwko w\u0142adzom w Teheranie. &quot;Nie przestaniemy atakowa\u0107 Iranu, dop\u00f3ki nie zostanie zlikwidowane zagro\u017cenie nuklearne i rakietowe, zwi\u0105zane z tym pa\u0144stwem&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek dow\u00f3dca zarz\u0105du operacyjnego si\u0142 obronnych Izraela gen. Oded Basiuk. Armia nie doprecyzowa\u0142a jednak, ile czasu zajmie likwidacja programu nuklearnego i wojsk rakietowych Iranu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-powialo-groza-izrael-ostrzega-iran-nie-przestaniemy-atakowac,nId,7985764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powialo-groza-izrael-ostrzega-iran-nie-przestaniemy-atakowac/000L73P1BGCDSYGE-C307.jpg",
        "title": "Powia\u0142o groz\u0105. Izrael ostrzega Iran: Nie przestaniemy atakowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:13.991334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rekordowe-zaufanie-do-rmf-fm-osmy-rok-z-rzedu-numerem-1-wg-r,nId,7985694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowe-zaufanie-do-rmf-fm-osmy-rok-z-rzedu-numerem-1-wg-r/000L71NQWR35GV0F-C307.jpg\" alt=\"Rekordowe zaufanie do RMF FM. \u00d3smy rok z rz\u0119du numerem 1 wg Reuters Institute\" align=\"left\" /></a>Radio RMF FM po raz \u00f3smy z rz\u0119du zaj\u0119\u0142o pierwsze miejsce w zestawieniu medi\u00f3w ciesz\u0105cych si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem Polak\u00f3w, w badaniu prowadzonym przez Reuters Institute for the Study of Journalism. RMF FM pozostaje liderem tego rankingu od pocz\u0105tku jego istnienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rekordowe-zaufanie-do-rmf-fm-osmy-rok-z-rzedu-numerem-1-wg-r,nId,7985694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowe-zaufanie-do-rmf-fm-osmy-rok-z-rzedu-numerem-1-wg-r/000L71NQWR35GV0F-C307.jpg",
        "title": "Rekordowe zaufanie do RMF FM. \u00d3smy rok z rz\u0119du numerem 1 wg Reuters Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:13.618017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-podczas-spotkania-mlodziezy-18-latek-zginal-od-cios,nId,7985744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-spotkania-mlodziezy-18-latek-zginal-od-cios/000L72DAAS5DF2YP-C307.jpg\" alt=\"Tragedia podczas spotkania m\u0142odzie\u017cy. 18-latek zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w no\u017cem\" align=\"left\" /></a>18-letni ch\u0142opak zgin\u0105\u0142 od jedenastu cios\u00f3w no\u017cem, z kt\u00f3rych jeden \u2013 przecinaj\u0105c t\u0119tnic\u0119 szyjn\u0105 \u2013 okaza\u0142 si\u0119 \u015bmiertelny. Do zdarzenia dosz\u0142o w okolicach Starego Kramska (woj. lubuskie). W sprawie zatrzymano 17-latka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-podczas-spotkania-mlodziezy-18-latek-zginal-od-cios,nId,7985744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-spotkania-mlodziezy-18-latek-zginal-od-cios/000L72DAAS5DF2YP-C307.jpg",
        "title": "Tragedia podczas spotkania m\u0142odzie\u017cy. 18-latek zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w no\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:13.414525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tysiace-protestow-wyborczych-mocne-slowa-kaczynskiego,nId,7985783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-protestow-wyborczych-mocne-slowa-kaczynskiego/000L73U6DQLS7NQO-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce protest\u00f3w wyborczych. Mocne s\u0142owa Kaczy\u0144skiego\" align=\"left\" /></a>Nikt nam nie odbierze tego zwyci\u0119stwa. Donald Tusk nie umie przegrywa\u0107 z godno\u015bci\u0105 - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jak doda\u0142 prezes PiS, politycy PO doskonale wiedz\u0105, \u017ce wybory prezydenckie wygra\u0142 Karol Nawrocki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952377,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tysiace-protestow-wyborczych-mocne-slowa-kaczynskiego,nId,7985783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-protestow-wyborczych-mocne-slowa-kaczynskiego/000L73U6DQLS7NQO-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce protest\u00f3w wyborczych. Mocne s\u0142owa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:13.007125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zamkniete-placowki-masowe-testy-gruzlica-w-krosnie-odrzanski,nId,7985733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamkniete-placowki-masowe-testy-gruzlica-w-krosnie-odrzanski/000L72EPLIP5JAUF-C307.jpg\" alt=\"Zamkni\u0119te plac\u00f3wki, masowe testy. Gru\u017alica w Kro\u015bnie Odrza\u0144skim\" align=\"left\" /></a>Zamkni\u0119te plac\u00f3wki, masowe testy</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952375,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zamkniete-placowki-masowe-testy-gruzlica-w-krosnie-odrzanski,nId,7985733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamkniete-placowki-masowe-testy-gruzlica-w-krosnie-odrzanski/000L72EPLIP5JAUF-C307.jpg",
        "title": "Zamkni\u0119te plac\u00f3wki, masowe testy. Gru\u017alica w Kro\u015bnie Odrza\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:13:14.266124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-ruszyl-proces-luk,nId,7985660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-ruszyl-proces-luk/000L728NKX2IEEWA-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Ruszy\u0142 proces \u0141ukasza \u017baka\" align=\"left\" /></a>W Warszawie ruszy\u0142 proces \u0141ukasza \u017baka, kt\u00f3ry we wrze\u015bniu zesz\u0142ego roku mia\u0142 spowodowa\u0107 \u015bmiertelny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Wed\u0142ug bieg\u0142ych m\u0119\u017cczyzna w chwili wypadku by\u0142 pijany, a swoj\u0105 jazd\u0119 nagrywa\u0142 telefonem kom\u00f3rkowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2952380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-ruszyl-proces-luk,nId,7985660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-ruszyl-proces-luk/000L728NKX2IEEWA-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Ruszy\u0142 proces \u0141ukasza \u017baka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:49.439555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-tankowce-zderzyly-sie-w-poblizu-iranu,nId,7985708\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-tankowce-zderzyly-sie-w-poblizu-iranu/000L727V74YL1CPK-C307.jpg\" alt=\"\u200bDwa tankowce zderzy\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu Iranu\" align=\"left\" /></a>Dwa tankowce - Front Eagle i Adalynn - zderzy\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu cie\u015bniny Ormuz, le\u017c\u0105cej mi\u0119dzy Iranem i Omanem. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 agencji Reutera w ostatnich dniach w cie\u015bninie Ormuz oraz Zatoce Perskiej nasili\u0142y si\u0119 zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142\u00f3w, co wp\u0142ywa na przemieszczaj\u0105ce si\u0119 tam statki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951823,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-tankowce-zderzyly-sie-w-poblizu-iranu,nId,7985708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-tankowce-zderzyly-sie-w-poblizu-iranu/000L727V74YL1CPK-C307.jpg",
        "title": "\u200bDwa tankowce zderzy\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:48.821772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-grozby-pod-adresem-tuska-wiemy-co-prokuratura-zrobi-ws-ziobr,nId,7985723\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozby-pod-adresem-tuska-wiemy-co-prokuratura-zrobi-ws-ziobr/000L729I9TEHB5QA-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017aby pod adresem Tuska. Wiemy, co prokuratura zrobi ws. Ziobry i Siarki\" align=\"left\" /></a>Nie b\u0119dzie \u015bledztwa w sprawie gr\u00f3\u017ab pod adresem Donalda Tuska, kt\u00f3re pad\u0142y podczas posiedzenia Sejmu w lutym tego roku. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a prokuratura. Chodzi o wypowiedzi Zbigniewa Ziobry, o tym \u017ce Donald Tusk p\u00f3jdzie siedzie\u0107, a tak\u017ce pos\u0142a PiS Edwarda Siarki, wykrzykuj\u0105cego &quot;Brawo. Kula w \u0142eb&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-grozby-pod-adresem-tuska-wiemy-co-prokuratura-zrobi-ws-ziobr,nId,7985723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozby-pod-adresem-tuska-wiemy-co-prokuratura-zrobi-ws-ziobr/000L729I9TEHB5QA-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017aby pod adresem Tuska. Wiemy, co prokuratura zrobi ws. Ziobry i Siarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:50.348387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-niemal-polowa-polakow-za-politycznym-zroznicowaniem-uwage-zw,nId,7985656\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemal-polowa-polakow-za-politycznym-zroznicowaniem-uwage-zw/000L71A9BVIX8BUF-C307.jpg\" alt=\"Niemal po\u0142owa Polak\u00f3w za &quot;politycznym zr\u00f3\u017cnicowaniem&quot;. Uwag\u0119 zwraca wiek\" align=\"left\" /></a>Blisko po\u0142owa Polak\u00f3w pozytywnie ocenia fakt, \u017ce prezydent i rz\u0105d reprezentuj\u0105 r\u00f3\u017cne opcje polityczne - wynika z badania Opinia24. To sygna\u0142, \u017ce znaczna cz\u0119\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa dostrzega warto\u015b\u0107 w politycznej r\u00f3wnowadze, a nawet w swoistym &quot;politycznym hamulcu&quot;, kt\u00f3ry ma zapobiega\u0107 dominacji jednej partii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951826,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-niemal-polowa-polakow-za-politycznym-zroznicowaniem-uwage-zw,nId,7985656",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemal-polowa-polakow-za-politycznym-zroznicowaniem-uwage-zw/000L71A9BVIX8BUF-C307.jpg",
        "title": "Niemal po\u0142owa Polak\u00f3w za \"politycznym zr\u00f3\u017cnicowaniem\". Uwag\u0119 zwraca wiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:50.020678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwsze-takie-rozwiazanie-w-polsce-w-tym-miescie-przedszkol,nId,7985711\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-takie-rozwiazanie-w-polsce-przedszkola-czynne-do-go/000L71ZDLY06SH2T-C307.jpg\" alt=\"Pierwsze takie rozwi\u0105zanie w Polsce. Przedszkola czynne do godz. 20\" align=\"left\" /></a>To pierwsze miasto w Polsce, kt\u00f3re wprowadza takie rozwi\u0105zanie. Sosnowiec (\u015al\u0105skie) rusza z pilota\u017cowym programem wyd\u0142u\u017conych godzin pracy przedszkoli. Od 1 wrze\u015bnia dziecko b\u0119dzie mog\u0142o zosta\u0107 w plac\u00f3wce a\u017c 14 godzin. Dodatkowo trzy miejskie przedszkola b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 do godz. 20:00 </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951825,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwsze-takie-rozwiazanie-w-polsce-w-tym-miescie-przedszkol,nId,7985711",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-takie-rozwiazanie-w-polsce-przedszkola-czynne-do-go/000L71ZDLY06SH2T-C307.jpg",
        "title": "Pierwsze takie rozwi\u0105zanie w Polsce. Przedszkola czynne do godz. 20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:50.692168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-tym-miescie-zyje-sie-najlepiej-na-swiecie-zaskoczeni,nId,7985662\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-tym-miescie-zyje-sie-najlepiej-na-swiecie-zaskoczeni/000L71ANSB74WCWJ-C307.jpg\" alt=\"W tym mie\u015bcie \u017cyje si\u0119 najlepiej na \u015bwiecie. Zaskoczeni?\" align=\"left\" /></a>Kopenhaga zaj\u0119\u0142a pierwsze miejsce w rankingu \u201eThe Economist\u201d, wskazuj\u0105cym najlepsze i najbardziej przyjazne miasta do \u017cycia. Wcze\u015bniej, przez trzy lata z rz\u0119du to Wiede\u0144 by\u0142 najbardziej przyjaznym do \u017cycia miastem. W tym roku jego dominacja si\u0119 sko\u0144czy\u0142a. Stolica Austrii musia\u0142a ust\u0105pi\u0107 miejsca stolicy Danii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-tym-miescie-zyje-sie-najlepiej-na-swiecie-zaskoczeni,nId,7985662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-tym-miescie-zyje-sie-najlepiej-na-swiecie-zaskoczeni/000L71ANSB74WCWJ-C307.jpg",
        "title": "W tym mie\u015bcie \u017cyje si\u0119 najlepiej na \u015bwiecie. Zaskoczeni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T12:07:49.723502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T12:07:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zaskocz-swoje-kubki-smakowe-kanapki-ktore-musisz-sprobowac-n,nId,7985719\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskocz-swoje-kubki-smakowe-kanapki-ktore-musisz-sprobowac-n/000L72A7PH9UHX78-C307.jpg\" alt=\"Zaskocz swoje kubki smakowe! Kanapki, kt\u00f3re musisz spr\u00f3bowa\u0107 na wakacjach\" align=\"left\" /></a>Kanapka - skromna na pierwszy rzut oka, a jednak potrafi zaskoczy\u0107 bogactwem smak\u00f3w i r\u00f3\u017cnorodno\u015bci\u0105 form. CNN przeprowadzi\u0142o swoje kulinarne \u015bledztwo, by wy\u0142oni\u0107 te najbardziej wyj\u0105tkowe i smakowite wersje kanapek z r\u00f3\u017cnych zak\u0105tk\u00f3w Europy. Wyruszmy wi\u0119c w kulinarn\u0105 podr\u00f3\u017c po kontynencie, aby pozna\u0107 kanapki, kt\u00f3re zas\u0142uguj\u0105 na miano prawdziwych przysmak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951824,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zaskocz-swoje-kubki-smakowe-kanapki-ktore-musisz-sprobowac-n,nId,7985719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaskocz-swoje-kubki-smakowe-kanapki-ktore-musisz-sprobowac-n/000L72A7PH9UHX78-C307.jpg",
        "title": "Zaskocz swoje kubki smakowe! Kanapki, kt\u00f3re musisz spr\u00f3bowa\u0107 na wakacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:50.463536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-apache-wyladowaly-wojsko-polskie-rosnie-w-sile,nId,7985591\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/apache-wyladowaly-wojsko-polskie-rosnie-w-sile/000L711ESUX60HI5-C307.jpg\" alt=\"Apache wyl\u0105dowa\u0142y. Wojsko Polskie ro\u015bnie w si\u0142\u0119\" align=\"left\" /></a>Sta\u0142o si\u0119 - pierwsze z o\u015bmiu wyleasingowanych od Stan\u00f3w Zjednoczonych \u015bmig\u0142owc\u00f3w szturmowych AH-64D Apache trafi\u0142y do polskich \u017co\u0142nierzy w bazie w Latkowie pod Inowroc\u0142awiem. Maszyny pos\u0142u\u017c\u0105 przede wszystkim do szkolenia, bo jak stwierdzi\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, &quot;potrzebujemy jak najwi\u0119cej wyszkolonych pilot\u00f3w i technik\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951415,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-apache-wyladowaly-wojsko-polskie-rosnie-w-sile,nId,7985591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/apache-wyladowaly-wojsko-polskie-rosnie-w-sile/000L711ESUX60HI5-C307.jpg",
        "title": "Apache wyl\u0105dowa\u0142y. Wojsko Polskie ro\u015bnie w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:50.907116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-paralotniarka-podczas-ladowania-uderzyla-w-zaparkowane-auto,nId,7985637\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paralotniarka-podczas-ladowania-uderzyla-w-zaparkowane-auto/000L718X4JC5P3CF-C307.jpg\" alt=\"Paralotniarka podczas l\u0105dowania uderzy\u0142a w zaparkowane auto\" align=\"left\" /></a>Wypadek kobiety steruj\u0105cej paralotni\u0105 podczas szkolenia w Chorzenicach pod Cz\u0119stochow\u0105. Informacj\u0119 z Gor\u0105cej Linii RMF FM potwierdzi\u0142a nam policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951416,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-paralotniarka-podczas-ladowania-uderzyla-w-zaparkowane-auto,nId,7985637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/paralotniarka-podczas-ladowania-uderzyla-w-zaparkowane-auto/000L718X4JC5P3CF-C307.jpg",
        "title": "Paralotniarka podczas l\u0105dowania uderzy\u0142a w zaparkowane auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:51.199876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polski-klub-szykuje-bombe-transferowa-media-grzegorz-krychow,nId,7985683\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polski-klub-szykuje-bombe-transferowa-media-grzegorz-krychow/000L71KFFTSI9R2Y-C307.jpg\" alt=\"Polski klub szykuje bomb\u0119 transferow\u0105! Media: Grzegorz Krychowiak na celowniku\" align=\"left\" /></a>To mo\u017ce by\u0107 najbardziej sensacyjny i najwi\u0119kszy transfer tego lata w polskiej pi\u0142ce no\u017cnej. &quot;Dziennik Sport&quot; informuje, \u017ce Grzegorz Krychowiak mo\u017ce trafi\u0107 do Wieczystej Krak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polski-klub-szykuje-bombe-transferowa-media-grzegorz-krychow,nId,7985683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polski-klub-szykuje-bombe-transferowa-media-grzegorz-krychow/000L71KFFTSI9R2Y-C307.jpg",
        "title": "Polski klub szykuje bomb\u0119 transferow\u0105! Media: Grzegorz Krychowiak na celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:51.558141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-spowodowal-smiertelny-wypadek-i-uciekl-ukrywal-sie-w-lesie,nId,7985668\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spowodowal-smiertelny-wypadek-i-uciekl-ukrywal-sie-w-lesie/000L71AML640RUX7-C307.jpg\" alt=\"Spowodowa\u0142 \u015bmiertelny wypadek i uciek\u0142. Ukrywa\u0142 si\u0119 w lesie\" align=\"left\" /></a>20 lat wi\u0119zienia grozi m\u0119\u017cczy\u017anie podejrzanemu o spowodowanie wypadku na Lubelszczy\u017anie, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a m\u0142oda kobieta. 35-latek wsiad\u0142 za kierownic\u0119, maj\u0105c do\u017cywotni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w. Po wypadku przez kilka dni ukrywa\u0142 si\u0119 w lesie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951418,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-spowodowal-smiertelny-wypadek-i-uciekl-ukrywal-sie-w-lesie,nId,7985668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spowodowal-smiertelny-wypadek-i-uciekl-ukrywal-sie-w-lesie/000L71AML640RUX7-C307.jpg",
        "title": "Spowodowa\u0142 \u015bmiertelny wypadek i uciek\u0142. Ukrywa\u0142 si\u0119 w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:49.866491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szesc-tygodni-z-drewnem-w-twarzy-dramat-kilkulatka,nId,7985618\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-tygodni-z-drewnem-w-twarzy-dramat-kilkulatka/000L7150MOLWSB4P-C307.jpg\" alt=\"Sze\u015b\u0107 tygodni z drewnem w twarzy. Dramat kilkulatka\" align=\"left\" /></a>Przez sze\u015b\u0107 tygodni w policzku kilkuletniego ch\u0142opca tkwi\u0142 fragment drewna. Sytuacja by\u0142a powa\u017cna, bo drewno podlega procesom gnilnym. Stan zapalny zagra\u017ca\u0142 \u017cyciu dziecka - opanowali go chirurdzy z G\u00f3rno\u015bl\u0105skiego Centrum Zdrowia Dziecka w Katowicach. Operacj\u0119 przeprowadzili z u\u017cyciem nawigacji elektromagnetycznej. Po operacji na twarzy dziecka nie pozosta\u0142y \u017cadne blizny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szesc-tygodni-z-drewnem-w-twarzy-dramat-kilkulatka,nId,7985618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-tygodni-z-drewnem-w-twarzy-dramat-kilkulatka/000L7150MOLWSB4P-C307.jpg",
        "title": "Sze\u015b\u0107 tygodni z drewnem w twarzy. Dramat kilkulatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:49.375353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-sledczy-nie-odpuszczaja-afery-smieciowej-badaja-role-rafala-,nId,7985583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledczy-nie-odpuszczaja-afery-smieciowej-badaja-role-rafala/000L70XPGEO7X753-C307.jpg\" alt=\"\u015aledczy nie odpuszczaj\u0105 afery \u015bmieciowej. Badaj\u0105 rol\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" align=\"left\" /></a>Badaj\u0105 rol\u0119 prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-sledczy-nie-odpuszczaja-afery-smieciowej-badaja-role-rafala-,nId,7985583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sledczy-nie-odpuszczaja-afery-smieciowej-badaja-role-rafala/000L70XPGEO7X753-C307.jpg",
        "title": "\u015aledczy nie odpuszczaj\u0105 afery \u015bmieciowej. Badaj\u0105 rol\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:02:50.180613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:02:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-rusza-proces-luka,nId,7985660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-rusza-proces-luka/000L71ALTHX9IUNR-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Rusza proces \u0141ukasza \u017b.\" align=\"left\" /></a>W Warszawie ruszy\u0142 proces \u0141ukasza \u017b., kt\u00f3ry we wrze\u015bniu zesz\u0142ego roku mia\u0142 spowodowa\u0107 \u015bmiertelny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Wed\u0142ug bieg\u0142ych m\u0119\u017cczyzna w chwili wypadku by\u0142 pijany, a swoj\u0105 jazd\u0119 nagrywa\u0142 telefonem kom\u00f3rkowym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2951414,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-rusza-proces-luka,nId,7985660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-rusza-proces-luka/000L71ALTHX9IUNR-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Rusza proces \u0141ukasza \u017b.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:49.497296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czarne-chmury-nad-ryanairem-i-wizz-airem-chodzi-o-doplaty-za,nId,7985579\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarne-chmury-nad-ryanairem-i-wizz-airem-chodzi-o-doplaty-za/000L70W8HMPPETYG-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzarne chmury nad Ryanairem i Wizz Airem. Chodzi o dop\u0142aty za baga\u017c  \" align=\"left\" /></a>UOKiK bierze pod lup\u0119 Ryanaira i Wiz Aira.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950934,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czarne-chmury-nad-ryanairem-i-wizz-airem-chodzi-o-doplaty-za,nId,7985579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czarne-chmury-nad-ryanairem-i-wizz-airem-chodzi-o-doplaty-za/000L70W8HMPPETYG-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzarne chmury nad Ryanairem i Wizz Airem. Chodzi o dop\u0142aty za baga\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:49.728719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-karambol-w-warszawie-zderzylo-sie-osiem-aut,nId,7985560\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-w-warszawie-zderzylo-sie-osiem-aut/000L70LCWAOM3LOL-C307.jpg\" alt=\"Karambol w Warszawie. Zderzy\u0142o si\u0119 osiem aut\" align=\"left\" /></a>Karambol na warszawskim odcinku S8. Zderzy\u0142o si\u0119 osiem pojazd\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950935,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-karambol-w-warszawie-zderzylo-sie-osiem-aut,nId,7985560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-w-warszawie-zderzylo-sie-osiem-aut/000L70LCWAOM3LOL-C307.jpg",
        "title": "Karambol w Warszawie. Zderzy\u0142o si\u0119 osiem aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:50.745708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-koszmar-w-domu-pod-oswiecimiem-dramat-kobiety-trwal-od-15-la,nId,7985578\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-w-domu-pod-oswiecimiem-dramat-kobiety-trwal-od-15-la/000L70V9LT9UI3TU-C307.jpg\" alt=\"Koszmar w domu pod O\u015bwi\u0119cimiem. Dramat kobiety trwa\u0142 od 15 lat\" align=\"left\" /></a>O\u015bwi\u0119cimscy policjanci zatrzymali 54-latka z Che\u0142mka, kt\u00f3ry jest podejrzany o psychiczne zn\u0119canie si\u0119 nad matk\u0105. Funkcjonariusze ustalili, \u017ce dramat kobiety trwa\u0142 od 15 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-koszmar-w-domu-pod-oswiecimiem-dramat-kobiety-trwal-od-15-la,nId,7985578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-w-domu-pod-oswiecimiem-dramat-kobiety-trwal-od-15-la/000L70V9LT9UI3TU-C307.jpg",
        "title": "Koszmar w domu pod O\u015bwi\u0119cimiem. Dramat kobiety trwa\u0142 od 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:50.467496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomyslowi-tirowcy-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine,nId,7985469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomyslowi-tirowcy-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine/000L70LH0KSCCPKQ-C307.jpg\" alt=\"Pomys\u0142owi tirowcy. Tak przemycali marihuan\u0119 i kokain\u0119 \" align=\"left\" /></a>Osiem os\u00f3b - w tym jedna kobieta - zosta\u0142o oskar\u017conych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 mi\u0119dzynarodowym obrotem marihuan\u0105, kokain\u0105 oraz praniem pieni\u0119dzy. Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku w\u0142a\u015bnie skierowa\u0142a przeciwko nim akt oskar\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950938,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pomyslowi-tirowcy-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine,nId,7985469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pomyslowi-tirowcy-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine/000L70LH0KSCCPKQ-C307.jpg",
        "title": "Pomys\u0142owi tirowcy. Tak przemycali marihuan\u0119 i kokain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:50.262861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-laboratorium-zarzadzono-ewakuacje,nId,7985565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-laboratorium-zarzadzono-ewakuacje/000L70XIF38TJ9NG-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car laboratorium. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119\" align=\"left\" /></a>P\u0142onie laboratorium w Gdyni</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950937,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-laboratorium-zarzadzono-ewakuacje,nId,7985565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-laboratorium-zarzadzono-ewakuacje/000L70XIF38TJ9NG-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car laboratorium. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:50.950673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-precyzyjny-atak-izraela-zginal-najwyzszy-ranga-dowodca-irans,nId,7985588\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/precyzyjny-atak-izraela-zginal-najwyzszy-ranga-dowodca-irans/000L70XXMHI6C99H-C307.jpg\" alt=\"Precyzyjny atak Izraela. Zgin\u0105\u0142 najwy\u017cszy rang\u0105 dow\u00f3dca ira\u0144ski\" align=\"left\" /></a>Szef nadzwyczajnej kwatery g\u0142\u00f3wnej Iranu, genera\u0142 Ali Szadmani, zgin\u0105\u0142 w wyniku ataku izraelskich my\u015bliwc\u00f3w na Teheran. Takie informacje przekaza\u0142a izraelska armia. Szadmani zosta\u0142 awansowany na to stanowisko cztery dni wcze\u015bniej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950940,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-precyzyjny-atak-izraela-zginal-najwyzszy-ranga-dowodca-irans,nId,7985588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/precyzyjny-atak-izraela-zginal-najwyzszy-ranga-dowodca-irans/000L70XXMHI6C99H-C307.jpg",
        "title": "Precyzyjny atak Izraela. Zgin\u0105\u0142 najwy\u017cszy rang\u0105 dow\u00f3dca ira\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:50.013351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-yvonne-nadciaga-nad-polske-antycyklon-przyniesie-zmiane-pogo,nId,7985587\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/yvonne-nadciaga-nad-polske-antycyklon-przyniesie-zmiane-pogo/000L70ZBAJTH0HJ8-C307.jpg\" alt=\"Yvonne nadci\u0105ga nad Polsk\u0119. Antycyklon przyniesie zmian\u0119 pogody\" align=\"left\" /></a>We wtorek pogoda nad Polsk\u0105 zacznie si\u0119 zmienia\u0107 za spraw\u0105 rozleg\u0142ego antycyklonu Yvonne. Cho\u0107 po\u017cegnamy upa\u0142y, nie oznacza to och\u0142odzenia - b\u0119dzie ciep\u0142o, cho\u0107 nie gor\u0105co. Dodatkowo pojawi si\u0119 do\u015b\u0107 silny wiatr, kt\u00f3ry nieco obni\u017cy temperatur\u0119 odczuwaln\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950936,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-yvonne-nadciaga-nad-polske-antycyklon-przyniesie-zmiane-pogo,nId,7985587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/yvonne-nadciaga-nad-polske-antycyklon-przyniesie-zmiane-pogo/000L70ZBAJTH0HJ8-C307.jpg",
        "title": "Yvonne nadci\u0105ga nad Polsk\u0119. Antycyklon przyniesie zmian\u0119 pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:58:49.251677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:58:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zaklocania-gps-nad-baltykiem-szef-mon-alarmuje-i-wskazuje-na,nId,7985602\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaklocania-gps-nad-baltykiem-szef-mon-alarmuje-i-wskazuje-na/000L7101X2H8R49X-C307.jpg\" alt=\"Zak\u0142\u00f3cania GPS nad Ba\u0142tykiem. Szef MON alarmuje i wskazuje na jeden kraj\" align=\"left\" /></a>Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz potwierdza: nad Morzem Ba\u0142tycki obserwowane s\u0105 zak\u0142\u00f3cenia GPS. &quot;Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 jest to w du\u017cej cz\u0119\u015bci zwi\u0105zane z dzia\u0142aniami Federacji Rosyjskiej, r\u00f3wnie\u017c z akcjami sabota\u017cu&quot; - powiedzia\u0142 wicepremier.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950933,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zaklocania-gps-nad-baltykiem-szef-mon-alarmuje-i-wskazuje-na,nId,7985602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaklocania-gps-nad-baltykiem-szef-mon-alarmuje-i-wskazuje-na/000L7101X2H8R49X-C307.jpg",
        "title": "Zak\u0142\u00f3cania GPS nad Ba\u0142tykiem. Szef MON alarmuje i wskazuje na jeden kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:26.276678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gang-tirowcow-rozbity-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine,nId,7985469\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gang-tirowcow-rozbity-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine/000L70LH0KSCCPKQ-C307.jpg\" alt=\"Gang tirowc\u00f3w rozbity. Tak przemycali marihuan\u0119 i kokain\u0119 \" align=\"left\" /></a>Osiem os\u00f3b - w tym jedna kobieta - zosta\u0142o oskar\u017conych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 mi\u0119dzynarodowym obrotem marihuan\u0105, kokain\u0105 oraz praniem pieni\u0119dzy. Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku w\u0142a\u015bnie skierowa\u0142a przeciwko nim akt oskar\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950566,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gang-tirowcow-rozbity-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine,nId,7985469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gang-tirowcow-rozbity-tak-przemycali-marihuane-i-kokaine/000L70LH0KSCCPKQ-C307.jpg",
        "title": "Gang tirowc\u00f3w rozbity. Tak przemycali marihuan\u0119 i kokain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:26.071329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-im-emerytur-nie-przelicza-czuja-sie-oszukani-przez-rzad,nId,7985545\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/im-emerytur-nie-przelicza-czuja-sie-oszukani-przez-rzad/000L70IF0GELUIYB-C307.jpg\" alt=\"Im emerytur nie przelicz\u0105. Czuj\u0105 si\u0119 oszukani przez rz\u0105d\" align=\"left\" /></a>By\u0142a g\u0142o\u015bna zapowied\u017a ponownego przeliczenia emerytur, ale osoby starsze nadal pozostaj\u0105 z g\u0142odowymi \u015bwiadczeniami, nie maj\u0105c szans na przeliczenie. &quot;Kolega, dwa lata starszy ode mnie, b\u0119dzie mia\u0142 przeliczon\u0105 emerytur\u0119, cho\u0107 odszed\u0142 po tylu latach pracy co ja. Natomiast ja, dwa lata m\u0142odszy od niego, niestety ju\u017c przeliczonej drugi raz emerytury nie b\u0119d\u0119 mia\u0142&quot; - skar\u017cy si\u0119 pan Ryszard ze Starego S\u0105cza w rozmowie z Paw\u0142em Koniecznym z RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950565,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-im-emerytur-nie-przelicza-czuja-sie-oszukani-przez-rzad,nId,7985545",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/im-emerytur-nie-przelicza-czuja-sie-oszukani-przez-rzad/000L70IF0GELUIYB-C307.jpg",
        "title": "Im emerytur nie przelicz\u0105. Czuj\u0105 si\u0119 oszukani przez rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:26.944930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwazja-alg-wakame-w-portugalii-plaze-w-niebezpieczenstwie,nId,7985521\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/inwazja-alg-wakame-w-portugalii-plaze-w-niebezpieczenstwie/000L70IN1G8R9VQ0-C307.jpg\" alt=\"Inwazja alg wakame w Portugalii. Pla\u017ce w niebezpiecze\u0144stwie?\" align=\"left\" /></a>Na p\u00f3\u0142nocno-zachodnich pla\u017cach Portugalii pojawi\u0142 si\u0119 nieproszony go\u015b\u0107 - brunatnice z gatunku undaria pierzastodzielna, znane r\u00f3wnie\u017c jako wakame. Naukowcy bij\u0105 na alarm.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-inwazja-alg-wakame-w-portugalii-plaze-w-niebezpieczenstwie,nId,7985521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/inwazja-alg-wakame-w-portugalii-plaze-w-niebezpieczenstwie/000L70IN1G8R9VQ0-C307.jpg",
        "title": "Inwazja alg wakame w Portugalii. Pla\u017ce w niebezpiecze\u0144stwie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:25.865985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-niebezpieczny-mezczyzna-poszukiwany-policja-apeluje-o-pomoc,nId,7985502\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczny-mezczyzna-poszukiwany-policja-apeluje-o-pomoc/000L70J5MGH0KTGV-C307.jpg\" alt=\"Niebezpieczny m\u0119\u017cczyzna poszukiwany! Policja apeluje o pomoc\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczny m\u0119\u017cczyzna poszukiwany!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950564,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-niebezpieczny-mezczyzna-poszukiwany-policja-apeluje-o-pomoc,nId,7985502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczny-mezczyzna-poszukiwany-policja-apeluje-o-pomoc/000L70J5MGH0KTGV-C307.jpg",
        "title": "Niebezpieczny m\u0119\u017cczyzna poszukiwany! Policja apeluje o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:25.657676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonie-laboratorium-w-gdyni-259-osob-ewakuowanych,nId,7985565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonie-laboratorium-w-gdyni-259-osob-ewakuowanych/000L70LZ2G3491CP-C307.jpg\" alt=\"P\u0142onie laboratorium w Gdyni. 259 os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>P\u0142onie laboratorium w Gdyni</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950563,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonie-laboratorium-w-gdyni-259-osob-ewakuowanych,nId,7985565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/plonie-laboratorium-w-gdyni-259-osob-ewakuowanych/000L70LZ2G3491CP-C307.jpg",
        "title": "P\u0142onie laboratorium w Gdyni. 259 os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:27.186753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-trzech-niemcow-zatrzymanych-w-polsce-w-tle-podrobione-dolary,nId,7985551\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzech-niemcow-zatrzymanych-w-polsce-w-tle-podrobione-dolary/000L70LDPRSMQWAP-C307.jpg\" alt=\"Trzech Niemc\u00f3w zatrzymanych w Polsce. W tle podrobione dolary\" align=\"left\" /></a>Szczeci\u0144scy policjanci zatrzymali trzech mieszka\u0144c\u00f3w Niemiec, kt\u00f3rzy s\u0105 podejrzani m.in. o wprowadzenie do obrotu 50 tys. podrobionych dolar\u00f3w ameryka\u0144skich. Wszystko dzi\u0119ki &quot;niezwyk\u0142ej czujno\u015bci i b\u0142yskawicznemu dzia\u0142aniu&quot; funkcjonariuszki KMP w Szczecinie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-trzech-niemcow-zatrzymanych-w-polsce-w-tle-podrobione-dolary,nId,7985551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trzech-niemcow-zatrzymanych-w-polsce-w-tle-podrobione-dolary/000L70LDPRSMQWAP-C307.jpg",
        "title": "Trzech Niemc\u00f3w zatrzymanych w Polsce. W tle podrobione dolary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:53:26.518794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:53:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-winda-obowiazkowa-w-kazdym-bloku-jest-projekt-zmian,nId,7985508\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/winda-obowiazkowa-w-kazdym-bloku-jest-projekt-zmian/000L70V15B6YAIQ9-C307.jpg\" alt=\"Winda obowi\u0105zkowa w ka\u017cdym bloku? Jest projekt zmian\" align=\"left\" /></a>Obowi\u0105zkowe windy w blokach maj\u0105cych przynajmniej trzy kondygnacje przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3ry przygotowa\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w resortu, remonty b\u0119dzie musia\u0142o przeprowadzi\u0107 ok. 3,5 tys. wsp\u00f3lnot i sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych w ca\u0142ej Polsce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950567,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-winda-obowiazkowa-w-kazdym-bloku-jest-projekt-zmian,nId,7985508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/winda-obowiazkowa-w-kazdym-bloku-jest-projekt-zmian/000L70V15B6YAIQ9-C307.jpg",
        "title": "Winda obowi\u0105zkowa w ka\u017cdym bloku? Jest projekt zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:55.332215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-komunikacji-w-warszawie-jest-wazny-komunikat-dla-pasa,nId,7985501\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-komunikacji-w-warszawie-jest-wazny-komunikat-dla-pasa/000L708YR9087BWQ-C307.jpg\" alt=\"Awaria komunikacji w Warszawie. Jest wa\u017cny komunikat dla pasa\u017cer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rano w pojazdach warszawskiej komunikacji miejskiej dosz\u0142o do awarii. Warszawski Transport Publiczny poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z problemami wstrzymano kontrole bilet\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-komunikacji-w-warszawie-jest-wazny-komunikat-dla-pasa,nId,7985501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-komunikacji-w-warszawie-jest-wazny-komunikat-dla-pasa/000L708YR9087BWQ-C307.jpg",
        "title": "Awaria komunikacji w Warszawie. Jest wa\u017cny komunikat dla pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:55.720436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro,nId,7985332\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro/000L6YGSV7FID83P-C307.jpg\" alt=\"Kamil Stoch: Tylko ode mnie zale\u017cy, jaki b\u0119dzie ten ostatni rok\" align=\"left\" /></a>Kamil Stoch ka\u017cdego dnia oswaja si\u0119 z my\u015bl\u0105, \u017ce czeka go ostatni rok przed zako\u0144czeniem kariery. W rozmowie z Patrykiem Serwa\u0144skim opowiedzia\u0142 o swoim wiosennym urlopie i oczekiwaniach na ostatni sezon w skokach narciarskich. Trzykrotny mistrz olimpijski nie ukrywa, \u017ce jednym z cel\u00f3w jest wyjazd na igrzyska. \u201eB\u0119dzie tylko trzech zawodnik\u00f3w na igrzyskach. Pojedzie najlepsza tr\u00f3jka. Nie tak, \u017ce kto\u015b pojedzie za zas\u0142ugi. Maj\u0105 jecha\u0107 najlepsi, zdobywa\u0107 medale, osi\u0105ga\u0107 jak najlepsze wyniki. Z tym si\u0119 zgadzam. Z tak\u0105 filozofi\u0105 nigdy nie...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro,nId,7985332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro/000L6YGSV7FID83P-C307.jpg",
        "title": "Kamil Stoch: Tylko ode mnie zale\u017cy, jaki b\u0119dzie ten ostatni rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:54.893086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-oszusci-w-przebraniu-hydraulikow-seniorzy-na-celowniku,nId,7985504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oszusci-w-przebraniu-hydraulikow-seniorzy-na-celowniku/000L70ADEF1RV3SO-C307.jpg\" alt=\"Oszu\u015bci w przebraniu hydraulik\u00f3w. Seniorzy na celowniku\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali trzy osoby, kt\u00f3re - podaj\u0105c si\u0119 za hydraulik\u00f3w - okrada\u0142y senior\u00f3w z Wroc\u0142awia. \u0141upem z\u0142odziej\u00f3w pad\u0142o co najmniej 250 tys. z\u0142. Mundurowi informuj\u0105 o schemacie dzia\u0142ania oszust\u00f3w i apeluj\u0105, by pod \u017cadnym pozorem nie wpuszcza\u0107 obcych os\u00f3b do dom\u00f3w i mieszka\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-oszusci-w-przebraniu-hydraulikow-seniorzy-na-celowniku,nId,7985504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oszusci-w-przebraniu-hydraulikow-seniorzy-na-celowniku/000L70ADEF1RV3SO-C307.jpg",
        "title": "Oszu\u015bci w przebraniu hydraulik\u00f3w. Seniorzy na celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:55.098736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjski-szpieg-dzialal-jako-dziennikarz-w-polsce-spor-o-taj,nId,7985466\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-szpieg-dzialal-jako-dziennikarz-w-polsce-spor-o-taj/000L6ZYTDIHUUR8X-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski szpieg dzia\u0142a\u0142 jako dziennikarz w Polsce. Sp\u00f3r o tajne informacje\" align=\"left\" /></a>Od trzech miesi\u0119cy s\u0105d okr\u0119gowy w Warszawie pr\u00f3buje uzyska\u0107 tajne dokumenty z Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w dotycz\u0105ce uwolnienia Paw\u0142a Rubcowa, rosyjskiego szpiega, kt\u00f3ry w Polsce przedstawia\u0142 si\u0119 jako hiszpa\u0144ski dziennikarz \u2013 podaje \u201eRzeczpospolita\u201d. KPRM deklaruje, \u017ce ujawni informacje, ale stawia warunek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjski-szpieg-dzialal-jako-dziennikarz-w-polsce-spor-o-taj,nId,7985466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-szpieg-dzialal-jako-dziennikarz-w-polsce-spor-o-taj/000L6ZYTDIHUUR8X-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski szpieg dzia\u0142a\u0142 jako dziennikarz w Polsce. Sp\u00f3r o tajne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:54.406882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:48:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ultimatum-ws-podwyzek-szpitale-groza-gigantyczna-akcja-prote,nId,7985456\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ultimatum-ws-podwyzek-szpitale-groza-gigantyczna-akcja-prote/000L7097393N02BF-C307.jpg\" alt=\"\u200bUltimatum ws. podwy\u017cek. Szpitale gro\u017c\u0105 gigantyczn\u0105 akcj\u0105 protestacyjn\u0105\" align=\"left\" /></a>Dyrektorzy szpitali powiatowych daj\u0105 czas Ministerstwu Zdrowia do ko\u0144ca dnia na konkretne deklaracje dotycz\u0105ce pieni\u0119dzy na ustawowe podwy\u017cki wynagrodze\u0144. Jak ustali\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz, w pi\u015bmie przes\u0142anym do resortu zapowiadaj\u0105 mo\u017cliwe protesty, je\u015bli nie pojawi\u0105 si\u0119 jasne informacje o wysoko\u015bci wsparcia z bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950263,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ultimatum-ws-podwyzek-szpitale-groza-gigantyczna-akcja-prote,nId,7985456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ultimatum-ws-podwyzek-szpitale-groza-gigantyczna-akcja-prote/000L7097393N02BF-C307.jpg",
        "title": "\u200bUltimatum ws. podwy\u017cek. Szpitale gro\u017c\u0105 gigantyczn\u0105 akcj\u0105 protestacyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:48:54.616084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-oplakuje-zabitych-jeden-z-najstraszniejszych-atakow,nId,7985439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-oplakuje-zabitych-jeden-z-najstraszniejszych-atakow/000L70F11KSB73ST-C307.jpg\" alt=\"Kij\u00f3w op\u0142akuje zabitych. &quot;Jeden z najstraszniejszych atak\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 15 ofiar \u015bmiertelnych i 75 rannych - to bilans rosyjskiego ataku na Ukrain\u0119, przeprowadzonego w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek. W samym Kijowie zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b, w tym - jak przekaza\u0142 mer miasta Witalij Kliczko - 62-letni obywatel USA. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski napisa\u0142, \u017ce by\u0142 to &quot;jeden z najstraszniejszych atak\u00f3w&quot; na stolic\u0119 Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2950264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-oplakuje-zabitych-jeden-z-najstraszniejszych-atakow,nId,7985439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-oplakuje-zabitych-jeden-z-najstraszniejszych-atakow/000L70F11KSB73ST-C307.jpg",
        "title": "Kij\u00f3w op\u0142akuje zabitych. \"Jeden z najstraszniejszych atak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:43:49.480110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:43:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro,nId,7985332\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro/000L6YGSV7FID83P-C307.jpg\" alt=\"Kamil Stoch: Tylko ode mnie zale\u017cy, jaki b\u0119dzie ten ostatni rok\" align=\"left\" /></a>Kamil Stoch ka\u017cdego dnia oswaja si\u0119 z my\u015bl\u0105, \u017ce czeka go ostatni rok przed zako\u0144czeniem kariery. W rozmowie z Patrykiem Serwa\u0144skim opowiedzia\u0142 o swoim wiosennym urlopie i oczekiwaniach na ostatni sezon w skokach narciarskich. Trzykrotny mistrz olimpijski nie ukrywa, \u017ce jednym z cel\u00f3w jest wyjazd na igrzyska. \u201eB\u0119dzie tylko trzech zawodnik\u00f3w na igrzyskach. Pojedzie najlepsza tr\u00f3jka. Nie tak, \u017ce kto\u015b pojedzie za zas\u0142ugi. Maj\u0105 jecha\u0107 najlepsi, zdobywa\u0107 medale, osi\u0105ga\u0107 jak najlepsze wyniki. Z tym si\u0119 zgadzam. Z tak\u0105 filozofi\u0105 nigdy nie...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro,nId,7985332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-stoch-tylko-ode-mnie-zalezy-jaki-bedzie-ten-ostatni-ro/000L6YGSV7FID83P-C307.jpg",
        "title": "Kamil Stoch: Tylko ode mnie zale\u017cy, jaki b\u0119dzie ten ostatni rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:43:49.758274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:43:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ten-produkt-ze-sklepu-ikea-masz-w-swojej-kuchni-gis-ostrzega,nId,7985444\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-produkt-ze-sklepu-ikea-masz-w-swojej-kuchni-gis-ostrzega/000L6ZI6UP3BAIOU-C307.jpg\" alt=\"Ten produkt ze sklepu IKEA masz w swojej kuchni? GIS ostrzega\" align=\"left\" /></a>Grozi &quot;po\u0142kni\u0119ciem kawa\u0142k\u00f3w metalu&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ten-produkt-ze-sklepu-ikea-masz-w-swojej-kuchni-gis-ostrzega,nId,7985444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ten-produkt-ze-sklepu-ikea-masz-w-swojej-kuchni-gis-ostrzega/000L6ZI6UP3BAIOU-C307.jpg",
        "title": "Ten produkt ze sklepu IKEA masz w swojej kuchni? GIS ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:43:49.067608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:43:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-on-dostarczal-gwiezdzie-przyjaciol-ketamine-winny,nId,7985483\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-on-dostarczal-gwiezdzie-przyjaciol-ketamine-winny/000L6ZP86OYS320X-C307.jpg\" alt=\"\u200bTo on dostarcza\u0142 gwie\u017adzie &quot;Przyjaci\u00f3\u0142&quot; ketamin\u0119. &quot;Winny&quot;\" align=\"left\" /></a>Dr Salvador Plasencia, lekarz z Kalifornii, oskar\u017cony o to, \u017ce dostarcza\u0142 Matthew Perry'emu przed \u015bmierci\u0105 ketamin\u0119, zgodzi\u0142 si\u0119 przyzna\u0107 do winy - poinformowali prokuratorzy federalni. Grozi mu 40 lat wi\u0119zienia. O sprawie informuje BBC.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-on-dostarczal-gwiezdzie-przyjaciol-ketamine-winny,nId,7985483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-on-dostarczal-gwiezdzie-przyjaciol-ketamine-winny/000L6ZP86OYS320X-C307.jpg",
        "title": "\u200bTo on dostarcza\u0142 gwie\u017adzie \"Przyjaci\u00f3\u0142\" ketamin\u0119. \"Winny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:43:48.574682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:43:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trzylatek-na-parapecie-drugiego-pietra-informacje-o-matce-sz,nId,7985476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzylatek-na-parapecie-drugiego-pietra-informacje-o-matce-sz/000L6ZLX0IJ7FKJ1-C307.jpg\" alt=\"Trzylatek na parapecie drugiego pi\u0119tra. Informacje o matce szokuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Trzylatek chodzi\u0142 po zewn\u0119trznym parapecie okna na drugim pi\u0119trze bloku w Strzegomiu na Dolnym \u015al\u0105sku. Dziecko uratowali miejscowi policjanci. Mundurowi zatrzymali matk\u0119 dziecka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trzylatek-na-parapecie-drugiego-pietra-informacje-o-matce-sz,nId,7985476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trzylatek-na-parapecie-drugiego-pietra-informacje-o-matce-sz/000L6ZLX0IJ7FKJ1-C307.jpg",
        "title": "Trzylatek na parapecie drugiego pi\u0119tra. Informacje o matce szokuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:43:48.826488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:10:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-matczak-o-sadzie-najwyzszym-sytuacja-jest-tragiczna,nId,7985110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matczak-o-sadzie-najwyzszym-sytuacja-jest-tragiczna/000L6X4UQV8GNUC8-C307.jpg\" alt=\"Matczak o S\u0105dzie Najwy\u017cszym: Sytuacja jest tragiczna\" align=\"left\" /></a>Czy s\u0105 podstawy do podwa\u017cania wynik\u00f3w wyborczych?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-matczak-o-sadzie-najwyzszym-sytuacja-jest-tragiczna,nId,7985110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/matczak-o-sadzie-najwyzszym-sytuacja-jest-tragiczna/000L6X4UQV8GNUC8-C307.jpg",
        "title": "Matczak o S\u0105dzie Najwy\u017cszym: Sytuacja jest tragiczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:37:49.473752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-350-pociskow-balistycznych-na-izrael-iran-zaatakowal-w-nocy,nId,7985442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/350-pociskow-balistycznych-na-izrael-iran-zaatakowal-w-nocy/000L6ZIHBWK4XBQT-C307.jpg\" alt=\"350 pocisk\u00f3w balistycznych na Izrael. Iran zaatakowa\u0142 w nocy\" align=\"left\" /></a>\u200bIran przeprowadzi\u0142 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek kolejny atak rakietowy na p\u00f3\u0142nocy Izraela. Wojsko przekaza\u0142o, \u017ce dwa pociski spad\u0142y na otwarty teren. Nie ma doniesie\u0144 o stratach i ofiarach. Iran grozi\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce przypu\u015bci tej nocy &quot;najwi\u0119kszy i najbardziej intensywny&quot; atak na Izrael.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949637,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-350-pociskow-balistycznych-na-izrael-iran-zaatakowal-w-nocy,nId,7985442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/350-pociskow-balistycznych-na-izrael-iran-zaatakowal-w-nocy/000L6ZIHBWK4XBQT-C307.jpg",
        "title": "350 pocisk\u00f3w balistycznych na Izrael. Iran zaatakowa\u0142 w nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:37:49.102810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-co-ze-zwiazkami-partnerskimi-prezydent-elekt-wcale-nie-jest-,nId,7985068\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-zwiazkami-partnerskimi-prezydent-elekt-wcale-nie-jest/000L6VKU8BT8PWD6-C307.jpg\" alt=\"Co ze zwi\u0105zkami partnerskimi? &quot;Prezydent elekt wcale nie jest negatywnie nastawiony&quot;\" align=\"left\" /></a>Czy uda si\u0119 w Polsce wprowadzi\u0107 zwi\u0105zki partnerskie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949636,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-co-ze-zwiazkami-partnerskimi-prezydent-elekt-wcale-nie-jest-,nId,7985068",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-zwiazkami-partnerskimi-prezydent-elekt-wcale-nie-jest/000L6VKU8BT8PWD6-C307.jpg",
        "title": "Co ze zwi\u0105zkami partnerskimi? \"Prezydent elekt wcale nie jest negatywnie nastawiony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:37:48.743596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-plonie-po-rosyjskim-ataku-wiele-ofiar-w-tym-obywatel-u,nId,7985439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-plonie-po-rosyjskim-ataku-wiele-ofiar-w-tym-obywatel-u/000L6ZIGR0QO9657-C307.jpg\" alt=\"Kij\u00f3w p\u0142onie po rosyjskim ataku. Wiele ofiar, w tym obywatel USA\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 14 ofiar \u015bmiertelnych i 44 rannych - to bilans rosyjskiego ataku na Kij\u00f3w, przeprowadzonego w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek. Mer stolicy Ukrainy Witalij Kliczko przekaza\u0142, \u017ce \u017cycie straci\u0142 m.in. 62-letni obywatel USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949635,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-plonie-po-rosyjskim-ataku-wiele-ofiar-w-tym-obywatel-u,nId,7985439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-plonie-po-rosyjskim-ataku-wiele-ofiar-w-tym-obywatel-u/000L6ZIGR0QO9657-C307.jpg",
        "title": "Kij\u00f3w p\u0142onie po rosyjskim ataku. Wiele ofiar, w tym obywatel USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:37:49.762327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:37:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-slowacy-zabrali-z-bliskiego-wschodu-15-polskich-dyplomatow,nId,7985447\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slowacy-zabrali-z-bliskiego-wschodu-15-polskich-dyplomatow/000L6ZIK8C14I6FJ-C307.jpg\" alt=\"S\u0142owacy zabrali z Bliskiego Wschodu 15 polskich dyplomat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>15 polskich obywateli, pracownik\u00f3w ambasady w Tel Awiwie, repatriowano w poniedzia\u0142ek wieczorem. Z Jordanii zabra\u0142 ich s\u0142owacki samolot specjalny - razem ze S\u0142owakami, Czechami, Austriakami i kilkoma obywatelami innych europejskich pa\u0144stw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949638,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-slowacy-zabrali-z-bliskiego-wschodu-15-polskich-dyplomatow,nId,7985447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slowacy-zabrali-z-bliskiego-wschodu-15-polskich-dyplomatow/000L6ZIK8C14I6FJ-C307.jpg",
        "title": "S\u0142owacy zabrali z Bliskiego Wschodu 15 polskich dyplomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:33:48.357707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:33:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-co-planuja-amerykanie-nagla-decyzja-trumpa-o-powrocie-do-kra,nId,7985435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-planuja-amerykanie-nagla-decyzja-trumpa-o-powrocie-do-kra/000L6ZFJPDPIDCKU-C307.jpg\" alt=\"Co planuj\u0105 Amerykanie? Nag\u0142a decyzja Trumpa o powrocie do kraju\" align=\"left\" /></a>Centrum dowodzenia w Bia\u0142ym Domu w gotowo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-co-planuja-amerykanie-nagla-decyzja-trumpa-o-powrocie-do-kra,nId,7985435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-planuja-amerykanie-nagla-decyzja-trumpa-o-powrocie-do-kra/000L6ZFJPDPIDCKU-C307.jpg",
        "title": "Co planuj\u0105 Amerykanie? Nag\u0142a decyzja Trumpa o powrocie do kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:33:48.611590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:33:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-rosyjskim-atakiem-na-u,nId,7985436\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-rosyjskim-atakiem-na-u/000L6ZFV03FXFDJL-C307.jpg\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem na Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek si\u0142y rosyjskie przeprowadzi\u0142y zmasowany, \u0142\u0105czony atak dronowo-rakietowy na Ukrain\u0119, w tym Kij\u00f3w. Z tego powodu przez niespe\u0142na dwie godziny w polskiej przestrzeni powietrznej operowa\u0142o polskie i sojusznicze lotnictwo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2949401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-rosyjskim-atakiem-na-u,nId,7985436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-w-zwiazku-z-rosyjskim-atakiem-na-u/000L6ZFV03FXFDJL-C307.jpg",
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    }
]