[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:42:56.311314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:41:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2956396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-przywodca-iranu-podjal-decyzje-przekazal-wiekszosc-swoich-up,nId,21828423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dca Iranu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Przekaza\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 swoich uprawnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:32:57.407762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:22:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2955312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-eksplozje-w-zachodnim-teheranie-izrael-uderzyl-w-znaczace-ce,nId,21828362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w zachodnim Teheranie. Izrael uderzy\u0142 w \"znacz\u0105ce cele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:17:58.194557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:14:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2953488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieli-budowac-strategie-naciskow-na-rosje-zespol-zostal-rozw,nId,21828324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli budowa\u0107 strategi\u0119 nacisk\u00f3w na Rosj\u0119. Zesp\u00f3\u0142 zosta\u0142 rozwi\u0105zany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:37:51.950693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:31:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2950216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramatyczna-seria-dreamlinera-lot-air-india-odwolany,nId,21828087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna seria Dreamlinera. Lot Air India odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:23.455384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:28:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2949869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-tajemniczy-wyjazd-i-dosadne-slowa-trumpa-macron-nie-ma-pojec,nId,21828026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy wyjazd i dosadne s\u0142owa Trumpa. \"Macron nie ma poj\u0119cia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:23.626813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:22:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2949870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-alarm-bombowy-w-izraelu-ogromne-eksplozje-w-kilku-miastach,nId,21828033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm bombowy w Izraelu. \"Ogromne eksplozje\" w kilku miastach",
        "vote": 0
    }
]