[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T23:55:36.678931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T23:55:36+00:00",
        "description": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner muss wegen Korruption eine sechsj\u00e4hrige Haftstrafe verb\u00fc\u00dfen. Ein Gericht hat der fr\u00fcheren argentinischen Staatschefin jetzt Hausarrest mit elektronischer \u00dcberwachung gew\u00e4hrt.",
        "id": 2957658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/argentinien-cristina-fernandez-de-kirchner-darf-haftstrafe-im-hausarrest-absitzen-a-f7f2731c-db4c-456b-a353-e34e7ac159cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentinien: Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner darf Haftstrafe im Hausarrest absitzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T23:55:36.884162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T23:55:36+00:00",
        "description": "Spanien hat einen Bericht \u00fcber den stundenlangen Blackout auf der Iberischen Halbinsel im April vorgelegt. Demnach gibt es keine Anhaltspunkte f\u00fcr einen Cyberangriff als Ursache. Einige Fragen bleiben aber offen.",
        "id": 2957659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/stromausfall-in-spanien-und-portugal-bericht-klaert-ursache-des-blackouts-a-7e5f5580-aefb-4589-ad71-74b0ec239801#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stromausfall in Spanien und Portugal: Bericht kl\u00e4rt Ursache des Blackouts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T22:51:48.056238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T22:51:47+00:00",
        "description": "Die amerikanische Heimatschutzministerin Kristi Noem ist offenbar per Rettungswagen in ein Krankenhaus gefahren worden. Ihrer Sprecherin zufolge erlitt sie eine allergische Reaktion.",
        "id": 2957250,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kristi-noem-us-heimatschutzministerin-ins-krankenhaus-gebracht-a-dc8106bd-f68f-4616-8207-346a04f0780d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kristi Noem: US-Heimatschutzministerin ins Krankenhaus gebracht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T21:46:29.026536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T21:46:28+00:00",
        "description": "Das Gesetz beschlossen M\u00e4nner vor fast 150 Jahren: Seitdem sind Schwangerschaftsabbr\u00fcche in England und Wales im Grundsatz strafbar. Das \u00e4ndert sich jetzt.",
        "id": 2956812,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/abtreibungen-in-england-und-wales-bald-nicht-mehr-strafbar-a-d3aec246-3b0d-48e1-86b4-82dcecdf25c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abtreibungen in England und Wales bald nicht mehr strafbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T21:46:29.232979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T21:46:28+00:00",
        "description": "Ohne den US-Pr\u00e4sidenten herrscht beim Gipfel wieder Einigkeit: Nach der vorzeitigen Abreise Donald Trumps sichern die verbliebenen G7-Staatenlenker der Ukraine ihre Unterst\u00fctzung zu. Kanzler Merz wertet das Treffen als Erfolg.",
        "id": 2956813,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gipfel-in-kanada-g7-staaten-stellen-sich-nach-trumps-abreise-hinter-die-ukraine-a-8c20aa85-a5b6-4160-b6c6-1347df5c8cc1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gipfel in Kanada: G7-Staaten stellen sich nach Trumps Abreise hinter die Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:40:08.609190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:40:07+00:00",
        "description": "Die Protestwelle gegen Donald Trumps Einwanderungspolitik und die Entsendung von Soldaten nach Los Angeles ebbt ab. B\u00fcrgermeisterin Bass hebt daher die von ihr verh\u00e4ngte Ausgangssperre f\u00fcr die Innenstadt wieder auf.",
        "id": 2956381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-ausgangssperre-nach-protesten-gegen-donald-trumps-einwanderungspolitik-wird-aufgehoben-a-d7922b46-a97f-4f93-96e9-c32a861b07e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Ausgangssperre nach Protesten gegen Donald Trumps Einwanderungspolitik wird aufgehoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:40:08.815384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:40:07+00:00",
        "description": "35 Jahre nach seiner ersten Nominierung erh\u00e4lt Tom Cruise endlich die begehrteste Film-Troph\u00e4e. Die Akademie zeichnet ihn ebenso wie Country-S\u00e4ngerin Dolly Parton f\u00fcr das Lebenswerk aus.",
        "id": 2956382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tom-cruise-und-dolly-parton-oscar-auszeichnung-fuer-lebenswerk-a-3c4f506c-dba4-470d-9a7c-ab19c273e3dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tom Cruise und Dolly Parton: Oscar-Auszeichnung f\u00fcr Lebenswerk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T20:40:08.399085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T20:40:07+00:00",
        "description": "Auf die Gala folgt der Einbruch: 5:1 f\u00fchren die DFB-Junioren bei der U19-EM gegen England, doch zum Sieg reicht das nicht. Nun droht gar das Turnier-Aus.",
        "id": 2956380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/u19-em-dfb-junioren-verspielen-5-1-fuehrung-gegen-england-a-b348aa01-83e8-499c-9298-445efa87017d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U19-EM: DFB-Junioren verspielen 5:1-F\u00fchrung gegen England",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:35:13.040869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:35:12+00:00",
        "description": "Die Attacke Israels hat die Menschen in Iran unvorbereitet erwischt. Verzweiflung und Wut sind bei vielen gro\u00df \u2013 \u00fcber den Angreifer, aber auch \u00fcber das eigene Regime. Der SPIEGEL hat mit einigen von ihnen gesprochen.",
        "id": 2955876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eskalation-in-nahost-so-erleben-die-menschen-in-iran-den-krieg-gegen-israel-a-ea10ed42-2574-4a5c-8bb8-fb7ef099780b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eskalation in Nahost: So erleben die Menschen in Iran den Krieg gegen Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:35:13.461275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:35:12+00:00",
        "description": "Bei einer Auseinandersetzung in einem Hamburger Linienbus hat ein T\u00e4ter ein Messer gez\u00fcckt. Drei Personen wurden verletzt. Laut Polizei handelte es sich nicht um einen gezielten Angriff.",
        "id": 2955878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-mehrere-verletzte-mit-schnittwunden-bei-raub-in-bus-a-43f5ef56-a7b3-4a75-a0f0-5bcd96ddb618#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Mehrere Verletzte mit Schnittwunden bei Raub in Bus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:35:13.666438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:35:12+00:00",
        "description": "Borussia Dortmund startet mit einer schwachen Leistung in die Klub-WM. Zugang Jobe Bellingham wird nach einer Stunde eingewechselt. Und im Fernsehen zeigt sich, wie viel Kommerz in diesem Turnier steckt.",
        "id": 2955879,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-borussia-dortmund-startet-mit-einem-unentschieden-gegen-fluminense-a-8f4b26be-baa2-403e-8cbc-d88177c8d0c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: Borussia Dortmund startet mit einem Unentschieden gegen Fluminense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T19:35:13.257316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T19:35:12+00:00",
        "description": "VW feiert das erste vollautomatische Serienauto, den ausgebauten Elektrobulli ID.Buzz. Der Wagen ist ein Gegenentwurf zum Robotaxi von Elon Musk. Eine Testfahrt l\u00e4sst erahnen, was auf Passagiere im Nahverkehr zukommt.",
        "id": 2955877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/volkswagen-vw-id-buzz-als-serienversion-fuer-autonomes-fahren-a-fbbf8070-615f-45c3-b971-e8f856e09f48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: VW ID.Buzz als Serienversion f\u00fcr autonomes Fahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:32:03.920629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:32:03+00:00",
        "description": "Radfahrer sind frustriert, zeigt eine breit angelegte Umfrage \u2013 vielerorts fehlen Wege. Fahrradprofessor Dennis Knese erkl\u00e4rt, was eine gute Fahrradstadt ausmacht.",
        "id": 2955290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrrad-klimatest-des-adfc-wir-sind-noch-lange-kein-fahrradland-a-273eb537-d53f-4972-81be-796047e52bdd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fahrrad-Klimatest des ADFC: \u00bb\u00bbWir sind noch lange kein Fahrradland\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:32:04.329591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:32:03+00:00",
        "description": "Der Bundeskanzler findet am Rande des G7-Gipfel deutliche Worte f\u00fcr den israelischen Angriff auf Iran. Israel spricht er \u00bbgr\u00f6\u00dften Respekt\u00ab f\u00fcr das Vorgehen gegen das Regime in Teheran aus und zeigt sich dankbar.",
        "id": 2955292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-ueber-angriff-auf-iran-das-ist-die-drecksarbeit-die-israel-macht-fuer-uns-alle-a-71944925-bffa-4ce9-beba-75f48107ce1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz \u00fcber Angriff auf Iran: \u00bbDas ist die Drecksarbeit, die Israel macht f\u00fcr uns alle\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:32:03.713082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:32:03+00:00",
        "description": "Die Gro\u00dfkatze vom Geiseltalsee ist wom\u00f6glich kleiner als bef\u00fcrchtet. Das legen offenbar neue Videoaufnahmen nahe. Die Beh\u00f6rden in Sachsen-Anhalt geben vorsichtige Entwarnung.",
        "id": 2955289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/raubtier-suche-in-sachsen-anhalt-doch-kein-puma-neues-video-zeigen-deutlich-kleineres-tier-a-f74bf7d7-0a7f-44de-b45c-0686872653d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raubtier-Suche in Sachsen-Anhalt: Doch kein Puma? Neues Video zeigen deutlich kleineres Tier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T18:32:04.125023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T18:32:03+00:00",
        "description": "Traditionell demonstriert im Juni die queere Community f\u00fcr mehr Sichtbarkeit in der Gesellschaft. In Pforzheim traf der bunte Protest auf rechte Provokation. Und die Polizei war dazwischen.",
        "id": 2955291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rechtsextreme-in-pforzheim-homophobe-aussagen-und-bedrohungen-gegen-lgbtq-spiegel-tv-a-65a0f074-c23e-448d-8822-0ca087e0f487#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsextreme in Pforzheim: Homophobe Aussagen und Bedrohungen gegen LGBTQ - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:11.027656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Er war einer der gro\u00dfen Musiker seiner Zeit und galt schon zu Lebzeiten als Legende: Der \u00f6sterreichische Starpianist Alfred Brendel ist im Alter von 94 Jahren in seiner Wahlheimat London verstorben.",
        "id": 2954722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/alfred-brendel-ist-tot-pianist-mit-94-jahren-gestorben-a-837dd978-fca9-43e1-bcbe-acdbc342ec1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alfred Brendel ist tot - Pianist mit 94 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:11.651935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Die Trump-Familie k\u00fcndigt einen eigenen Mobilfunktarif und ein Trump-Handy an, das in den USA hergestellt werden soll. Was steckt dahinter? Und geht das \u00fcberhaupt?",
        "id": 2954725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/donald-trump-wie-das-goldfarbene-smartphone-apple-aergern-koennte-a-faefd6e3-6054-435c-addf-07ade14c7729#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Wie das goldfarbene Smartphone Apple \u00e4rgern k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:10.814605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Ist Teheran zu Gespr\u00e4chen bereit? Nach Tagen verheerender israelischer Bombenangriffe scheint sich die Lage zu \u00e4ndern. Das sagen Experten zu den Hintergr\u00fcnden.",
        "id": 2954721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-krieg-warum-teheran-nun-doch-wieder-verhandeln-koennte-a-9f871e5f-8abe-41da-8e5e-2b90d33f8cc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Krieg: Warum Teheran nun doch wieder verhandeln k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:11.443122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Kein Team verteidigt so erbarmungslos wie Oklahoma City. Der hyperaggressive Defensivstil ist im Basketball un\u00fcblich \u2013 und der Grund, warum das Team kurz vor dem Gewinn der NBA-Meisterschaft steht.",
        "id": 2954724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-finals-oklahoma-city-thunders-defensive-ist-ein-horror-fuer-jeden-angreifer-a-d09d2127-52eb-4c1b-9cf0-e7b25ecc3e66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA-Finals: Oklahoma City Thunders Defensive ist ein Horror f\u00fcr jeden Angreifer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:12.070339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Donald Trump l\u00e4sst zus\u00e4tzliches Milit\u00e4rger\u00e4t nach Nahost verlegen. Der Israel-Iran-Konflikt beunruhigt die Herrscher der Golfstaaten. Und Prunkst\u00fccke aus der Luxusvilla von Ren\u00e9 Benko werden versteigert. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 2954727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-krieg-in-nahost-us-militaermacht-rene-benkos-luxusvilla-a-56e3f187-1ff2-4d82-9673-3d33b121d260#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Krieg in Nahost, US-Milit\u00e4rmacht, Ren\u00e9 Benkos Luxusvilla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:11.234846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Auf einer Dienstreise in Russland ist eine EU-Diplomatin nach SPIEGEL-Informationen brutal attackiert worden. Zwei Mitarbeiter der russischen Sicherheitsbeh\u00f6rden hatten sie zuvor bedroht.",
        "id": 2954723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-diplomatin-der-eu-vertretung-in-wladiwostok-zusammengeschlagen-offenbar-russischer-inlandsgeheimdienst-a-87d292f9-dc45-4835-a32f-08d3be5eb697#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Diplomatin der EU-Vertretung in Wladiwostok zusammengeschlagen - offenbar russischer Inlandsgeheimdienst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T17:25:11.858420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T17:25:10+00:00",
        "description": "Wie benutzt man einen P\u00f6mpel oder w\u00e4scht die W\u00e4sche richtig? Eine Uni in Kanada gibt Studierenden Tipps f\u00fcr den Haushalt. Studienkoordinatorin Pam Charbonneau erkl\u00e4rt, warum das auch eine psychologische Funktion erf\u00fcllt.",
        "id": 2954726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/waterloo-university-in-kanada-schult-im-putzen-und-kochen-studierende-sind-froh-ueber-die-hilfe-a-b799c457-6263-4e38-a71d-71fd1fc8c030#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waterloo University in Kanada schult im Putzen und Kochen: \u00bbStudierende sind froh \u00fcber die Hilfe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:20:16.957822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:20:16+00:00",
        "description": "Mit dem Angriff auf Iran verfolgt Israel ein Lebensziel von Benjamin Netanyahu. SPIEGEL-Reporterin Juliane von Mittelstaedt erkl\u00e4rt, warum der Premierminister damit das gr\u00f6\u00dfte Risiko seines Lebens eingeht.",
        "id": 2954100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-krieg-es-geht-ihm-nicht-nur-um-die-atombombe-podcast-a-84fc4d62-388d-4fe0-8f7f-d88bddf117bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Krieg: \u00bbEs geht ihm nicht nur um die Atombombe\u00ab \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:20:16.752698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:20:16+00:00",
        "description": "Mit dem Angriff auf Iran verfolgt Israel ein Lebensziel von Benjamin Netanyahu. SPIEGEL-Reporterin Juliane von Mittelstaedt erkl\u00e4rt, warum der Premierminister damit das gr\u00f6\u00dfte Risiko seines Lebens eingeht.",
        "id": 2954099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-krieg-netanyahu-und-die-mission-zur-verhinderung-der-atombombe-podcast-a-61474deb-2d92-485b-9b49-2530c233b8c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Krieg: Netanyahu und die Mission zur Verhinderung der Atombombe \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:20:17.409289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:20:16+00:00",
        "description": "Er ist die Bibel der Feinschmecker: Der neue \u00bbGuide Michelin\u00ab ist erschienen. Insgesamt 341 Restaurants in Deutschland k\u00f6nnen sich in diesem Jahr mit einem oder mehr Sternen schm\u00fccken, so viele wie nie zuvor.",
        "id": 2954102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/neue-michelin-wertungen-sterne-restaurant-rekord-in-deutschland-a-7ab97a35-7721-4881-a58c-a85462d1cc31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neue Michelin-Wertungen: Sterne-Restaurant-Rekord in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T16:20:17.170879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T16:20:16+00:00",
        "description": "Donald Trumps Strafz\u00f6lle zeigen erste Effekte: Sie bringen dem Staat im Schnitt 600 Millionen Dollar t\u00e4glich. Vielleicht reicht das, um die Steuersenkungen f\u00fcr die Reichen zu bezahlen. Die \u00c4rmeren wird es ohnehin treffen.",
        "id": 2954101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zoelle-von-donald-trump-in-washington-klingelt-die-zollkasse-a-1d0374a4-df55-4f9d-bb41-75fadda3d626#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle von Donald Trump: In Washington klingelt die Zollkasse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:39.613646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:16:38+00:00",
        "description": "\u00dcber einen Fake-Account verbreitete sich die Nachricht, die Autorin Elfriede Jelinek sei gestorben \u2013 und das nicht zum ersten Mal. Erneut fielen zahlreiche Medien auf einen angeblich italienischen Hoax-Fabrikanten rein.",
        "id": 2953460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/elfriede-jelinek-falschmeldungen-ueber-die-autorin-kursieren-a-5cb7cfbb-34ed-4827-8aa5-387762587fd1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elfriede Jelinek: Falschmeldungen \u00fcber die Autorin kursieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:40.052291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:16:38+00:00",
        "description": "\u00bbIch bereue absolut, was ich damals gesagt habe\u00ab: Aryna Sabalenka hatte nach der Finalniederlage bei den French Open die Leistung ihrer Gegnerin Coco Gauff herabgew\u00fcrdigt. Sie habe die Kontrolle verloren.",
        "id": 2953462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-aryna-sabalenka-entschuldigt-sich-bei-coco-gauff-a-8a989267-4ecb-4dda-b633-c95de8d47719#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Aryna Sabalenka entschuldigt sich bei Coco Gauff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:40.258599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:16:38+00:00",
        "description": "Angela Merkel \u00fcber dem trotzigen Donald Trump, dieses Foto vom G7-Gipfel 2018 ging in die Kunstgeschichte ein. Nun hat Friedrich Merz eine vielsagende Aufnahme vom aktuellen Gipfel gepostet.",
        "id": 2953463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/friedrich-merz-bei-g7-gipfel-in-kanada-der-schmerzenslaechler-a-f418dc35-3a67-42a9-b259-3844b4e99bc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz bei G7-Gipfel in Kanada: Der Schmerzensl\u00e4chler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:39.365382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:16:38+00:00",
        "description": "Sollte das Vorgehen der israelischen Regierung in Gaza und Iran konkrete Konsequenzen haben? Die Gr\u00fcnen geben ihre Zur\u00fcckhaltung in dieser Frage auf.",
        "id": 2953459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/krieg-in-nahost-gruene-eu-fraktionschefin-fordert-massnahmen-gegen-israel-a-8452a633-fccb-4b55-a60a-739c789b759f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Nahost: Gr\u00fcne EU-Fraktionschefin fordert Ma\u00dfnahmen gegen Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T15:16:39.833572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T15:16:38+00:00",
        "description": "\u00bbNo need to run and hide...\u00ab: Ralph Asfour covert in einer Bar in Beirut den Popklassiker \u00bbWonderful Life\u00ab, als pl\u00f6tzlich Marschflugk\u00f6rper den Himmel erleuchten. Wie ist es ihm ergangen? Ein Anruf im Libanon.",
        "id": 2953461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/krieg-in-nahost-saenger-ralph-asfour-erlebt-raketenangriff-waehrend-auftritt-a-d312cdf1-fe94-4c3a-80b6-0c2778043c4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Nahost: S\u00e4nger Ralph Asfour erlebt Raketenangriff w\u00e4hrend Auftritt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:34.223259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Junge Neonazis attackierten im Dezember in Berlin zwei SPD-Wahlk\u00e4mpfer. Ein Fall, der das Land schockierte. Vor Gericht zeigen sich zwei der Angeklagten reum\u00fctig. Der dritte gibt ein ganz anderes Statement ab.",
        "id": 2952885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/angriff-auf-spd-wahlkaempfer-glatze-springerstiefel-und-zecken-boxen-a-b90615cd-f2c1-4077-89a5-213cf1e89a01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angriff auf SPD-Wahlk\u00e4mpfer: Glatze, Springerstiefel und \u00bbZecken boxen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:34.634840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "73 Prozent der Besch\u00e4ftigten sind gegen eine unbegrenzte t\u00e4gliche Arbeitszeit. Doch nur weil ihnen der Achtstundentag heilig ist, arbeiten die Deutschen nicht weniger als andere Nationen. Die aktuellen Zahlen im \u00dcberblick.",
        "id": 2952887,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitszeit-beschaeftigte-wollen-taegliche-hoechstarbeitszeit-beibehalten-a-69185fb7-66dc-4500-b946-558add096f68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitszeit: Besch\u00e4ftigte wollen t\u00e4gliche H\u00f6chstarbeitszeit beibehalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:33.527443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Autohersteller m\u00fcssen mehr Kunststoffe, Metalle und Batterien wiederverwenden \u2013 das sieht ein Beschluss der EU-Umweltminister vor. Eine Regelung darin soll zudem viele Reparaturen g\u00fcnstiger machen.",
        "id": 2952882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/auto-herstellung-pkw-sollen-kuenftig-mehr-recyclingmaterial-enthalten-a-acfec5d3-df82-45b3-af43-0b64cc94741a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto-Herstellung: Pkw sollen k\u00fcnftig mehr Recyclingmaterial enthalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:35.043232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Die Unternehmerin Christina Block soll die Entf\u00fchrung ihrer beiden j\u00fcngsten Kinder in Auftrag gegeben haben. Jetzt hat das Landgericht Hamburg nach SPIEGEL-Informationen die Anklage zugelassen.",
        "id": 2952889,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/christina-block-strafprozess-wegen-des-vorwurfs-der-kindesentfuehrung-startet-im-juli-a-50fcaf8b-5d71-45cb-a918-ad994cc8c900#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christina Block: Strafprozess wegen des Vorwurfs der Kindesentf\u00fchrung startet im Juli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:33.779194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Die Bundesrepublik hat 2024 etwa 1,6 Prozent ihrer gesamten Wirtschaftsleistung f\u00fcr Importe von Erd\u00f6l, Gas und Kohle ausgegeben. Die Kosten waren damit niedriger als im Vorjahr, aber deutlich h\u00f6her als vor dem Ukrainekrieg.",
        "id": 2952883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energie-deutschland-gibt-69-milliarden-euro-fuer-fossile-brennstoffe-aus-a-2c52f9a8-97e4-4f17-aee9-9e5aac76a24f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energie: Deutschland gibt 69 Milliarden Euro f\u00fcr fossile Brennstoffe aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:33.301823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Drei Matchb\u00e4lle hatte Jannik Sinner im Finale von Paris gegen Carlos Alcaraz \u2013 doch er verlor. Hier spricht er \u00fcber die positiven Seiten der Niederlage, die mentalen Herausforderungen im Tennis und seine Hoffnung f\u00fcr Wimbledon.",
        "id": 2952881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-jannik-sinner-ueber-niederlage-gegen-carlos-alcaraz-im-jahrhundertspiel-a-dc827a4e-a74f-49f3-b1f6-05b9ac0d6f65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Jannik Sinner \u00fcber Niederlage gegen Carlos Alcaraz im Jahrhundertspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:34.430011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Mit Flugzeugtr\u00e4gern, Tarnkappenbombern und Bunkerbrechern k\u00f6nnten die USA in den Konflikt zwischen Israel und Iran eingreifen. Welche Streitkr\u00e4fte der US-Pr\u00e4sident zuletzt in die Region beordert hat \u2013 und was sie k\u00f6nnen.",
        "id": 2952886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-vs-iran-donald-trump-schickt-streitkraefte-in-den-nahen-osten-was-koennen-die-a-a84e0f71-2fc5-42cd-b7e4-c4b2357a082d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel vs. Iran: Donald Trump schickt Streitkr\u00e4fte in den Nahen Osten - was k\u00f6nnen die?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:34.017311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Im gr\u00f6\u00dften Umweltskandal Schwedens wurde \u00bbM\u00fcllk\u00f6nigin\u00ab Fariba Vancor zu sechs Jahren Haft verurteilt. Sie und andere lagerten illegal Abf\u00e4lle in pinkfarbenen M\u00fclls\u00e4cken \u2013 mit teils gravierenden Folgen f\u00fcr Umwelt und Gesundheit.",
        "id": 2952884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/schweden-muellkoenigin-fariba-vancor-zu-sechs-jahren-haft-verurteilt-a-1fca903c-409d-4d5c-ad72-2c76d3280ab6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: \u00bbM\u00fcllk\u00f6nigin\u00ab Fariba Vancor zu sechs Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T14:09:34.838622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T14:09:32+00:00",
        "description": "Zum dritten Mal in kurzer Zeit besucht Russlands Sicherheitssekret\u00e4r Sergej Schoigu Nordkoreas Diktator Kim Jong Un. Kurz darauf verk\u00fcndet Russland: Nordkorea schickt erneut Soldaten, diesmal f\u00fcr den \u00bbWiederaufbau\u00ab Kursks.",
        "id": 2952888,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-nordkorea-entsendet-bausoldaten-nach-russland-a-897992c4-7d9c-4b94-86b8-2f89256db3b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Nordkorea entsendet Bausoldaten nach Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:34.483546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Wirtschaftsministerin Reiche hat an einem Treffen der EU-Allianz f\u00fcr Kernkraft teilgenommen. Auf eigene Faust \u2013 wie Umweltminister Schneider nun betonte. Eine R\u00fcckkehr zur Atomkraft schloss er aus.",
        "id": 2952244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/atomkraft-carsten-schneider-bezeichnet-treffen-von-katharina-reiche-mit-kernkraft-allianz-als-alleingang-a-5f7a21a7-79ea-420f-8388-ada92e537c17#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomkraft: Carsten Schneider bezeichnet Treffen von Katharina Reiche mit Kernkraft-Allianz als Alleingang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:33.998712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Ihre Leiche wurde in einem Waldst\u00fcck gefunden: Ein 43-J\u00e4hriger soll seine Frau umgebracht haben. Der Mann sitzt in Untersuchungshaft.",
        "id": 2952242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bad-aibling-mann-soll-ehefrau-getoetet-haben-a-597b31ad-ffc1-446b-9201-7235490d0a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Aibling: Mann soll Ehefrau get\u00f6tet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:33.344943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Mit verlockenden Investmentangeboten haben Kriminelle ihre Opfer auf betr\u00fcgerische Websites gelockt. Jetzt haben Ermittler die Seiten abgeknipst \u2013 doch immer noch werden sie hunderttausendfach aufgerufen.",
        "id": 2952239,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/cyberkriminalitaet-ermittler-schalten-hunderte-abzock-domains-ab-a-1d1f8717-f87b-4bf3-9f44-3d032a50b405#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberkriminalit\u00e4t: Ermittler schalten hunderte Abzock-Domains ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:34.691058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Die Staaten Europas wollen ihre Streitkr\u00e4fte st\u00e4rken und geben enorme Summen f\u00fcr Waffen aus. Einer der Profiteure ist das M\u00fcnchner Start-up Helsing. Investoren stehen Schlange.",
        "id": 2952245,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/drohnen-spezialist-helsing-ist-deutschlands-teuerstes-start-up-a-ec39e369-5e1a-4c58-90fd-7f0b84be180d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drohnenspezialist Helsing ist Deutschlands teuerstes Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:34.241156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Irans Staatssender hetzt seit Jahrzehnten gegen Israel. Nun bombardierte Israel offenbar gezielt eines der Fernsehstudios. W\u00e4hrenddessen will US-Pr\u00e4sident Donald Trump den Konflikt fast schon gel\u00f6st haben.",
        "id": 2952243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-israel-konflikt-israel-bombardiert-iranisches-tv-studio-waehrend-livesendung-a-b3bd195a-4a13-46e4-9ed7-8063cb8e069d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran-Israel-Konflikt: Israel bombardiert iranisches TV-Studio w\u00e4hrend Livesendung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:35.134759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Als Chefin von Lucasfilm managt Kathleen Kennedy die \u00bbStar Wars\u00ab-Saga. Jetzt agitierte sie offenbar daf\u00fcr, dass Bob Iger einen Ehrenoscar erh\u00e4lt. Ein Fall von impertinenter Einflussnahme: Der Disney-Mogul ist ihr Boss.",
        "id": 2952247,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/kathleen-kennedy-und-der-ehrenoscar-moege-die-macht-bitte-nicht-mit-ihnen-sein-a-2cdd63b0-2eb4-441c-910b-21295c3b6657#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kathleen Kennedy und der Ehrenoscar: M\u00f6ge die Macht bitte nicht mit ihnen sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:33.550847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Happy Birthday? Pff. Popstar Mariah Carey verzichtet auf Geburtstage, und das schon lange. Jahrestage allerdings feiert sie.",
        "id": 2952240,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/mariah-carey-popstar-feiert-keine-geburtstage-ich-glaube-einfach-nicht-daran-a-152e82a4-3b1f-40aa-96b3-e5a5823b84df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariah Carey: Popstar feiert keine Geburtstage - \u00bbIch glaube einfach nicht daran\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:33.756732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Von Eva bis Amy Winehouse: Die Autorin Rebekka Endler sp\u00fcrt in ihrem neuen Buch unterhaltsam nach, wie sexistische Mythen unsere Frauenbilder bis heute pr\u00e4gen. Inklusive Schinkenplatte in Form einer Leiche.",
        "id": 2952241,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rebekka-endler-neues-sachbuch-wie-patriarchale-mythen-uns-bis-heute-praegen-a-96e83c23-5b08-4025-b81a-00007e8550a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebekka Endler - neues Sachbuch: Wie patriarchale Mythen uns bis heute pr\u00e4gen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T13:04:34.899477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T13:04:32+00:00",
        "description": "Dumpfe Explosionen ersch\u00fcttern die Stadt: Der j\u00fcngste russische Drohnenbeschuss hat die Menschen in Kyjiw aus ihren Wohnungen getrieben. SPIEGEL-Reporter Fedir Petrov hat die Attacken miterlebt.",
        "id": 2952246,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kyjiw-nach-russischem-drohnenbeschuss-in-alarmbereitschaft-a-2ff02be2-6168-44d6-bc16-c5165ea39394#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiw nach russischem Drohnenbeschuss in Alarmbereitschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:58:10.403858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:58:09+00:00",
        "description": "Der Zollkrieg d\u00fcrfte sich nach der vorzeitigen Abreise des US-Pr\u00e4sidenten vom G7-Gipfel versch\u00e4rfen. Was Europa jetzt tun muss.",
        "id": 2951732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-seine-zoelle-die-wutpolitik-des-us-praesidenten-kolumne-a-1b5ae5fd-7e5f-41a1-be98-bb5826911068#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und seine Z\u00f6lle: Die Wutpolitik des US-Pr\u00e4sidenten - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T11:58:10.607781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T11:58:09+00:00",
        "description": "Nachdem seine Besatzung Gefl\u00fcchtete aus dem Mittelmeer gerettet hat, darf die \u00bbSea-Eye 5\u00ab Sizilien nicht mehr verlassen. Italien hat das Schiff festgesetzt. Es ist die zweite Aktion dieser Art innerhalb kurzer Zeit.",
        "id": 2951733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sea-eye-5-italien-setzt-deutsches-rettungsschiff-fest-a-7b83e30c-c39b-4b56-b066-f459a171eced#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSea-Eye 5\u00ab: Italien setzt deutsches Rettungsschiff fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:17.854797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "In Bielefeld ist ein 39-j\u00e4hriger Mann aus dem Gef\u00e4ngnis entkommen. Er soll wegen Gewaltdelikten inhaftiert gewesen sein. Die Polizei warnt davor, Anhalter mitzunehmen.",
        "id": 2951297,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-haeftling-nach-ausbruch-aus-gefaengnis-auf-der-flucht-a-3c76c02c-5345-4da6-bdc1-4ebd53f8c36f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: H\u00e4ftling nach Ausbruch aus Gef\u00e4ngnis auf der Flucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:19.276505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "In einer chinesischen Feuerwerksfabrik hat sich ein Ungl\u00fcck ereignet: Bei einer Explosion gab es mindestens neun Tote und 26 Verletzte. Die Arbeit der Einsatzkr\u00e4fte gestaltet sich offenbar kompliziert.",
        "id": 2951304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/china-mindestens-neun-menschen-sterben-bei-explosion-in-feuerwerksfabrik-a-950b0186-ee66-4131-81a0-a857ec3e979d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Mindestens neun Menschen sterben bei Explosion in Feuerwerksfabrik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:18.463873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Beleidigungen, beschmierte Moscheen, Angriffe auf M\u00e4dchen mit Kopftuch: Muslime werden in Deutschland einer Erhebung zufolge immer h\u00e4ufiger Opfer von Diskriminierung. Im Schnitt wurden acht Vorf\u00e4lle pro Tag registriert.",
        "id": 2951300,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/deutschland-uebergriffe-und-diskriminierung-gegen-muslime-auf-hoechststand-a-54c79875-0b64-4a65-8881-40b2c1faab44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: \u00dcbergriffe und Diskriminierung gegen Muslime auf H\u00f6chststand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:18.057886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Auf ausreichend Wasser k\u00f6nnen sich die Menschen nicht mehr verlassen, warnen Experten. Laut einem neuen Bericht k\u00e4mpfen immer mehr Weltregionen mit extremer Trockenheit. Auch in Deutschland fehlt Regen.",
        "id": 2951298,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/duerre-bericht-der-oecd-wasser-ist-keine-selbstverstaendlichkeit-mehr-a-1c9ab3d0-0239-4561-8fe8-f3ba28fb12cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcrre-Bericht der OECD: Wasser ist keine Selbstverst\u00e4ndlichkeit mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:17.447991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Die Art steht als gef\u00e4hrdet auf der Roten Liste, doch in den S\u00fcmpfen Floridas gilt der Dunkle Tigerpython als Gefahr f\u00fcr die Vielfalt anderer Tiere. Umweltsch\u00fctzer melden nun einen Fortschritt im Kampf gegen die Reptilien.",
        "id": 2951295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/florida-biologen-holen-20-tonnen-tigerpythons-aus-den-everglades-a-f95595ee-8f65-4e0a-801c-4b39cfed9b98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Florida: Biologen holen 20 Tonnen Tigerpythons aus den Everglades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:17.243404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Frankfurt klagt einen 43-j\u00e4hrigen Chinesen an. Er soll Frauen bet\u00e4ubt und vergewaltigt haben \u2013 teils, indem er sich als Interessent bei Wohnungsbesichtigungen ausgab. Die Taten soll er aufgenommen haben.",
        "id": 2951294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankfurt-am-main-43-jaehriger-wegen-vergewaltigung-und-gefaehrdung-angeklagt-a-d3563d95-e0cb-4ed7-9c84-25fdcbd07b4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankfurt am Main: 43-J\u00e4hriger wegen Vergewaltigung und Gef\u00e4hrdung angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:18.666196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Will Israel mit den Luftschl\u00e4gen nur Irans Atomanlagen zerst\u00f6ren oder auch das Regime ins Wanken bringen? Der Iran-Experte Raz Zimmt \u00fcber das Ziel der Operation \u00bbRising Lion\u00ab und Teherans Dilemma.",
        "id": 2951301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-vs-iran-bei-einem-kriegseintritt-der-usa-haette-das-regime-ganz-schlechte-karten-a-271bd368-894f-4d8c-a7c9-a799a46e97f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel vs. Iran: \u00bbBei einem Kriegseintritt der USA h\u00e4tte das Regime ganz schlechte Karten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:17.651271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Tausende Gem\u00e4lde verstauben in Museen, sie zu restaurieren w\u00fcrde Jahre dauern. Nun hat ein Ingenieur ein Bild mit KI ausgebessert \u2013 in Rekordzeit. Was bedeutet das f\u00fcr ein Handwerk, das sonst auf Pinsel und Geduld setzt?",
        "id": 2951296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/kuenstliche-intelligenz-in-der-kunst-die-schnellste-restaurierung-der-welt-a-ed0b3a64-4157-400d-aaa8-91c0e486e254#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz in der Kunst: Die schnellste Restaurierung der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:19.073074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Die historische Spanische Treppe mit ihren 136 Stufen ist f\u00fcr alle zug\u00e4nglich \u2013 au\u00dfer f\u00fcr Autos. Ein Rentner fuhr dennoch hinunter. Auf halber Strecke kam er zum Stehen. Nun ermittelt die Polizei gegen den Senior.",
        "id": 2951303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rom-80-jaehriger-faehrt-mit-auto-die-spanische-treppe-hinunter-a-de7aefbe-3e02-4863-bc3e-c1d1aeff22a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom: 80-J\u00e4hriger f\u00e4hrt mit Auto die Spanische Treppe hinunter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:18.261352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Nach der Katastrophe von Blatten f\u00fcrchtet ein weiterer Schweizer Ort einen Bergrutsch. Die Bewohner von Brienz mussten ihre H\u00e4user schon vor Monaten verlassen, d\u00fcrfen das Gebiet nun aber gar nicht mehr betreten.",
        "id": 2951299,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schweiz-brienz-wegen-bergsturz-gefahr-komplett-geperrt-a-3054cf8c-638b-4bc0-be2b-c50c5d145d34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweiz: Brienz wegen Bergsturz-Gefahr komplett geperrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T10:53:18.869082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T10:53:16+00:00",
        "description": "Arbeitsministerin B\u00e4rbel Bas k\u00fcndigt rasche Reformen beim B\u00fcrgergeld an. Auf einen verpassten Termin im Jobcenter m\u00fcssten \u00bbsp\u00fcrbare Konsequenzen\u00ab folgen. Auch f\u00fcr Gefl\u00fcchtete aus der Ukraine k\u00f6nnten bald neue Regeln gelten.",
        "id": 2951302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-baerbel-bas-will-terminversaeumnisse-im-jobcenter-haerter-ahnden-a-03593780-2319-4fa7-9248-1eead7375b33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: B\u00e4rbel Bas will Terminvers\u00e4umnisse im Jobcenter h\u00e4rter ahnden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:47:10.109644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:47:09+00:00",
        "description": "17 Fahrzeuge der Telekom brannten, ebenso wie 19 von Amazon: In Berlin hat es in der Nacht offenbar Brandanschl\u00e4ge gegeben. Die Polizei geht von einem politischen Motiv aus.",
        "id": 2950837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-unbekannte-zuenden-36-transporter-von-amazon-und-der-telekom-an-a-470c6f99-da73-4d55-8f60-414622c77b60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Unbekannte z\u00fcnden 36 Transporter von Amazon und der Telekom an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:47:10.636616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:47:09+00:00",
        "description": "Ungesundes soll gesund erscheinen, Industrielles besonders nat\u00fcrlich: Die Verbraucherorganisation Foodwatch schm\u00e4ht die \u00bbdreisteste Werbel\u00fcge des Jahres\u00ab. Verbraucher k\u00f6nnen abstimmen.",
        "id": 2950839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/goldener-windbeutel-2025-wer-wirbt-am-dreistesten-fuer-lebensmittel-a-5be1b64f-05a1-42ac-a2bd-0bf651a2c7bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGoldener Windbeutel\u00ab 2025: Wer wirbt am dreistesten f\u00fcr Lebensmittel?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:47:10.370164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:47:09+00:00",
        "description": "Sie wollten schon immer mal wie Ren\u00e9 Benko in den Tag starten? Oder einen Esstisch aus seiner Villa am Gardasee besitzen? Jetzt haben Sie die Chance. Das Inventar der Immobilie wird ab heute versteigert.",
        "id": 2950838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rene-benko-inventar-aus-der-luxusvilla-am-gardasee-steht-zum-verkauf-a-07f82451-a801-4be9-b6f6-d0289b058c12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Benko: Inventar aus der Luxusvilla am Gardasee steht zum Verkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T09:47:11.209530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T09:36:00+00:00",
        "description": "Pornos und Horrorfilme sind f\u00fcr Kinder und Jugendliche verboten. Auf Social Media sehen sie oft Schlimmeres. Der Schutz vor den Gefahren sozialer Medien darf nicht l\u00e4nger aufgeschoben werden.",
        "id": 2950840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/social-media-deutschland-braucht-endlich-einen-jugendschutz-fuer-soziale-medien-a-742e816b-6678-4648-abcf-f3ead1ff0ab8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Social Media: Deutschland braucht endlich einen Jugendschutz f\u00fcr soziale Medien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:29.306229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Ein Autist wird f\u00fcr Rain Man gehalten, ein Ingenieur an die Behindertenwerkstatt verwiesen: In einer Umfrage berichten Bewerber mit Behinderung oder chronischer Krankheit von entw\u00fcrdigenden Jobinterviews.",
        "id": 2950495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/bewerbungsgespraeche-entwuerdigende-erfahrungen-von-bewerbern-mit-behinderung-a-768019f5-941c-437d-8c9e-0dfc1b4978b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bewerbungsgespr\u00e4che: Entw\u00fcrdigende Erfahrungen von Bewerbern mit Behinderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:28.900577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Der Besuch im Freibad wird in dieser Saison sp\u00fcrbar teurer. Und selbst damit schaffen es Kommunen nicht, alle B\u00e4der weiterzubetreiben.",
        "id": 2950493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energie-wasser-personal-freibaeder-verlangen-hoehere-eintrittspreise-a-60a1d9bb-4654-4003-ac64-7a20f2f21ef9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energie, Wasser, Personal: Freib\u00e4der verlangen h\u00f6here Eintrittspreise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:28.494176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Das israelische Milit\u00e4r soll erneut Wartende in der N\u00e4he eines Verteilzentrums f\u00fcr humanit\u00e4re Hilfsg\u00fcter im Gazastreifen get\u00f6tet haben. \u00d6rtliche Beh\u00f6rden sprechen von mindestens 45 Toten und Hunderten Verletzten.",
        "id": 2950491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-behoerde-meldet-dutzende-tote-nach-israelischem-beschuss-a-db613d1d-c9f3-4b55-88aa-b0cf78465a2b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Beh\u00f6rde meldet Dutzende Tote nach israelischem Beschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:27.475669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Die M\u00e4chte auf der arabischen Halbinsel haben sich die Schw\u00e4chung Irans und seiner Milizen in der Region lange gew\u00fcnscht. Doch nun sehen sie das Auftreten Israels als milit\u00e4risches Schwergewicht mit Sorge.",
        "id": 2950486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-krieg-gegen-den-iran-die-golfstaaten-zwischen-den-stuehlen-a-cb45d56a-11ad-450d-aba4-5118347241ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels Krieg gegen den Iran: Die Golfstaaten zwischen den St\u00fchlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:28.697880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Wer sich heutzutage im Kluburlaub erholen will, hat gut zu tun \u2013 vor allem mit sich. Hier Deep Work, da ein Coaching. W\u00e4re es nicht viel erholsamer, sich einfach mal abzulegen?",
        "id": 2950492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/kluburlaub-warum-dieser-selbstoptimierungsstress-im-urlaub-a-d460f79b-1683-4a54-b8f5-6257eaa389e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluburlaub: Warum dieser Selbstoptimierungsstress im Urlaub?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:27.883640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Boca Juniors gegen Benfica, rund 55.000 Fans im Stadion, davon fast ausschlie\u00dflich Anh\u00e4nger des argentinischen Teams: Dieser Abend sollte ein sehr hitziger werden. Und einer, der dem FC Bayern eher gefallen haben d\u00fcrfte.",
        "id": 2950488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-22-fouls-und-drei-rote-karten-bei-boca-juniors-gegen-benfica-a-9a8e109e-14ce-41f0-b7ad-da7f4c71c16c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: 22 Fouls und drei Rote Karten bei Boca Juniors gegen Benfica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:29.103341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "\u00bbEin starkes Zeichen gelebter Erinnerungskultur im \u00f6ffentlichen Raum\u00ab: Eine Stra\u00dfe im Hamburger Bezirk Wandsbek soll nach Margot Friedl\u00e4nder benannt werden. Bis es so weit ist, wird es allerdings noch etwas dauern.",
        "id": 2950494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/margot-friedlaender-hamburg-plant-strasse-zu-ehren-der-holocaustueberlebenden-a-e58a574b-ae1b-4713-90dd-501574bdd7c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Margot Friedl\u00e4nder: Hamburg plant Stra\u00dfe zu Ehren der Holocaust\u00fcberlebenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:28.290623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Der Staat ben\u00f6tigt offenbar immer mehr Menschen, um seine Aufgaben zu bew\u00e4ltigen. Die Zahl der Besch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst ist im vergangenen Jahr deutlich gestiegen.",
        "id": 2950490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/oeffentlicher-dienst-zahl-der-staatsdiener-steigt-auf-5-4-millionen-a-b8313d48-c0cb-4c52-b314-87704ac2200e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6ffentlicher Dienst: Zahl der Staatsdiener steigt auf 5,4 Millionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:27.679708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Papst Leo XIV. ist nicht nur \u00bbPapa\u00ab von einer Milliarde Katholiken, er hat auch prominente Verwandte. Experten haben weit in die Vergangenheit geschaut und Erstaunliches entdeckt: von Freiheitsk\u00e4mpfern bis zu kanadischen Popstars.",
        "id": 2950487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/papst-leo-xiv-ist-entfernt-mit-madonna-verwandt-a-32c15ba2-f690-44f8-85b8-42b4e6ca3919#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV. ist entfernt mit Madonna verwandt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T08:40:28.088221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T08:40:27+00:00",
        "description": "Eine Folge der vielen Krisen und Kriege auf der Welt? Eine Untersuchung kommt zu dem Ergebnis, dass immer mehr Menschen in Deutschland bewusst ihren Nachrichtenkonsum einschr\u00e4nken.",
        "id": 2950489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/studie-zur-mediennutzung-mehr-als-zwei-drittel-meiden-nachrichten-a-86e33042-2193-4abc-9fac-32c856da8712#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studie zur Mediennutzung: Mehr als zwei Drittel meiden Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:37.269691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "Der Streit um die Wiedereinf\u00fchrung der Wehrpflicht wird hitziger. Immer wieder werden historische Argumente ins Feld gef\u00fchrt. Ein Pro und Kontra vom antiken Rom bis zur aktuellen Diskussion in Deutschland.",
        "id": 2950210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/bundeswehr-wehrpflicht-debatte-was-sie-ueber-die-geschichte-der-wehrpflicht-wissen-sollten-a-5c5a3bbf-214f-43fb-8e31-151ac68bef7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Wehrpflicht-Debatte \u2013 was Sie \u00fcber die Geschichte der Wehrpflicht wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:36.860294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "Israels Milit\u00e4r meldet einen t\u00f6dlichen Angriff auf Irans obersten Milit\u00e4rbefehlshaber. Und: Nach seiner fr\u00fchzeitigen Abreise vom G7-Gipfel kanzelt Donald Trump Frankreichs Pr\u00e4sidenten Emmanuel Macron ab. Alle Entwicklungen im Newsblog.",
        "id": 2950208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-news-israelische-armee-will-iranischen-generalstabschef-getoetet-haben-a-24e7a5eb-7ec0-4adc-81ea-8bb0f4a21af1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-News: Israelische Armee will iranischen Generalstabschef get\u00f6tet haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:37.064898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "Am Rande der Anti-Trump-Proteste in Los Angeles ist erneut ein Medienschaffender mit einem Gummigeschoss verletzt worden. Der Fotograf der Nachrichtenagentur AFP wurde zwischenzeitlich in einem Krankenhaus behandelt.",
        "id": 2950209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-afp-fotograf-durch-gummigeschosse-verletzt-a-90882aaf-9d46-4dfe-9a05-f1800d1fb10d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: AFP-Fotograf durch Gummigeschosse verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:36.625161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "Sie kam einst zum Laufen, weil ihr Fahrrad kaputtging. Dann lief sie Marathons, obwohl dies f\u00fcr Frauen noch verboten war. Nina Kuscsik ebnete den Weg f\u00fcr viele sp\u00e4tere Sportlerinnen. Mit 86 Jahren ist sie nun gestorben.",
        "id": 2950207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/marathon-nina-kuscsik-pionierin-des-laufsports-verstorben-a-6ace6466-ef27-4d92-9e33-b89188943cbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marathon: Nina Kuscsik \u2013 Pionierin des Laufsports verstorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:37.682156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "In einem Logistikzentrum in S\u00fcditalien haben Drogenfahnder verd\u00e4chtige Pakete entdeckt: Mithilfe von Sp\u00fcrhunden fanden sie vakuumverpackte Beutel mit Drogen. Das Ketamin war offenbar f\u00fcr die USA bestimmt.",
        "id": 2950212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/neapel-in-italien-mehr-als-100-kilo-ketamin-zwischen-mehl-und-pasta-entdeckt-a-be7f1e4a-8160-4503-9c72-04bd10132d80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neapel in Italien: Mehr als 100 Kilo Ketamin zwischen Mehl und Pasta entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T07:36:37.474268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T07:36:36+00:00",
        "description": "Seine Bestechlichkeit brachte ihm den Spitznamen \u00bbGoldbarren-Bob\u00ab ein. Nun wird der fr\u00fchere US-Senator Robert Menendez zum Antritt seiner langj\u00e4hrigen Haft im Gef\u00e4ngnis erwartet. Er beteuert weiterhin seine Unschuld.",
        "id": 2950211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-frueherer-senator-robert-menendez-tritt-langjaehrige-haft-wegen-bestechung-an-a-fd10cc7a-8573-4a8e-926f-6679abd8d714#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Fr\u00fcherer Senator Robert Menendez tritt langj\u00e4hrige Haft wegen Bestechung an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:07.821652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:31:06+00:00",
        "description": "Anfang Mai hatten US-Pr\u00e4sident Trump und der britische Premier Starmer einen Handelsdeal angek\u00fcndigt. Inzwischen haben sich beide Seiten weitgehend geeinigt. Ein paar Punkte aber sind noch offen.",
        "id": 2949853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelspakt-usa-und-grossbritannien-sind-sich-fast-einig-a-15339f4f-5799-4d5a-8834-4b66d0bdeb08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelspakt: USA und Gro\u00dfbritannien sind sich fast einig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:07.616470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:31:06+00:00",
        "description": "Mit stark \u00fcberh\u00f6hter Geschwindigkeit war ein 22-J\u00e4hriger in der Nacht in Limburg unterwegs. In einer Kurve kam er von der Fahrbahn ab. Der Mann und seine Mitfahrer kamen in ein Krankenhaus.",
        "id": 2949852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/limburg-drei-menschen-bei-illegalem-autorennen-schwer-verletzt-a-7e6d7e12-6c0d-4d73-9d08-e0a0150b835c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Limburg: Drei Menschen bei illegalem Autorennen schwer verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:08.027080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:31:06+00:00",
        "description": "In der Nacht auf Freitag k\u00f6nnte es passieren: Der deutsche Basketballer Hartenstein ist noch einen Schritt vom Titel entfernt. Beim dritten Sieg in der NBA-Finalserie \u00fcberragten zwei seiner Teamkollegen mit zusammen 71 Punkten.",
        "id": 2949854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-isaiah-hartenstein-vor-titelgewinn-mit-oklahoma-city-thunder-a-2069108e-c861-419d-acaf-cff9c0f933af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Isaiah Hartenstein vor Titelgewinn mit Oklahoma City Thunder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T06:31:07.409923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T06:31:06+00:00",
        "description": "In die WM-Arena von Atlanta h\u00e4tten rund 71.000 Menschen gepasst, doch die gro\u00dfe Mehrheit der Pl\u00e4tze blieb frei \u2013 selbst die Teilnahme eines US-Teams konnte daran nichts \u00e4ndern. \u00bbEigenartig\u00ab fand Chelseas Trainer den Tag.",
        "id": 2949851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/zuschauerzahlen-bei-klub-wm-fc-chelsea-spielt-vor-50-000-leeren-plaetzen-a-9ee4e261-996f-4f82-b32c-3e3fb4363f9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuschauerzahlen bei Klub-WM: FC Chelsea spielt vor 50.000 leeren Pl\u00e4tzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:08.094766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "China f\u00e4hrt vor, Europa hinterher: Zuletzt haben Hersteller wie VW, BMW oder Stellantis laut einer Studie kaum Fortschritte bei Elektroautos gemacht. Sie h\u00e4tten aber noch Chancen, den Durchmarsch aus Fernost abzuwenden.",
        "id": 2949579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-probleme-europaeische-pkw-hersteller-fallen-weiter-hinter-china-zurueck-a-2ec3e55b-81f9-4543-b286-28b6c164168f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto-Probleme: Europ\u00e4ische Pkw-Hersteller fallen weiter hinter China zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:07.480130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4ische Union will Russland nicht auf ihrer Liste der Geldw\u00e4sche-Staaten auff\u00fchren. Auch die Vereinigten Arabischen Emirate sollen dort auf wundersame Weise verschwinden. Gegen das Man\u00f6ver regt sich Widerstand.",
        "id": 2949576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-sanktionen-gegen-wladimir-putin-regime-geldwaesche-doch-nicht-in-russland-a-64d41f0e-4eab-4463-83cd-f488a635706e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Sanktionen gegen Wladimir-Putin-Regime: Geldw\u00e4sche? Doch nicht in Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:07.889819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "Eine Einigung \u00fcber die Finanzierung des Deutschlandtickets ab 2026 steht noch aus. Aus Sicht der Gr\u00fcne gibt es zu viele Forderungen nach Preiserh\u00f6hungen.",
        "id": 2949578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/oepnv-gruene-fordern-preisgarantie-beim-deutschlandticket-a-bd8511d7-99fb-4f2c-be0f-d3a8be84d3da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6PNV: Gr\u00fcne fordern Preisgarantie beim Deutschlandticket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:06.826066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "Russland \u00fcberzieht die Ukraine weiter mit Angriffen aus der Luft. In Kyjiw melden die Beh\u00f6rden seit vergangener Nacht mindestens 14 Tote und viele Verletzte. Auch auf Odessa wurden zahlreiche Drohnen abgefeuert.",
        "id": 2949573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-tote-und-verletzte-bei-luftangriffen-auf-kyjiw-a-72742112-5058-4991-9c8d-c5cc79ea8947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Tote und Verletzte bei Luftangriffen auf Kyjiw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:07.047900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "F\u00fcr Kohle und \u00d6l hat die EU die Lieferwege wirksam unterbrochen. Auf Gas wollen einige Mitgliedsl\u00e4nder jedoch immer noch nicht verzichten. Jetzt strebt die Kommission ein Machtwort an.",
        "id": 2949574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sanktionen-eu-kommission-will-russische-gasimporte-komplett-verbieten-a-79c770bd-2d3b-4950-ba0f-7819dd521bc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanktionen: EU-Kommission will russische Gasimporte komplett verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:07.274666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "Clips zu den sogenannten \u00bbFreak-offs\u00ab standen im Mittelpunkt des Verhandlungstags gegen Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs. Au\u00dferdem wurde ein Jurymitglied ersetzt. Der Mann soll unstimmige Aussagen zu seinem Wohnsitz gemacht haben.",
        "id": 2949575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sean-diddy-combs-prozess-gegen-ex-hip-hop-mogul-gericht-zeigt-geschworenen-videos-der-orgien-a-0ff23504-5591-47ef-b6d3-945fe18be48f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Prozess gegen Ex-Hip-Hop-Mogul \u2013 Gericht zeigt Geschworenen Videos der Orgien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T05:25:07.684827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T05:25:06+00:00",
        "description": "Seit wenigen Tagen gilt in den USA eine Einreisesperre f\u00fcr Menschen aus zw\u00f6lf L\u00e4ndern. Nun erw\u00e4gt die Regierung in Washington, die Liste um 36 weitere L\u00e4nder zu erweitern. Menschenrechtsorganisationen kritisieren den \u00bbTravel Ban\u00ab scharf.",
        "id": 2949577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-wollen-pauschale-einreiseverbote-offenbar-auf-36-weitere-laender-ausweiten-a-674b3942-5c03-4bc2-a5ff-2237ae8dd37f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wollen pauschale Einreiseverbote offenbar auf 36 weitere L\u00e4nder ausweiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:20:10.250365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:20:09+00:00",
        "description": "Studien zeigen, dass regelm\u00e4\u00dfige Bewegung depressive Symptome lindern kann. Entscheidend ist, wie und mit wem man Sport treibt. Ein Psychologe sagt, warum Sport mehr als ein Begleitprogramm sein sollte.",
        "id": 2949349,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/depressionen-wie-sport-gegen-die-krankheit-wirkt-a-07900336-ab54-4ce9-8256-ac7ec6d344fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depressionen: Wie Sport gegen die Krankheit wirkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:20:10.454649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:20:09+00:00",
        "description": "Beschwerden im unteren R\u00fccken k\u00f6nnen zur Qual werden, oft liegt es am Iliosakralgelenk. Der Orthop\u00e4de Bernd Kladny sagt, wie man sie wieder loswird und warum Bewegung so wichtig ist, trotz Schmerzen.",
        "id": 2949350,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/kreuzschmerzen-wenn-der-stossdaempfer-im-ruecken-klemmt-a-39df28c4-fd6b-4461-84a8-8a47c3b17e81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreuzschmerzen: Wenn der Sto\u00dfd\u00e4mpfer im R\u00fccken klemmt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:20:10.045768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:20:09+00:00",
        "description": "Beim G7-Gipfel gibt es behutsame Worte Richtung Israel. Ein Treffen von Donald Trump und Wolodymyr Selenskyj ist geplatzt. Und: Hoffen auf Michelin-Sterne. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 2949348,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wolodymyr-selenskyj-donald-trump-g7-guide-michelin-a-de176875-ab8b-4888-8cd5-41a97ef743ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Wolodymyr Selenskyj, Donald Trump, G7, Guide Michelin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T04:20:09.838961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T04:20:09+00:00",
        "description": "Tag eins des G7-Gipfels in Kanada beginnt mit einem Eklat durch Donald Trump und endet mit einer \u00fcberraschenden Abreise des US-Pr\u00e4sidenten. Zum hektischen Aufbruch gibt es zwei Lesarten: eine hoffnungsvoll, die andere d\u00fcster.",
        "id": 2949347,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/treffen-der-g7-in-kanada-und-dann-muss-trump-ploetzlich-ganz-dringend-los-a-8d48c31d-e8de-49e2-bb3e-ab3617ca7756#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Treffen der G7 in Kanada: Und dann muss Trump pl\u00f6tzlich ganz dringend los",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T02:09:12.956710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T02:09:12+00:00",
        "description": "Drei Jahre in Folge erreichte Wien die Spitzenposition einer angesehenen Rangliste der lebenswertesten St\u00e4dte. Jetzt erzielte eine andere Metropole die Bestnote von 100 Punkten.",
        "id": 2948845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wien-ist-laut-economist-ranking-nicht-mehr-lebenswerteste-stadt-der-welt-a-fa69ade4-f05e-4595-8f06-56000115fb4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wien ist laut \u00bbEconomist\u00ab-Ranking nicht mehr \u00bblebenswerteste\u00ab Stadt der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-17T01:04:16.670827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-17T01:04:15+00:00",
        "description": "Er soll ihm Ketamin direkt gespritzt haben: Im Prozess um den Tod von Matthew Perry r\u00e4umt ein Arzt eine Mitverantwortung ein. In Textnachrichten hatte er \u00fcber die Drogensucht des Schauspielers gespottet.",
        "id": 2948559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/matthew-perry-arzt-im-todesfall-von-friends-schauspieler-gesteht-schuld-ein-a-862ba453-535e-4ad2-993c-c266d5fc0801#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthew Perry: Arzt im Todesfall von \u00bbFriends\u00ab-Schauspieler gesteht Schuld ein",
        "vote": 0
    }
]