[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:21:54+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Wirtualnej Polski Holding chce przej\u0105\u0107 pakiet ponad 20 proc. akcji sprzedaj\u0105cej e-booki i audiobooki sp\u00f3\u0142ki Legimi. Wraz z posiadanymi ju\u017c walorami sta\u0142aby si\u0119 jej g\u0142\u00f3wnym akcjonariuszem. Legimi w ostatnich miesi\u0105cach prze\u017cywa\u0142o k\u0142opoty w zwi\u0105zku z nowelizacj\u0105 prawa autorskiego i sporem z cz\u0119\u015bci\u0105 wydawc\u00f3w.",
        "id": 2141784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualna-polska-akcje-legimi-kurs-gielda-przejecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtualna Polska chce przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad Legimi. Wyk\u0142ada prawie 20 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:11:47+00:00",
        "description": "Austriacka diecezja St. Poelten oferuje powr\u00f3t na \u0142ono Ko\u015bcio\u0142a przez internet. Osoby, kt\u00f3re dokona\u0142y apostazji, mog\u0105 zn\u00f3w sta\u0107 si\u0119 cz\u0142onkami wsp\u00f3lnoty za po\u015brednictwem formularza online. Cz\u0119\u015bci\u0105 procesu jest m. in. wyznanie wiary odmawiane przed ekranem.",
        "id": 2140682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/powrot-na-lono-kosciola-mozliwy-przez-internet-formularz-online-apostazja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokona\u0142e\u015b apostazji? W tej diecezji mo\u017cesz wr\u00f3ci\u0107 do Ko\u015bcio\u0142a przez internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:28:00+00:00",
        "description": "Meta Platforms przygotowuje si\u0119 do po\u0142o\u017cenia na dnie m\u00f3rz i ocean\u00f3w kabla \u015bwiat\u0142owodowego d\u0142u\u017cszego ni\u017c r\u00f3wnik. Koncern potrzebuje dodatkowych \u0142\u0105czy m.in. w zwi\u0105zku z rowzojem narz\u0119dzi AI.",
        "id": 2138679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowy-swiatlowod-od-mety-dluzszy-od-rownika-polaczy-kilka-kontynentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy \u015bwiat\u0142ow\u00f3d od Mety d\u0142u\u017cszy od r\u00f3wnika. Po\u0142\u0105czy kilka kontynent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:31:54+00:00",
        "description": "Platforma Instagram (Meta) testuje nowy przycisk, kt\u00f3ry umo\u017cliwi u\u017cytkownikom zaznaczenie, \u017ce nie lubi\u0105 danego posta. Nie b\u0119dzie jednak widoczna ich liczba.",
        "id": 2137268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/instagram-testuje-przycisk-nie-lubie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram testuje przycisk \u201eNie lubi\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:31:54+00:00",
        "description": "Operator Szymon Fiedorek wr\u00f3ci\u0142 z Kana\u0142u Zero do Kana\u0142u Sportowego. To kolejna osoba, kt\u00f3ra po\u017cegna\u0142a si\u0119 z projektem Krzysztofa Stanowskiego.",
        "id": 2137267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/szymon-fiedorek-kanal-zero-kanal-sportowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna osoba odesz\u0142a z Kana\u0142u Zero. Zn\u00f3w pracuje w Kanale Sportowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:31:54+00:00",
        "description": "Kongres Kana\u0142u Zero nie wype\u0142ni\u0142 ca\u0142kowicie \u0142\u00f3dzkiej Atlas Arena. Do wyboru za du\u017cego miejsca przyzna\u0142 si\u0119 sam Krzysztof Stanowski. A jak to patrzy uczestniczka wydarzenia? - Powsta\u0142o wra\u017cenie, \u017ce frekwencja jest s\u0142aba. Natomiast ludzi nie by\u0142o ma\u0142o - opowiada w rozmowie z Wirtualnemedia.pl. - Nie wyobra\u017cam sobie trzy razy wi\u0119cej os\u00f3b w takim miejscu - dodaje. Co Kongres Zero powiedzia\u0142 nam o Kanale Zero?",
        "id": 2137266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-kongres",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongres Kana\u0142u Zero widziany z trybun. \"Ludzi nie by\u0142o ma\u0142o\"",
        "vote": 0
    }
]