[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T23:13:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-europa-odstawiona-do-kata,nId,7914985\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europa-odstawiona-do-kata/000KMI8H491BIOWJ-C321.jpg\" alt=\"Europa odstawiona do k\u0105ta\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone i Rosja odtwarzaj\u0105 szczyty z czas\u00f3w zimnej wojny. To rekonstrukcja historyczna, w kt\u00f3rej - jak dawniej - Europa musia\u0142a zosta\u0107 zdegradowana do roli drugoplanowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2143680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-europa-odstawiona-do-kata,nId,7914985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa odstawiona do k\u0105ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T22:10:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-macron-gotowy-na-rozmowy-z-putinem-trump-moze-wznowic-pozyte,nId,7914970\"><img src=\"https://i.iplsc.com/macron-gotowy-na-rozmowy-z-putinem-trump-moze-wznowic-pozyte/000KMI2IOM5SKGLL-C321.jpg\" alt=\"Macron gotowy na rozmowy z Putinem. &quot;Trump mo\u017ce wznowi\u0107 po\u017cyteczny dialog&quot;\" align=\"left\" /></a>Jestem gotowy na rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem, kiedy b\u0119dzie to stosowne w cyklu nadchodz\u0105cych negocjacji i je\u015bli ten sam do mnie zadzwoni - przekaza\u0142 Emmanuel Macron. Prezydent Francji przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce polityka Donalda Trumpa wobec Rosji mo\u017ce &quot;wznowi\u0107 po\u017cyteczny dialog&quot; z przyw\u00f3dc\u0105 Kremla. Komentuj\u0105c ewentualne wys\u0142anie francuskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy wskaza\u0142, \u017ce je\u015bli do tego dojdzie, ich liczba b\u0119dzie niewielka i b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 z dala od stref walk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2143276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-macron-gotowy-na-rozmowy-z-putinem-trump-moze-wznowic-pozyte,nId,7914970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron gotowy na rozmowy z Putinem. \"Trump mo\u017ce wznowi\u0107 po\u017cyteczny dialog\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:00:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-niedzwiedzia-na-slowacji-rodzice-zaslonili-dzieci-wlasn,nId,7914936\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-niedzwiedzia-na-slowacji-rodzice-zaslonili-dzieci-wlasn/000KMHR7HKD4JEBH-C321.jpg\" alt=\"Atak nied\u017awiedzia na S\u0142owacji. Rodzice zas\u0142onili dzieci w\u0142asnymi cia\u0142ami\" align=\"left\" /></a>Atak nied\u017awiedzia nieopodal Liptowskiego Mikulasza na S\u0142owacji. W weekend zwierz\u0119 rzuci\u0142o si\u0119 na o\u015bmioletni\u0105 dziewczynk\u0119, po czym zaatakowa\u0142o ca\u0142\u0105 czteroosobow\u0105 rodzin\u0119. Ojciec i matka stan\u0119li w obronie dzieci, zas\u0142aniaj\u0105c je w\u0142asnymi cia\u0142ami. Kobieta odnios\u0142a obra\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2142403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-niedzwiedzia-na-slowacji-rodzice-zaslonili-dzieci-wlasn,nId,7914936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak nied\u017awiedzia na S\u0142owacji. Rodzice zas\u0142onili dzieci w\u0142asnymi cia\u0142ami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:58:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkodliwa-toksyna-wykryta-w-rodzynkach-gis-ostrzega-nie-spoz,nId,7914914\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szkodliwa-toksyna-wykryta-w-rodzynkach-gis-ostrzega-nie-spoz/000KMHLH9UMHKFG1-C321.jpg\" alt=\"Szkodliwa toksyna wykryta w rodzynkach. GIS ostrzega: Nie spo\u017cywa\u0107\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Inspekcja Sanitarna stwierdzi\u0142a wy\u017cszy ni\u017c dopuszczaj\u0105 normy poziom ochratoksyny A w kilku partiach rodzynek. Produkt jest wycofywany ze sprzeda\u017cy, a G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega, by nie spo\u017cywa\u0107 wymienionych w komunikacie partii rodzynek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2142404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szkodliwa-toksyna-wykryta-w-rodzynkach-gis-ostrzega-nie-spoz,nId,7914914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkodliwa toksyna wykryta w rodzynkach. GIS ostrzega: Nie spo\u017cywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:55:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-wiadomosci-ws-zdrowia-papieza-watykan-podal-szcz,nId,7914937\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-wiadomosci-ws-zdrowia-papieza-watykan-podal-szcz/000KMHONJORTVUP0-C321.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce wiadomo\u015bci ws. zdrowia papie\u017ca. Watykan poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y \" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek ma obustronne zapalenie p\u0142uc - przekaza\u0142 Watykan we wtorek wieczorem. Ojciec \u015awi\u0119ty od kliku dni przebywa w szpitalu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2141884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-wiadomosci-ws-zdrowia-papieza-watykan-podal-szcz,nId,7914937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce wiadomo\u015bci ws. zdrowia papie\u017ca. Watykan poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:50:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francja-ma-zwolac-kolejne-spotkanie-ws-ukrainy-na-liscie-nie,nId,7914903\"><img src=\"https://i.iplsc.com/francja-ma-zwolac-kolejne-spotkanie-ws-ukrainy-na-liscie-nie/000KMHGACOF37R7Q-C321.jpg\" alt=\"Francja ma zwo\u0142a\u0107 kolejne spotkanie ws. Ukrainy. Na li\u015bcie nie ma Polski\" align=\"left\" /></a>Francja planuje zwo\u0142anie na \u015brod\u0119 drugiego spotkania dotycz\u0105cego sytuacji w Ukrainie i europejskiego bezpiecze\u0144stwa - podaje Reuters. Tym razem zaproszone zostan\u0105 na nie tak\u017ce pa\u0144stwa, kt\u00f3re nie wzi\u0119\u0142y udzia\u0142u w poniedzia\u0142kowej naradzie w Pary\u017cu. Opr\u00f3cz tego do rozm\u00f3w zaproszono Kanad\u0119. Na li\u015bcie pa\u0144stw nie ma Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2141341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francja-ma-zwolac-kolejne-spotkanie-ws-ukrainy-na-liscie-nie,nId,7914903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja ma zwo\u0142a\u0107 kolejne spotkanie ws. Ukrainy. Na li\u015bcie nie ma Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:50:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lawrow-odpowiedzial-sikorskiemu-pytal-amerykanow-o-jego-slow,nId,7914715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lawrow-odpowiedzial-sikorskiemu-pytal-amerykanow-o-jego-slow/000KMH0RIOVFI9R2-C321.jpg\" alt=\"\u0141awrow odpowiedzia\u0142 Sikorskiemu. Pyta\u0142 Amerykan\u00f3w o jego s\u0142owa. &quot;Fa\u0142szywe&quot;\" align=\"left\" /></a>- O\u015bwiadczenia o nietypowym planie dla Ukrainy s\u0105 fa\u0142szywe - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow, bezpo\u015brednio nawi\u0105zuj\u0105c do wypowiedzi polskiego szefa dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego. Ten, po spotkaniu z gen. Keithem Kelloggiem w Monachium, m\u00f3wi\u0142 w\u0142a\u015bnie o &quot;nietypowej&quot; taktyce negocjacyjnej USA. - Nie b\u0119d\u0119 jej tu ujawnia\u0142. Budzi ona pewne nadzieje - podkre\u015bla\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2141339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lawrow-odpowiedzial-sikorskiemu-pytal-amerykanow-o-jego-slow,nId,7914715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow odpowiedzia\u0142 Sikorskiemu. Pyta\u0142 Amerykan\u00f3w o jego s\u0142owa. \"Fa\u0142szywe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:50:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-marian-turski-dziennikarz-i-byly-wiezien-auschwitz-,nId,7914755\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-marian-turski-dziennikarz-i-byly-wiezien-auschwitz/000KMH194UX767LD-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Marian Turski. Dziennikarz i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 Auschwitz mia\u0142 98 lat\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 Marian Turski - przekaza\u0142 tygodnik &quot;Polityka&quot;. Historyk, dziennikarz i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 obozu koncentracyjnego Auschwitz-Birkenau przez lata swojej dzia\u0142alno\u015bci sta\u0142 na stra\u017cy trudnej pami\u0119ci o niemieckich nazistowskich zbrodniach okresu II wojny \u015bwiatowej. Mia\u0142 98 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2141340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-marian-turski-dziennikarz-i-byly-wiezien-auschwitz-,nId,7914755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Marian Turski. Dziennikarz i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 Auschwitz mia\u0142 98 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:50:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zranil-brata-i-rzucil-sie-do-ucieczki-przelecial-autem-przez,nId,7914688\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zranil-brata-i-rzucil-sie-do-ucieczki-przelecial-autem-przez/000KMGZ25YGDG7LH-C321.jpg\" alt=\"Zrani\u0142 brata i rzuci\u0142 si\u0119 do ucieczki. &quot;Przelecia\u0142&quot; autem przez ogrodzenie\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch braci trafi\u0142o do szpitala po rodzinnej awanturze w Lubelskiem. Starszy rani\u0142 m\u0142odszego no\u017cem i rzuci\u0142 si\u0119 do ucieczki. Mkn\u0105c autem, ledwo co unikn\u0105\u0142 czo\u0142owego zderzenia, ale zaraz potem straci\u0142 panowanie nad pojazdem. Auto ostatecznie &quot;przelecia\u0142o&quot; nad ogrodzeniem i zatrzyma\u0142o si\u0119 na polu. Policja ku przestrodze pokaza\u0142a zabezpieczone nagranie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2141342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zranil-brata-i-rzucil-sie-do-ucieczki-przelecial-autem-przez,nId,7914688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrani\u0142 brata i rzuci\u0142 si\u0119 do ucieczki. \"Przelecia\u0142\" autem przez ogrodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-austriacka-diecezja-z-nowa-opcja-dla-apostatow-wystarczy-wni,nId,7914694\"><img src=\"https://i.iplsc.com/austriacka-diecezja-z-nowa-opcja-dla-apostatow-wystarczy-wni/0005J2M0XHJC17TN-C321.jpg\" alt=\"Austriacka diecezja z now\u0105 opcj\u0105 dla apostat\u00f3w. Wystarczy wniosek online\" align=\"left\" /></a>Innowacyjne rozwi\u0105zanie dla apostat\u00f3w zaproponowa\u0142a jedna z austriackich diecezji. Aby wr\u00f3ci\u0107 do Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego, wystarczy wype\u0142ni\u0107 i wys\u0142a\u0107 formularz przez internet. Wniosek wymaga tak\u017ce wyznania wiary odm\u00f3wionego przed ekranem. Jak przekaza\u0142y w\u0142adze diecezji, od pocz\u0105tku roku odnotowano wzrost powrot\u00f3w na \u0142ono Ko\u015bcio\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-austriacka-diecezja-z-nowa-opcja-dla-apostatow-wystarczy-wni,nId,7914694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austriacka diecezja z now\u0105 opcj\u0105 dla apostat\u00f3w. Wystarczy wniosek online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-duze-pieniadze-do-zarobienia-w-lasach-okazja-dokladnie-o-tej,nId,7914537\"><img src=\"https://i.iplsc.com/duze-pieniadze-do-zarobienia-w-lasach-okazja-dokladnie-o-tej/000G4UH6P4JBYXR1-C321.jpg\" alt=\"Du\u017ce pieni\u0105dze do zarobienia w lasach. Okazja dok\u0142adnie o tej porze roku\" align=\"left\" /></a>Wraz z nadej\u015bciem lutego w polskich lasach rozpoczyna si\u0119 sezon na zrzuty poro\u017ca jeleniowatych. Jelenie, \u0142osie, sarny oraz daniele naturalnie pozbywaj\u0105 si\u0119 swoich imponuj\u0105cych tyk, co stanowi nie lada okazj\u0119 dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyrody i zbieraczy le\u015bnych skarb\u00f3w. Cho\u0107 poro\u017ce mo\u017cna legalnie zbiera\u0107, nale\u017cy przestrzega\u0107 okre\u015blonych zasad. Przeczytaj przed wypraw\u0105 do lasu jak ustrzec si\u0119 przed kar\u0105 i ile mo\u017cna zarobi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-duze-pieniadze-do-zarobienia-w-lasach-okazja-dokladnie-o-tej,nId,7914537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce pieni\u0105dze do zarobienia w lasach. Okazja dok\u0142adnie o tej porze roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-papiez-franciszek-jest-przekonany-ze-nie-przezyje,nId,7914618\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-papiez-franciszek-jest-przekonany-ze-nie-przezyje/000KMFLVM183TSLJ-C321.jpg\" alt=\"Media: Papie\u017c Franciszek jest przekonany, \u017ce nie prze\u017cyje\" align=\"left\" /></a>&quot;Papie\u017c cierpi z powodu silnego b\u00f3lu i prywatnie wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce tym razem nie prze\u017cyje choroby&quot; - napisa\u0142o Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105. \u0179r\u00f3d\u0142a te przekaza\u0142y r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Franciszek pocz\u0105tkowo opiera\u0142 si\u0119 p\u00f3j\u015bciu do szpitala, ale powiedziano mu wyra\u017anie, \u017ce je\u015bli zostanie w Watykanie, mo\u017ce umrze\u0107. Ojciec \u015awi\u0119ty od kilku dni przebywa w klinice Gemelli. Od d\u0142u\u017cszego czasu choruje na zapalenie oskrzeli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-papiez-franciszek-jest-przekonany-ze-nie-przezyje,nId,7914618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Papie\u017c Franciszek jest przekonany, \u017ce nie prze\u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-biogazowni-w-wielkopolsce-w-ogniu-zbiornik-z-substancj,nId,7914734\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-biogazowni-w-wielkopolsce-w-ogniu-zbiornik-z-substancj/000KMGZDHTO0YUDA-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car biogazowni w Wielkopolsce. W ogniu zbiornik z substancj\u0105 \u0142atwopaln\u0105\" align=\"left\" /></a>Po\u017car biogazowni w Dusznej G\u00f3rce ko\u0142o Krotoszyna (woj. wielkopolskie). W ogniu stan\u0105\u0142 jeden ze zbiornik\u00f3w z substancj\u0105 \u0142atwopaln\u0105. - Na miejsce pojecha\u0142o 12 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej i zadysponowano kolejne. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych - ustali\u0142a Interia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-biogazowni-w-wielkopolsce-w-ogniu-zbiornik-z-substancj,nId,7914734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car biogazowni w Wielkopolsce. W ogniu zbiornik z substancj\u0105 \u0142atwopaln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:45:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-krajowym-biurze-wyborczym-jest-nowy-przewodniczacy,nId,7914739\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-krajowym-biurze-wyborczym-jest-nowy-przewodniczacy/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w Krajowym Biurze Wyborczym. Jest nowy przewodnicz\u0105cy\" align=\"left\" /></a>Rafa\u0142 Tkacz - dotychczasowy szef delegatury KBW w Opolu - zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym Krajowego Biura Wyborczego - przekaza\u0142 cz\u0142onek PKW Ryszard Kalisz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-krajowym-biurze-wyborczym-jest-nowy-przewodniczacy,nId,7914739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w Krajowym Biurze Wyborczym. Jest nowy przewodnicz\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:40:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-bedzie-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-,nId,7914662\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-bedzie-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego/000KMGJW9FBDVB00-C321.jpg\" alt=\"Prezydent: B\u0119dzie posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Pad\u0142a data \" align=\"left\" /></a>-  W moim osobistym przekonaniu Ameryka wesz\u0142a bardzo mocno do gry je\u015bli chodzi o zako\u0144czenie wojny na Ukrainie - przekaza\u0142 prezydent Andrzej Duda po spotkaniu z gen. Keithem Kelloggiem. Prezydent og\u0142osi\u0142, \u017ce na poniedzia\u0142ek zwo\u0142a Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-bedzie-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-,nId,7914662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent: B\u0119dzie posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:40:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukryty-cel-negocjacyjny-rosji-ekspert-lawrow-przechytrzyl-am,nId,7914664\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukryty-cel-negocjacyjny-rosji-ekspert-lawrow-przechytrzyl-am/000KMFLMBUB3H7HX-C321.jpg\" alt=\"Ukryty cel negocjacyjny Rosji. Ekspert: \u0141awrow przechytrzy\u0142 Amerykan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>- Negocjacje w Arabii Saudyjskiej to sukces Rosji - m\u00f3wi Interii dr Janusz Sibora. Obie strony maj\u0105 si\u0119 czym pochwali\u0107, ale przewaga Kremla polega na tym, \u017ce Moskwa swoje cele ju\u017c realizuje. Waszyngton wci\u0105\u017c musi si\u0119 o nie stara\u0107. Nasz rozm\u00f3wca wskazuje dyplomatyczne triki Siergieja \u0141awrowa, kt\u00f3ry doskonale wie, \u017ce szybkie zawieszenie broni pokrzy\u017cuje plany W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukryty-cel-negocjacyjny-rosji-ekspert-lawrow-przechytrzyl-am,nId,7914664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryty cel negocjacyjny Rosji. Ekspert: \u0141awrow przechytrzy\u0142 Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:38:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-ze-znaczaca-podwyzka-wieksze-pieniadze-na-biura-pos,nId,7914617\"><img src=\"https://i.iplsc.com/politycy-ze-znaczaca-podwyzka-wieksze-pieniadze-na-biura-pos/000KMFAONYTB4NYT-C321.jpg\" alt=\"Politycy ze znacz\u0105c\u0105 podwy\u017ck\u0105. Wi\u0119ksze pieni\u0105dze na biura poselskie \" align=\"left\" /></a>Pos\u0142owie i senatorowie dostan\u0105 wi\u0119cej pieni\u0119dzy na prowadzenie biura - tak zadecydowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia wraz z marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzat\u0105 Kidaw\u0105-B\u0142o\u0144sk\u0105. Obecnie rycza\u0142t na prowadzenie biur wynosi wi\u0119c 23,3 tysi\u0105ca z\u0142otych miesi\u0119cznie. To jednak nie koniec dobrych wie\u015bci dla polityk\u00f3w. Jak informuje &quot;Rzeczpospolita&quot;, decyzj\u0105 lidera Polski 2050 wzros\u0142a te\u017c kwota przys\u0142uguj\u0105ca na ca\u0142\u0105 kadencj\u0119 \u015brodk\u00f3w na remont tych\u017ce biur.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2140210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-ze-znaczaca-podwyzka-wieksze-pieniadze-na-biura-pos,nId,7914617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy ze znacz\u0105c\u0105 podwy\u017ck\u0105. Wi\u0119ksze pieni\u0105dze na biura poselskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:35:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-naciska-na-trumpa-w-tle-porachunki-z-iranem,nId,7914586\"><img src=\"https://i.iplsc.com/netanjahu-naciska-na-trumpa-w-tle-porachunki-z-iranem/000KMF0NO5O0XR2X-C321.jpg\" alt=\"Netanjahu naciska na Trumpa. W tle porachunki z Iranem\" align=\"left\" /></a>Binjamin Netanjahu naciska na Donalda Trumpa ws. ataku na Iran - opisuj\u0105 media. Ostatnio premier Izraela o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce ze wsparciem USA jego rz\u0105d &quot;sfinalizuje zadanie&quot; zneutralizowania zagro\u017cenia ze strony Teheranu. Jednocze\u015bnie ameryka\u0144ski wywiad twierdzi, \u017ce do izraelskiej ofensywy mog\u0142oby doj\u015b\u0107 jeszcze w pierwszej po\u0142owie 2025 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-naciska-na-trumpa-w-tle-porachunki-z-iranem,nId,7914586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu naciska na Trumpa. W tle porachunki z Iranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:35:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-komentuja-po-spotkaniu-z-delegacja-usa-oswiadczenie,nId,7914630\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-komentuja-po-spotkaniu-z-delegacja-usa-oswiadczenie/000IZJ5515NXQTXA-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie komentuj\u0105 po spotkaniu z delegacj\u0105 USA. O\u015bwiadczenie \u0141awrowa\" align=\"left\" /></a>- Pokazali\u015bmy obustronne zaanga\u017cowanie w poszukiwanie rozwi\u0105zania konfliktu - o\u015bwiadczy\u0142 po spotkaniu z delegacj\u0105 USA szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow. Jak doda\u0142, &quot;uzgodniono, \u017ce trzeba stworzy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zako\u0144czenia konfliktu w Ukrainie&quot;. - Wyja\u015bnili\u015bmy, \u017ce ekspansja NATO jest bezpo\u015brednim zagro\u017ceniem dla Rosji - przekaza\u0142 \u0141awrow. Zaznaczy\u0142, \u017ce pojawienie si\u0119 si\u0142 zbrojnych z kraj\u00f3w NATO na terenie Ukrainy, ale pod inn\u0105 flag\u0105, jest &quot;nie do przyj\u0119cia&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-komentuja-po-spotkaniu-z-delegacja-usa-oswiadczenie,nId,7914630",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie komentuj\u0105 po spotkaniu z delegacj\u0105 USA. O\u015bwiadczenie \u0141awrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:35:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbadali-powietrze-wokol-polskich-szkol-powazny-problem,nId,7914626\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbadali-powietrze-wokol-polskich-szkol-powazny-problem/000KMFBG38TH0HFR-C321.jpg\" alt=\"Zbadali powietrze wok\u00f3\u0142 polskich szk\u00f3\u0142. &quot;Powa\u017cny problem&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ze smogiem do szko\u0142y?&quot; - taki tytu\u0142 nosi raport opublikowany przez IMGW. Specjali\u015bci z Instytutu, we wsp\u00f3\u0142pracy z NASK sprawdzili, jak wygl\u0105da powietrze w otoczeniu niekt\u00f3rych polskich plac\u00f3wek. Wyniki s\u0105 niepokoj\u0105ce. Okazuje si\u0119, \u017ce najczy\u015bciej jest latem, czyli w\u00f3wczas, kiedy szko\u0142y pustoszej\u0105. Najgorzej za\u015b jest w miesi\u0105cach, w kt\u00f3rych dzieci wracaj\u0105 do nauki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbadali-powietrze-wokol-polskich-szkol-powazny-problem,nId,7914626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbadali powietrze wok\u00f3\u0142 polskich szk\u00f3\u0142. \"Powa\u017cny problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:35:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-po-rozmowach-usa-rosja-jednego-nigdy-nie-zaakceptuj,nId,7914658\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-po-rozmowach-usa-rosja-jednego-nigdy-nie-zaakceptuj/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski po rozmowach USA - Rosja: Jednego nigdy nie zaakceptujemy \" align=\"left\" /></a>Rozmowy na temat Ukrainy pomi\u0119dzy USA a Rosj\u0105 w Arabii Saudyjskiej toczone s\u0105 bez udzia\u0142u Ukrainy, a ta nigdy nie zaakceptuje \u017cadnych rosyjskich ultimat\u00f3w - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-po-rozmowach-usa-rosja-jednego-nigdy-nie-zaakceptuj,nId,7914658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski po rozmowach USA - Rosja: Jednego nigdy nie zaakceptujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:30:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-amerykanie-ujawniaja-szczegoly-rozmow-trump-jest-zdeterminow,nId,7914606\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-ujawniaja-szczegoly-rozmow-trump-jest-zdeterminow/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Amerykanie ujawniaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y rozm\u00f3w. &quot;Trump jest zdeterminowany&quot;\" align=\"left\" /></a>- Prezydent Donald Trump jest zdeterminowany, aby dzia\u0142a\u0107 szybko - podkre\u015bli\u0142 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Michael Waltz po rozmowach z rosyjsk\u0105 delegacj\u0105 w Rijadzie. Jak doda\u0142, &quot;Trump wyrazi\u0142 wol\u0119 i pragnienie, \u017ceby zako\u0144czy\u0107 t\u0119 wojn\u0119 (w Ukrainie - red.) i zabijanie&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-amerykanie-ujawniaja-szczegoly-rozmow-trump-jest-zdeterminow,nId,7914606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ujawniaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y rozm\u00f3w. \"Trump jest zdeterminowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:30:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-napadl-na-13-latke-wyszedl-z-aresztu-prokuratura-sklada-zaza,nId,7914528\"><img src=\"https://i.iplsc.com/napadl-na-13-latke-wyszedl-z-aresztu-prokuratura-sklada-zaza/000KME5UEU2PDSVY-C321.jpg\" alt=\"Napad\u0142 na 13-latk\u0119, wyszed\u0142 z aresztu. Prokuratura sk\u0142ada za\u017calenie\" align=\"left\" /></a>Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a za\u017calenie na decyzj\u0119 o wypuszczeniu na wolno\u015b\u0107 20-latka, kt\u00f3ry usi\u0142owa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119 w Rabce-Zdroju. S\u0105d Okr\u0119gowy w Nowym S\u0105czu b\u0119dzie mia\u0142 siedem dni, aby odnie\u015b\u0107 si\u0119 do za\u017calenia. Podejrzany o atak na nastolatk\u0119 zosta\u0142 z\u0142apany, jednak wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107 po wp\u0142aceniu por\u0119czenia maj\u0105tkowego w kwocie 50 tys. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-napadl-na-13-latke-wyszedl-z-aresztu-prokuratura-sklada-zaza,nId,7914528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad\u0142 na 13-latk\u0119, wyszed\u0142 z aresztu. Prokuratura sk\u0142ada za\u017calenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:30:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-chce-uporzadkowac-zagadnienia-chodzi-o-przedstawicieli-,nId,7914579\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-chce-uporzadkowac-zagadnienia-chodzi-o-przedstawicieli/000KMEI135I69R34-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d chce &quot;uporz\u0105dkowa\u0107 zagadnienia&quot;. Chodzi o przedstawicieli prezydenta \" align=\"left\" /></a>Na wtorkowym posiedzeniu rz\u0105d zajmuje si\u0119 projektem nowelizacji ustawy o Radzie Ministr\u00f3w. Wynika z niego, \u017ce przedstawiciel prezydenta nie b\u0119dzie mia\u0142 obowi\u0105zku brania udzia\u0142u w posiedzeniach rz\u0105du dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci. W planie prac okre\u015blono to jako &quot;porz\u0105dkowanie zagadnie\u0144&quot;.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-chce-uporzadkowac-zagadnienia-chodzi-o-przedstawicieli-,nId,7914579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce \"uporz\u0105dkowa\u0107 zagadnienia\". Chodzi o przedstawicieli prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:30:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-epidemiczna-w-polsce-alarmujace-dane-dotyczace-zachorow,nId,7914491\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-epidemiczna-w-polsce-alarmujace-dane-dotyczace-zachorow/000KME6SAXYY02BE-C321.jpg\" alt=\"&quot;Fala epidemiczna&quot; w Polsce. Alarmuj\u0105ce dane dotycz\u0105ce zachorowa\u0144 na gryp\u0119\" align=\"left\" /></a>- Trwa fala epidemiczna grypy. Zacz\u0119\u0142a si\u0119 w styczniu - powiedzia\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny dr Pawe\u0142 Grzesiowski. - Mamy oko\u0142o miliona zachorowa\u0144 od pocz\u0105tku sezonu grypowego - przekaza\u0142. Jak doda\u0142 szef GIS, od pocz\u0105tku roku hospitalizowanych z powodu grypy by\u0142o 23 tysi\u0105ce os\u00f3b. Grzesiowski zaznaczy\u0142, \u017ce szczytowy moment fali zachorowa\u0144 by\u0142 na prze\u0142omie stycznia i lutego. - Widzimy korzystny trend spadkowy - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2139167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-epidemiczna-w-polsce-alarmujace-dane-dotyczace-zachorow,nId,7914491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Fala epidemiczna\" w Polsce. Alarmuj\u0105ce dane dotycz\u0105ce zachorowa\u0144 na gryp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-koniec-rozmow-w-rijadzie-wiadomo-co-ze-spotkaniem-trump-puti,nId,7914553\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koniec-rozmow-w-rijadzie-wiadomo-co-ze-spotkaniem-trump-puti/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Koniec rozm\u00f3w w Rijadzie. Wiadomo, co ze spotkaniem Trump-Putin\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozmowy przedstawicieli Stan\u00f3w Zjednoczonych z rosyjskimi dyplomatami w Rijadzie - informuje Reuters. Spotkanie mia\u0142o trwa\u0107 blisko 4,5 godziny. Jurij Uszakow, doradca Kremla przekaza\u0142, \u017ce spotkanie Trumpa i Putina &quot;raczej nie odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-koniec-rozmow-w-rijadzie-wiadomo-co-ze-spotkaniem-trump-puti,nId,7914553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec rozm\u00f3w w Rijadzie. Wiadomo, co ze spotkaniem Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-zabral-glos-ws-ukrainy-w-ue-nie-zamierzamy-tego-robic,nId,7914465\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kreml-zabral-glos-ws-ukrainy-w-ue-nie-zamierzamy-tego-robic/000KMCQZY4O3FU1M-C321.jpg\" alt=\"Kreml zabra\u0142 g\u0142os ws. Ukrainy w UE. &quot;Nie zamierzamy tego robi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nikt nie mo\u017ce niczego dyktowa\u0107 \u017cadnemu krajowi i nie zamierzamy tego robi\u0107 - powiedzia\u0142 Dmitrij Pieskow o potencjalnym do\u0142\u0105czeniu Ukrainy do Unii Europejskiej. Rzecznik Kremla jednocze\u015bnie przypomnia\u0142, \u017ce sprawa wygl\u0105da inaczej z NATO, czyli sojuszem wojskowym. Na to nie ma zgody Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-zabral-glos-ws-ukrainy-w-ue-nie-zamierzamy-tego-robic,nId,7914465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml zabra\u0142 g\u0142os ws. Ukrainy w UE. \"Nie zamierzamy tego robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozy-znikna-niemal-bez-sladu-zmiana-bedzie-wyrazna,nId,7914503\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mrozy-znikna-niemal-bez-sladu-zmiana-bedzie-wyrazna/000KMDPFDEWD6Q7Q-C321.jpg\" alt=\"Mrozy znikn\u0105 niemal bez \u015bladu. Zmiana b\u0119dzie wyra\u017ana\" align=\"left\" /></a>Musimy wytrzyma\u0107 jeszcze kilka dni. Nagrod\u0105 za cierpliwo\u015b\u0107 b\u0119dzie ocieplenie, kt\u00f3re nast\u0105pi wraz z nadej\u015bciem weekendu. Sko\u0144cz\u0105 si\u0119 kilkunastostopniowe mrozy i w przysz\u0142ym tygodniu nawet po zachodzie s\u0142o\u0144ca temperatury b\u0119d\u0105 ju\u017c dodatnie. Z kolei w ci\u0105gu dnia lokalnie b\u0119dzie nawet 13 stopni Celsjusza. Pogoda przyniesie te\u017c zmian\u0119 aury: wr\u00f3c\u0105 deszcze, kt\u00f3re z czasem swoim zasi\u0119giem obejm\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozy-znikna-niemal-bez-sladu-zmiana-bedzie-wyrazna,nId,7914503",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mrozy znikn\u0105 niemal bez \u015bladu. Zmiana b\u0119dzie wyra\u017ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowy-o-zakonczeniu-wojny-chiny-komentuja-spotkanie-w-rija,nId,7914462\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozmowy-o-zakonczeniu-wojny-chiny-komentuja-spotkanie-w-rija/000KMDMUH2V9NKUM-C321.jpg\" alt=\"Rozmowy o zako\u0144czeniu wojny. Chiny komentuj\u0105 spotkanie w Rijadzie\" align=\"left\" /></a>- Mamy nadziej\u0119, \u017ce wszystkie strony b\u0119d\u0105 mog\u0142y uczestniczy\u0107 w rozmowach pokojowych w odpowiednim czasie - oceni\u0142 rzecznik MSZ Chin Guo Jiakun. W tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do rozm\u00f3w w Rijadzie dotycz\u0105cych pokoju w Ukrainie. Chi\u0144ski resort z zadowoleniem przyj\u0105\u0142 informacj\u0119 o spotkaniu stron i &quot;konsensusie osi\u0105gni\u0119tym przez USA i Rosj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowy-o-zakonczeniu-wojny-chiny-komentuja-spotkanie-w-rija,nId,7914462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy o zako\u0144czeniu wojny. Chiny komentuj\u0105 spotkanie w Rijadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-wybuchu-granatnika-zdjecie-kluczowym-dowodem,nId,7914418\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-wybuchu-granatnika-zdjecie-kluczowym-dowodem/000KMCZDT58Q1XOJ-C321.jpg\" alt=\"Wraca sprawa wybuchu granatnika. Zdj\u0119cie kluczowym dowodem? \" align=\"left\" /></a>- Moim zdaniem Jaros\u0142awowi Szymczykowi nie przekazano granatnika w stanie sprawnym. Przekazano mu pusty tubus ze zu\u017cytego granatnika - zezna\u0142 w \u015bledztwie Dmytro Bondar z Pa\u0144stwowej S\u0142u\u017cby Ukrainy ds. Sytuacji Nadzwyczajnych. Mimo wszystko bro\u0144 niespodziewanie wystrzeli\u0142a. Polscy prokuratorzy przes\u0142uchali trzech Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy mieli wyra\u017anie kluczy\u0107 w swoich zeznaniach. W ca\u0142ej sprawie pojawi\u0142a si\u0119 hipoteza dywersji i podmiany broni, aby &quot;zasia\u0107 niech\u0119\u0107, por\u00f3\u017cni\u0107 obie strony&quot;. Kluczowym dowodem mo\u017ce by\u0107 zdj\u0119cie wykonane przez rzecznika...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-wybuchu-granatnika-zdjecie-kluczowym-dowodem,nId,7914418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa wybuchu granatnika. Zdj\u0119cie kluczowym dowodem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prezes-pis-jasno-o-polskich-zolnierzach-w-ukrainie-realizacj,nId,7914497\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-jasno-o-polskich-zolnierzach-w-ukrainie-realizacj/000KMD9JGRJFG3YP-C321.jpg\" alt=\"Prezes PiS jasno o polskich \u017co\u0142nierzach w Ukrainie. &quot;Realizacja niemo\u017cliwa&quot;\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 na konferencji prasowej do pomys\u0142u wys\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. - Nie wyobra\u017cam sobie takiej sytuacji. Realizacja tego typu przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 jest, wbrew zdecydowanej woli spo\u0142ecze\u0144stwa, niemo\u017cliwa - m\u00f3wi\u0142 prezes PiS. Polityk poruszy\u0142 tak\u017ce kwesti\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich oraz wystosowa\u0142 apel do sympatyk\u00f3w PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prezes-pis-jasno-o-polskich-zolnierzach-w-ukrainie-realizacj,nId,7914497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS jasno o polskich \u017co\u0142nierzach w Ukrainie. \"Realizacja niemo\u017cliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:19:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-stawia-warunek-ws-przyszlosci-ukrainy-to-nieakceptowal,nId,7914498\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-stawia-warunek-ws-przyszlosci-ukrainy-to-nieakceptowal/000KMDHRLHOWHQBD-C321.jpg\" alt=\"Rosja stawia warunek ws. przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. &quot;To nieakceptowalne&quot;\" align=\"left\" /></a>- Cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO jest dla nas nieakceptowalne - zadeklarowa\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa. Doprecyzowa\u0142a, \u017ce nie wystarczy zwyk\u0142a deklaracja w tej sprawie. Co wi\u0119cej, Kreml \u017c\u0105da wycofania porozumienia zawartego w 2008 roku w Bukareszcie. Pa\u0144stwa NATO gwarantowa\u0142y w\u00f3wczas przysz\u0142e cz\u0142onkostwo w NATO dw\u00f3m krajom: Ukrainie i Gruzji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-stawia-warunek-ws-przyszlosci-ukrainy-to-nieakceptowal,nId,7914498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja stawia warunek ws. przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. \"To nieakceptowalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezdomny-wnioskowal-o-zasilek-pomocy-nie-dostal-bo-okazal-si,nId,7914405\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bezdomny-wnioskowal-o-zasilek-pomocy-nie-dostal-bo-okazal-si/000KMC16BL3O3H32-C321.jpg\" alt=\"Bezdomny wnioskowa\u0142 o zasi\u0142ek. Pomocy nie dosta\u0142, bo okaza\u0142 si\u0119 milionerem\" align=\"left\" /></a>Niema\u0142e zaskoczenie pojawi\u0142o si\u0119 na twarzy bezdomnego z W\u0142och, gdy dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce jest milionerem i w\u0142a\u015bcicielem firmy. Sprawa wysz\u0142a na jaw, gdy m\u0119\u017cczyzna z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o zasi\u0142ek. Podanie zosta\u0142o odrzucone, a s\u0142u\u017cby wszcz\u0119\u0142y dochodzenie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce bezdomny zosta\u0142 wykorzystany przez trzech przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy u\u017cyli jego danych do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezdomny-wnioskowal-o-zasilek-pomocy-nie-dostal-bo-okazal-si,nId,7914405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezdomny wnioskowa\u0142 o zasi\u0142ek. Pomocy nie dosta\u0142, bo okaza\u0142 si\u0119 milionerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gorzkie-slowa-leszka-millera-ukraina-przegrala-te-wojne,nId,7914437\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gorzkie-slowa-leszka-millera-ukraina-przegrala-te-wojne/000I3FL03XHLITKD-C321.jpg\" alt=\"Gorzkie s\u0142owa Leszka Millera. &quot;Ukraina przegra\u0142a t\u0119 wojn\u0119&quot; \" align=\"left\" /></a>- Ukraina przegra\u0142a t\u0119 wojn\u0119. Nie ma si\u0119 co czarowa\u0107 - powiedzia\u0142 by\u0142y premier Leszek Miller. Ponadto przekaza\u0142, \u017ce Trumpowi zale\u017cy, aby zako\u0144czy\u0107 ten konflikt szybko. - Prezydent USA zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce wyd\u0142u\u017canie tego, spowoduje coraz wi\u0119cej pretensji pod jego adresem - zaznaczy\u0142. Miller nie szcz\u0119dzi\u0142 te\u017c s\u0142\u00f3w krytyki pod adresem Unii Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gorzkie-slowa-leszka-millera-ukraina-przegrala-te-wojne,nId,7914437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa Leszka Millera. \"Ukraina przegra\u0142a t\u0119 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-wroci-na-salony-pelnomocnik-rzadu-nie-ma-zludzen-dosta,nId,7914432\"><img src=\"https://i.iplsc.com/putin-wroci-na-salony-pelnomocnik-rzadu-nie-ma-zludzen-dosta/000KMCDFUI1OBJQ5-C321.jpg\" alt=\"Putin wr\u00f3ci na salony? Pe\u0142nomocnik rz\u0105du nie ma z\u0142udze\u0144. &quot;Dosta\u0142 tlen&quot;\" align=\"left\" /></a>- Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 okres izolowania Putina. Putin dosta\u0142 tlen i wr\u00f3ci na salony - uwa\u017ca prof. Pawe\u0142 Kowal. Pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw odbudowy Ukrainy skomentowa\u0142 zapowiedzi ameryka\u0144skiej administracji dotycz\u0105ce rozm\u00f3w pokojowych z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-wroci-na-salony-pelnomocnik-rzadu-nie-ma-zludzen-dosta,nId,7914432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wr\u00f3ci na salony? Pe\u0142nomocnik rz\u0105du nie ma z\u0142udze\u0144. \"Dosta\u0142 tlen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-ks-michal-czajkowski-w-przeszlosci-wspolpracowal-z-,nId,7914407\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-ks-michal-czajkowski-w-przeszlosci-wspolpracowal-z/000KMC4NN2963WCW-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje ks. Micha\u0142 Czajkowski. W przesz\u0142o\u015bci wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z SB\" align=\"left\" /></a>W wieku 90 lat zmar\u0142 ksi\u0105dz Micha\u0142 Czajkowski. Duchowny by\u0142 teologiem, ekumenist\u0105 i biblist\u0105, autorem wielu publikacji. Kilkana\u015bcie lat temu opublikowano raport, w kt\u00f3rym wskazywano na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ks. Czajkowskiego ze S\u0142u\u017cb\u0105 Bezpiecze\u0144stwa. Donosi\u0142 on m.in. na ksi\u0119dza Jerzego Popie\u0142uszk\u0119. Odnosz\u0105c si\u0119 do swojej przesz\u0142o\u015bci, duchowny podkre\u015bla\u0142, \u017ce jego &quot;wina jest bezsporna&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-ks-michal-czajkowski-w-przeszlosci-wspolpracowal-z-,nId,7914407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje ks. Micha\u0142 Czajkowski. W przesz\u0142o\u015bci wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z SB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zniknal-kluczowy-zapis-chiny-wzywaja-usa-do-naprawienia-bled,nId,7914421\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zniknal-kluczowy-zapis-chiny-wzywaja-usa-do-naprawienia-bled/000KMCDEV4WAPOCM-C321.jpg\" alt=\"Znikn\u0105\u0142 kluczowy zapis. Chiny wzywaj\u0105 USA do &quot;naprawienia b\u0142\u0119du&quot; \" align=\"left\" /></a>USA usun\u0119\u0142y zapis o &quot;nie popieraniu niepodleg\u0142o\u015bci Tajwanu&quot; ze strony internetowej Departamentu Stanu. Uznano dzia\u0142anie za &quot;rutynowe&quot; i okre\u015blono to jako zwyk\u0142a aktualizacja strony. Jednak Chiny oceni\u0142y dzia\u0142anie jako &quot;b\u0142\u0105d&quot; i za\u017c\u0105da\u0142y przywr\u00f3cenia zapisu, gro\u017c\u0105c &quot;dalszym powa\u017cnym pogorszeniem si\u0119&quot; relacji na linii Pekin-Waszyngton.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2138018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zniknal-kluczowy-zapis-chiny-wzywaja-usa-do-naprawienia-bled,nId,7914421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikn\u0105\u0142 kluczowy zapis. Chiny wzywaj\u0105 USA do \"naprawienia b\u0142\u0119du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:10:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-jasno-o-ukrainie-wylacznie-tym-bede-sie-kierowal,nId,7914367\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-jasno-o-ukrainie-wylacznie-tym-bede-sie-kierowal/000KMBNHJVTI2RO4-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk jasno o Ukrainie. &quot;Wy\u0142\u0105cznie tym b\u0119de si\u0119 kierowa\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ani sonda\u017ce, ani podpowiedzi rozgor\u0105czkowanych komentator\u00f3w nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142ywu na moje decyzje w sprawach Ukrainy&quot; - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk poprzez wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jak zaznaczy\u0142, dzia\u0142ania rz\u0105du s\u0142u\u017c\u0105 zapewnieniu bezpiecze\u0144stwa Polski, a wszelkie decyzje s\u0105 podejmowane w porozumieniu z sojusznikami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-jasno-o-ukrainie-wylacznie-tym-bede-sie-kierowal,nId,7914367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk jasno o Ukrainie. \"Wy\u0142\u0105cznie tym b\u0119de si\u0119 kierowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:10:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-seria-wlaman-w-warszawie-zlodziej-byl-niczym-spider-man,nId,7914369\"><img src=\"https://i.iplsc.com/seria-wlaman-w-warszawie-zlodziej-byl-niczym-spider-man/000KMBF7WCWK3QHA-C321.jpg\" alt=\"Seria w\u0142ama\u0144 w Warszawie. Z\u0142odziej by\u0142 niczym Spider-Man \" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a 39-latka, kt\u00f3ry odpowiada za seri\u0119 w\u0142ama\u0144 w centrum Warszawy. Z\u0142odziej pr\u00f3bowa\u0142 udawa\u0107 Spider-Mana. Skaka\u0142 po budynkach, spacerowa\u0142 po gzymsie i wszed\u0142 przez okno do jednego z mieszka\u0144. Kiedy przy\u0142apa\u0142 go w\u0142a\u015bciciel zwisa\u0142 g\u0142ow\u0105 w d\u00f3\u0142 w jednej z szaf. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-seria-wlaman-w-warszawie-zlodziej-byl-niczym-spider-man,nId,7914369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria w\u0142ama\u0144 w Warszawie. Z\u0142odziej by\u0142 niczym Spider-Man",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:10:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-jemu-trump-wyznaczyl-kluczowa-misje-kim-jest-general-keit,nId,7913951\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-jemu-trump-wyznaczyl-kluczowa-misje-kim-jest-general-keit/000KM8IW7SGV4U1I-C321.jpg\" alt=\"To jemu Trump wyznaczy\u0142 kluczow\u0105 misj\u0119. Kim jest genera\u0142 Keith Kellogg?\" align=\"left\" /></a>Wojna w Wietnamie, Zatoce Perskiej i Kambod\u017cy, atak terrorystyczny na World Trade Center a wreszcie wojna w Iraku - genera\u0142 Keith Kellogg zapisa\u0142 si\u0119 na kartach historii wszystkich tych wydarze\u0144. Nie dziwi wi\u0119c, \u017ce prezydent Donald Trump w\u0142a\u015bnie jego mianowa\u0142 specjalnym wys\u0142annikiem USA do spraw Ukrainy i Rosji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-jemu-trump-wyznaczyl-kluczowa-misje-kim-jest-general-keit,nId,7913951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jemu Trump wyznaczy\u0142 kluczow\u0105 misj\u0119. Kim jest genera\u0142 Keith Kellogg?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:10:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-domu-bezpieczniej-niz-na-zewnatrz-zagrozenie-w-pieciu-woje,nId,7914361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-domu-bezpieczniej-niz-na-zewnatrz-zagrozenie-w-pieciu-woje/000KMBP3M5UWX2G5-C321.jpg\" alt=\"W domu bezpieczniej, ni\u017c na zewn\u0105trz. Zagro\u017cenie w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" align=\"left\" /></a>Powietrze robi si\u0119 niebezpieczne. Pojawiaj\u0105 si\u0119 w nim cz\u0105steczki py\u0142u zawieszonego PM10, czyli smog. Przed tym gro\u017anym zjawiskiem ostrzegaj\u0105 rz\u0105dowi eksperci. Wydano alert RCB dla cz\u0119\u015bci pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw. Lepiej zosta\u0107 w budynku i nie otwiera\u0107 okien.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-domu-bezpieczniej-niz-na-zewnatrz-zagrozenie-w-pieciu-woje,nId,7914361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W domu bezpieczniej, ni\u017c na zewn\u0105trz. Zagro\u017cenie w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:05:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-autobus-wypadl-z-drogi-w-boliwii-spadl-prosto-w-przepasc,nId,7914335\"><img src=\"https://i.iplsc.com/autobus-wypadl-z-drogi-w-boliwii-spadl-prosto-w-przepasc/000KMB9PKMGFRKK6-C321.jpg\" alt=\"Autobus wypad\u0142 z drogi w Boliwii. Spad\u0142 prosto w przepa\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 15 zosta\u0142o rannych w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Boliwii. Autobus wypad\u0142 z trasy i spad\u0142 do 800-metrowego w\u0105wozu. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce win\u0119 ponosi kierowca, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dopuszczaln\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 i straci\u0142 panowanie nad kierownic\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-autobus-wypadl-z-drogi-w-boliwii-spadl-prosto-w-przepasc,nId,7914335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus wypad\u0142 z drogi w Boliwii. Spad\u0142 prosto w przepa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:05:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicjanci-na-krawedzi-jedna-partia-zdecydowanie-zyskuje-je,nId,7914306\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koalicjanci-na-krawedzi-jedna-partia-zdecydowanie-zyskuje-je/000KMBAPLFGYJSCE-C321.jpg\" alt=\"Koalicjanci na kraw\u0119dzi, jedna partia zdecydowanie zyskuje. Jest nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska prowadzi w nowym sonda\u017cu partyjnym z wynikiem 31,8 proc. W badaniu pracowni Opinia24 drugie miejsce zaj\u0119\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (27,9 proc.). Zdecydowany wzrost poparcia zanotowa\u0142a Konfederacja z poparciem na poziomie prawie 19 proc. Na granicy progu wyborczego balansuj\u0105: Trzecia Droga oraz Nowa Lewica.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicjanci-na-krawedzi-jedna-partia-zdecydowanie-zyskuje-je,nId,7914306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicjanci na kraw\u0119dzi, jedna partia zdecydowanie zyskuje. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:05:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-precyzyjny-atak-usa-przywodca-al-kaidy-wyeliminowany-trump-t,nId,7914330\"><img src=\"https://i.iplsc.com/precyzyjny-atak-usa-przywodca-al-kaidy-wyeliminowany-trump-t/000KMBDDCUD81JMI-C321.jpg\" alt=\"Precyzyjny atak USA. Przyw\u00f3dca Al-Kaidy wyeliminowany, Trump triumfuje\" align=\"left\" /></a>&quot;Si\u0142y USA przeprowadzi\u0142y precyzyjny atak powietrzny na cz\u0142onka Al-Kaidy w Syrii&quot; -przekaza\u0142 Donald Trump poprzez media spo\u0142eczno\u015bciowe. Wed\u0142ug informacji, mia\u0142 on zosta\u0107 &quot;wyeliminowany&quot; w momencie, gdy podr\u00f3\u017cowa\u0142 samochodem. W mediach pojawi\u0142o si\u0119 nawet zdj\u0119cie, pokazuj\u0105ce jego p\u0142on\u0105cy samoch\u00f3d. Ameryka\u0144skie wojsko r\u00f3wnie\u017c potwierdzi\u0142o atak i zapowiedzia\u0142o dalsze, &quot;nieust\u0119pliwe&quot; zwalczanie cz\u0142onk\u00f3w powi\u0105zanych z t\u0105 organizacj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-precyzyjny-atak-usa-przywodca-al-kaidy-wyeliminowany-trump-t,nId,7914330",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Precyzyjny atak USA. Przyw\u00f3dca Al-Kaidy wyeliminowany, Trump triumfuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:05:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-trzyma-nas-w-mroznym-uscisku-we-wtorek-go-nie-zwolni,nId,7914346\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-trzyma-nas-w-mroznym-uscisku-we-wtorek-go-nie-zwolni/000KMBIG79PT0INP-C321.jpg\" alt=\"Zima trzyma nas w mro\u017anym u\u015bcisku. We wtorek go nie zwolni\" align=\"left\" /></a>Znowu powieje mrozem. Czeka nas kolejny zimny poranek, zw\u0142aszcza w po\u0142udniowej po\u0142owie Polski. Tam mrozy osi\u0105gaj\u0105 -15 stopni Celsjusza. W ci\u0105gu dnia na p\u00f3\u0142nocy sypnie \u015bniegiem - w cz\u0119\u015bci Warmii obowi\u0105zuje z tego powodu alert IMGW drugiego stopnia. Trzeba te\u017c uwa\u017ca\u0107 na mo\u017cliwe burze. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na wtorek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2137484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-trzyma-nas-w-mroznym-uscisku-we-wtorek-go-nie-zwolni,nId,7914346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima trzyma nas w mro\u017anym u\u015bcisku. We wtorek go nie zwolni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwsze-takie-spotkanie-od-wybuchu-wojny-zobaczymy-co-jest-,nId,7914307\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-takie-spotkanie-od-wybuchu-wojny-zobaczymy-co-jest/000KMB9CBYTC70CT-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze takie spotkanie od wybuchu wojny. &quot;Zobaczymy, co jest mo\u017cliwe&quot;\" align=\"left\" /></a>W Rijadzie odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie przedstawicieli USA i Rosji, w celu om\u00f3wienia mo\u017cliwych porozumie\u0144 ws. wojny w Ukrainie. Udzia\u0142 w nim we\u017amie m.in. sekretarz stanu USA Marco Rubio i minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow. B\u0119dzie to pierwsze takie wydarzenie na wysokim szczeblu od czasu rozpocz\u0119cie pe\u0142noskalowej wojny w Ukrainie. Kij\u00f3w nie otrzyma\u0142 zaproszenia na rozmowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwsze-takie-spotkanie-od-wybuchu-wojny-zobaczymy-co-jest-,nId,7914307",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie spotkanie od wybuchu wojny. \"Zobaczymy, co jest mo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-serbski-minister-zlozyl-propozycje-w-moskwie-zawsze-jestesmy,nId,7914295\"><img src=\"https://i.iplsc.com/serbski-minister-zlozyl-propozycje-w-moskwie-zawsze-jestesmy/000KMB6INKWVR4A5-C321.jpg\" alt=\"Serbski minister z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 w Moskwie. &quot;Zawsze jeste\u015bmy gotowi&quot;\" align=\"left\" /></a>- Serbia jest krajem o stosunkowo skromnym potencjale geopolitycznym, ale mamy wielk\u0105 ch\u0119\u0107 przyczynienia si\u0119 do rozwi\u0105zania tego problemu - powiedzia\u0142 w Moskwie szef MSZ Serbii Marko Djuri\u0107. Polityk spotka\u0142 si\u0119 tego dnia z szefem rosyjskiej dyplomacji Siergiejem \u0141awrowem. Wsp\u00f3lnie om\u00f3wili nie tylko sytuacj\u0119 w Ukrainie, ale tak\u017ce dalsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Serbii z Rosj\u0105 i sankcje, kt\u00f3ra USA na\u0142o\u017cy\u0142a na oba pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-serbski-minister-zlozyl-propozycje-w-moskwie-zawsze-jestesmy,nId,7914295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbski minister z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 w Moskwie. \"Zawsze jeste\u015bmy gotowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zaczelam-wymiotowac-przy-biurku-co-dzialo-sie-w-jednostce-oh,nId,7913629\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaczelam-wymiotowac-przy-biurku-co-dzialo-sie-w-jednostce-oh/000KM0HSPXL62SSM-C321.jpg\" alt=\"&quot;Zacz\u0119\u0142am wymiotowa\u0107 przy biurku&quot;. Co dzia\u0142o si\u0119 w jednostce OHP?\" align=\"left\" /></a>- Wydziera\u0142 si\u0119, \u017ce ze mn\u0105 sko\u0144czy, \u017ce nic ju\u017c tu nie zrobi\u0119 i \u017ce albo mnie zwolni dyscyplinarnie, albo zdegraduje - opowiada Interii pracownica \u015bwi\u0119tokrzyskich Ochotniczych Hufc\u00f3w Pracy. Komendant Wojciech Bugaj, wobec kt\u00f3rego p\u0142yn\u0105 zarzuty, zapewnia, \u017ce wszystkich podw\u0142adnych traktowa\u0142 tak samo &quot;z pe\u0142n\u0105 kultur\u0105&quot;. - Jestem zm\u0119czony donosami - m\u00f3wi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-zaczelam-wymiotowac-przy-biurku-co-dzialo-sie-w-jednostce-oh,nId,7913629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zacz\u0119\u0142am wymiotowa\u0107 przy biurku\". Co dzia\u0142o si\u0119 w jednostce OHP?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:56:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmawiali-jeszcze-przed-szczytem-w-paryzu-bialy-dom-ujawnia,nId,7914293\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozmawiali-jeszcze-przed-szczytem-w-paryzu-bialy-dom-ujawnia/000KMB80QYPLTEKL-C321.jpg\" alt=\"Rozmawiali jeszcze przed szczytem w Pary\u017cu. Bia\u0142y Dom ujawnia szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142y Dom ujawni\u0142, \u017ce tu\u017c przed spotkaniem europejskich lider\u00f3w w Pary\u017cu Emmanuel Macron rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem. Urz\u0119dnicy ameryka\u0144scy okre\u015blili j\u0105 jako &quot;przyjazn\u0105&quot;. Ju\u017c po spotkaniu prezydent Francji odby\u0142 rozmow\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim m.in. na temat gwarancji bezpiecze\u0144stwa. &quot;Mamy wsp\u00f3ln\u0105 wizj\u0119&quot; - podkre\u015bla\u0142 ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmawiali-jeszcze-przed-szczytem-w-paryzu-bialy-dom-ujawnia,nId,7914293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmawiali jeszcze przed szczytem w Pary\u017cu. Bia\u0142y Dom ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:27:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spektakularne-zjawisko-przyciaga-turystow-sluzby-apeluja,nId,7914253\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spektakularne-zjawisko-przyciaga-turystow-sluzby-apeluja/000KMAPMKOQN3IB1-C321.jpg\" alt=\"Spektakularne zjawisko przyci\u0105ga turyst\u00f3w. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105\" align=\"left\" /></a>Na Sycylii trwa erupcja Etny. Przebudzony wulkan oferuje spektakularne widoki, kiedy to z o\u015bnie\u017conych stok\u00f3w sp\u0142ywa lawa. To sprawia, \u017ce w okolicach Etny notuje si\u0119 niebezpieczn\u0105 &quot;turystyk\u0119 wulkaniczn\u0105&quot;. Szef Obrony Cywilnej na Sycylii Salvo Cocina zaleci\u0142 postawienie si\u0142 bezpiecze\u0144stwa w stan gotowo\u015bci .</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spektakularne-zjawisko-przyciaga-turystow-sluzby-apeluja,nId,7914253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularne zjawisko przyci\u0105ga turyst\u00f3w. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:17:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-wiezien-na-wolnosci-niespodziewany-gest-kremla,nId,7914286\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanski-wiezien-na-wolnosci-niespodziewany-gest-kremla/000KMB5FNQPEWBS5-C321.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144ski wi\u0119zie\u0144 na wolno\u015bci. Niespodziewany gest Kremla\" align=\"left\" /></a>Przebywaj\u0105cy w rosyjskim areszcie Amerykanin Kalob Byers Wayne odzyska\u0142 wolno\u015b\u0107 - poinformowa\u0142a redakcja &quot;New York Times&quot;. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zwolniony bezwarunkowo, na kr\u00f3tko przed rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w o przysz\u0142o\u015bci wojny w Ukrainie w Rijadzie. Zdaniem dziennikarzy uwolnienie wi\u0119\u017ania trzeba uzna\u0107 za gest dobrej woli Kremla przed kluczowymi negocjacjami z Waszyngtonem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2136180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-wiezien-na-wolnosci-niespodziewany-gest-kremla,nId,7914286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski wi\u0119zie\u0144 na wolno\u015bci. Niespodziewany gest Kremla",
        "vote": 0
    }
]