[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:26:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2141074,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9741358,nie-tylko-wdowa-dostanie-rente-wdowia-jednak-niektorzy-szybko-straca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko wdowa dostanie rent\u0119 wdowi\u0105. Jednak niekt\u00f3rzy szybko strac\u0105 prawo do \u015bwiadczenia, a innym ZUS obni\u017cy jego wysoko\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:30:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2140477,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9741146,zajecia-sportowe-dla-uczniow-w-calym-kraju-za-darmo-w-programie-bier.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaj\u0119cia sportowe dla uczni\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Za darmo. W programie bierze udzia\u0142 ponad 7,5 tys. szk\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:24:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2140478,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9741318,gis-zapowiada-wielka-kontrole-w-calej-polsce-grzesiowski-chcemy-zrob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS zapowiada wielk\u0105 kontrol\u0119 w ca\u0142ej Polsce. Grzesiowski: Chcemy zrobi\u0107 katalog zaszczepionych dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:24:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2140479,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9741328,musk-to-nowoczesny-imperialista-chce-skolonizowac-europe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk to nowoczesny imperialista. Chce skolonizowa\u0107 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:23:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2140480,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9741317,zmiany-w-terminach-wyplaty-800-plus-w-marcu-2025-roku-kiedy-beda-prze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w terminach wyp\u0142aty 800 plus w marcu 2025 roku. Kiedy b\u0119d\u0105 przelewy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:34:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139873,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9741276,rozmowy-rosyjsko-amerykanskie-ws-ukrainy-ekspert-nie-ma-zludzen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy rosyjsko - ameryka\u0144skie ws. Ukrainy. Ekspert nie ma z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:10:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139874,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9741264,cios-w-zakupowe-zwyczaje-polakow-siec-marketow-niezle-nas-zaskoczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w zakupowe zwyczaje Polak\u00f3w. Sie\u0107 market\u00f3w nie\u017ale nas zaskoczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:56:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139875,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9741259,800-plus-powiazane-z-obowiazkiem-pracy-nie-tylko-ukraincy-straca-praw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus powi\u0105zane z obowi\u0105zkiem pracy. Nie tylko Ukrai\u0144cy strac\u0105 prawo do \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:44:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139876,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9741270,warszawa-przed-paryzem-i-berlinem-nowy-ranking-europejskich-miast-zas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa przed Pary\u017cem i Berlinem. Nowy ranking europejskich miast zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:57:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139402,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9741234,sroga-migracyjna-wpadka-niemcow-zgubili-gdzies-250-przestepcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sroga migracyjna wpadka Niemc\u00f3w. Zgubili gdzie\u015b 250 przest\u0119pc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:53:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139403,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9741232,zakonczenie-wojny-w-ukrainie-sa-pierwsze-ustalenia-rubio-i-lawrowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czenie wojny w Ukrainie. S\u0105 pierwsze ustalenia Rubio i \u0141awrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:38:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2139404,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9741231,kiedy-spotkanie-trump-putin-wazny-glos-z-kremla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy spotkanie Trump-Putin? Wa\u017cny g\u0142os z Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:28:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138972,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9741227,polscy-zolnierze-na-ukrainie-kaczynski-dzis-polskie-spoleczenstwo-te.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze na Ukrainie? Kaczy\u0144ski: Dzi\u015b polskie spo\u0142ecze\u0144stwo tego nie zaakceptuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:04:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138973,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9741217,bialego-zlota-nie-zabraknie-w-nevadzie-odkryto-najwieksze-na-swieci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bia\u0142ego z\u0142ota\" nie zabraknie. W Nevadzie odkryto najwi\u0119ksze na \u015bwiecie z\u0142o\u017ce litu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:04:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138974,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9741211,wybory-w-niemczech-lider-sondazu-ma-najnizsze-poparcie-od-15-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Niemczech. Lider sonda\u017cu ma najni\u017csze poparcie od 1,5 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:49:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138975,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9741206,oddzial-mordercow-zerka-na-polske-oficer-wywiadu-ostrzega-przed-plane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddzia\u0142 morderc\u00f3w zerka na Polsk\u0119. Oficer wywiadu ostrzega przed planem Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:39:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138976,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/kryptowaluty/artykuly/9741204,kryptowalutowe-eldorado-te-tokeny-warto-obserwowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptowalutowe eldorado? Te tokeny warto obserwowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:38:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138518,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9741203,polaczy-piec-kontynentow-meta-polozy-najdluzszy-na-swiecie-podmorski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u0142\u0105czy pi\u0119\u0107 kontynent\u00f3w. Meta po\u0142o\u017cy najd\u0142u\u017cszy na \u015bwiecie podmorski kabel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:14:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138519,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9741185,northvolt-sprzedaje-fabryke-w-gdansku-kupi-ja-duzy-gracz-na-rynku-mot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Northvolt sprzedaje fabryk\u0119 w Gda\u0144sku. Kupi j\u0105 du\u017cy gracz na rynku motoryzacyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:52:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138520,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740635,zrob-te-cztery-rzeczy-a-szybciej-dostaniesz-zwrot-podatku-trzeba-zlo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zr\u00f3b te cztery rzeczy, a szybciej dostaniesz zwrot podatku. Trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 zeznanie podatkowe. Warto zna\u0107 zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:49:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138521,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9741161,ostatnia-szansa-dla-europy-general-polko-trzy-kroki-aby-nas-uratowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia szansa dla Europy. Genera\u0142 Polko: Trzy kroki, aby nas uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:29:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138522,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9741162,80-ceny-mieszkania-to-zakup-dzialki-i-koszt-budowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "80% ceny mieszkania to zakup dzia\u0142ki i koszt budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:25:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138193,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9741160,te-osoby-moga-otrzymac-wyzsza-trzynastke-i-czternastke-zus-trzeb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te osoby mog\u0105 otrzyma\u0107 wy\u017csz\u0105 \"trzynastk\u0119\" i \"czternastk\u0119\". ZUS: Trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 specjalny wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:11:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138194,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9741151,kreml-akceptuje-przystapienie-ukrainy-do-ue-to-suwerenne-prawo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml akceptuje przyst\u0105pienie Ukrainy do UE. \"To suwerenne prawo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:09:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138195,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9741146,darmowe-zajecia-sportowe-dla-uczniow-w-calym-kraju-jest-juz-lista-szk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowe zaj\u0119cia sportowe dla uczni\u00f3w w ca\u0142ym kraju. Jest ju\u017c lista szk\u00f3\u0142. To ponad 7,5 tys. plac\u00f3wek. Sprawd\u017a, czy jest w\u015br\u00f3d nich szko\u0142a twojego dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:47:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138523,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9741193,nie-bedzie-nowej-linii-kolejowej-w-wielkopolsce-projekt-wstrzymany-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie nowej linii kolejowej w Wielkopolsce? Projekt wstrzymany, dwa powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:36:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2138196,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9741132,wojska-panstw-europejskich-w-ukrainie-padla-liczba-zolnierzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska pa\u0144stw europejskich w Ukrainie. Pad\u0142a liczba \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:17:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137900,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9741125,70-f-16-dla-ukrainy-gdzie-w-tym-wszystkim-grecja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "70 F-16 dla Ukrainy? Gdzie w tym wszystkim Grecja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:08:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137901,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9741121,der-spiegel-donald-tusk-jest-hamulcowym-bo-nie-chce-wyslac-wojsk-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Der Spiegel\": Donald Tusk jest hamulcowym, bo nie chce wys\u0142a\u0107 wojsk na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:41:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137902,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9741105,nowe-centrum-nato-ukraina-w-bydgoszczy-jatec-oficjalnie-otwarte.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe centrum NATO-Ukraina w Bydgoszczy. JATEC oficjalnie otwarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:08:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137642,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9741094,kto-wygralby-wybory-do-sejmu-jest-nowy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142by wybory do Sejmu? Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137643,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9740399,niemcy-zbudzili-sie-ze-snu-rheinmetall-z-rekordowa-produkcja-amunicji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zbudzili si\u0119 ze snu. Rheinmetall z rekordow\u0105 produkcj\u0105 amunicji 155 mm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:31:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137644,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9741074,francja-kupuje-najwiecej-rosyjskiego-lng-w-europie-w-dwa-lata-import.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja kupuje najwi\u0119cej rosyjskiego LNG w Europie. W dwa lata import surowca wzr\u00f3s\u0142 a\u017c o 81 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137645,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9740775,terapia-szokowa-javiera-milei-dziala-inflacja-i-ubostwo-w-argentynie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terapia szokowa Javiera Milei dzia\u0142a? Inflacja i ub\u00f3stwo w Argentynie spada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:23:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137646,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9737481,prawie-5000-zlotych-zwrotu-podatku-po-zastosowaniu-ulgi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 5000 z\u0142otych zwrotu PIT po zastosowaniu tej ulgi. Mo\u017cesz sam uwzgl\u0119dni\u0107 j\u0105 w zeznaniu podatkowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:22:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2137647,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9741070,koreanczycy-ujawniaja-deepseek-wysyla-dane-uzytkownikow-do-wlasciciel.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144czycy ujawniaj\u0105: DeepSeek wysy\u0142a dane u\u017cytkownik\u00f3w do w\u0142a\u015bciciela TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:08:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136911,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9741061,ujawnili-cala-prawde-tak-topnieja-nasze-oszczednosci-w-bankach-plaka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawnili ca\u0142\u0105 prawd\u0119. Tak topniej\u0105 nasze oszcz\u0119dno\u015bci w bankach. P\u0142aka\u0107 si\u0119 chce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:06:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136912,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9741063,ekspert-krytycznie-o-szczycie-w-paryzu-potrzebne-sa-decyzje-a-nie-ok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert krytycznie o szczycie w Pary\u017cu: Potrzebne s\u0105 decyzje, a nie okr\u0105g\u0142e zdania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:39:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136913,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9741053,niemcy-maja-przy-granicy-specjalny-osrodek-bedzie-odsylac-imigrantow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy maj\u0105 przy granicy specjalny o\u015brodek. B\u0119dzie odsy\u0142a\u0107 imigrant\u00f3w do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:28:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136914,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9741048,usa-moga-zazadac-od-ukrainy-zwrotu-udzielonej-pomocy-wojskowej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA mog\u0105 za\u017c\u0105da\u0107 od Ukrainy zwrotu udzielonej pomocy wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:22:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136915,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9741047,strategia-nato-zawodzi-w-wojnie-na-wyniszczenie-ukraina-kloci-sie-z-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategia NATO zawodzi w wojnie na wyniszczenie? Ukraina k\u0142\u00f3ci si\u0119 z NATO o taktyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T05:42:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136916,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9740585,mroczne-dni-dla-europy-rosja-zapowiedziala-sroga-zemste.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mroczne dni dla Europy. Rosja zapowiedzia\u0142a srog\u0105 zemst\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T05:35:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136917,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740358,nawet-1520-zl-mozna-oszczedzic-na-jednej-uldze-pit-czasu-jest-coraz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1520 z\u0142. mo\u017cna oszcz\u0119dzi\u0107 na jednej uldze PIT. Czasu jest coraz mniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T04:24:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2136918,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9740304,nadchodzi-prawdziwa-rewolucja-w-systemie-emerytalnym-koniec-emerytur-groszowych-i-nie-tylko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec emerytur groszowych, wr\u00f3ci sta\u017c emerytalny, najni\u017csza emerytura na nowych zasadach. Nadchodzi prawdziwa rewolucja w systemie emerytalnym",
        "vote": 0
    }
]