[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T22:32:33+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na terenie Gniezna.",
        "id": 2143465,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160270-napastowal_15_latke_w_autobusie_policja_opublikowala_jego_wizerunek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napastowa\u0142 15-latk\u0119 w autobusie. Policja opublikowa\u0142a jego wizerunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T22:30:00+00:00",
        "description": "Chodzi o po\u017car w miejscowo\u015bci Czo\u0142owo-Kolonia (powiat kolski).",
        "id": 2143466,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160269-pozar_domu_jednorodzinnego_w_wielkopolsce_ogien_byl_widoczny_z_daleka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car domu jednorodzinnego w Wielkopolsce. Ogie\u0144 by\u0142 widoczny z daleka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T21:27:32+00:00",
        "description": "Mieszkanka Wildy postanowi\u0142a poradzi\u0107 si\u0119 swoich s\u0105siad\u00f3w, jakie poczyni\u0107 kroki wobec akt\u00f3w wandalizmu.",
        "id": 2143041,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160268-wilda_wandal_niszczy_drzwi_dziewczyny_ktora_pochodzi_z_ukrainy_zostawil_wulgarny_napis_zdarzylo_sie_ze_je_wywazyl_wypiedalaj_stad?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: wandal niszczy drzwi dziewczyny, kt\u00f3ra pochodzi z Ukrainy, zostawi\u0142 wulgarny napis. Zdarzy\u0142o si\u0119, \u017ce je wywa\u017cy\u0142. &quot;Wypie*dalaj st\u0105d&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:22:20+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek po godzinie 16:00 w miejscowo\u015bci Duszna G\u00f3rka (powiat krotoszy\u0144ski, woj. wielkopolskie).",
        "id": 2142665,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160267-eksplozja_i_pozar_na_terenie_biogazowni_ogien_rozprzestrzenial_sie_na_sasiednie_konstrukcje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja i po\u017car na terenie biogazowni. Ogie\u0144 rozprzestrzenia\u0142 si\u0119 na s\u0105siednie konstrukcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:20:00+00:00",
        "description": "Substancja ma szkodliwe dzia\u0142anie na zdrowie cz\u0142owieka.",
        "id": 2142666,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160265-gis_ostrzega_przed_rodzynkami_wykryto_w_nich_toksyne_z_uzbekistanu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS ostrzega przed rodzynkami. Wykryto w nich toksyn\u0119 z Uzbekistanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:17:28+00:00",
        "description": "Pomogli jej pracownicy Ekopatrolu.",
        "id": 2142116,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160263-mewa_lezala_w_centrum_miasta_ze_zlamanym_skrzydlem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mewa le\u017ca\u0142a w centrum miasta ze z\u0142amanym skrzyd\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:17:28+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Przedecz (powiat kolski)",
        "id": 2142115,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160264-pozar_tuneli_foliowych_na_plantacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car tuneli foliowych na plantacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:12:41+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Szreniawa.",
        "id": 2141585,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160262-mieszkancy_zglosili_sluzbom_ulatniajacy_sie_gaz_z_przydomowej_skrzynki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy zg\u0142osili s\u0142u\u017cbom ulatniaj\u0105cy si\u0119 gaz z przydomowej skrzynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:12:41+00:00",
        "description": "Okazuje si\u0119, \u017ce nie tylko pozna\u0144skim tramwajom zdarza si\u0119 sporadycznie wjecha\u0107 w budynek.",
        "id": 2141586,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160261-powstal_humorystyczny_mem_o_wykolejonych_tramwajach_wsrod_nich_rowniez_ten_z_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142 humorystyczny mem o wykolejonych tramwajach. W\u015br\u00f3d nich r\u00f3wnie\u017c ten z Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:07:22+00:00",
        "description": "Policjanci z Grodziska Wielkopolskiego zatrzymali 40-letniego mieszka\u0144ca Swarz\u0119dza.",
        "id": 2141088,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160260-narkotyki_sadowy_zakaz_prowadzenia_pojazdow_i_list_gonczy_nic_dziwnego_ze_uciekal_przed_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkotyki, s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w i list go\u0144czy. Nic dziwnego, \u017ce ucieka\u0142 przed policj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:07:22+00:00",
        "description": "Jest podsumowanie interwencji Stra\u017cy Miejskiej. Dotyczy pierwszej po\u0142owy lutego.",
        "id": 2141089,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160259-uczciwy_kierowca_ciezarowki_sam_zglosil_ze_uszkodzil_elewacje_budynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczciwy kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki sam zg\u0142osi\u0142, \u017ce uszkodzi\u0142 elewacj\u0119 budynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:56:00+00:00",
        "description": "Chodzi o kompleksowy remont torowiska na Al. Wielkopolskiej.",
        "id": 2142117,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160258-kompleksowy_remont_torow_postepy_prac_juz_widoczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompleksowy remont tor\u00f3w. Post\u0119py prac ju\u017c widoczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:02:15+00:00",
        "description": "Chodzi o kompleksowy remont torowiska na Al. Wielkopolskiej.",
        "id": 2140490,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160258-kompleksowy_remont_torowiska_postepy_prac_juz_widoczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompleksowy remont torowiska. Post\u0119py prac ju\u017c widoczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:02:15+00:00",
        "description": "Prezydent Poznania pochwali\u0142 si\u0119 wizualizacj\u0105 projektu.",
        "id": 2140491,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160257-wielka_modernizacja_palmiarni_poznanskiej_ma_byc_bardziej_nowoczesnie_i_energooszczednie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka modernizacja Palmiarni Pozna\u0144skiej! Ma by\u0107 bardziej nowocze\u015bnie i energooszcz\u0119dnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:57:18+00:00",
        "description": "We wtorek przy przystanku Enea Stadion.",
        "id": 2139886,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160253-tramwaje_stanely_na_piec_minut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwaje stan\u0119\u0142y na pi\u0119\u0107 minut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:57:18+00:00",
        "description": "We wtorek po godzinie 15:00 wezwano stra\u017c po\u017carn\u0105 i policj\u0105 na os. Lecha w Poznaniu.",
        "id": 2139885,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160256-zaniepokojeni_wezwali_sluzby_do_osoby_ktora_od_dluzszego_czasu_przebywa_w_mieszkaniu_nie_dajac_znaku_zycia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaniepokojeni wezwali s\u0142u\u017cby do osoby, kt\u00f3ra od d\u0142u\u017cszego czasu przebywa w mieszkaniu nie daj\u0105c znaku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:55:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna nie do\u015b\u0107, \u017ce by\u0142 pijany, to mia\u0142 4 zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w mechanicznych.",
        "id": 2139887,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160246-spowodowal_kolizje_i_uciekl_ekspresowo_trafil_na_rok_do_wiezienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spowodowa\u0142 kolizj\u0119 i uciek\u0142. Ekspresowo trafi\u0142 na rok do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:12+00:00",
        "description": "Tylko w pierwszej po\u0142owie lutego operatorzy miejskiego monitoringu ujawnili prawie 300 incydent\u00f3w na terenie Poznania.",
        "id": 2139409,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160252-bojka_na_starym_rynku_cement_na_jezdni_i_uszkodzona_elewacja_budynku_laczy_je_monitoring?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka na Starym Rynku, cement na jezdni i uszkodzona elewacja budynku. \u0141\u0105czy je monitoring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:12+00:00",
        "description": "Niebezpieczny wtorkowy poranek na A2.",
        "id": 2139411,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160251-kierowca_ciezarowki_jechal_zygzakiem_po_autostradowej_obwodnicy_poznania_inni_probowali_go_zatrzymac_pomogla_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki jecha\u0142 zygzakiem po autostradowej obwodnicy Poznania. Inni pr\u00f3bowali go zatrzyma\u0107, pomog\u0142a Policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:12+00:00",
        "description": "Na Wroc\u0142awskiej.",
        "id": 2139410,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160245-krok_od_tragedii_na_klatce_schodowej_znaleziono_wyziebionego_mezczyzne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok od tragedii na klatce schodowej. Znaleziono wyzi\u0119bionego m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:12+00:00",
        "description": "B\u0119dzie przedstawia\u0142 &quot;Wied\u017am\u0119&quot;.",
        "id": 2139413,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160243-radni_zdecydowali_w_poznaniu_stanie_nowy_pomnik_pis_zdecydowanie_na_nie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radni zdecydowali. W Poznaniu stanie nowy pomnik. PiS zdecydowanie &quot;na NIE&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:12+00:00",
        "description": "Tym razem z nowej trasy b\u0119d\u0105 mogli cieszy\u0107 si\u0119 mieszka\u0144cy Szamotu\u0142.",
        "id": 2139412,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160244-wlasnie_podpisano_umowe_na_obwodnice_miasta_w_regionie_lezy_okolo_40_km_od_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bnie podpisano umow\u0119 na obwodnic\u0119 miasta w regionie. Le\u017cy oko\u0142o 40 km od Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:50:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Gnie\u017anie.",
        "id": 2139414,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160232-rozboj_na_koledze_w_trakcie_spaceru_wepchnal_go_w_brame_zaczal_bic_rekami_i_kopac_po_calym_ciele?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozb\u00f3j na koledze w trakcie spaceru. &quot;Wepchn\u0105\u0142 go w bram\u0119, zacz\u0105\u0142 bi\u0107 r\u0119kami i kopa\u0107 po ca\u0142ym ciele&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:47:10+00:00",
        "description": "\u015aledztwo przeprowadzi\u0142a belgijska organizacja GAIA.",
        "id": 2138985,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160247-dramatyczne_sceny_na_fermie_futrzarskiej_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny na fermie futrzarskiej w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:47:10+00:00",
        "description": "Ulica przy CH Posnania b\u0119dzie nosi\u0107 imi\u0119 Kory.",
        "id": 2138983,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160249-kolejna_muzyczna_nazwa_ulicy_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna &quot;muzyczna&quot; nazwa ulicy w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:47:10+00:00",
        "description": "Chodzi o trybuny i widoczno\u015b\u0107.",
        "id": 2138984,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160241-miasto_pochwalilo_sie_nowa_hala_sportowa_okazuje_sie_ze_jest_z_nia_problem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto pochwali\u0142o si\u0119 now\u0105 hal\u0105 sportow\u0105. Okazuje si\u0119, \u017ce jest z ni\u0105 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:46:00+00:00",
        "description": "Tragedia rozegra\u0142a si\u0119 w zak\u0142adzie zajmuj\u0105cym si\u0119 w\u0142\u00f3knami poliestrowymi.",
        "id": 2138986,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160240-fatalny_wypadek_przy_pracy_w_walentynki_mloda_kobieta_stracila_reke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalny wypadek przy pracy w Walentynki. M\u0142oda kobieta straci\u0142a r\u0119k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:42:04+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowali nas Czytelnicy.",
        "id": 2138526,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160242-zolnierze_przy_drogach_w_rejonie_krzesin_co_sie_dzieje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze przy drogach w rejonie Krzesin. &quot;Co si\u0119 dzieje?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:37:07+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek oko\u0142o 14.00.",
        "id": 2138201,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160239-tragiczny_final_wypadku_nie_zyje_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wypadku. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:37:07+00:00",
        "description": "Z zapytaniem w tej sprawie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezydenta radny Andrzej Prendke.",
        "id": 2138200,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160238-ulica_swiety_marcin_brudna_miasto_brudzi_sie_szybko_w_zwiazku_z_intensywnym_wykorzystywaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulica \u015awi\u0119ty Marcin brudna? Miasto: brudzi si\u0119 szybko w zwi\u0105zku z intensywnym wykorzystywaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:32:49+00:00",
        "description": "Ju\u017c wkr\u00f3tce Pozna\u0144skie Targi Ksi\u0105\u017cki.",
        "id": 2137907,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160235-gwiazdy_pisarstwa_przyjezdzaja_do_poznania_z_kim_bedzie_mozna_sie_spotkac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdy pisarstwa przyje\u017cd\u017caj\u0105 do Poznania. Z kim b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 spotka\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:32:49+00:00",
        "description": "Nie przebywajmy na zewn\u0105trz.",
        "id": 2137908,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160237-znowu_zle_powietrze_w_poznaniu_urzednicy_apeluja_do_mieszkancow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu z\u0142e powietrze w Poznaniu. Urz\u0119dnicy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:28:02+00:00",
        "description": "To my\u015bliwce z Norwegii.",
        "id": 2137649,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160231-mysliwce_f_35_w_zimowej_scenerii_nad_krzesinami_do_kiedy_zostana_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwce F-35 w zimowej scenerii nad Krzesinami. Do kiedy zostan\u0105 w Poznaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:28:02+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w rejonie Szwedzkiej.",
        "id": 2137648,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160234-tramwaj_zablokowal_ruch_w_kierunku_franowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwaj zablokowa\u0142 ruch w kierunku Franowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:28:02+00:00",
        "description": "Chodzi o drug\u0105 jezdni\u0119 obwodnicy K\u0119pna.",
        "id": 2137650,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160230-wazny_krok_w_kierunku_kolejnej_istotnej_inwestycji_w_ramach_s11?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny krok w kierunku kolejnej istotnej inwestycji w ramach S11",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:23:18+00:00",
        "description": "Przyci\u0105ga sporo narciarzy.",
        "id": 2136932,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160229-najdluzszy_stok_w_wielkopolsce_juz_dziala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najd\u0142u\u017cszy stok w Wielkopolsce ju\u017c dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:23:18+00:00",
        "description": "Na problem zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 nasz Czytelnik.",
        "id": 2136933,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160228-wartostrada_czy_masakrada_te_kilka_kilometrow_mimo_roweru_mtb_bylo_radosna_walka_o_utrzymanie_sie_w_pionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Wartostrada czy Masakrada? Te kilka kilometr\u00f3w, mimo roweru MTB, by\u0142o radosn\u0105 walk\u0105 o utrzymanie si\u0119 w pionie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:01:00+00:00",
        "description": "Kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej pojawi\u0142o si\u0119 przy wie\u017cowcu na osiedlu Tysi\u0105clecia.",
        "id": 2136934,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160227-poranna_akcja_strazakow_w_wiezowcu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranna akcja stra\u017cak\u00f3w w wie\u017cowcu",
        "vote": 0
    }
]