[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T21:11:19+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciele \u015anie\u017cnej Wioski, popularnej atrakcji turystycznej w po\u0142udniowo-zachodnich Chinach, zdecydowali o jej zamkni\u0119ciu z powodu licznych skarg zawiedzionych turyst\u00f3w. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce \u015bnieg widoczny na zdj\u0119ciach reklamowych to w rzeczywisto\u015bci ogromne po\u0142acie bawe\u0142ny.",
        "id": 2142934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/zamknieto-popularna-wsrod-turystow-sniezna-wioske-poszlo-o-snieg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119to popularn\u0105 w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w \"\u015anie\u017cn\u0105 Wiosk\u0119\". Posz\u0142o o \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:01:18+00:00",
        "description": "Francuski prezydent zwo\u0142a\u0142 na \u015brod\u0119 spotkanie dotycz\u0105ce Ukrainy oraz og\u00f3lnego bezpiecze\u0144stwa Europy. Tym razem w Pa\u0142acu Elizejskim pojawi\u0105 si\u0119 przedstawiciele pa\u0144stw nieobecnych podczas poniedzia\u0142kowej tury rozm\u00f3w. Do sto\u0142u zaproszono tak\u017ce Kanad\u0119.",
        "id": 2141981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/kolejny-szczyt-we-francji-zaproszono-kolejne-kraje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron zwo\u0142uje kolejny szczyt. Tym razem bez udzia\u0142u Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:01:18+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek choruje na obustronne zapalenie p\u0142uc - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby prasowe Watykanu. Jak podkre\u015blono, biskup Rzymu pozostaje w dobrym nastroju, jednak stan kliniczny jest bardzo z\u0142o\u017cony.",
        "id": 2141980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/papiez-franciszek-w-szpitalu-nowy-komunikat-z-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Nowy komunikat z Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:56:12+00:00",
        "description": "S\u0142owa Rados\u0142awa Sikorskiego dotycz\u0105ce projektu planu rozwi\u0105zania konfliktu w Ukrainie by\u0142y przedmiotem rozm\u00f3w pomi\u0119dzy przedstawicielami w\u0142adz w Waszyngtonie i Moskwie. Takie informacje przekaza\u0142 szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow w trakcie konferencji prasowej podsumowuj\u0105cej wydarzenie w Rijadzie.",
        "id": 2141447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/lawrow-reaguje-na-slowa-sikorskiego-to-falsz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow reaguje na s\u0142owa Sikorskiego. \"To fa\u0142sz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:56:12+00:00",
        "description": "Zawieszenie broni, przeprowadzenie wybor\u00f3w prezydenckich w Ukrainie i podpisanie przez ich zwyci\u0119zc\u0119 porozumienia ko\u0144cowego - tak wed\u0142ug Fox News ma wygl\u0105da\u0107 plan pokojowy. W\u0142adimir Putin nie ukrywa, \u017ce nowy lider w Kijowie inny ni\u017c Ze\u0142enski by\u0142by bardziej elastyczny w negocjacjach.",
        "id": 2141448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/media-ujawniaja-plany-trumpa-i-putina-tak-bedzie-wygladal-proces-pokojowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin maj\u0105 plan. Media znaj\u0105 kulisy procesu pokojowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:51:09+00:00",
        "description": "\u015aledczy badaj\u0105 przyczyny katastrofy samolotu pasa\u017cerskiego linii Delta Airlines, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 podczas l\u0105dowania na lotnisku w Toronto. Wci\u0105\u017c nie wiadomo, co doprowadzi\u0142o do wypadku. Jednocze\u015bnie poinformowano, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 pasa\u017cer\u00f3w, kt\u00f3ra dozna\u0142a obra\u017ce\u0144, opu\u015bci\u0142a ju\u017c szpitale.",
        "id": 2140898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/katastrofa-lotnicza-w-toronto-pojawily-sie-nowe-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Toronto. Pasa\u017cerowie wychodz\u0105 ze szpitali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:41:10+00:00",
        "description": "- Europa musi by\u0107 przy stole w pewnym momencie, wynik negocjacji musi by\u0107 dla niej akceptowalny - powiedzia\u0142 sekretarz stanu Marco Rubio podczas konferencji prasowej po spotkaniu w Rijadzie. Z kolei doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Mike Waltz zaznaczy\u0142, \u017ce konsultacje z sojusznikami Ameryki i Ukrain\u0105 trwaj\u0105 codziennie",
        "id": 2139759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/europa-poza-stolem-negocjacyjnym-ws-ukrainy-amerykanie-komentuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa poza sto\u0142em negocjacyjnym ws. Ukrainy? Amerykanie komentuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:41:10+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odnosz\u0105c si\u0119 do rozm\u00f3w przeprowadzonych pomi\u0119dzy przedstawicielami USA i Rosji w Rijadzie, zadeklarowa\u0142, \u017ce Ukraina nie zamierza zaakceptowa\u0107 \u017cadnemu rosyjskiemu ultimatum. - Jako prezydent Ukrainy nikomu niczego nie gwarantowa\u0142em i nie potwierdza\u0142em - wskaza\u0142.",
        "id": 2139758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/ukraina-odpowiada-na-rozmowy-usa-rosja-nigdy-nie-zaakceptujemy-zadnych-ultimatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina odpowiada na rozmowy USA-Rosja: Nigdy nie zaakceptujemy \u017cadnych ultimat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:31:43+00:00",
        "description": "- Spotkanie prezydent\u00f3w Trumpa z Putinem w przysz\u0142ym tygodniu jest ma\u0142o prawdopodobne - powiedzia\u0142 zaraz po spotkaniu z ameryka\u0144sk\u0105 delegacj\u0105 w Rijadzie doradca prezydenta Rosji Jurij Uszakow. Spotkanie przedstawicieli Waszyngtonu i Moskwy trwa\u0142o ponad cztery godziny.",
        "id": 2138864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/rozmowy-w-rijadzie-zakonczone-wazny-sygnal-ws-spotkania-putin-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w Rijadzie zako\u0144czone. Wa\u017cny sygna\u0142 ws. spotkania Putin - Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:25:00+00:00",
        "description": "By\u0142a prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili zosta\u0142a we wtorek obrzucona jajkami na lotnisku w Tbilisi - poinformowa\u0142 serwis SOVA. Do incydentu dosz\u0142o po powrocie polityk z Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Cho\u0107 biuro Zurabiszwili nie skomentowa\u0142o sprawy, to wed\u0142ug gruzi\u0144skiego portalu sprawcami ataku s\u0105 tzw. tituszki, czyli op\u0142acani przez w\u0142adze chuligani.",
        "id": 2138865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/incydent-w-gruzji-byla-prezydent-obrzucona-jajkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent w Gruzji. By\u0142a prezydent obrzucona jajkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:47:00+00:00",
        "description": "Niemcy s\u0105 podzieleni w sprawie ewentualnego wys\u0142ania swoich wojsk w ramach misji pokojowej na Ukrainie. Wed\u0142ug sonda\u017cu 49 proc. respondent\u00f3w popar\u0142oby obecno\u015b\u0107 Bundeswehry jako jednego ze stra\u017cnik\u00f3w ustale\u0144 rozejmowych. Przeciwnych takiemu rozwi\u0105zaniu jest pi\u0119\u0107 procent mniej badanych.",
        "id": 2138868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/sondaz-dot-wyslania-niemieckich-wojsk-na-ukraine-spoleczenstwo-jest-podzielone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142anie wojsk do Ukrainy. Niemcy zabrali g\u0142os w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:33:00+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu doby wewn\u0105trz P\u00f3l Flegrejskich, kaldery wulkanu niedaleko Neapolu, zarejestrowano ponad 350 trz\u0119sie\u0144. Magnituda najsilniejszych z nich wynosi\u0142a 3,9. Ze wzgl\u0119du na czas trwania i liczb\u0119 wstrz\u0105s\u00f3w mo\u017ce by\u0107 to jedno z najwi\u0119kszych roj\u00f3w trz\u0119sie\u0144 ziemi, jakie mia\u0142y miejsce w regonie w ci\u0105gu ostatnich 40 lat.",
        "id": 2138866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/seria-wstrzasow-w-poblizu-neapolu-najwieksze-od-40-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wstrz\u0105s\u00f3w w pobli\u017cu Neapolu. \"Najwi\u0119ksze od 40 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:14:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek odwo\u0142uje wszystkie aktywno\u015bci zaplanowane na najbli\u017cszy weekend - poinformowa\u0142 we wtorkowym \u015bwiadczeniu Watykan. W\u00f3wczas mia\u0142a si\u0119 odby\u0107 audiencja jubileuszowa. Ojciec \u015awi\u0119ty wci\u0105\u017c przebywa w szpitalu, gdzie leczy si\u0119 na chorob\u0119 p\u0142uc.",
        "id": 2138867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/nowy-komunikat-watykanu-ws-papieza-franciszka-nie-wezmie-udzialu-w-waznym-wydarzeniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat Watykanu ws. papie\u017ca Franciszka. Nie we\u017amie udzia\u0142u w wa\u017cnym wydarzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:20:53+00:00",
        "description": "Do jednej z niemieckich klinik trafi\u0142 55-letni pacjent z nietypowymi objawami, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 tu\u017c po operacji biodra. Przez miesi\u0105ce lekarze bezskutecznie szukali przyczyny jego dolegliwo\u015bci. Zagadk\u0119 uda\u0142o si\u0119 rozwik\u0142a\u0107 dopiero dzi\u0119ki fanowi serialu Dr House, kt\u00f3ry natychmiast skojarzy\u0142 jego przypadek z podobn\u0105 histori\u0105 z jednego z odcink\u00f3w.",
        "id": 2138082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/lekarze-nie-potrafili-postawic-diagnozy-kluczem-okazal-sie-odcinek-serialu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarze nie potrafili postawi\u0107 diagnozy. Kluczem okaza\u0142 si\u0119 odcinek serialu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:15:50+00:00",
        "description": "Z o\u015bnie\u017conych stok\u00f3w Etny sp\u0142ywa lawa oferuj\u0105c spektakularne widoki. Obserwator\u00f3w nie brakuje - w miniony weekend na wulkan wspina\u0142o si\u0119 tysi\u0105ce os\u00f3b, zar\u00f3wno W\u0142och\u00f3w, jak i turyst\u00f3w. Lokalne s\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do odwiedzaj\u0105cych, a w\u0142adze jednej z miejscowo\u015bci, chc\u0105c powstrzyma\u0107 amator\u00f3w mocnych wra\u017ce\u0144, wyda\u0142y zakaz zbli\u017cania si\u0119 do wulkanu.",
        "id": 2137824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/widowiskowa-atrakcja-we-wloszech-sluzby-ostrzegaja-turystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widowiskowa atrakcja we W\u0142oszech. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:10:49+00:00",
        "description": "To niesamowite, \u017ce wci\u0105\u017c tu jeste\u015bmy, Wisieli\u015bmy do g\u00f3ry nogami jak nietoperze - opowiadaj\u0105 pasa\u017cerowie samolotu, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek rozbi\u0142 si\u0119 na pasie startowym w Toronto. Z ich relacji wynika, \u017ce maszyna nagle obr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok, by\u0142o wida\u0107 ogie\u0144, a w powietrzu unosi\u0142a si\u0119 wo\u0144 paliwa.",
        "id": 2137551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/katastrofa-samolotu-w-toronto-dramatyczna-relacja-masowy-chaos-i-kula-ognia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Toronto. Dramatyczna relacja: Masowy chaos i kula ognia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:10:49+00:00",
        "description": "Rosyjscy i ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy rozpocz\u0119li rozmowy w Arabii Saudyjskiej - poda\u0142a agencja Reutera. Spotkanie obu delegacji dotyczy m. in. negocjacji nad zako\u0144czeniem dzia\u0142a\u0144 militarnych na Ukrainie.",
        "id": 2137550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/rosyjsko-amerykanskie-negocjacje-w-rijadzie-spotkanie-sie-rozpoczelo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjsko-ameryka\u0144skie negocjacje w Rijadzie. Spotkanie si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:05:00+00:00",
        "description": "Rosja uwolni\u0142a w poniedzia\u0142ek kolejnego Amerykanina Kaloba Byersa Wayne\u2019a - donosi dziennik New York Times. Moskwa okre\u015bli\u0142a ten krok jako gest dobrej woli przed zapowiedzianymi na wtorek rozmowami z Waszyngtonem w Arabii Saudyjskiej. Wcze\u015bniej Kreml uwolni\u0142 innego ameryka\u0144skiego wi\u0119\u017ania Marca Fogela, kt\u00f3ry w rosyjskim wi\u0119zieniu sp\u0119dzi\u0142 ponad trzy lata.",
        "id": 2136440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/gest-dobrej-woli-niespodziewany-ruch-rosji-przed-rozmowami-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gest dobrej woli\". Niespodziewany ruch Rosji przed rozmowami z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T05:40:00+00:00",
        "description": "W wypadku zawieszenia broni kraje Europy mog\u0142yby rozmie\u015bci\u0107 w Ukrainie oko\u0142o 30 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy - informuje dziennik Washington Post powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w Brukseli. Zadaniem jednostek by\u0142oby odstraszanie Moskwy przed wznowieniem dzia\u0142a\u0144 militarnych.",
        "id": 2136441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-18/misja-stabilizacyjna-w-ukrainie-sa-pierwsze-przecieki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misja stabilizacyjna w Ukrainie? S\u0105 pierwsze przecieki",
        "vote": 0
    }
]