[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:48:45+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron potwierdzi\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 zorganizuje kolejne spotkanie na temat Ukrainy z przyw\u00f3dcami kraj\u00f3w europejskich i spoza Europy. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce b\u0119dzie rozmawia\u0142 z si\u0142ami politycznymi w kraju o sytuacji zwi\u0105zanej z zagro\u017ceniem ze strony Rosji.",
        "id": 2142881,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-potwierdza-bedzie-drugie-spotkanie-ws-ukrainy/ltjfqpp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja potwierdza. B\u0119dzie drugie spotkanie ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:31:16+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce Polska nie wy\u015ble swoich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"\u017cadne pa\u0144stwo granicz\u0105ce z Rosj\u0105 nie powinno uczestniczy\u0107 w misji pokojowej w Ukrainie, poniewa\u017c grozi to r\u00f3\u017cnego rodzaju prowokacjami\".",
        "id": 2142882,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-nie-planuje-uczestniczyc-w-misji-pokojowej-w-ukrainie-szef-mon-potwierdza/7n2rstc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON jasno o udziale polskich \u017co\u0142nierzy w misji w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T20:00:09+00:00",
        "description": "W Rijadzie, stolicy Arabii Saudyjskiej, odby\u0142o si\u0119 we wtorek pierwsze od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie spotkanie delegacji wysokiego szczebla USA i Rosji. Waszyngton podkre\u015bli\u0142, \u017ce to wa\u017cny krok na drodze zako\u0144czenia konfliktu, a Moskwa m\u00f3wi\u0142a o gotowo\u015bci \"wznowienia pe\u0142nej wsp\u00f3\u0142pracy\" z USA.",
        "id": 2142883,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-i-rosja-rozmawiaja-w-rijadzie-pierwszy-krok-ku-zakonczeniu-wojny/n0b4ffn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Rosja rozmawiaj\u0105 w Rijadzie. Pierwszy krok ku zako\u0144czeniu wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T19:18:45+00:00",
        "description": "Szef delegatury KBW w Opolu, Rafa\u0142 Tkacz, zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym Krajowego Biura Wyborczego.",
        "id": 2142410,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-tkacz-nowym-szefem-krajowego-biura-wyborczego/vnxxjve",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Tkacz nowym szefem Krajowego Biura Wyborczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:59:44+00:00",
        "description": "W wieku 98 lat zmar\u0142 Marian Turski. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci przekaza\u0142 tygodnik \"Polityka\", gdzie Turski przez wiele lat by\u0142 redaktorem.",
        "id": 2142411,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marian-turski-zmarl-w-wieku-98-lat-historia-pelna-odwagi/segyvkg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marian Turski nie \u017cyje. Dziennikarz, historyk i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 obozu koncentracyjnego Auschwitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:36:28+00:00",
        "description": "Wietnam przeprowadzi wielk\u0105 reform\u0119 administracyjn\u0105 \u2014 podaje Agencja Reutera. Decyzja ma przynie\u015b\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci oraz zwi\u0119kszy\u0107 efektywno\u015b\u0107 systemu. Parlament we wtorek zatwierdzi\u0142 redukcj\u0119 oko\u0142o 20 proc. ca\u0142ego aparatu administracyjnego. Zwolnienia obejm\u0105 nawet 100 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2141896,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wietnam-wprowadza-wielka-reforme-administracyjna-prace-straci-100-tys-urzednikow/zz6bszr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj og\u0142asza wielk\u0105 reform\u0119. Prac\u0119 straci 100 tys. urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T18:04:27+00:00",
        "description": "Od lat pierwotnie zaplanowany bud\u017cet NFZ jest zwi\u0119kszany, i to kilka razy w roku. Gdy brakuje pieni\u0119dzy na leczenie, zwykle plan finansowy jest nowelizowany tak, by zwi\u0119kszy\u0107 przychody Funduszu. Jeden przepis, na kt\u00f3ry nikt nie zwr\u00f3ci\u0142 uwagi przez ca\u0142y proces legislacyjny, sprawi, \u017ce od przysz\u0142ego roku nie da si\u0119 ju\u017c w tak w prosty spos\u00f3b za\u0142ata\u0107 dziury w NFZ. A tak \u017ale z finansami na szpitale i przychodnie, jeszcze nie by\u0142o. Eksperci wyliczyli, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych trzech lat zabraknie nawet \u0107wier\u0107 biliona z\u0142otych.",
        "id": 2141897,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/grozi-nam-gigantyczna-dziura-w-nfz-chodzi-o-jeden-przepis-i-pacjentow/lf3j94q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi nam gigantyczna dziura w NFZ. Pogr\u0105\u017cy bud\u017cet i pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:47:18+00:00",
        "description": "Polska prezydencja oczekuje, \u017ce pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie przyjm\u0105 w przysz\u0142ym tygodniu 16. pakiet sankcji na Rosj\u0119. \"Chcemy, \u017ceby sankcje zosta\u0142y na\u0142o\u017cone w trzeci\u0105 rocznic\u0119 brutalnej agresji Rosji na Ukrain\u0119\" - podkre\u015bli\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 2141898,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowe-sankcje-na-rosje-oczekiwania-polskiej-prezydencji/lk7t5kx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska prezydencja naciska na nowe sankcje. Decyzja w przysz\u0142ym tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:42:29+00:00",
        "description": "Francja zwo\u0142uje na \u015brod\u0119 drugie spotkanie na temat Ukrainy i europejskiego bezpiecze\u0144stwa \u2014 poda\u0142 we wtorek Reuters za trzema \u017ar\u00f3d\u0142ami dyplomatycznymi. Tym razem zaproszono kraje, kt\u00f3re nie wzi\u0119\u0142y udzia\u0142u w poniedzia\u0142kowym spotkaniu w Pary\u017cu.",
        "id": 2141355,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-zwoluje-na-srode-drugie-spotkanie-w-sprawie-ukrainy/qv3z8n4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron szykuje kolejne spotkanie na temat Ukrainy. Drugi zestaw go\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:27:25+00:00",
        "description": "Polska prezydencja ma pomys\u0142 na to, jak skonstruowa\u0107 wy\u0142\u0105czenie wydatk\u00f3w na obron\u0119 z kalkulacji d\u0142ugu i deficytu. Jak informuje Andrzej Doma\u0144ski, minister finans\u00f3w, najp\u00f3\u017aniej do maja uda si\u0119 sfinalizowa\u0107 prace. Pozwoli to pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim inwestowa\u0107 w zbrojenia bez konieczno\u015bci ci\u0119\u0107 bud\u017cetowych w innych obszarach.",
        "id": 2141356,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-prezydencja-forsuje-wylaczenie-zbrojen-z-kalkulacji-dlugu-i-deficytu/0hfwh0j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142\u0105czeniem wydatk\u00f3w na obron\u0119 z kalkulacji d\u0142ugu. \"To kwestia kilku tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:16:31+00:00",
        "description": "Komisja Europejska nie chce, \u017ceby podatek VAT by\u0142 elementem rozm\u00f3w z USA w Waszyngtonie dotycz\u0105cych handlu i zapowiadanych ameryka\u0144skich ce\u0142. \"Podatek od warto\u015bci dodanej VAT nie jest taryf\u0105 celn\u0105\" \u2013 powiedzia\u0142 w Brukseli we wtorek rzecznik KE Olof Gill.",
        "id": 2141357,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/komisja-europejska-o-rozmowach-z-usa-vat-to-podatek-nie-taryfa-celna/527jh94",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi c\u0142ami na UE. Komisja Europejska odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T17:08:15+00:00",
        "description": "Niemiecki koncern oponiarski Continental zapowiedzia\u0142 plan redukcji zatrudnienia w dziale bada\u0144 i rozwoju. We wtorek firma og\u0142osi\u0142a, \u017ce do 2026 r. zlikwidowanych zostanie 3 tys. miejsc pracy \u2014 podaje agencja Reutera. Firma zapowiedzia\u0142a, \u017ce mniej ni\u017c po\u0142owa z zaplanowanych ci\u0119\u0107 dotknie Niemiec. Wcze\u015bniej koncert og\u0142osi\u0142 plan redukcji zatrudnienia o ponad 7 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2141358,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/continental-zapowiedzial-kolejne-zwolnienia-prace-straci-3-tys-osob/64qzs76",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant og\u0142asza wielkie zwolnienia. Prac\u0119 straci 3 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:53:26+00:00",
        "description": "Szefowa CBA zosta\u0142a zobowi\u0105zana do pilnego z\u0142o\u017cenia raportu podsumowuj\u0105cego jej rok kierowania s\u0142u\u017cb\u0105 na r\u0119ce premiera. Jak podaje tvn24.pl, decyzja ta mo\u017ce by\u0107 wynikiem jej dzisiejszego przes\u0142uchania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, podczas kt\u00f3rego unika\u0142a odpowiedzi na pytania pos\u0142\u00f3w.",
        "id": 2141359,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szefowa-cba-zobowiazana-do-raportu-przed-premierem/j4rw87w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa CBA ma t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 Tuskowi. Pilnie z\u0142o\u017cy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:35:47+00:00",
        "description": "Ponad 100 kg kokainy ukrytej na dnie Zatoki Gda\u0144skiej przechwyci\u0142a Stra\u017c Graniczna. Narkotyki, przemycone najprawdopodobniej z Ameryki Po\u0142udniowej, mog\u0142y osi\u0105gn\u0105\u0107 czarnorynkow\u0105 warto\u015b\u0107 nawet 60 mln z\u0142. Zarzuty w sprawie us\u0142ysza\u0142o siedem os\u00f3b.",
        "id": 2140787,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/100-kg-kokainy-na-dnie-zatoki-gdanskiej-akcja-sluzb-na-baltyku/8sly3th",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryli ponad 100 kg kokainy na dnie Zatoki Gda\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:30:00+00:00",
        "description": "Inwestowanie nie musi oznacza\u0107 anga\u017cowania du\u017cych sum pieni\u0119dzy od samego pocz\u0105tku. Ma\u0142e kwoty zainwestowane regularnie mog\u0105 przynie\u015b\u0107 znacz\u0105ce korzy\u015bci finansowe w d\u0142u\u017cszej perspektywie.",
        "id": 2140788,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/inwestowanie-malych-kwot-oswaja-z-ryzykiem-i-jest-dobra-nauka-rynku-to-warto-wiedziec/0vjhq7t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestowanie ma\u0142ych kwot oswaja z ryzykiem i jest dobr\u0105 nauk\u0105 rynku. To warto wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:23:43+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105ce obecnie rozmowy USA i Rosji na temat wojny w Ukrainie przewiduj\u0105 trzystopniowy proces pokojowy. Jak informuje Fox News, kluczowym punktem maj\u0105 by\u0107 wybory prezydenckie. Wed\u0142ug kana\u0142u Rosja liczy na zast\u0105pienie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego bardziej \"elastycznym\" kandydatem.",
        "id": 2140789,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-i-rosja-dogaduja-sie-ws-ukrainy/ryypmwx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Rosja. \"Trzystopniowy proces pokojowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T16:22:11+00:00",
        "description": "USA nie tylko przesta\u0142y by\u0107 sojusznikiem Europy, ale sta\u0142y si\u0119 te\u017c jej przeciwnikiem i dlatego Stary Kontynent powinien ograniczy\u0107 uzale\u017cnienie od Ameryki m.in. w sferze obronno\u015bci i handlu \u2014 oceni\u0142 publicysta \"Financial Times\" Gideon Rachman.",
        "id": 2140790,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-staly-sie-przeciwnikiem-europy-ostrzezenie-publicysty/f12h9qq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: USA nie tylko przesta\u0142y by\u0107 sojusznikiem Europy, ale sta\u0142y si\u0119 te\u017c jej przeciwnikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:51:29+00:00",
        "description": "Gigant odzie\u017cowy Nike i firma Skims, stworzona przez Kim Kardashian, wsp\u00f3lnie wypuszcz\u0105 na rynek now\u0105 mark\u0119 skierowan\u0105 do kobiet. Pierwsza kolekcja ju\u017c wiosn\u0105. Partnerstwo ma \"naprawi\u0107 niekt\u00f3re s\u0142abo\u015bci\" Nike \u2014 ocenia analityczka.",
        "id": 2140791,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/kim-kardashian-i-nike-stworza-nowa-marke-dla-kobiet-debiut-juz-wiosna-2025/rg4n0q3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Kardashian \u0142\u0105czy si\u0142y z Nike. Powstanie nowa marka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:39:05+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z genera\u0142em Keithem Kelloggiem, specjalnym wys\u0142annikiem prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych ds. Ukrainy i Rosji. Duda zaznaczy\u0142, \u017ce Amerykanie nie zamierzaj\u0105 obni\u017ca\u0107 aktywno\u015bci w naszej cz\u0119\u015bci Europy i zmniejsza\u0107 liczb\u0119 \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2140792,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/duda-po-spotkaniu-z-kelloggiem-amerykanie-nie-maja-takich-zamiarow/p499232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda po spotkaniu z Kelloggiem. \"Amerykanie nie maj\u0105 takich zamiar\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:32:15+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce odwo\u0142a\u0142 zaplanowan\u0105 na \u015brod\u0119 wizyt\u0119 w Arabii Saudyjskiej. Wyjazd przeniesiono na 10 marca. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce czeka na delegacj\u0119 USA w Kijowie.",
        "id": 2140227,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-nie-pojedzie-do-arabii-saudyjskiej-wazna-wizyta-odwolana/e952l2t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie pojedzie do Arabii Saudyjskiej. Wa\u017cna wizyta odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:32:15+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce odwo\u0142a\u0142 zaplanowan\u0105 na \u015brod\u0119 wizyt\u0119 w Arabii Saudyjskiej. Wyjazd przeniesiono na 10 marca. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce czeka na delegacj\u0119 USA w Kijowie.",
        "id": 2140793,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-odwoluje-wizyte-w-arabii-saudyjskiej/e952l2t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie pojedzie do Arabii Saudyjskiej. Wa\u017cna wizyta odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:23:02+00:00",
        "description": "Kszta\u0142tuj\u0105ca si\u0119 w Polsce od dw\u00f3ch lat tendencja wzrostu aktywno\u015bci gospodarczej wyhamowa\u0142a \u2014 wynika z najnowszej analizy Instytutu Rozwoju Gospodarczego SGH. Cho\u0107 prognozy polskich przedsi\u0119biorstw nadal tchn\u0105 optymizmem, eksperci zaznaczaj\u0105, \u017ce mi\u0119dzynarodowe otoczenie gospodarcze mo\u017ce przeszkadza\u0107.",
        "id": 2140228,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sygnal-ostrzegawczy-dla-gospodarki-ozywienie-przygasa/sdy5vmk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u017cywienie aktywno\u015bci gospodarczej przygasa. Na horyzoncie kilka problem\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:08:06+00:00",
        "description": "AI stworzy\u0142a pierwszy w Polsce serial science fiction \u2014 \"Alysia: Pomi\u0119dzy Gwiazdami a Ziemi\u0105\". \"Dzi\u0119ki sztucznej inteligencji powsta\u0142 niezwyk\u0142y \u015bwiat, kt\u00f3ry wcze\u015bniej nie by\u0142 mo\u017cliwy do zrealizowania ze wzgl\u0119du na koszty i ograniczenia techniczne\" \u2014 m\u00f3wi\u0105 tw\u00f3rcy.",
        "id": 2140229,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/polski-serial-sci-fi-to-sensacja-zostal-stworzony-przez-ai/80hm0kp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja stworzy\u0142a polski serial. \"Powsta\u0142 niezwyk\u0142y \u015bwiat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T15:00:38+00:00",
        "description": "Co trzeci inwestor badany przez Bank of America uwa\u017ca, \u017ce akcje b\u0119d\u0105 najlepsz\u0105 inwestycj\u0105 w 2025 r. Jednocze\u015bnie zarz\u0105dzaj\u0105cy funduszami maj\u0105 najmniej got\u00f3wki od 2010 r. To wszystko sugeruje, \u017ce na rynkach finansowych mamy do czynienia z najwi\u0119ksz\u0105 sk\u0142onno\u015bci\u0105 do ryzyka od 15 lat.",
        "id": 2140230,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/sklonnosc-do-ryzyka-najwieksza-od-15-lat-na-co-stawiaja-inwestorzy/etr9zzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na gie\u0142dach coraz wi\u0119cej ryzykant\u00f3w. Takich nastroj\u00f3w nie by\u0142o od 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:51:11+00:00",
        "description": "Powiedzieli\u015bmy przedstawicielom USA, \u017ce wys\u0142anie \u017co\u0142nierzy NATO na Ukrain\u0119, nawet pod innymi flagami, jest dla Rosji nie do zaakceptowania \u2014 przekaza\u0142 we wtorek na konferencji prasowej w Rijadzie szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow.",
        "id": 2140231,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lawrow-ostrzega-panstwa-nato-ws-ukrainy-nie-do-zaakceptowania/ln7hg64",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow ostrzega pa\u0144stwa NATO ws. Ukrainy. \"Nie do zaakceptowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:48:55+00:00",
        "description": "Rynek kontrakt\u00f3w CFD na bitcoina przekszta\u0142ci\u0142 si\u0119 w jeden z najbardziej dynamicznych segment\u00f3w finans\u00f3w cyfrowych, oferuj\u0105c zar\u00f3wno ogromne mo\u017cliwo\u015bci zysku, jak i znacz\u0105ce ryzyko. \u015aredni dzienny wolumen handlu CFD na BTC przekroczy\u0142 ju\u017c 50 mld dol., przy czym 68 proc. transakcji realizuj\u0105 inwestorzy instytucjonalni.",
        "id": 2140232,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/inwestowanie-w-kontrakty-cfd-na-bitcoina-na-czym-polega-zarabianie-na-zmiennosci/0b5431s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestowanie w kontrakty CFD na bitcoina. Na czym polega zarabianie na zmienno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:32:57+00:00",
        "description": "Nad Tesl\u0105 zbieraj\u0105 si\u0119 czarne chmury \u2014 sprzeda\u017c elektryk\u00f3w tej firmy wyra\u017anie wyhamowa\u0142a. Cho\u0107 zdaniem ekspert\u00f3w potencjalni kupuj\u0105cy patrz\u0105 g\u0142\u00f3wnie na cen\u0119 i \"nie przejmuje si\u0119 polityk\u0105\", pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c g\u0142osy, \u017ce niekt\u00f3rzy nabywcy mogli zosta\u0107 zniech\u0119ceni polityczn\u0105 aktywno\u015bci\u0105 Elona Muska. Analitycy przyjrzeli si\u0119 danym o sprzeda\u017cy z czerwonych i niebieskich stan\u00f3w.",
        "id": 2140233,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-szkodzi-tesli-pokazali-dane/y0mwj4y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebieskie stany ju\u017c nie chc\u0105 Tesli? Elon Musk nie pomaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:23:23+00:00",
        "description": "Rozmowy na temat Ukrainy pomi\u0119dzy USA a Rosj\u0105 w Arabii Saudyjskiej toczone s\u0105 bez udzia\u0142u Ukrainy, a ta nigdy nie zaakceptuje \u017cadnych rosyjskich ultimat\u00f3w \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2139664,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-zabral-glos-po-rozmowach-usa-rosja-nie-zamierzam-tego-robic/n0hznhv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os po rozmowach USA-Rosja. \"Nie zamierzam tego robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:17:02+00:00",
        "description": "Popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki zadeklarowa\u0142, \u017ce je\u015bli zostanie prezydentem, b\u0119dzie kontynuowa\u0142 lini\u0119 Andrzeja Dudy w budowaniu relacji ze Stanami Zjednoczonymi. Zdaniem Nawrockiego Europa stoi dzi\u015b przed kryzysem na linii UE \u2014 Waszyngton.",
        "id": 2139665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nawrocki-polska-a-kryzys-relacji-na-linii-ue-waszyngton/lz5csdq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki deklaruje, \u017ce b\u0119dzie kontynuowa\u0142 lini\u0119 Dudy w budowaniu relacji z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T14:10:35+00:00",
        "description": "Jak podaje Jacqui Heinrich, korespondentka telewizji Fox News w Bia\u0142ym Domu, USA i Rosja mog\u0105 zaproponowa\u0107 Ukrainie trzyetapow\u0105 propozycj\u0119 pokojow\u0105. Zak\u0142ada ona zawieszenie broni, nowe wybory na Ukrainie, a na ko\u0144cu podpisanie ostatecznego porozumienie \u2014 podaj\u0105 zagraniczne \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne stacji. Wed\u0142ug nich Putin uwa\u017ca, \u017ce prawdopodobie\u0144stwo zainstalowania w Kijowie prorosyjskiego prezydenta jest obecnie do\u015b\u0107 wysokie.",
        "id": 2139666,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-bedzie-propozycja-usa-i-rosji-dla-ukrainy-putin-chce-miec-w-kijowie-marionetke/d5sp2xf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: B\u0119dzie propozycja USA i Rosji dla Ukrainy. Putin chce mie\u0107 w Kijowie \"marionetk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:52:55+00:00",
        "description": "W saudyjskim Rijadzie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie delegacji USA i Rosji, w czasie kt\u00f3rego maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 dyskusje na temat potencjalnego zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Jednym z wys\u0142annik\u00f3w Donalda Trumpa na to wydarzenie zosta\u0142 Steve Witkoff. To nowojorski deweloper, kt\u00f3ry od niemal 40 lat przyja\u017ani si\u0119 z prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych. To m.in. dzi\u0119ki niemu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do porozumienia o zawieszeniu broni mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem.",
        "id": 2139667,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-on-ma-negocjonwac-z-rosja-kumpel-do-gry-w-golfa-trumpa-pomaga-mu-od-lat/b9sxc8n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To \"magnat nieruchomo\u015bci\" rozmawia z Rosj\u0105. Donald Trump wys\u0142a\u0142 go na misj\u0119 specjaln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:44:36+00:00",
        "description": "Policja z woj. dolno\u015bl\u0105skiego ostrzega, \u017ce w ostatnim czasie uaktywnili si\u0119 oszu\u015bci stosuj\u0105cy metod\u0119 na KRUS. Ofiar\u0105 zar\u00f3wno fa\u0142szywych urz\u0119dnik\u00f3w, jak i oszustw przez telefon padaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie rolnicy \u2014 to oni s\u0105 klientami rolniczych kas ubezpieczenia spo\u0142ecznego i ich naj\u0142atwiej \"nabra\u0107\" na rzekome nowe us\u0142ugi.",
        "id": 2139668,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/po-domach-chodza-falszywi-urzednicy-i-wyludzaja-dane-policja-ostrzega/rljw6tj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po domach chodz\u0105 fa\u0142szywi urz\u0119dnicy. To nowa forma oszustwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:44:16+00:00",
        "description": "Politycy unikaj\u0105 tego tematu jak ognia, ale mog\u0105 nie mie\u0107 wyboru. Podwy\u017cki podatk\u00f3w s\u0105 na horyzoncie? Ekonomi\u015bci wskazuj\u0105, \u017ce zapowiadane zwi\u0119kszone wydatki wojskowe mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na bud\u017cety szczeg\u00f3lnie kraj\u00f3w Europy \u015arodkowo-Wschodniej, w tym Polski.",
        "id": 2139669,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/podwyzki-podatkow-moga-byc-nieuchronne-wszystko-przez-zbrojenia/d0j8zct",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomi\u015bci ostrzegaj\u0105: mo\u017cliwe podwy\u017cki podatk\u00f3w na pokrycie zbroje\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:39:49+00:00",
        "description": "Poniedzia\u0142kowy szczyt w Pary\u017cu, zorganizowany przez prezydenta Francji Emmanuela Macrona, to pierwszy krok Europy w odpowiedzi na ocieplenie relacji Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem, jak oceni\u0142 we wtorek hiszpa\u0144ski dziennik \"El Pais\".",
        "id": 2139670,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szczyt-w-paryzu-pierwszy-krok-w-reakcji-na-relacje-trumpa-i-putina/gpbrms1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: szczyt w Pary\u017cu to pierwszy krok Europy po ociepleniu relacji Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:30:09+00:00",
        "description": "Po rozmowie ze stron\u0105 rosyjsk\u0105 w Rijadzie w Arabii Saudyjskiej sekretarz stanu USA Marco Rubio podkre\u015bli\u0142, \u017ce Europa musi by\u0107 przy stole w pewnym momencie. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce wynik negocjacji musi by\u0107 dla niej akceptowalny.",
        "id": 2139671,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-stanu-usa-po-rozmowach-z-rosja-wazne-slowa-o-udziale-europy-w-negocjacjach/0ef6mf9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA po rozmowach z Rosj\u0105. Wa\u017cne s\u0142owa o udziale Europy w negocjacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:21:19+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu nieco ponad dw\u00f3ch miesi\u0119cy wykona\u0142 ponad 12 tys. zdj\u0119\u0107 kierowcom, kt\u00f3rzy \u0142amali przepisy. Radar, kt\u00f3ry by\u0142 postrachem sto\u0142ecznych kierowc\u00f3w, nagle znikn\u0105\u0142. Urz\u0105dzenie zosta\u0142o zdemolowane przez nieznanych sprawc\u00f3w. CANARD musia\u0142 czasowo zdemontowa\u0107 fotoradar.",
        "id": 2139190,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fotoradar-rekordzista-nagle-zniknal-wiadomo-co-sie-stalo/5wyry3n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postrach kierowc\u00f3w nagle znikn\u0105\u0142. Wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o z wyj\u0105tkowym fotoradarem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T13:13:12+00:00",
        "description": "\"Make America Coherent Again\" (uczy\u0144my Ameryk\u0119 zn\u00f3w sp\u00f3jn\u0105) \u2014 to apel ekonomist\u00f3w do Donalda Trumpa, kt\u00f3ry w wielu kwestiach wypowiada sprzeczne ze sob\u0105 postulaty. Z jednej strony liczy na wi\u0119ksze wydatki Europy na obronno\u015b\u0107, a z drugiej chcia\u0142by ograniczenia jednego z g\u0142\u00f3wnych \u017ar\u00f3de\u0142 dochod\u00f3w pa\u0144stw. Chce obni\u017ca\u0107 podatki i redukowa\u0107 deficyt bud\u017cetowy. Tego typu absurd\u00f3w jest wi\u0119cej.",
        "id": 2139191,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/piec-absurdow-w-polityce-gospodarczej-usa-analiza/e00s3gx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerobili popularny slogan Trumpa. Oto pi\u0119\u0107 absurd\u00f3w w polityce gospodarczej USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:55:34+00:00",
        "description": "Prof. Waldemar Rogowski ze Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie przewiduje, \u017ce w Polsce mo\u017ce zi\u015bci\u0107 si\u0119 w\u0142oski scenariusz i b\u0119dziemy sprzedawa\u0107 mieszkania za 1 z\u0142. Zwraca uwag\u0119 na zjawisko depopulacji. \"Mo\u017ce si\u0119 wi\u0119c okaza\u0107, \u017ce nie b\u0119dzie komu sprzeda\u0107 mieszkania, a w zwi\u0105zku z tym jego warto\u015b\u0107 stanie si\u0119 du\u017co ni\u017csza\" \u2014 ocenia.",
        "id": 2139192,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-beda-sprzedawac-domy-za-symboliczna-zlotowke-ekspert-o-groznym-zjawisku/h164sjr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oski scenariusz w Polsce. Ekspert m\u00f3wi o \"domach za symboliczn\u0105 z\u0142ot\u00f3wk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:53:08+00:00",
        "description": "OLAF, europejski urz\u0105d ds. zwalczania nadu\u017cy\u0107 finansowych, zako\u0144czy\u0142 \u015bledztwo ws. nadu\u017cy\u0107 przy zakupie generator\u00f3w dla Ukrainy za rz\u0105d\u00f3w PiS przez RARS; wykaza\u0142o ono m.in. sztuczne zawy\u017canie cen i faworyzowanie zaprzyja\u017anionych firm, jak przekaza\u0142 unijny komisarz Piotr Serafin.",
        "id": 2139193,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sa-rezultaty-sledztwa-w-rars-sztuczne-zawyzanie-cen/4s4tk7t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 rezultaty \u015bledztwa w RARS. \"Sztuczne zawy\u017canie cen i faworyzowanie zaprzyja\u017anionych firm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:23:09+00:00",
        "description": "Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie Bloomberg, na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia w Rijadzie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem. Przedstawiciel rosyjskiej delegacji Jurij Uszakow powiedzia\u0142 jednak, \u017ce spotkanie to jest jego zdaniem ma\u0142o prawdopodobne. Jak dodano, Rubio i \u0141awrow uzgodnili na dzisiejszym spotkaniu w Rijadzie, \u017ce powstan\u0105 zespo\u0142y, kt\u00f3re maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 na rzecz jak najszybszego zako\u0144czenia rosyjskiej wojny w Ukrainie.",
        "id": 2139194,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwsze-ustalenia-rozmow-usa-rosja-przedstawiciel-kremla-o-spotkaniu-trump-putin/1xqsbzz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze ustalenia rozm\u00f3w USA-Rosja. Przedstawiciel Kremla o spotkaniu Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:14:12+00:00",
        "description": "W stolicy Arabii Saudyjskiej, Rijadzie, zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza tura rozm\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji na temat zako\u0144czenia rosyjskiej agresji w Ukrainie. Po spotkaniu rzecznik Kremla Maria Zacharowa podtrzyma\u0142a stanowisko Rosji ws. wej\u015bcia Ukrainy do NATO. \"NATO musi zrzec si\u0119 obietnicy cz\u0142onkostwa w Sojuszu danej Ukrainie na szczycie w 2008 roku w Bukareszcie\" \u2014 o\u015bwiadczy\u0142a.",
        "id": 2138778,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozmowy-usa-rosja-zacharowa-podtrzymuje-stanowisko-kremla-ws-ukrainy/39geek3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Rosja. Zacharowa podtrzymuje stanowisko Kremla ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T12:07:07+00:00",
        "description": "Zamiast nadwy\u017cki, kt\u00f3ra zazwyczaj pojawia si\u0119 na pocz\u0105tku roku, bud\u017cet pa\u0144stwa odnotowa\u0142 deficyt w styczniu 2025 r. Ekonomi\u015bci wskazuj\u0105, \u017ce s\u0142aby wynik dochod\u00f3w wi\u0105\u017ce si\u0119 z \"ujemnymi wp\u0142ywami\" z PIT. Dzieje si\u0119 to bardzo rzadko, ale jest wyt\u0142umaczenie \u2014 chodzi o wp\u0142ywy z PIT i reform\u0119 finansowania samorz\u0105d\u00f3w.",
        "id": 2138779,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/makroekonomia/anomalia-w-budzecie-panstwa-wplywy-z-pit-na-minusie/pbrwxhf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anomalia w bud\u017cecie pa\u0144stwa. Ostatni raz co\u015b takiego wydarzy\u0142o si\u0119 10 lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:55:20+00:00",
        "description": "Meta og\u0142osi\u0142a plany budowy podmorskiego kabla o d\u0142ugo\u015bci 50 tys. km na ca\u0142ym \u015bwiecie. Projekt Waterworth ma by\u0107 najd\u0142u\u017cszym na \u015bwiecie podwodnym projektem kablowym. Firma w ten spos\u00f3b chce zapewni\u0107 sobie \"wiod\u0105c\u0105 w bran\u017cy \u0142\u0105czno\u015b\u0107\" z pi\u0119cioma g\u0142\u00f3wnymi kontynentami.",
        "id": 2138780,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meta-schodzi-pod-wode-ulozy-kable-podmorskie/x6e4stx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta schodzi pod wod\u0119. Zapowiada wyj\u0105tkowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:53:35+00:00",
        "description": "Przedstawiciele ameryka\u0144skich i rosyjskich w\u0142adz spotkali si\u0119 w Rijadzie. Tematem rozm\u00f3w jest kwestia m.in. odbudowania obustronnych relacji mi\u0119dzy Waszyngtonem i Moskw\u0105. Kiri\u0142 Dmitriew, kt\u00f3ry jest cz\u0142onkiem rosyjskiej delegacji, ale nie uczestniczy\u0142 w rozmowach, przekaza\u0142 dziennikarzom, \u017ce post\u0119p\u00f3w w stosunkach gospodarczych pomi\u0119dzy USA i Rosj\u0105 mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy.",
        "id": 2138781,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosjanin-nie-wszedl-na-rozmowy-z-amerykanami-przekazal-istotne-informacje/benfj3d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanin nie wszed\u0142 na rozmowy z Amerykanami. Przekaza\u0142 istotne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:39:43+00:00",
        "description": "\"The Washington Post\" zrezygnowa\u0142 z reklamy wzywaj\u0105cej prezydenta Donalda Trumpa do \"zwolnienia Elona Muska\", kt\u00f3ra mia\u0142a zosta\u0107 opublikowana w niekt\u00f3rych wtorkowych wydaniach drukowanych. Organizacja Common Cause mia\u0142a zap\u0142aci\u0107 115 tys. dol. za zamieszczenie reklamy krytykuj\u0105cej miliardera Elona Muska nad pierwsz\u0105 stron\u0105 i podobnej reklamy wewn\u0105trz gazety. W\u0142a\u015bcicielem najstarszego dziennika wydawanego w Waszyngtonie jest miliarder i za\u0142o\u017cyciel Amazona Jeff Bezos.",
        "id": 2138782,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/washington-post-wycofal-reklame-krytykujaca-elona-muska/f5yjsmh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Washington Post\" usun\u0105\u0142 reklam\u0119 \"zwolni\u0107 Elona Muska\". Zobacz, jak mia\u0142a wygl\u0105da\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:36:18+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku za pomoc\u0105 BLIKA wykonano 2,4 mld transakcji, czyli o 37 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2023 roku, ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekroczy\u0142a 347,3 mld z\u0142 \u2014 poinformowali przedstawiciele BLIKA na wtorkowej konferencji prasowej. Blisko po\u0142ow\u0119 transakcji wykonano sklepach internetowych.",
        "id": 2138783,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-polubili-platnosc-blikiem-spory-wzrost-popularnosci/bezwmfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy polubili p\u0142atno\u015b\u0107 BLIKiem. Spory wzrost popularno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:30:00+00:00",
        "description": "Keith Kellogg mia\u0142 by\u0107 dla Donalda Trumpa cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry dokona niemo\u017cliwego \u2013 zapewni szybkie i skuteczne doprowadzenie do pokoju lub przynajmniej rozejmu w Ukrainie. Genera\u0142 zyska\u0142 zaufanie otoczenia by\u0142ego prezydenta swoim pragmatycznym podej\u015bciem do ameryka\u0144skiej biurokracji. Na tle innych doradc\u00f3w Trumpa emerytowany wojskowy wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 do\u015b\u0107 konserwatywnym spojrzeniem na Rosj\u0119 i W\u0142adimira Putina. Pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak sygna\u0142y, \u017ce w kr\u0119gach bliskich Trumpowi narasta frustracja wobec jego stanowiska.",
        "id": 2139195,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dowiezie-pokoj-w-ukrainie-czy-zawiedzie-trumpa-kim-jest-gen-kellogg/g9r7vzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dowiezie pok\u00f3j czy zawiedzie Trumpa. Genera\u0142 Kellogg pod lup\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:28:06+00:00",
        "description": "Na wtorkowej konferencji prasowej prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z pro\u015bb\u0105 o wsparcie finansowe kampanii niezale\u017cnego kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego. \"Musz\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 z serdecznym apelem do zwolennik\u00f3w prawicy. Prosz\u0119 o wsparcie komitetu Karola Nawrockiego. Kampania trwa, ale brak pieni\u0119dzy jest elementem, kt\u00f3ry nam bardzo przeszkadza\" \u2014 powiedzia\u0142 prezes.",
        "id": 2138784,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaczynski-apeluje-o-wsparcie-nawrockiego-brak-pieniedzy-nam-przeszkadza/e736ykc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski apeluje o wsparcie Nawrockiego. \"Brak pieni\u0119dzy nam przeszkadza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:27:44+00:00",
        "description": "Inwestorzy licz\u0105 na to, \u017ce uda si\u0119 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. We wtorek akcje firm sektora obronnego prowadz\u0105 europejskie gie\u0142dy do nowych szczyt\u00f3w. R\u00f3wnocze\u015bnie rosyjska waluta lekko si\u0119 os\u0142abia w stosunku do dolara, cho\u0107 nadal jest blisko pi\u0119ciomiesi\u0119cznego maksimum osi\u0105gni\u0119tego w zesz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 2138785,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/spotkanie-usa-rosja-w-arabii-saudyjskiej-jak-reaguje-rubel-i-gieldy/wc8yy78",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek czeka na efekty spotkania USA-Rosja. Rubel na minusie, a akcje zbrojeni\u00f3wki w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:19:13+00:00",
        "description": "Southwest Airlines likwiduje 1 tys. 750 miejsc pracy, co stanowi 15 proc. pracownik\u00f3w korporacyjnych. Ameryka\u0144skie linie lotnicze s\u0105 najwi\u0119ksze na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem liczby dost\u0119pnych miejsc w samolotach. To pierwsze powa\u017cne zwolnienia w 53-letniej historii firmy.",
        "id": 2138786,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotniczy-gigant-oglasza-masowe-zwolnienia-pierwsze-od-pol-wieku/8tnqc3j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotniczy gigant zapowiedzia\u0142 masowe zwolnienia. Pierwsze od ponad p\u00f3\u0142 wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T11:10:10+00:00",
        "description": "Pierwsze klucze, nowy program mieszkaniowy og\u0142oszony przez rzad, b\u0119dzie zawiera\u0142 limity dochodowe. Obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce limit ceny m kw. nieruchomo\u015bci, w zale\u017cno\u015bci od wielko\u015bci miasta. Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 z dop\u0142at? Oto szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2138368,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/pierwsze-klucze-2025-kto-bedzie-mogl-skorzystac-z-programu/xsh6z9r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klucz do mieszkania nie dla wszystkich. Znamy szczeg\u00f3\u0142y nowego rz\u0105dowego programu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:46:03+00:00",
        "description": "Ju\u017c sze\u015b\u0107 na 10 firm w Polsce regularnie wsp\u00f3\u0142pracuje z freelancerami. To nie chwilowy trend, ale d\u0142ugoterminowa zmiana na rynku pracy. Dlaczego przedsi\u0119biorcy coraz cz\u0119\u015bciej stawiaj\u0105 na niezale\u017cnych specjalist\u00f3w?",
        "id": 2138369,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zmiany-na-rynku-pracy-polskie-firmy-stawiaja-na-freelancerow/44pyq8p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boom na freelancing w Polsce. Pracodawcy optymalizuj\u0105 koszty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:43:05+00:00",
        "description": "Wielka Brytania przez d\u0142ugi czas by\u0142a g\u0142\u00f3wnym celem emigracji zarobkowej Polak\u00f3w. Powodem by\u0142y g\u0142\u00f3wnie zarobki, kt\u00f3re kilkukrotnie przewy\u017csza\u0142y stawki, jakie za t\u0105 sam\u0105 prac\u0119 mo\u017cna by\u0142o otrzyma\u0107 w naszym kraju. Jednak przepa\u015b\u0107 w wynagrodzeniach systematycznie si\u0119 zmniejsza, co pokazuj\u0105 najnowsze dane.",
        "id": 2138370,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zarobki-w-polsce-i-wielkiej-brytanii-u-nas-podwyzki-dwa-razy-wieksze/b2gz8e0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maleje r\u00f3\u017cnica w zarobkach w Polsce i na Wyspach. U nas podwy\u017cki dwa razy wi\u0119ksze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:35:36+00:00",
        "description": "Debata na temat potencjalnego wys\u0142ania wojsk do Ukrainy nabiera tempa. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdecydowanie sprzeciwia si\u0119 takiemu rozwi\u0105zaniu, zar\u00f3wno na polu jednostronnym, jak i w ramach szerszej koalicji mi\u0119dzynarodowej. Swoj\u0105 opini\u0119 w tej sprawie wyrazi\u0142 we wtorek pose\u0142 PiS i cz\u0142onek sejmowej komisji obrony narodowej Andrzej \u015aliwka.",
        "id": 2138371,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polscy-zolnierze-w-ukrainie-jasne-stanowisko-pis/mjkk1kx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? Jasne stanowisko PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:35:30+00:00",
        "description": "Szef resortu finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce unijni ministrowie om\u00f3wi\u0105 w Brukseli na\u0142o\u017cenie 16. pakietu sankcji wobec Rosji. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce konieczna jest walka z obchodzeniem restrykcji na\u0142o\u017conych na to pa\u0144stwo.",
        "id": 2138372,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-domanski-w-brukseli-z-waznym-apelem-do-ue-chodzi-o-sankcje-na-rosje/24hkrtb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski w Brukseli z wa\u017cnym apelem do UE. Chodzi o sankcj\u0119 na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:25:07+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski powiedzia\u0142 we wtorek w Brukseli, \u017ce trzeba wykorzysta\u0107 elastyczno\u015b\u0107 zasad fiskalnych UE, by kraje cz\u0142onkowskie mog\u0142y wydawa\u0107 wi\u0119cej na obron\u0119 bez \u0142amania europejskich regu\u0142 podatkowych.",
        "id": 2138373,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-domanski-o-wydatkach-ue-na-obronnosc-wskazuje-na-wazny-element/zv2lg2c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski o wydatkach UE na obronno\u015b\u0107. Wskazuje na wa\u017cny element",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:22:34+00:00",
        "description": "Dino chce ca\u0142kowicie wycofa\u0107 ze sprzeda\u017cy jajka pochodz\u0105ce z chowu klatkowego. Jak czytamy w oficjalnym komunikacie sieci, wed\u0142ug planu ma to nast\u0105pi\u0107 do ko\u0144ca 2025 r. P\u00f3\u017aniej firma chce wyeliminowa\u0107 r\u00f3wnie\u017c jajka z takich hodowli w produkcji artyku\u0142\u00f3w sygnowanych w\u0142asn\u0105 mark\u0105.",
        "id": 2138374,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieoczekiwany-komunikat-dino-wycofuja-popularny-produkt-ze-sprzedazy/pclgvz4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczekiwany komunikat Dino. Na sta\u0142e wycofuj\u0105 popularny produkt ze sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:19:43+00:00",
        "description": "Przyst\u0105pienie Ukrainy do Unii Europejskiej jest decyzj\u0105, kt\u00f3ra le\u017cy w gestii suwerennych praw Kijowa \u2014 powiedzia\u0142 we wtorek Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla. S\u0142owa te cytuje Reuters, kt\u00f3ra odnotowuje jednocze\u015bnie, \u017ce stanowisko Rosji w sprawach dotycz\u0105cych sojuszy militarnych pozostaje niezmienne.",
        "id": 2138375,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-w-unii-europejskiej-rosja-to-suwerenne-prawo/h84z45e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w Unii Europejskiej? Rosja: to jej suwerenne prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:08:11+00:00",
        "description": "Startup Elona Muska zajmuj\u0105cy si\u0119 AI zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j najnowszy model sztucznej inteligencji, Grok 3, kt\u00f3ry wed\u0142ug niego przewy\u017csza najnowocze\u015bniejsze modele konkurencji, jak ChatGPT czy chi\u0144ski DeepSeek.",
        "id": 2138034,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/elon-musk-pokazal-grok-3-ma-byc-lepsza-niz-chat-gpt-i-deepseek/9bjp11c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk pokaza\u0142 swoje nowe dziecko. \"Przera\u017caj\u0105co inteligentne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T10:08:11+00:00",
        "description": "Startup Elona Muska zajmuj\u0105cy si\u0119 AI zaprezentowa\u0142 sw\u00f3j najnowszy model sztucznej inteligencji, Grok 3, kt\u00f3ry wed\u0142ug niego przewy\u017csza najnowocze\u015bniejsze modele konkurencji, jak ChatGPT czy chi\u0144ski DeepSeek.",
        "id": 2138376,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/elon-musk-pokazal-grok-3-ma-byc-lepsza-niz-chatgpt-i-deepseek/9bjp11c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk pokaza\u0142 swoje nowe dziecko. \"Przera\u017caj\u0105co inteligentne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:58:58+00:00",
        "description": "Ponad 460 tys. emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w wraz z PIT-em otrzyma\u0142o od Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych specjalny wniosek podatkowy EPD-21, umo\u017cliwiaj\u0105cy ograniczenie potr\u0105cania zaliczek na podatek. Cho\u0107 rozwi\u0105zanie to podwy\u017csza dodatkowe \u015bwiadczenia \"na r\u0119k\u0119\", nie jest op\u0142acalne dla wszystkich.",
        "id": 2138035,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/sposob-na-wyzsza-trzynastke-zus-wyslal-specjalny-wniosek-do-emerytow/tn4hf4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spos\u00f3b na wy\u017csz\u0105 \"trzynastk\u0119\". ZUS wys\u0142a\u0142 specjalny wniosek do emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:47:46+00:00",
        "description": "Debata na temat potencjalnego zaanga\u017cowania niemieckich \u017co\u0142nierzy w ewentualn\u0105 europejsk\u0105 misj\u0119 pokojow\u0105 na Ukrainie budzi wyra\u017ane podzia\u0142y w niemieckim spo\u0142ecze\u0144stwie. Z badania instytutu Forsa dla tygodnika \"Stern\" wynika, \u017ce precent przeciwnik\u00f3w i zwolennik\u00f3w tego ruchu r\u00f3\u017cni si\u0119 nieznacznie.",
        "id": 2138036,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zapytali-niemcow-o-wyslanie-wojsk-do-ukrainy-oto-ich-stosunek-sondaz/dpzjg1g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Niemc\u00f3w o wys\u0142anie wojsk do Ukrainy. Oto ich stosunek [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:37:24+00:00",
        "description": "Wp\u0142ywy z podatku Belki, czyli podatku od zysk\u00f3w kapita\u0142owych, w ci\u0105gu pierwszych jedenastu miesi\u0119cy 2024 r. osi\u0105gn\u0119\u0142y poziom 10 mld 95 mln z\u0142. To wynik, kt\u00f3ry ju\u017c teraz przewy\u017csza ca\u0142oroczne wp\u0142ywy z 2023 r.",
        "id": 2138037,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekordowe-wplywy-z-podatku-belki-polacy-oszczedzaja-a-budzet-zarabia/ks7rcwt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe wp\u0142ywy z podatku Belki. Polacy oszcz\u0119dzaj\u0105, a bud\u017cet zarabia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:35:22+00:00",
        "description": "Szef MS Adam Bodnar powiedzia\u0142, \u017ce do ko\u0144ca lutego b. premier Mateusz Morawiecki (PiS) ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty w kontek\u015bcie tzw. wybor\u00f3w kopertowych. Na horyzoncie rysuj\u0105 si\u0119 kolejne dzia\u0142ania, kt\u00f3re dotycz\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re by\u0142y obj\u0119te zawiadomieniami ze strony komisji \u015bledczej, kt\u00f3ra bada\u0142a spraw\u0119 \u2014 doda\u0142.",
        "id": 2138038,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mateusz-morawiecki-ma-uslyszec-prokuratorskie-zarzuty-adam-bodnar-o-szczegolach/r8nkcrv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki ma us\u0142ysze\u0107 prokuratorskie zarzuty. Adam Bodnar o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:25:26+00:00",
        "description": "Chiny z zadowoleniem przyjmuj\u0105 rozmowy mi\u0119dzy USA a Rosj\u0105. Rzecznik chi\u0144skiego MSZ Guo Jiakun wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce liczy na \"udzia\u0142 wszystkich stron\" w rozmowach pokojowych. Nie wymieni\u0142 jednak nazwy Ukrainy.",
        "id": 2138039,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-komentuja-rozmowy-rosji-i-usa-w-rijadzie-pominely-istotna-nazwe/7h5jnkm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny komentuj\u0105 rozmowy Rosji i USA w Rijadzie. Pomin\u0119\u0142y istotn\u0105 nazw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:23:48+00:00",
        "description": "\"Go for Gold\" \u2014 rekomenduje jeden z najbardziej znanych na \u015bwiecie ameryka\u0144skich bank\u00f3w inwestycyjnych. Przewiduje, \u017ce w tym roku pierwszy raz w historii uncja z\u0142ota przekroczy 3 tys. dol. Wskazuje przy tym kilka scenariuszy, od kt\u00f3rych zale\u017cy konkretna wycena.",
        "id": 2138040,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/cena-zlota-bije-rekordy-goldman-sachs-przesuwa-granice/5fnngfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldman Sachs przesuwa granic\u0119 dla cen z\u0142ota. Nigdy nie by\u0142o tak drogie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:14:55+00:00",
        "description": "\"Oczekiwania wobec jednego spotkania powinny by\u0107 ograniczone\" \u2014 m\u00f3wi o szczycie Rosja-USA w Rijadzie Stephen Wertheim, historyk i starszy pracownik Carnegie Endowment, kt\u00f3rego cytuje Reuters. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce Donald Trump nie pope\u0142ni b\u0142\u0119d\u00f3w z pierwszej kadencji, gdy zbytnio polega\u0142 na szczytach z udzia\u0142em lider\u00f3w, zamiast zaufa\u0107 dzia\u0142aniom dyplomat\u00f3w.",
        "id": 2138041,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szczyt-rosja-usa-w-rijadzie-historyk-tonuje-oczekiwania-i-przypomina-bledy-trumpa/gj55vvf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt Rosja-USA w Rijadzie. Historyk tonuje oczekiwania i przypomina b\u0142\u0119dy Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:06:36+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rozwoju i Technologii pracuje nad projektem ustawy, kt\u00f3ry przesunie termin wdro\u017cenia reformy planowania przestrzennego. Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gmin strac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 dopiero 30 czerwca 2026 r., a co za tym idzie, gminy zyskaj\u0105 p\u00f3\u0142 roku wi\u0119cej na uchwalenie plan\u00f3w og\u00f3lnych. To tak\u017ce dobra wiadomo\u015b\u0107 dla w\u0142a\u015bcicieli dzia\u0142ek.",
        "id": 2137783,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/dobra-wiadomosc-dla-wlascicieli-dzialek-rzad-przesuwa-reforme-planowania/0nwdbyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla w\u0142a\u015bcicieli dzia\u0142ek. Rz\u0105d przesuwa wa\u017cn\u0105 reform\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:06:26+00:00",
        "description": "Cyberataki nie wymagaj\u0105 ju\u017c wiedzy, a sztuczna inteligencja sprawia, \u017ce przeprowadzenie ataku jest jeszcze \u0142atwiejsze. Cz\u0119sto nie chodzi jednak o \u0142amanie cyfrowych zabezpiecze\u0144. Du\u017co \u0142atwiej jest przeprowadzi\u0107 atak opieraj\u0105cy si\u0119 na zmanipulowaniu u\u017cytkownika. Polska wydaje na cyberbezpiecze\u0144stwo coraz wi\u0119cej, ale wci\u0105\u017c znajduje si\u0119 w drugiej dziesi\u0105tce UE \u2014 przyznaje ekspert.",
        "id": 2137784,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/sztuczna-inteligencja-zmienia-cyberataki-polska-w-ogonie-europy/tv1dme1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja zmienia cyberataki. Nowe sposoby haker\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T09:00:00+00:00",
        "description": "Szefowa dyplomacji Szwecji Maria Malmer Stenergard nie wyklucza wys\u0142ania szwedzkich wojsk do Ukrainy. Sta\u0142oby si\u0119 to po wynegocjowaniu pokoju z Rosj\u0105.",
        "id": 2138042,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-kraj-nie-wyklucza-wyslania-wojsk-do-ukrainy-dopiero-po-pokoju-z-rosja/ejvjzsp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj \"nie wyklucza\" wys\u0142ania wojsk do Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:50:51+00:00",
        "description": "\"Ani sonda\u017ce, ani podpowiedzi rozgor\u0105czkowanych komentator\u00f3w nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142ywu na moje decyzje w sprawach Ukrainy\" \u2014 napisa\u0142 w serwisie X premier Donald Tusk. Wydaje si\u0119, \u017ce komentarz ten odnosi si\u0119 do kwestii wys\u0142ania wojsk do Ukrainy.",
        "id": 2137785,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-wysle-wojska-do-ukrainy-donald-tusk-sondaze-nie-beda-mialy-wplywu/qp4sj5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sonda\u017ce nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142ywu\". Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T08:31:40+00:00",
        "description": "Atak Ukrainy na stacj\u0119 pompuj\u0105c\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 w Rosji i brak konkretnych decyzji kartelu OPEC w ostatnich godzinach wp\u0142yn\u0119\u0142y na wzrost cen ropy naftowej na \u015bwiatowych gie\u0142dach.",
        "id": 2137786,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/ceny-ropy-naftowej-rosna-opec-i-rosja-w-centrum-uwagi/ppbtpjr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y z OPEC i Rosji. Ceny ropy zareagowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:59:30+00:00",
        "description": "Prof. Leszek Balcerowicz nie jest fanem planu inwestycyjnego przedstawionego przez Donalda Tuska. Na antenie Polsatu News by\u0142y minister finans\u00f3w stwierdzi\u0142, \u017ce zapowiedzi premiera przypominaj\u0105 mu czasy Edwarda Gierka i PRL. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do modelu pa\u0144stwowej kolei i nazwa\u0142 taki pomys\u0142 \"pok\u0142osiem socjalizmu\".",
        "id": 2137499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/leszek-balcerowicz-krytykuje-plan-donalda-tuska-czasy-edwarda-gierka/pfjkdlk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Balcerowicz krytykuje plan Donalda Tuska. \"Czasy Edwarda Gierka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:52:09+00:00",
        "description": "Polacy wyrazili swoje zdanie na temat wyp\u0142aty \u015bwiadczenia 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Polsce. Jak wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonego na zlecenie \"Super Expressu\", wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\u00f3w opowiada si\u0119 za ograniczeniem dost\u0119pu do tego \u015bwiadczenia. 54 proc. badanych uzna\u0142o, \u017ce Ukrai\u0144cy powinni mie\u0107 prawo do 800 plus jedynie pod warunkiem, \u017ce p\u0142ac\u0105 podatki w Polsce.",
        "id": 2137500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-ukraincy-powinni-dostawac-800-plus-sondaz/h2ppeql",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ukrai\u0144cy powinni dostawa\u0107 800 plus? Polacy podzieleni [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:43:54+00:00",
        "description": "Francja wyrasta na europejskiego lidera w imporcie skroplonego gazu ziemnego (LNG) z Rosji. Dane opublikowane przez think tank IEEFA pokazuj\u0105, \u017ce w latach 2023-2024 import tego surowca przez francuskie porty wzr\u00f3s\u0142 a\u017c o 81 proc., osi\u0105gaj\u0105c warto\u015b\u0107 2,68 mld euro. Taki wynik wzbudza pytania o skuteczno\u015b\u0107 europejskiej polityki d\u0105\u017c\u0105cej do uniezale\u017cnienia si\u0119 od rosyjskich \u017ar\u00f3de\u0142 energii.",
        "id": 2137501,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-kraj-nadal-sprowadza-rosyjski-gaz-na-potege-wartosc-to-miliardy/6zx9e6q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj nadal sprowadza rosyjski gaz na pot\u0119g\u0119. Warto\u015b\u0107 to miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:42:51+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna od 2006 r. jest obj\u0119ta sankcjami mi\u0119dzynarodowymi. Maj\u0105 one zastopowa\u0107 program rozwoju pocisk\u00f3w balistycznych Pjongjangu. Jednak dzi\u0119ki dw\u00f3m firmom dzia\u0142aj\u0105cym w Rosji i Laosie re\u017cim pozyskuje wa\u017cne elementy do rakiet. Oficjalnie zam\u00f3wienia maj\u0105 charakter cywilny. Spraw\u0119 opisa\u0142 portal Daily NK.",
        "id": 2137502,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-polnocna-rozwija-program-rakietowy-tak-kim-dzong-un-omija-sankcje/k4jmtse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Korea P\u00f3\u0142nocna omija sankcje. Wykorzystuj\u0105 dwie kluczowe firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:35:51+00:00",
        "description": "Mikrofirmy i ma\u0142e przedsi\u0119biorstwa w Polsce najcz\u0119\u015bciej obawiaj\u0105 si\u0119 narastaj\u0105cych koszt\u00f3w prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej \u2014 wynika z najnowszego raportu opracowanego przez UCE Research i kancelari\u0119 restrukturyzacyjn\u0105 ProPrawni, To zagro\u017cenie wskaza\u0142o 37,9 proc. ankietowanych, co stanowi wzrost o 1,2 pkt proc. w por\u00f3wnaniu do IV kwarta\u0142u ubieg\u0142ego roku. Kolejne miejsca w rankingu obaw zajmuj\u0105 rosn\u0105ce sk\u0142adki ZUS oraz nierzetelni kontrahenci.",
        "id": 2137503,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-czego-najbardziej-obawiaja-sie-mali-przedsiebiorcy-w-polsce-sondaz/4vvm1hk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto czego najbardziej obawiaj\u0105 si\u0119 mali przedsi\u0119biorcy w Polsce [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:16:39+00:00",
        "description": "Po zatrzymaniu si\u0119 samolotu \"wisieli\u015bmy do g\u00f3ry nogami jak nietoperze\" \u2014 opowiada jeden z pasa\u017cer\u00f3w linii Delta Airlines, cytowany przez CNN. Na mi\u0119dzynarodowym lotnisku Toronto Pearson w Kanadzie dosz\u0142o do gro\u017anego wypadku. Maszyna lec\u0105ca z Minneapolis przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 podczas l\u0105dowania.",
        "id": 2137504,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wypadek-samolotu-w-toronto-wisielismy-jak-nietoperze/m5c9tl1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek samolotu w Toronto. \"Wisieli\u015bmy jak nietoperze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T07:07:02+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa rozpocz\u0119\u0142a szeroko zakrojon\u0105 akcj\u0119 zwolnie\u0144 w agencjach federalnych. Na pierwszy plan wysuwa si\u0119 Federalna Administracja Lotnictwa (FAA), gdzie z pracy zwolniono oko\u0142o 300 os\u00f3b, w tym kontroler\u00f3w lotniczych i specjalist\u00f3w ds. bezpiecze\u0144stwa ruchu powietrznego. Decyzja budzi oburzenie zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych i ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy wskazuj\u0105 na potencjalne zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa publicznego.",
        "id": 2137505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-i-musk-zwalniaja-w-strategicznej-instytucji-usa-to-niegodziwe/kbvhg1c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Musk zwalniaj\u0105 w strategicznej instytucji USA. \"To szczeg\u00f3lnie niegodziwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:45:34+00:00",
        "description": "Europejskie inwestycje chi\u0144skich firm w sektorze baterii spotykaj\u0105 si\u0119 z rosn\u0105c\u0105 krytyk\u0105. Autorzy raportu przygotowanego dla organizacji Transport &amp; Environment (T&amp;E) wskazali, \u017ce takie przedsi\u0119wzi\u0119cia nie przynosz\u0105 oczekiwanych korzy\u015bci w postaci transferu technologii czy lokalnych zysk\u00f3w gospodarczych. Zdaniem tw\u00f3rc\u00f3w raportu, konieczne s\u0105 unijne regulacje, kt\u00f3re zapewni\u0142yby bardziej sprawiedliwe warunki wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 2136214,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/co-europie-daja-chinskie-fabryki-baterii-raport-korzysci-prawie-nie-ma/nt2rl93",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny buduj\u0105 fabryki baterii, ale technologi\u0119 zostawiaj\u0105 dla siebie. \"Niewielkie korzy\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:41:31+00:00",
        "description": "Platforma Obywatelska umacnia swoj\u0105 przewag\u0119 nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. W por\u00f3wnaniu z poprzednim badaniem PiS straci\u0142o znacz\u0105co na poparciu, KO niewiele, natomiast Konfederacja zyska\u0142a ponad 5 pkt proc.",
        "id": 2136215,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-partyjny-traca-pis-i-ko-zyskuje-konfederacja/sr0l4v9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny. Trac\u0105 PiS i KO, zyskuje Konfederacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:30:28+00:00",
        "description": "\"AI poprawi nasz\u0105 opiek\u0119 zdrowotn\u0105, pobudzi nasze badania i innowacje oraz zwi\u0119kszy konkurencyjno\u015b\u0107. Chcemy, aby AI by\u0142a si\u0142\u0105 dobra i wzrostu\" \u2014 przekonywa\u0142a Ursula von der Leyen, przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej, w trakcie szczytu AI Action Summit w Pary\u017cu. Og\u0142osi\u0142a te\u017c start inwestycji w Europie. Mowa o 200 mld euro.",
        "id": 2136216,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/europa-nie-odpusci-w-wyscigu-o-ai-wydamy-200-mld-euro-na-rozwoj-technologii/mfcqfkm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa nie odpu\u015bci w wy\u015bcigu o AI. Wydamy 200 mld euro na rozw\u00f3j technologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:29:17+00:00",
        "description": "Je\u015bli sztuczna inteligencja b\u0119dzie rozwijana w takim tempie jak dotychczas, za 2-3 lata internet zacznie przypomina\u0107 salonik prasowy lub ksi\u0119garni\u0119. Praktycznie wszystkie strony online, podobnie jak czasopisma, ksi\u0105\u017cki i podr\u0119czniki, b\u0119d\u0105 p\u0142atne i zniknie model biznesowy oparty na tym, \u017ce zapewniamy dost\u0119p do tre\u015bci za darmo dla ogromnej grupy ludzi, po to, aby tylko niewielka cz\u0119\u015b\u0107 realizowa\u0142a u nas zam\u00f3wienia.",
        "id": 2136217,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/caly-internet-zamknie-sie-za-paywallem-ai-staje-sie-zbyt-niebezpieczna-dla-biznesu/v951kkh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142y internet zamknie si\u0119 za paywallem? AI staje si\u0119 zbyt niebezpieczna dla biznesu [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:21:03+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Brzoska chwali si\u0119, \u017ce w ci\u0105gu 24 godzin sp\u0142yn\u0119\u0142o ponad tysi\u0105c wiadomo\u015bci z konkretnymi wskazaniami przepis\u00f3w, kt\u00f3re utrudniaj\u0105 \u017cycie nie tylko firmom, ale tak\u017ce samorz\u0105dom i obywatelom. Na pocz\u0105tek przedstawi\u0142 24 propozycje. Problem w tym, \u017ce znaczna cz\u0119\u015b\u0107 jest ju\u017c zrealizowana, niekt\u00f3rymi w\u0142a\u015bnie zajmuje si\u0119 Sejm, a inne oczekuj\u0105 na przyj\u0119cie przez rz\u0105d w tzw. ustawie deregulacyjnej. S\u0105 te\u017c takie, kt\u00f3re mog\u0105 uszczupli\u0107 bud\u017cet pa\u0144stwa i minister finans\u00f3w raczej powie \u2014 nie. Zarzut\u00f3w wobec inicjatywy jest znacznie wi\u0119cej.",
        "id": 2136218,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/wyscig-o-deregulacje-sprawdzamy-postulaty-punktujemy-bledy/2xbh8nn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u015bcig o deregulacj\u0119. Sprawdzamy postulaty, punktujemy b\u0142\u0119dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:20:39+00:00",
        "description": "Publiczna opieka zdrowotna w Polsce zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi problemami finansowymi. Cho\u0107 Ministerstwo Zdrowia zapewnia o pe\u0142nym pokryciu koszt\u00f3w tzw. \u015bwiadcze\u0144 nielimitowanych, rzeczywisto\u015b\u0107 wygl\u0105da inaczej. Jak donosi \"Gazeta Wyborcza\", Narodowemu Funduszowi Zdrowia brakuje \u015brodk\u00f3w, by zap\u0142aci\u0107 plac\u00f3wkom medycznym 100 proc. nale\u017cno\u015bci za leczenie ratuj\u0105ce \u017cycie.",
        "id": 2136219,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/zdrowie/wielkie-pustki-w-kasie-nfz-budzet-na-granicy-wytrzymalosci/ttkzdgs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie pustki w kasie NFZ. Bud\u017cet na granicy wytrzyma\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:05:58+00:00",
        "description": "Esto\u0144ski CIT jest korzystnym podatkowo rozwi\u0105zaniem dla wielu sp\u00f3\u0142ek. Cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w obawia si\u0119 jednak wymogu zatrudnienia co najmniej trzech os\u00f3b w firmie. Zw\u0142aszcza startuj\u0105cy z biznesem s\u0105dz\u0105, \u017ce wym\u00f3g musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 od pocz\u0105tku, czyli w pierwszym roku stosowania esto\u0144skiego CIT. Eksperci odpowiadaj\u0105, \u017ce takie obawy s\u0105 nieuzasadnione. Potwierdza to r\u00f3wnie\u017c fiskus w najnowszej interpretacji. T\u0142umaczymy szczeg\u00f3\u0142owo, jakie wymogi musi spe\u0142ni\u0107 sp\u00f3\u0142ka na esto\u0144skim CIT w zakresie zatrudnienia.",
        "id": 2136220,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/wymogi-zatrudnienia-dla-spolek-na-estonskim-cit-sa-nowe-interpretacje/vec8blc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esto\u0144ski CIT. Jak liczy\u0107 zatrudnienie? S\u0105 nowe interpretacje fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:05:35+00:00",
        "description": "Dawna mi\u0119dzynarodowa izolacja, dzi\u015b kluczowy gracz dyplomacji \u2014 wyb\u00f3r Rijadu na miejsce rozm\u00f3w mi\u0119dzy delegacjami USA i Rosji to symboliczne odzwierciedlenie rosn\u0105cej pozycji Arabii Saudyjskiej na arenie \u015bwiatowej. Wtorkowe spotkanie w stolicy tego bliskowschodniego kraju b\u0119dzie pierwszym od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie wsp\u00f3lnym forum dla obu mocarstw, aby om\u00f3wi\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 europejskiego konfliktu.",
        "id": 2136221,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dlaczego-rozmowy-usa-rosja-odbeda-sie-w-rijadzie-arabia-saudyjska-rosnie-w-sile/l6cdcwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To dlatego rozmowy USA-Rosja odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Rijadzie. Arabia Saudyjska ro\u015bnie w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:02:19+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 2136222,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-18-lutego-2025-r/zcnyl8p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:02:11+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 18 lutego 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,1582\u00a0z\u0142.",
        "id": 2136223,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-18-lutego-2025-r/lb3t5r0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:02:07+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 18 lutego 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,9673\u00a0z\u0142.",
        "id": 2136224,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-18-lutego-2025-r/27dzdc3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:59+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,4037\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 2136225,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-18-lutego-2025-r/dy6hck8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:55+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 18 lutego 2025. Wczorajszy wynosi\u01425,0097\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 2136226,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-18-lutego-2025-r/q4phyqd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:47+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 18 lutego 2025. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,1660\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.",
        "id": 2136227,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-18-lutego-2025-r/w6ems1w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:44+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3572\u00a0z\u0142, warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.",
        "id": 2136228,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-18-lutego-2025-r/bbe43ve",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:36+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 18 lutego 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 2136229,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-18-lutego-2025-r/pfzq332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:32+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5575\u00a0z\u0142.",
        "id": 2136230,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-18-lutego-2025-r/gchyfwj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:24+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu HUF/PLN 18 lutego 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a w\u0119gierskiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy jad\u0105c np. na urlop na W\u0119gry, op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 pieni\u0105dze? Bie\u017c\u0105cy kurs forinta sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 2136231,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-18-lutego-2025-r/78s9ex8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T06:01:20+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2136232,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-18-lutego-2025-r/x8zp922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 18 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-18T05:45:34+00:00",
        "description": "Zaledwie kilka dni po zaprezentowaniu przez resort rozwoju i technologii nowego programu mieszkaniowego \"Klucz do mieszkania\", na rynku pojawiaj\u0105 si\u0119 ju\u017c pierwsze oferty mieszka\u0144 z rz\u0105dowym wsparciem. Czy projekt ministra Krzysztofa Paszyka mo\u017ce doprowadzi\u0107 do istotnych zmian na rynku nieruchomo\u015bci? Eksperci cytowani przez \"Rzeczpospolit\u0105\" s\u0105 podzieleni.",
        "id": 2136233,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/kontrowersje-wokol-klucza-do-mieszkania-kolo-ratunkowe-dla-flipperow/2r6qrm8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 nowego programu mieszkaniowego. \"Rz\u0105d rzuca ko\u0142o ratunkowe flipperom\"",
        "vote": 0
    }
]