[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:51:17.782715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:51:17+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka Modivo, nale\u017c\u0105ca do grupy kapita\u0142owej CCC, wyd\u0142u\u017cy\u0142a okres dost\u0119pno\u015bci wielocelowego limitu kredytowego wynosz\u0105cego maksymalnie 260 mln z\u0142.",
        "id": 2786617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/spolka-modivo-wlasciciel-eobuwia-przedluzyl-limit-kredytowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel eobuwia ma kredyt na d\u0142u\u017cej. Jest jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T04:41:09.128267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:41:08+00:00",
        "description": "Do zarz\u0105du warszawskiego startupu\u00a0Retail Media IQ (RMIQ) w\u0142a\u015bnie do\u0142\u0105czy\u0142\u00a0Philip Carls \u2013 by\u0142y dyrektor Amazon EU oraz tw\u00f3rca strategii cenowej, kt\u00f3ra ugruntowa\u0142a pozycj\u0119 Walmartu jako lidera rynku spo\u017cywczego w USA.",
        "id": 2786003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/philip-carls-byly-dyrektor-amazon-eu-i-architekt-sukcesu-walmartu-dolacza-do-rmiq-net",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y dyrektor Amazon EU w polskim startupie",
        "vote": 0
    }
]