[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:50:45.163168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:52:21+00:00",
        "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zatwierdzeniu zmian w programie Fundusze Europejskie dla Nowoczesnej Gospodarki (FENG), co umo\u017cliwi uruchomienie Funduszu Wsparcia dla Technologii Krytycznych. Nowa inicjatywa, wsparta bud\u017cetem w wysoko\u015bci 4 mld z\u0142, rozpocznie si\u0119 ju\u017c w czerwcu, jak poinformowa\u0142a minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 2793077,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/komisja-europejska-zatwierdzono-zmiany-w-programie-feng-nowe-fundusze/z4tc4jj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4 mld z\u0142 na technologie krytyczne. Zmiany w programie dotacyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:45:23.860413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:26:05+00:00",
        "description": "Unia Europejska prezentuje ambitn\u0105 strategi\u0119, kt\u00f3ra ma zmniejszy\u0107 przepa\u015b\u0107 innowacyjn\u0105 mi\u0119dzy Europ\u0105 a Stanami Zjednoczonymi. W \u015brod\u0119 Komisja Europejska ujawni\u0142a plany, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 wsparcie regulacyjne i finansowe dla start-up\u00f3w oraz firm na wy\u017cszym etapie rozwoju, tzw. scale-up\u00f3w. Inicjatywa, cho\u0107 zach\u0119caj\u0105ca, jednocze\u015bnie rzuca \u015bwiat\u0142o na fakt, \u017ce tylko 8 proc. takich przedsi\u0119biorstw znajduje swoje miejsce na unijnym rynku.",
        "id": 2792546,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-europejska-nowa-strategia-wspierania-innowacji-i-startupow/s3qttfh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska ma strategi\u0119 wsparcia start-up\u00f3w. Powstanie nowy fundusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:45:24.017378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:23:25+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki podczas debaty w Ko\u0144skich odpowiada\u0142 na pytania m.in. innych kandydat\u00f3w. Cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 zignorowa\u0142a zaproszenie. Kandydat wystawiony przez PiS m\u00f3wi\u0142 m.in. o \"inwazji obcego kapita\u0142u\" w mediach. Przyzna\u0142, \u017ce nie chce opodatkowania cyfrowych gigant\u00f3w. Nazwa\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego \"tch\u00f3rzem\" i zapowiedzia\u0142 batali\u0119 z rz\u0105dem Donalda Tuska.",
        "id": 2792547,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/debata-w-konskich-giganci-cyfrowi-moga-spac-spokojnie-przy-prezydencie-nawrockim/9ksxr3c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki nie chce opodatkowania cyfrowych gigant\u00f3w. Odpowiada\u0142 na pytania polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:45:24.174027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T18:40:09+00:00",
        "description": "Zagraniczne media wskazuj\u0105 na kontrowersje wok\u00f3\u0142 kandydatury Karola Nawrockiego, kt\u00f3re mog\u0105 zawa\u017cy\u0107 na przebiegu zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce \u2014 informuje portal Tvn24.pl. Hiszpa\u0144scy, niemieccy i ameryka\u0144scy dziennikarze opisuj\u0105 doniesienia o skandalach zwi\u0105zanych z rzekomymi kontaktami kandydata z p\u00f3\u0142\u015bwiatkiem oraz przypominaj\u0105 jego przesz\u0142e dzia\u0142ania. Eksperci s\u0105 przekonani, \u017ce ewentualne konsekwencje tego g\u0142osowania nie ogranicz\u0105 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie do krajowej sceny politycznej.",
        "id": 2792548,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-zagraniczne-media-o-kontrowersjach-wokol-kandydata/19rz4e1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczne media o Karolu Nawrockim. Pisz\u0105 o kontrowersjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:41:02.465357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T18:12:32+00:00",
        "description": "Cztery dni przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w telewizja Republika zorganizowa\u0142a w Ko\u0144skich debat\u0119, do kt\u00f3rej zaprosi\u0142a Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Zgodnie z zapowiedziami zjawi\u0142 si\u0119 na niej tylko kandydat popierany przez PiS. Jak si\u0119 zaprezentowa\u0142?",
        "id": 2791924,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/debata-prezydencka-w-konskich-co-mowil-karol-nawrocki/k0qz0tz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki sam na debacie w Ko\u0144skich. Odpowiada na pierwsze pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:41:02.621857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:32:08+00:00",
        "description": "Kolejne umowy ws. wsp\u00f3\u0142pracy w przygotowaniu raportu na temat bezpiecze\u0144stwa \u0142a\u0144cucha dostaw w polskim przemy\u015ble obronnym podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 i wr\u0119czy\u0142 przedstawicielom uczelni oraz MAP i MRiT- wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Raport ma powsta\u0107 do ko\u0144ca roku.",
        "id": 2791925,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zabezpieczenie-lancucha-dostaw-mon-szykuje-raport/vbe5lmm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabezpieczenie \u0142a\u0144cucha dostaw. MON szykuje raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.097224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:27:45+00:00",
        "description": "Gra \u201eCyberpunk 2\u201d, wesz\u0142a w faz\u0119 preprodukcji - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 28 maja CD-Projekt, najwi\u0119kszy polski producent gier. Nad projektem stanowi\u0105cym kontynuacj\u0119 \"Cyberpunk 2077\" pracuje 96 deweloper\u00f3w. Poprzednia produkcja z uniwersum ukaza\u0142a si\u0119 w grudniu 2020 roku i do tej pory sprzeda\u0142a si\u0119 w ponad 25 milionach egzemplarzy.",
        "id": 2791382,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/cd-projekt-nowa-gra-cyberpunk-2-w-fazie-preprodukcji/y22mf2x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberpunk 2 w preprodukcji. CD-Projekt nie zwalnia tempa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.261534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:23:15+00:00",
        "description": "Na cztery dni przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich media prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w publikacji r\u00f3\u017cnego rodzaju sonda\u017cy. Opr\u00f3cz klasycznych bada\u0144 poparcia respondenci mierz\u0105 si\u0119 te\u017c czasem z nietypowymi pytaniami. Jak to wygl\u0105da\u0142o w \u015brod\u0119?",
        "id": 2791383,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/sondazowe-podsumowanie-dnia-kto-na-prezydenta/px365g7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017cowe podsumowanie dnia. Tak wypadaj\u0105 kandydaci na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.461450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:17:51+00:00",
        "description": "NATO za\u017c\u0105da od Niemiec, by ich si\u0142y zbrojne sformowa\u0142y siedem nowych brygad, co oznacza zwi\u0119kszenie liczby \u017co\u0142nierzy o oko\u0142o 40 tys. - poinformowa\u0142a we wtorek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzech rozm\u00f3wc\u00f3w, kt\u00f3rzy pragn\u0119li zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107.",
        "id": 2791384,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bundeswehra-zwiekszy-sily-siedem-nowych-brygad/tfrtxnj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehra zwi\u0119kszy si\u0142y? Siedem nowych brygad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.618375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:02:06+00:00",
        "description": "W styczniu p\u0142aca minimalna posz\u0142a w g\u00f3r\u0119. Od lutego pracownicy dostaj\u0105 wy\u017csze przelewy \u2014 na konta zarabiaj\u0105cych najni\u017csz\u0105 krajow\u0105 wp\u0142ywa kwota 3510,92 z\u0142 netto miesi\u0119cznie. W 2025 r. pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c nowe \u015bwiadczenia, a niekt\u00f3re z nich zosta\u0142y zwaloryzowane w marcu.",
        "id": 2791385,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/351092-zl-na-reke-kto-moze-liczyc-na-taki-przelew/13ws0tf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze przelewy w 2025 r. P\u0142aca minimalna i nowe \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.774931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:56:29+00:00",
        "description": "Kanclerz Friedrich Merz og\u0142osi\u0142, \u017ce Niemcy i Ukraina wsp\u00f3lnie zajm\u0105 si\u0119 produkcj\u0105 broni dalekiego zasi\u0119gu. Niebawem przedstawiciele obu kraj\u00f3w podpisz\u0105 list intencyjny. Produkcja pocisk\u00f3w mo\u017ce odbywa\u0107 si\u0119 w obu krajach. Spotka\u0142o si\u0119 to ze stanowczym sprzeciwem Rosji. \"Niemcy zsuwaj\u0105 si\u0119 po r\u00f3wni pochy\u0142ej a\u017c do upadku\" \u2014 stwierdzi\u0142 cytowany przez TASS Siergiej \u0141awrow, szef rosyjskiego MSZ.",
        "id": 2791386,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zdecydowany-ruch-niemiec-rosjanie-mowia-o-wciaganiu-w-wojne/rr2ed2k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie z Ukrain\u0105 produkowa\u0107 bro\u0144. Stanowcza reakcja Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:18.931429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:52:06+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Miedinski, doradca prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina, poinformowa\u0142, \u017ce Rosja zaproponowa\u0142a Ukrainie dok\u0142adn\u0105 dat\u0119 i miejsce drugiej rundy rozm\u00f3w. To w\u0142a\u015bnie podczas tego spotkania wymienione maj\u0105 by\u0107 propozycje memorandum w sprawie zawarcia porozumienia pokojowego na Ukrainie. Do spotkania ma doj\u015b\u0107 w najbli\u017cszych dniach.",
        "id": 2791387,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-proponuje-ukrainie-date-rozmow-pokojowych/0lqv34j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja proponuje Ukrainie dat\u0119 rozm\u00f3w pokojowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:35:19.087233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:36:56+00:00",
        "description": "Resort finans\u00f3w wykluczy\u0142 prowadzenie analiz dotycz\u0105cych wprowadzenia podatku od nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w \u2014 wynika z odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105. Ministerstwo podkre\u015bla, \u017ce sektor bankowy ju\u017c teraz istotnie wspiera bud\u017cet pa\u0144stwa za po\u015brednictwem istniej\u0105cych rozwi\u0105za\u0144 podatkowych.",
        "id": 2791388,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministerstwo-finansow-nie-bedzie-podatku-od-nadmiarowych-zyskow-bankow/gq61pwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort finans\u00f3w nie planuje podatk\u00f3w od nadmiarowych zysk\u00f3w. Banki s\u0105 bezpieczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:30:31.187640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:17:14+00:00",
        "description": "Grupa Azoty Pu\u0142awy poinformowa\u0142a Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z budow\u0105 bloku energetycznego na w\u0119giel. Zdaniem sp\u00f3\u0142ki, mog\u0142o doj\u015b\u0107 do nadu\u017cycia uprawnie\u0144 oraz wyrz\u0105dzenia szkody maj\u0105tkowej o wielkich rozmiarach, a ca\u0142a sprawa dotyczy aneksu do umowy z maja 2023 r.",
        "id": 2790644,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/kontrowersje-wokol-umowy-budowy-bloku-weglowego-sprawa-zajmie-sie-prokuratura/ewse0n7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka z Grupy Azoty idzie do prokuratury. Chodzi o umow\u0119 budowy bloku w\u0119glowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:30:31.345833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:44:23+00:00",
        "description": "Polacy s\u0105 podzieleni w ocenach rz\u0105du i premiera Donalda Tuska. Przewag\u0119 w najnowszym badaniu CBOS zyskali jednak przeciwnicy. To nie najlepiej wr\u00f3\u017cy w kontek\u015bcie m.in. wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2790645,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/polacy-podzieleni-w-ocenie-rzadu-donalda-tuska-kto-w-przewadze-sondaz/fbmlf3p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniaj\u0105 si\u0119 oceny rz\u0105du. Ilu ma przeciwnik\u00f3w? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:30:31.503417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:35:09+00:00",
        "description": "Prace legislacyjne nad powo\u0142aniem Parku Narodowego Doliny Dolnej Odry b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 niebawem rozpocz\u0105\u0107 - poinformowa\u0142 na portalu X wiceminister klimatu i \u015brodowiska oraz g\u0142\u00f3wny konserwator przyrody Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a. Zgod\u0119 na powo\u0142anie pierwszego od 2001 r. nowego parku narodowego w naszym kraju wyrazili radni powiatu gryfi\u0144skiego.",
        "id": 2790646,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/park-narodowy-doliny-dolnej-odry-zgoda-na-powolanie-od-radnych/ldf60m4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce ma powsta\u0107 nowy park narodowy. Radni powiatowi s\u0105 za",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:30:31.659754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:35:05+00:00",
        "description": "7 mln potencjalnych miejsc pracy zniknie w tym roku z powodu spowolnienia gospodarczego wywo\u0142anego wojn\u0105 handlow\u0105 prezydenta USA Donalda Trumpa \u2014 prognozuje Organizacja Narod\u00f3w Zjednoczonych. 84 mln miejsc pracy w 71 krajach \"jest bezpo\u015brednio lub po\u015brednio zwi\u0105zanych z popytem konsument\u00f3w w USA\" \u2014 czytamy w najnowszym raporcie.",
        "id": 2790647,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojna-handlowa-i-cla-trumpa-zmiota-7-mln-miejsc-pracy-nowe-prognozy-onz/m5qt3fy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez wojn\u0119 handlow\u0105 nie powstanie 7 mln miejsc pracy. Nowe prognozy ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:30:31.816343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:19:27+00:00",
        "description": "S\u0105d Rejonowy Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie zdecydowa\u0142 o publicznym ods\u0142uchaniu nagra\u0144 rozm\u00f3w mi\u0119dzy Robertem Lewandowskim a jego by\u0142ym mened\u017cerem, Cezarym Kucharskim. S\u0105d musi teraz oceni\u0107, czy rozmowy te rzeczywi\u015bcie \u015bwiadcz\u0105 o szanta\u017cu. Tym samym wraca temat g\u0142o\u015bnej sprawy. Wkr\u00f3tce najlepszy polski pi\u0142karz pojawi si\u0119 w Polsce jako \u015bwiadek.",
        "id": 2790648,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyszly-na-jaw-tasmy-roberta-lewandowskiego-co-ze-sprawa-cezarego-kucharskiego/pl2cwdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142y na jaw \"ta\u015bmy Roberta Lewandowskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:27.971647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:09:43+00:00",
        "description": "Roman Abramowicz, rosyjski miliarder obj\u0119ty zachodnimi sankcjami, przygotowuje ruch maj\u0105cy uchroni\u0107 kluczow\u0105 firm\u0119 przed nacjonalizacj\u0105 ze strony Kremla. Wed\u0142ug doniesie\u0144 prasowych, kt\u00f3re podaje \"Rzeczpospolita\", biznesmen planuje przeniesienie kontroli nad metalurgicznym potentatem Evraz do Rosji. W tle pojawia si\u0119 sprawa s\u0105dowa o miliardy rubli.",
        "id": 2789942,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/evraz-w-rosji-strategia-abramowicza-na-unikniecie-sankcji-kremla/v3g1v7k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abramowicz przenosi Evraz do Rosji, by unikn\u0105\u0107 przej\u0119cia przez Kreml?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.127987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:01:21+00:00",
        "description": "Bank Pekao wdro\u017cy\u0142 kompleksowe rozwi\u0105zania dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych, w tym \u2014 od 1 czerwca \u2014 p\u0142atno\u015bci obr\u0105czkami p\u0142atniczymi w ramach katalogu us\u0142ug dodanych do pakietu podr\u00f3\u017cnego. Bank liczy, \u017ce w okresie od czerwca do ko\u0144ca wrze\u015bnia bie\u017c\u0105cego roku pozyska ok. 70 tys. klient\u00f3w korzystaj\u0105cych z obr\u0105czek p\u0142atniczych.",
        "id": 2789943,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/w-tym-banku-bedzie-mozna-placic-obraczka-specjalny-pakiet-dla-podrozujacych/7px4lce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym banku b\u0119dzie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 obr\u0105czk\u0105. Specjalny pakiet dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.283036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:49:08+00:00",
        "description": "Irlandzka linia lotnicza uruchamia w Warszawie Customer Service Escalation Centre, kt\u00f3re ma u\u0142atwi\u0107 pasa\u017cerom ubieganie si\u0119 o odszkodowania za op\u00f3\u017anione i odwo\u0142ane rejsy \u2014 informuje \"Rzeczpospolita\". Jak podaje gazeta, najnowszy projekt przewo\u017anika wygeneruje 200 miejsc pracy, a zaplanowana warto\u015b\u0107 inwestycji opiewa na 45 mln z\u0142. To kolejne wa\u017cne przedsi\u0119wzi\u0119cie w naszym kraju, co pokazuje coraz wi\u0119ksze znaczenie Polski w strukturach Ryanaira.",
        "id": 2789944,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/warszawa-ryanair-inwestuje-45-mln-zl-i-tworzy-200-nowych-miejsc-pracy/cmdwdv4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair rozwija skrzyd\u0142a w Polsce. Nowy o\u015brodek obs\u0142ugi pasa\u017cer\u00f3w w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.439874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:36:25+00:00",
        "description": "Re\u017cim Aleksandra \u0141ukaszenki zgodzi\u0142 si\u0119 na import ziemniak\u00f3w z kraj\u00f3w Unii Europejskiej na Bia\u0142oru\u015b. Eksport tego warzywa do Rosji wywindowa\u0142 ceny do nawet 10 z\u0142 za kg. Te dost\u0119pne jeszcze na rynku cz\u0119sto s\u0105 uszkodzone lub niedojrza\u0142e. Wed\u0142ug plan\u00f3w bia\u0142oruscy rolnicy maj\u0105 zebra\u0107 ok. 1 mln ton ziemniak\u00f3w. To najgorszy wynik od dekady.",
        "id": 2789945,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/glod-zaglada-bialorusi-w-oczy-rozpaczliwy-ruch-lukaszenki/f44gszr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3d zagl\u0105da s\u0105siadowi Polski w oczy. Rozpaczliwy ruch Mi\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.595512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:25:50+00:00",
        "description": "Niemcy zgodzi\u0142y si\u0119 przekaza\u0107 Ukrainie 5 mld euro nowej pomocy wojskowej \u2014 poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 ministerstwo obrony w Berlinie w swoim o\u015bwiadczeniu, cytowanym przez Bloomberga.",
        "id": 2789946,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pomoc-dla-ukrainy-z-niemiec-jest-zgoda-na-kolejne-miliardy/kb1e8rm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy euro z Niemiec dla Ukrainy. Jest zgoda na now\u0105 pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.751974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:22:56+00:00",
        "description": "Senat przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 nowelizacj\u0119 Kodeksu pracy dotycz\u0105c\u0105 jawno\u015bci wynagrodze\u0144. Zmiany te maj\u0105 zobowi\u0105za\u0107 pracodawc\u00f3w do przekazywania informacji o wynagrodzeniu kandydatom na dane stanowisko w odpowiednim czasie, umo\u017cliwiaj\u0105c \u015bwiadome negocjacje. Nowelizacja, wprowadzona z poprawk\u0105, zostanie teraz skierowana ponownie do Sejmu.",
        "id": 2789947,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/senat-nowelizacja-kodeksu-pracy-wprowadza-jawnosc-wynagrodzen/lqc9e8b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat za jawno\u015bci\u0105 wynagrodze\u0144. Nowelizacja Kodeksu pracy wraca do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:25:28.907570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:17:01+00:00",
        "description": "Grupa PKO Leasing og\u0142osi\u0142a strategi\u0119 na lata 2025-2027, dzi\u0119ki kt\u00f3rej zamierza osi\u0105gn\u0105\u0107 ponad 16 proc. udzia\u0142u w rynku do 2027 r. z 13,9 proc. obecnie. Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna najwi\u0119kszego polskiego banku stawia na rozw\u00f3j us\u0142ug najmowych nie tylko w motoryzacji, ale r\u00f3wnie\u017c w innych klasach aktyw\u00f3w (transport ci\u0119\u017cki, maszyny i urz\u0105dzenia).",
        "id": 2789948,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/lider-polskiego-rynku-leasingowego-chce-byc-jeszcze-wiekszy-oto-strategia-pko/vnwl3ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider polskiego rynku leasingowego chce by\u0107 jeszcze wi\u0119kszy. Oto strategia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:20:25.409041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:00:18+00:00",
        "description": "Lider Konfederacji oraz kandydat tej formacji w wyborach prezydenckich, kt\u00f3ry w pierwszej turze uzyska\u0142 trzeci wynik, zaprosi\u0142 wszystkich na sw\u00f3j kana\u0142 na Youtube, gdzie podsumowuje kampani\u0119. Om\u00f3wi najwa\u017cniejsz\u0105, z punktu widzenia wyborc\u00f3w kwesti\u0119, czyli dwie rozmowy, jakie odby\u0142 z kandydatami, kt\u00f3rzy przeszli si\u0119 do drugiej tury wybor\u00f3w. Pozostaje tylko pytanie, czy kt\u00f3ry\u015b z nich otrzyma jego poparcie?",
        "id": 2789332,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kogo-poprze-lider-konfederacji-slawomir-mentzen-omawia-rozmowy-z-kandydatami/flzkmmz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kogo poprze lider Konfederacji? S\u0142awomir Mentzen omawia rozmowy z kandydatami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:20:25.565569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:45:20+00:00",
        "description": "Polska 2050 jest gotowa do renegocjowania umowy koalicyjnej. Musimy zrobi\u0107 rebranding rz\u0105du - uwa\u017ca Szymon Ho\u0142ownia. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce rz\u0105d powinien powo\u0142a\u0107 rzecznika prasowego oraz \"przebudowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 merytoryczn\u0105\" zawartej umowy.",
        "id": 2789333,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-chce-rebrandingu-rzadu/35qky1w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia chce \"rebrandingu\" rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:20:25.722660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:29:29+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 na konferencji prasowej z kanclerzem Niemiec Friedrichem Merzem w berlinie, \u017ce \"nnieobecno\u015b\u0107 Ukrainy na szczycie NATO w Hadze b\u0119dzie zwyci\u0119stwem przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina nad Sojuszem\".",
        "id": 2789334,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wolodymyr-zelenski-w-berlinie-o-zwyciestwie-wladimira-putina/4jfwl66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w Berlinie o zwyci\u0119stwie W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:20:25.878558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:28:21+00:00",
        "description": "Liczniki zdalnego odczytu musz\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 u ka\u017cdego odbiorcy energii elektrycznej. Projekt za 9 mld z\u0142 ju\u017c w toku, a technicy sukcesywnie odwiedzaj\u0105 Polak\u00f3w. Jednocze\u015bnie pojawiaj\u0105 si\u0119 ostrze\u017cenia przed oszustami podszywaj\u0105cymi si\u0119 pod pracownik\u00f3w firm energetycznych.",
        "id": 2789335,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/17-mln-polakow-na-celowniku-technicy-beda-montowac-potrzebne-urzadzenie/8xj5ybe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwiedz\u0105 ponad 17 mln Polak\u00f3w. Zamontuj\u0105 potrzebne urz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:20:26.039454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:27:00+00:00",
        "description": "Remontujemy drogerie w ca\u0142ej Polsce \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insider Polska Agata Nowakowska, rzecznik prasowy sieci sklep\u00f3w Rossmann. Klienci musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce niekt\u00f3re punkty b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te przez kilka dni.",
        "id": 2789336,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/trwaja-wielkie-remonty-w-popularnej-sieci-drogerii/tqs3vml",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sklep zamkni\u0119ty\". Trwaj\u0105 wielkie remonty w popularnej sieci drogerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.182052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:10:37+00:00",
        "description": "\u015al\u0105ski wydzia\u0142 Prokuratury Krajowej skierowa\u0142 do s\u0105du akt oskar\u017cenia w sprawie tzw. afery \u015bmieciowej w Warszawie. W\u015br\u00f3d 17 oskar\u017conych s\u0105 by\u0142y szef Pracodawc\u00f3w RP Rafa\u0142 Baniak oraz by\u0142y sekretarz w warszawskim ratuszu, by\u0142y minister skarbu w rz\u0105dzie PO-PSL i by\u0142y europose\u0142 W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski.",
        "id": 2787948,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/akt-oskarzenia-w-sprawie-afery-smieciowej-byly-minister-rzadu-po-stanie-przed-sadem/75njexh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akt oskar\u017cenia w sprawie afery \u015bmieciowej. By\u0142y minister rz\u0105du PO stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.346188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:03:08+00:00",
        "description": "Perspektywy \u015bwiatowej gospodarki pogorszy\u0142y si\u0119 od pocz\u0105tku roku, poniewa\u017c rosn\u0105cy nacjonalizm ekonomiczny i zmienno\u015b\u0107 taryf podsycaj\u0105 niepewno\u015b\u0107 oraz zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko wstrzymywania decyzji \u2014 wynika z raportu \u015awiatowego Forum Ekonomicznego opublikowanego w \u015brod\u0119. Obawy budzi r\u00f3wnie\u017c polityka fiskalna oraz pieni\u0119\u017cna.",
        "id": 2787949,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gospodarka-swiatowa-pod-presja-niepewnosci-i-napiec-handlowych-eksperci-ostrzegaja/cr8g9ew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka \u015bwiatowa pod presj\u0105 niepewno\u015bci i napi\u0119\u0107 handlowych. Eksperci ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.503699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:54:42+00:00",
        "description": "Pose\u0142 CDU Knut Abraham zosta\u0142 mianowany przez rz\u0105d Niemiec na stanowisko koordynatora ds. wsp\u00f3\u0142pracy niemiecko-polskiej. \u2014 Stosunki polsko-niemieckie to sprawa bliska mojemu sercu \u2014 zapewnia.",
        "id": 2787950,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-maja-nowego-koordynatora-do-wspolpracy-z-polska/165b6l5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy maj\u0105 nowego koordynatora do wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.659219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:32:12+00:00",
        "description": "Polska poszukuje partnera, z kt\u00f3rym zbuduje drug\u0105 polsk\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Jak informuje agencja Reutera, proces wyboru rozpocznie si\u0119 w czerwcu bie\u017c\u0105cego roku.",
        "id": 2787951,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/druga-polska-elektrownia-jadrowa-rzad-szuka-partnera/dqpx76s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga polska elektrownia j\u0105drowa. Rz\u0105d szuka partnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.814870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:25:10+00:00",
        "description": "Wystrzeli\u0142y notowania akcji Asseco Poland na warszawskiej gie\u0142dzie. W \u015brod\u0119 dro\u017ca\u0142y nawet o 12 proc. i za jedn\u0105 sztuk\u0119 p\u0142acono ponad 193 z\u0142, najwi\u0119cej w historii. To oznacza, \u017ce Cyfrowemu Polsatowi, sp\u00f3\u0142ce kontrolowanej przez Cyfrowy Polsat, kt\u00f3ra sprzeda\u0142a niedawno du\u017cy pakiet akcji Asseco, przed nosem przesz\u0142y setki milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 2787952,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/zygmunt-solorz-mogl-zarobic-znacznie-wiecej-sprzed-nosa-uciekly-setki-milionow/3wj1mf4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zygmunt Solorz m\u00f3g\u0142 zarobi\u0107 znacznie wi\u0119cej. Sprzed nosa uciek\u0142y setki milion\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:33.970098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:24:53+00:00",
        "description": "Dodatek mieszkaniowy dla s\u0142u\u017cb mundurowych wyniesie od 900 do 1800 z\u0142 miesi\u0119cznie. \u015arodki b\u0119dzie mo\u017cna przeznaczy\u0107 m.in. na wynajem lokalu lub sp\u0142at\u0119 kredytu hipotecznego. Wyp\u0142aty rusz\u0105 1 lipca.",
        "id": 2787953,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/1800-zl-doplaty-do-mieszkania-oto-kto-moze-skorzystac/55822nq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1800 z\u0142 dop\u0142aty do mieszkania dla tych grup. \"System nie nad\u0105\u017ca\u0142 za rzeczywisto\u015bci\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:34.126084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:07:20+00:00",
        "description": "Eksperci z aplikacji PanParagon sprawdzili, jak w przeci\u0105gu dw\u00f3ch lat zmieni\u0142y si\u0119 ceny takich warzyw, jak rabarbar, og\u00f3rek czy rzodkiewka. Co ciekawe, jest wi\u0119cej spadk\u00f3w ni\u017c wzrost\u00f3w. Wszystkie badane produkty stania\u0142y o ponad 6,7 proc.",
        "id": 2787954,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tyle-kosztuja-tegoroczne-nowalijki-nie-tylko-ogorki-zaskoczyly/nwrcw0e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle kosztuj\u0105 tegoroczne nowalijki. Nie tylko og\u00f3rki zaskoczy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:34.302585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:58:16+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec znalaz\u0142 si\u0119 w ogniu krytyki za niesp\u00f3jne deklaracje w sprawie pocisk\u00f3w Taurus dla Ukrainy. Jak czytamy na portalu \"Politico\", brak porozumienia w koalicji rz\u0105dz\u0105cej powoduje napi\u0119cia w czasie, kiedy prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski sk\u0142ada wizyt\u0119 w Berlinie.",
        "id": 2787955,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemiecki-kanclerz-w-ogniu-krytyki-w-tle-bron-dla-ukrainy/011vrqn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki kanclerz w ogniu krytyki. W tle bro\u0144 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:34.508212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:30:51+00:00",
        "description": "Najnowsze badanie Eurobarometru wskazuje na najwy\u017cszy poziom zaufania do UE od 18 lat. Widoczne jest te\u017c historycznie silne poparcie dla wsp\u00f3lnej waluty euro i polityki obronnej.",
        "id": 2787956,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaufanie-do-ue-bije-rekordy/bff914l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaufanie do UE bije rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:34.726586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:23:35+00:00",
        "description": "Od 1 lipca mobilna legitymacja studencka dost\u0119pna w aplikacji mObywatel stanie si\u0119 podstawowym dokumentem potwierdzaj\u0105cym status studenta \u2014 og\u0142osi\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji. Co z tradycyjnymi legitymacjami?",
        "id": 2787957,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmiany-dla-miliona-polakow-od-1-lipca-chodzi-o-wazny-dokument/7m1z6q9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana dla ponad miliona m\u0142odych ludzi. Chodzi o wa\u017cny dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:34.881847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:16:58+00:00",
        "description": "Politycy PiS sk\u0142adaj\u0105 zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez premiera Donalda Tuska i rzecznika MSWiA Jacka Dobrzy\u0144skiego. Chodzi o ich wypowiedzi w sprawie post\u0119powania sprawdzaj\u0105cego ABW wobec Karola Nawrockiego w 2021 r.",
        "id": 2787958,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pis-sklada-zawiadomienie-na-premiera-tuska/yk0e45j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS sk\u0142ada zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.037712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:12:12+00:00",
        "description": "Ponad 695 tys. polskich obywateli zarejestrowa\u0142o si\u0119 za granic\u0105 na wybory prezydenckie - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 pe\u0142nomocniczka ministra spraw zagranicznych ds. organizacji wybor\u00f3w za granic\u0105 Justyna Chrzanowska. To rekordowa liczba - podkre\u015bli\u0142a.",
        "id": 2787959,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tylu-polakow-zarejestrowalo-sie-do-glosowania-za-granica/7jfn2my",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylu Polak\u00f3w zarejestrowa\u0142o si\u0119 do g\u0142osowania za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.208957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:07:38+00:00",
        "description": "Citi Handlowy, kt\u00f3ry teraz zamierza skupi\u0107 si\u0119 na bankowo\u015bci instytucjonalnej, przedstawi\u0142 cele finansowe nowej strategii. Chce osi\u0105gn\u0105\u0107 wy\u017csze parametry, ni\u017c przedstawia\u0142 jeszcze p\u00f3\u0142 roku temu przy za\u0142o\u017ceniu utrzymanie biznesu detalicznego. Zamierza wyp\u0142aca\u0107 du\u017ce dywidendy, w tym tak\u017ce z zysk\u00f3w niepodzielonych.",
        "id": 2787960,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/citi-handlowy-podnosi-cele-strategiczne-po-sprzedazy-biznesu-detalicznego/hf3rhjr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citi Handlowy podnosi cele strategiczne po sprzeda\u017cy biznesu detalicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.365499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:06:06+00:00",
        "description": "52 proc. polskich klient\u00f3w rezygnuje z zakup\u00f3w, je\u015bli nie ma dost\u0119pu do preferowanej metody p\u0142atno\u015bci, a prawie 40 proc. porzuca koszyk, gdy proces checkoutu trwa za d\u0142ugo \u2014 wynika z badania Adyen Index: Retail Report 2025.",
        "id": 2787961,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szybko-albo-wcale-tak-kupujemy-w-sieci/m1qb32b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybko albo wcale. Tak kupujemy w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.523813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:48:03+00:00",
        "description": "Sie\u0107 \u017babka prezentuje limitowan\u0105 kolekcj\u0119 ubra\u0144 z logo z 1998 r. B\u0119dzie mo\u017cna dosta\u0107 t-shirt, torb\u0119, czapk\u0119 z daszkiem oraz dwa rodzaje spodenek.",
        "id": 2787962,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zabka-wraca-do-klasycznego-logo-jest-nowa-kolekcja/ckr7xp5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka wraca do \"klasycznego\" logo. Jest nowa kolekcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.681087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:32:06+00:00",
        "description": "Wynik niedzielnych wybor\u00f3w b\u0119dzie na tzw. \u017cyletki \u2014 uwa\u017ca prof. Ewa Marciniak, szefowa Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej. Ta niewielka r\u00f3\u017cnica mo\u017ce si\u0119ga\u0107 w przypadku tych wybor\u00f3w kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w \u2014 wskaza\u0142a w programie \"Onet Rano Finansowo\". Politolo\u017cka wskaza\u0142a, \u017ce tak ma\u0142a r\u00f3\u017cnica g\u0142os\u00f3w mo\u017ce nie\u015b\u0107 za sob\u0105 niebezpiecze\u0144stwo i ryzykowne konsekwencje.",
        "id": 2787963,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/druga-tura-na-zyletki-szefowa-cbos-moze-byc-asumptem-do-podwazania-wyborow/c08bb3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga tura \"na \u017cyletki\". Szefowa CBOS: mo\u017ce by\u0107 asumptem do podwa\u017cania wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.838295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:27:28+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 wieczorem na rynku w Ko\u0144skich Telewizja Republika organizuje \"debat\u0119 kandydat\u00f3w na prezydenta\". Wed\u0142ug zapowiedzi, ma w niej wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 kandydat popierany przez PiS Karol Nawrocki, nie b\u0119dzie natomiast Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2787964,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bedzie-kolejna-debata-w-konskich-ale-tylko-z-jednym-kandydatem/czs6tgy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie kolejna \"debata\" w Ko\u0144skich, ale tylko z jednym kandydatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:35.993092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:19:29+00:00",
        "description": "Wzrost wynagrodze\u0144 nowo zatrudnianych rosyjskich pracownik\u00f3w zwalnia, ale nie na tyle, aby zmienili oni pogl\u0105dy na wojn\u0119 w Ukrainie \u2013 ocenia \"Financial Times\". I dodaje, \u017ce w ostatnich miesi\u0105cach gospodarka pod rz\u0105dami W\u0142adimira Putina wytraci\u0142a impet.",
        "id": 2787965,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gospodarka-wojenna-putina-traci-impet-ft-nie-ma-watpliwosci/p1x5ej9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka wojenna Putina traci impet. \"FT\" nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:36.149493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:55:05+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci we W\u0142oszech wynajmowanych kr\u00f3tkoterminowo, np. przez Airbnb, mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105. W\u0142oski s\u0105d uchyli\u0142 zakaz zdalnego meldowania. Kontrowersyjny przepis zosta\u0142 wprowadzony w ubieg\u0142ym roku ze wzgl\u0119du na bezpiecze\u0144stwo. Ponadto aktywi\u015bci twierdzili, \u017ce skrzynki na klucze montowane na budynkach szpec\u0105 przestrze\u0144 publiczn\u0105. S\u0105d, uchylaj\u0105c przepisy, wskaza\u0142 m.in. na nier\u00f3wne traktowanie r\u00f3\u017cnych bran\u017c.",
        "id": 2787966,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/zmiany-we-wloszech-bezpieczenstwo-nie-moze-byc-wymowka/l0q9jse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezpiecze\u0144stwo nie mo\u017ce by\u0107 wym\u00f3wk\u0105\". Zmiany dla turyst\u00f3w we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:15:36.320204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:47:41+00:00",
        "description": "Czeski rz\u0105d obarczy\u0142 Chiny odpowiedzialno\u015bci\u0105 za z\u0142o\u015bliw\u0105 kampani\u0119 cybernetyczn\u0105 wymierzon\u0105 w jedn\u0105 z sieci komunikacyjnych MSZ. Szef dyplomacji Jan Lipavsky poinformowa\u0142, \u017ce wezwa\u0142 chi\u0144skiego ambasadora w Pradze do gmachu resortu spraw zagranicznych.",
        "id": 2787967,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/juz-nie-rosja-czesi-obwiniaja-inny-kraj-o-cyberataki/yb4y8ve",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nie Rosja. Czesi obwiniaj\u0105 inny kraj o cyberataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:02.859161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:40:49+00:00",
        "description": "W \u015brodkowej Finlandii holenderscy piloci my\u015bliwc\u00f3w F-35 i fi\u0144scy piloci my\u015bliwc\u00f3w F/A-18 Hornet \u0107wicz\u0105 l\u0105dowania na zamkni\u0119tej dla ruchu autostradzie. Manewry maj\u0105 na celu lepsze przygotowanie do ewentualnego konfliktu z Rosj\u0105.",
        "id": 2787425,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/f-35-cwicza-ladowania-na-autostradzie-na-wypadek-wojny-wideo/tn8ntrb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F-35 \u0107wicz\u0105 l\u0105dowania na autostradzie w Finlandii na wypadek wojny [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.015530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:31:57+00:00",
        "description": "Ukraina potrzebuje 30 mld dol. na zwi\u0119kszenie produkcji broni \u2014 m\u00f3wi Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy zaapelowa\u0142 do zachodnich sojusznik\u00f3w o zapewnienie tej kwoty do ko\u0144ca bie\u017c\u0105cego roku.",
        "id": 2787426,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wolodymyr-zelenski-prosi-o-pieniadze-padla-konkretna-kwota/rlske0j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski prosi sojusznik\u00f3w o pieni\u0105dze. Pad\u0142a konkretna kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.173073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:28:38+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca kampanii prezydenckiej 2025 zosta\u0142o niespe\u0142na 3 dni. Pracownia Opinia24 na zlecenie Fakt\u00f3w TVN i TVN24 postanowi\u0142a sprawdzi\u0107, kto zdaniem Polak\u00f3w bardziej pasuje do urz\u0119du prezydent RP, Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki. Znamy odpowied\u017a.",
        "id": 2787427,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/predyspozycje-kandydatow-do-pelnienia-funkcji-prezydenta-oto-co-sadza-polacy-sondaz/9grndyb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Predyspozycje kandydat\u00f3w do pe\u0142nienia funkcji prezydenta. Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.329419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:26:14+00:00",
        "description": "\"Fakt\" postanowi\u0142 sprawdzi\u0107, kt\u00f3remu z kandydat\u00f3w na prezydenta Polacy ufaj\u0105 bardziej. Nie zrobi\u0142 tego jednak przy pomocy pytania wprost, a hipotetycznej sytuacji na statku.",
        "id": 2787428,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-fakt-zadal-polakom-nietypowe-pytanie-sondaz/7q8qf45",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. \"Fakt\" zada\u0142 Polakom nietypowe pytanie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.486362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:16:03+00:00",
        "description": "\"Grze\u015bki\" lata\u0142y w samolotach LOT sze\u015b\u0107 lat. Teraz pasa\u017cerowie polskich linii maj\u0105 now\u0105 przek\u0105sk\u0119 \u2014 dedykowan\u0105 przewo\u017anikowi.",
        "id": 2787429,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kultowe-grzeski-znikaja-z-samolotow-lot-u-oto-co-je-zastapi/smr1wpn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowe \"Grze\u015bki\" znikaj\u0105 z samolot\u00f3w LOT-u. Oto co je zast\u0105pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.642847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:12:28+00:00",
        "description": "Polska Grupa Energetyczna, kt\u00f3ra opublikowa\u0142a wyniki finansowe za I kwarta\u0142 zbie\u017cne ze wst\u0119pnymi rezultatami podanymi dwa tygodnie temu, zapowiada now\u0105 strategi\u0119. Sp\u00f3\u0142ka podtrzymuje plan wzrostu nak\u0142ad\u00f3w inwestycyjnych, bez uwzgl\u0119dnienia projektu morskiej farmy wiatrowej Baltica 2, mimo spadku wydatk\u00f3w na pocz\u0105tku roku. Za kilkana\u015bcie dni przedstawi now\u0105 strategi\u0119.",
        "id": 2787430,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/lada-dzien-publikacja-nowej-strategii-pge-plany-wzrostu-inwestycji-podtrzymane/7crj859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lada dzie\u0144 publikacja nowej strategii PGE. Plany wzrostu inwestycji podtrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:03.814498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:03:38+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin w ramach warunk\u00f3w zako\u0144czenia wojny na Ukrainie oczekuje, \u017ce zachodnie mocarstwa zobowi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 na pi\u015bmie do powstrzymania ekspansji NATO na wsch\u00f3d. W\u015br\u00f3d rosyjskich \u017c\u0105da\u0144 znajduj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c zniesienie cz\u0119\u015bci sankcji na\u0142o\u017conych na Moskw\u0119 oraz zapewnienie praw os\u00f3b rosyjskoj\u0119zycznych w Ukrainie.",
        "id": 2787431,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/reuters-ma-przecieki-w-sprawie-rosyjskich-zadan-putin-chce-zobowiazania-na-pismie/qwnkxb6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters ma przecieki w sprawie rosyjskich \u017c\u0105da\u0144. Putin chce zobowi\u0105zania na pi\u015bmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:04.056212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:00:08+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Florydy ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 mogli p\u0142aci\u0107 z\u0142otem i srebrem za towary oraz us\u0142ugi. Wszystko za spraw\u0105 nowej ustawy HB 999, kt\u00f3r\u0105 we wtorek podpisa\u0142 gubernator Ron DeSantis.",
        "id": 2787432,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/floryda-uznaje-zloto-i-srebro-za-pieniadz-jakie-beda-tego-skutki/myxr580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Florydy b\u0119d\u0105 mogli wkr\u00f3tce p\u0142aci\u0107 za zakupy z\u0142otem i srebrem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:04.245071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:55:19+00:00",
        "description": "Komisja Europejska podaje, \u017ce Unia jest na drodze do zrealizowania celu klimatycznego na 2030 r. \u2014 do osi\u0105gni\u0119cia 55 proc. brakuje jednego punktu procentowego. Do takich wniosk\u00f3w KE dosz\u0142a po ocenie zaktualizowanych plan\u00f3w pa\u0144stw na rzecz energii i klimatu.",
        "id": 2787433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jestesmy-blisko-bruksela-o-celu-klimatycznym/r8rj77x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bmy blisko\". Bruksela o celu klimatycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:04.403770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:44:44+00:00",
        "description": "Z raportu platformy korepetytorskiej Buki wynika, \u017ce ponad po\u0142owa Polak\u00f3w wybiera nauk\u0119 angielskiego. Mocn\u0105 drug\u0105 pozycj\u0119 ma jednak niemiecki - a ca\u0142kiem spor\u0105 popularno\u015bci\u0105 ciesz\u0105 si\u0119 te\u017c j\u0119zyki z Azji, zw\u0142aszcza korea\u0144ski.",
        "id": 2787434,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/boom-na-nauke-niemieckiego-jest-nowy-raport/848qywy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boom na nauk\u0119 niemieckiego. Jest nowy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:43:04.562174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:34:36+00:00",
        "description": "Jak twierdzi Klaus Schwab zarz\u0105dzaj\u0105cy do niedawna \u015awiatowym Forum Ekonomicznym (WEF), obecna szefowa Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde dyskutowa\u0142a o wcze\u015bniejszym opuszczeniu EBC, aby stan\u0105\u0107 na czele WEF \u2014 donosi dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 2787435,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bedzie-rezygnacja-w-waznej-instytucji-ue-w-tle-zaskakujacy-transfer/n56cqd1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie rezygnacja w wa\u017cnej instytucji UE? W tle zaskakuj\u0105cy transfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.148213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:26:29+00:00",
        "description": "Kwestie gospodarcze, zw\u0142aszcza niech\u0119\u0107 do podnoszenia i wprowadzania nowych podatk\u00f3w oraz ograniczenia obrotu got\u00f3wkowego, s\u0105 tym, co \u0142\u0105czy wyborc\u00f3w S\u0142awomira Mentzena, Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego \u2014 wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla Radia ZET.",
        "id": 2787102,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elektorat-trzaskowskiego-i-nawrockiego-o-postulatach-mentzena-zaskakujace-wyniki/3vrxbqq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektorat Trzaskowskiego i Nawrockiego o postulatach Mentzena. Zaskakuj\u0105ce wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.304765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:24:02+00:00",
        "description": "Ile os\u00f3b p\u00f3jdzie w niedziele g\u0142osowa\u0107? Opinia24 w badaniu dla RMF FM prognozuje frekwencj\u0119 na poziomie 70 proc. Ciekawe jest te\u017c to, ile frekwencja ma wynie\u015b\u0107 w poszczeg\u00f3lnych grupach.",
        "id": 2787103,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-mobilizacja-wsrod-kobiet-to-sondaze-mowia-o-frekwencji/ngsw6jr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka mobilizacja w\u015br\u00f3d kobiet. To sonda\u017ce m\u00f3wi\u0105 o frekwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.468415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:08:02+00:00",
        "description": "Cezary Tomczyk, cz\u0142onek sztabu kandydata Koalicji Obywatelskiej, zapowiedzia\u0142, \u017ce jeszcze w \u015brod\u0119 wieczorem mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 nowej i dotychczas niewykorzystywanej formu\u0142y rozmowy Rafa\u0142a Trzaskowskiego z Polakami. Tego samego dnia rusza r\u00f3wnie\u017c og\u00f3lnopolska akcja \"door to door\".",
        "id": 2787104,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sztab-rafala-trzaskowskiego-zapowiada-niespodzianke/4l4lwbz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego zapowiada \"niespodziank\u0119\". Oto plany na ko\u0144c\u00f3wk\u0119 kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.624993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:05:50+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce USA \u201enie popr\u0105\u201d rosyjskich \u017c\u0105da\u0144 dotycz\u0105cych terytori\u00f3w. Chodzi o tereny kontrolowanych obecnie przez w\u0142adze w Kijowie.",
        "id": 2787105,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-nie-popra-rosyjskich-zadan-wolodymyr-zelenski-jest-przekonany/b6t91xe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nie popr\u0105 rosyjskich \u017c\u0105da\u0144. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski jest przekonany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.781897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:55:24+00:00",
        "description": "Koniec maja przyni\u00f3s\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment dla sadownik\u00f3w i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w owoc\u00f3w. Na rynku hurtowym pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze polskie czere\u015bnie. Co roku temat tych owoc\u00f3w budzi spore zainteresowanie ekspert\u00f3w i klient\u00f3w. Jednak w tym sezonie uwag\u0119 przyci\u0105gaj\u0105 nie tylko same czere\u015bnie, ale r\u00f3wnie\u017c ich ceny.",
        "id": 2787106,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwsze-polskie-czeresnie-juz-na-rynku-takich-cen-nikt-sie-nie-spodziewal/l74sh01",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze polskie czere\u015bnie ju\u017c na rynku. Takich cen nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:26.937777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:48:50+00:00",
        "description": "Polska wynegocjowa\u0142a wszystkie pi\u0119\u0107 cel\u00f3w strategicznych, kt\u00f3re znajd\u0105 si\u0119 w KPO po rewizji \u2014 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. G\u0142\u00f3wne zmiany to utworzenie Funduszu Bezpiecze\u0144stwa i Obronno\u015bci oraz wzmocnienie Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy.",
        "id": 2787107,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rewizja-kpo-minister-funduszy-oglosila-najwazniejsze-zmiany/88tw53k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewizja KPO. Minister funduszy og\u0142osi\u0142a najwa\u017cniejsze zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:37:27.094436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:43:25+00:00",
        "description": "Analiza przep\u0142yw\u00f3w wyborczych, kt\u00f3r\u0105 przeprowadzi\u0142a pracowania Opinia24 na zlecenie RMF FM, pokazuje, \u017ce elektorat S\u0142awomira Mentzena nie ma jednorodnego podej\u015bcia do II tury wybor\u00f3w prezydenckich, cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 sk\u0142ania si\u0119 jednak ku prawicowej opcji. Ciekawostk\u0105 jest tak\u017ce \u2014 minimalny, ale jednak \u2014 przep\u0142yw wyborc\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego w kierunku Karola Nawrockiego.",
        "id": 2787108,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/na-kogo-zaglosuja-wyborcy-slawomira-mentzena-wyrazna-przewaga-sondaz/5hk6wl1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo zag\u0142osuj\u0105 wyborcy S\u0142awomira Mentzena? Jest wyra\u017any faworyt [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T07:32:15.730879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:12:34+00:00",
        "description": "We wtorek wieczorem, ju\u017c po sesji gie\u0142dowej, pojawi\u0142y si\u0119 oficjalne informacje na temat wyczekiwanej transakcji. Bank Citi Handlowy podpisa\u0142 umow\u0119 w sprawie sprzeda\u017cy dzia\u0142alno\u015bci detalicznej na rzecz VeloBanku.",
        "id": 2786782,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/citi-handlowy-sprzedaje-bankowosc-detaliczna-rynek-reaguje/vlns49y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citi Handlowy sprzedaje bankowo\u015b\u0107 detaliczn\u0105. Rynek reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T07:32:15.893048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:45:35+00:00",
        "description": "Klasyczne sonda\u017ce wyborcze pokazuj\u0105, \u017ce Polska podzielona jest niemal p\u00f3\u0142 na p\u00f3\u0142 w kwestii wyboru Rafa\u0142a Trzaskowskiego czy Karola Nawrockiego. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 wskazuje jednak, \u017ce g\u0142osuje na \"mniejsze z\u0142o\", wynika z sonda\u017cu IBRiS na zlecenie tygodnika \"Polityka\". Ciekawych wniosk\u00f3w jest jednak wi\u0119cej.",
        "id": 2786783,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-taka-zgodnosc-polakow-w-sprawie-kandydatow-to-rzadkosc-sondaz/dbs7p9s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Jak zag\u0142osuje elektorat \"antyPOPiS\"? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T07:32:16.051331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:43:27+00:00",
        "description": "Elon Musk ostro skrytykowa\u0142 ustaw\u0119 podatkow\u0105 Donalda Trumpa, twierdz\u0105c, \u017ce \"podwa\u017ca\" ona prac\u0119 wykonan\u0105 przez jego rz\u0105dowy zesp\u00f3\u0142 ds. ci\u0119cia koszt\u00f3w. To najmocniejsza krytyka Trumpa ze strony Muska od d\u0142u\u017cszego czasu \u2014 podkre\u015bla dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 2786784,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-coraz-ostrzejszy-wobec-donalda-trumpa-skrytykowal-wazna-ustawe/5mz1bkf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk coraz ostrzejszy wobec Donalda Trumpa. Skrytykowa\u0142 wa\u017cn\u0105 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:27:17.716488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:14:17+00:00",
        "description": "Premier Kanady Mark Carney og\u0142osi\u0142 plany przy\u0142\u0105czenia kraju do unijnego programu dozbrajania ReArm Europe. Jak ujawni\u0142 w rozmowie dla publicznego nadawcy CBC, celem jest zmniejszenie zale\u017cno\u015bci Kanady od ameryka\u0144skiego sektora zbrojeniowego. Premier wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce porozumienie zostanie sfinalizowane przed obchodami Canada Day, kt\u00f3re przypadaj\u0105 1 lipca.",
        "id": 2786505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanada-chce-militarnego-sojuszu-z-europa-nie-ufa-juz-bezgranicznie-usa/yj8zrxl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada chce militarnego sojuszu z Europ\u0105. Nie ufa ju\u017c bezgranicznie USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:27:17.891701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:05:03+00:00",
        "description": "Jak wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla radia RMF FM, Rafa\u0142 Trzaskowski w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich otrzyma\u0142by przewag\u0119 na poziomie nieco ponad 1,5 punkta procentowego nad Karolem Nawrockim. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w S\u0142awomira Mentzena chce poprze\u0107 kandydata PiS.",
        "id": 2786506,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afery-nie-wplywaja-na-wynik-karola-nawrockiego-jest-nowy-sondaz-prezydencki/e8e1lxd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afery nie wp\u0142ywaj\u0105 na wynik Karola Nawrockiego? Jest nowy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:27:18.068504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:45:12+00:00",
        "description": "Gdyby dzisiaj odby\u0142y si\u0119 wybory prezydenckie, kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski uzyska\u0142by ponad 2 pkt proc. przewagi nad kandydatem PiS Karolem Nawrockim. Co ciekawe, podzieleni s\u0105 wyborcy kandydata Konfederacji S\u0142awomira Mentzena, kt\u00f3rych du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 chce odda\u0107 sw\u00f3j g\u0142os na Trzaskowskiego \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni United Surveys na zlecenie Wirtualnej Polski.",
        "id": 2786507,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/piwo-z-mentzenem-jednak-zadzialalo-zaskakujace-wyniki-trzaskowskiego-i-nawrockiego/rj8fx5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piwo z Mentzenem jednak zadzia\u0142a\u0142o? Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:27:18.226983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:24:00+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump wyst\u0105pi\u0142 z propozycj\u0105, kt\u00f3ra wywo\u0142a\u0142a ogromne kontrowersje i gwa\u0142town\u0105 reakcj\u0119 ze strony Kanady. Zaproponowa\u0142 bowiem bezp\u0142atne w\u0142\u0105czenie p\u00f3\u0142nocnego s\u0105siada do ameryka\u0144skiego systemu obrony przeciwrakietowej \"Z\u0142ota Kopu\u0142a\". Cena? Kanada mia\u0142aby zrzec si\u0119 swojej suwerenno\u015bci i do\u0142\u0105czy\u0107 do Stan\u00f3w Zjednoczonych jako 51. stan. Koszt tarczy dla niepodleg\u0142ej Kanady wyni\u00f3s\u0142by 61 mld dol.",
        "id": 2786508,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-znow-robi-podchody-pod-kanade-chce-by-byla-51-stanem-i-ma-oferte/e7srlww",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w robi podchody pod Kanad\u0119. Chce by by\u0142a 51. stanem i ma ofert\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:17.534427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:10:09+00:00",
        "description": "Trener, kt\u00f3ry sam ma ponad 50 lat i wr\u00f3ci\u0142 do formy po leczeniu raka jelita grubego dzi\u0119ki prostym, kr\u00f3tkim treningom, radzi dojrza\u0142ym osobom, jak powinny dba\u0107 o form\u0119. W jego codziennym planie wa\u017cne miejsce zajmuje tzw. rucking, czyli chodzenie z obci\u0105\u017ceniem, kt\u00f3re pozwala budowa\u0107 mi\u0119\u015bnie i wytrzyma\u0142o\u015b\u0107 bez marnowania czasu. Zamiast d\u0142ugich i wyczerpuj\u0105cych sesji, poleca kr\u00f3tsze, regularne \u0107wiczenia, kt\u00f3re przynosz\u0105 efekty na lata.",
        "id": 2786207,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-budowac-miesnie-po-czterdziestce-dojrzaly-trener-personalny-podpowiada-plan/r7s30hd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak budowa\u0107 mi\u0119\u015bnie po \"40\"? Dojrza\u0142y trener personalny podpowiada: \u0107wicz m\u0105drzej, a nie ci\u0119\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:17.741362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:06:37+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 Polacy wybior\u0105 nowego prezydenta Polski. Tymczasem \"Super Expres\" z pomoc\u0105 Instytutu Bada\u0144 Pollster postanowi\u0142 sprawdzi\u0107, kt\u00f3r\u0105 \u017con\u0119 kandydat\u00f3w Polacy uwa\u017caj\u0105 za lepsz\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0119.",
        "id": 2786208,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marta-nawrocka-czy-malgorzata-trzaskowska-polacy-wskazali-ktora-bylaby-lepsza/vy6lv2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marta Nawrocka czy Ma\u0142gorzata Trzaskowska? Polacy wskazali, kt\u00f3ra by\u0142aby lepsz\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0105 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:17.950601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:03:27+00:00",
        "description": "Statek kosmiczny Starship firmy SpaceX Elona Muska odby\u0142 we wtorek dziewi\u0105ty lot testowy, po raz trzeci z rz\u0119du ulegaj\u0105c eksplozji w powietrzu. Rakieta polecia\u0142a dalej, ni\u017c podczas poprzednich pr\u00f3b, lecz nie wykona\u0142a szeregu innych punkt\u00f3w misji.",
        "id": 2786209,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejna-porazka-spacex-elona-muska-starship-znow-eksplodowal/9j07epl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna pora\u017cka SpaceX Elona Muska. Starship zn\u00f3w eksplodowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:18.140329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:56+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 28 maja 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2786210,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-28-maja-2025-r/ltqw766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:18.327307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:46+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 28 maja 2025. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,2441\u00a0z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 2786211,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-28-maja-2025-r/why3vxv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:18.530356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:44+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 28 maja 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,7454\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 2786212,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-28-maja-2025-r/5egng0s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:18.723660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:35+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5265\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 2786213,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-28-maja-2025-r/g93dvm0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:18.913333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:32+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 5,0596\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 2786214,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-28-maja-2025-r/9j5jmtw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:19.105277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:23+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 28 maja 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1703\u00a0z\u0142.",
        "id": 2786215,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-28-maja-2025-r/rswqxfh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:19.296200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:20+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 2786216,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-28-maja-2025-r/3htw64c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:19.502874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:11+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 28 maja 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3846\u00a0z\u0142.",
        "id": 2786217,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-28-maja-2025-r/gc6hkdt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:19.717211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:01:08+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 2786218,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-28-maja-2025-r/z5x9qbr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:19.936720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:00:58+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 28 maja 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2786219,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-28-maja-2025-r/47bytrh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:20.184687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:00:55+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2786220,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-28-maja-2025-r/vr33ggv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 28 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:20.377960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:48:50+00:00",
        "description": "Czy wyb\u00f3r przysz\u0142ego prezydenta Polski mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na bezpiecze\u0144stwo i stabilno\u015b\u0107 kraju? Wyniki najnowszego badania przeprowadzonego przez UCE Research na zlecenie Onetu wskazuj\u0105, \u017ce najwi\u0119ksze obawy maj\u0105 wyborcy kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy nie przeszli przez I tur\u0119 wybor\u00f3w.",
        "id": 2786221,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ci-wyborcy-najbardziej-boja-sie-o-to-co-bedzie-po-wyborach-w-ii-turze-nie-ma-ich/6vjw144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czyi wyborcy najbardziej boj\u0105 si\u0119 o to, co b\u0119dzie po wyborach? W II turze nie ma ich faworyta [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:20.587416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:30:17+00:00",
        "description": "Republikanie z komisji spraw zagranicznych Izby Reprezentant\u00f3w opublikowali we wtorek list do przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen, domagaj\u0105c si\u0119 wyja\u015bnienia doniesie\u0144 o nielegalnych reklamach wyborczych na rzecz Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Zwr\u00f3cili te\u017c uwag\u0119 na wstrzymanie subwencji dla PiS.",
        "id": 2786222,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-interweniuja-w-sprawie-wyborow-prezydenckich-w-polsce-chodzi-o-rafala/v1hvykk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie interweniuj\u0105 w sprawie wybor\u00f3w w Polsce. Chodzi o Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:22:20.880974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:18:43+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 SprawdzaMy przygotowa\u0142 raport, kt\u00f3ry pokazuje, jak cz\u0119sto Polska wdra\u017ca unijne przepisy w szerszym zakresie, ni\u017c jest to minimalnie wymagane. Eksperci, tak\u017ce z kancelarii DZP, przeanalizowali ponad 40 akt\u00f3w prawnych, w tym cztery projekty ustaw, i wypunktowali 100 przypadk\u00f3w nadregulacji. Autorzy raportu apeluj\u0105 z jednej strony o usuni\u0119cie nadgorliwych przepis\u00f3w, a drugiej o zdrowy rozs\u0105dek przy tworzeniu nowych. Business Insider przedpremierowo pozna\u0142 szczeg\u00f3\u0142y publikacji.",
        "id": 2786223,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nowy-raport-zespolu-rafala-brzoski-to-cios-w-polskie-prawo/qen4q63",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ostrzejsza ni\u017c Unia? Zesp\u00f3\u0142 Rafa\u0142a Brzoski nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T04:16:14.540080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:06:57+00:00",
        "description": "Chungin \"Roy\" Lee, tw\u00f3rca aplikacji Cluely, przekonuje, \u017ce oszukiwanie za pomoc\u0105 AI stanie si\u0119 wkr\u00f3tce powszechnie akceptowane. Sam wylecia\u0142 za to z Uniwersytetu Columbia. \u2013 M\u00f3wimy: \"oszukuj przy ka\u017cdej okazji\", bo, paradoksalnie, to jedyna droga do faktycznie sprawiedliwej przysz\u0142o\u015bci \u2013 przekonuje.",
        "id": 2785939,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/stworzyl-narzedzie-ai-do-oszukiwania-na-rozmowach-o-prace-wkrotce-wszyscy-beda-to/3qn2bmm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stworzy\u0142 narz\u0119dzie AI do oszukiwania na rozmowach o prac\u0119. \"Wkr\u00f3tce wszyscy b\u0119d\u0105 to robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:12:15.582786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:00:00+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka miesi\u0119cy temu wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekspert\u00f3w by\u0142a przekonana, \u017ce kampania prezydencka b\u0119dzie dotyczy\u0107 przede wszystkim bezpiecze\u0144stwa \u2014 ale tak\u017ce sk\u0142adki zdrowotnej, podatk\u00f3w, CPK. Tak si\u0119 jednak zupe\u0142nie nie sta\u0142o. \u2014 To jest wyj\u0105tkowo nieprogramowa kampania \u2014 przyznaje ekspert do spraw marketingu politycznego dr Sergiusz Trzeciak i wyja\u015bnia przyczyny.",
        "id": 2785672,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grand-hotel-i-snus-przejely-kampanie-ekspert-tlumaczy-dlaczego/l063edl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grand Hotel, ustawki i snus \"przej\u0119\u0142y\" kampani\u0119 prezydenck\u0105. Ekspert t\u0142umaczy dlaczego",
        "vote": 0
    }
]