[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T23:29:15.920510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T23:29:15+00:00",
        "description": "Domowa apteczka powinna znale\u017a\u0107 si\u0119 w ka\u017cdym mieszkaniu i domu. To dzi\u0119ki jej zawarto\u015bci mo\u017cna szybko zareagowa\u0107 w przypadku nag\u0142ych uraz\u00f3w czy dolegliwo\u015bci. Zobacz, jakie elementy powinny si\u0119 w niej znajdowa\u0107, aby zawsze by\u0107 przygotowanym na szybk\u0105 reakcj\u0119.",
        "id": 2794152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jak-zorganizowac-domowa-apteczke-i-dbac-o-jej-zawartosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zorganizowa\u0107 domow\u0105 apteczk\u0119 i dba\u0107 o jej zawarto\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:41:33.346452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:41:32+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce, kt\u00f3ra zosta\u0142a zaplanowana na 1 czerwca 2025 r., wzbudza ogromne emocje. Tyczy si\u0119 to r\u00f3wnie\u017c rynku zak\u0142ad\u00f3w bukmacherskich. Sprawdzi\u0142em, jak kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 kursy na kandydat\u00f3w w II turze \u2013 Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego, by dowiedzie\u0107 si\u0119, kt\u00f3rego z nich nale\u017cy uzna\u0107 za faworyta, r\u00f3wnie\u017c bukmacher\u00f3w.",
        "id": 2788804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wybory-prezydenckie-2025-kursy-bukmacherskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025 \u2013 kursy bukmacherskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:41:32.860467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:41:32+00:00",
        "description": "W sprzedaj\u0105cej e-pras\u0119 i e-booki sp\u00f3\u0142ce e-Kiosk, kt\u00f3rej wi\u0119kszo\u015bciowym akcjonariuszem jest Gremi Media, funkcj\u0119 prezesa obj\u0105\u0142 Wojciech Szymczyk, a wiceprezesa \u2013 Grzegorz Chmielewski. Zmieni\u0142 si\u0119 te\u017c sk\u0142ad jej rady nadzorczej.",
        "id": 2788803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/e-kiosk-nowy-prezes-wojciech-szymczyk-i-czlonek-zarzadu-zmiany-w-radzie-nadzorczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydawca \u201eRzeczpospolitej\u201d zmienia w\u0142adze sp\u00f3\u0142ki e-prasowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T04:56:44.208202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:56:43+00:00",
        "description": "Brytyjski wydawca \u201eThe Guardian\u201d po pierwszym kwartale tego roku ma 1,3 mln u\u017cytkownik\u00f3w p\u0142ac\u0105cych dobrowolnie za tre\u015bci w internecie. Artyku\u0142y nie s\u0105 ukryte za paywallem, czytelnik\u00f3w prosi si\u0119 jednak o docenienie pracy dziennikarzy i finansowe darowizny.",
        "id": 2786107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-zarabia-wydawca-dziennika-guardian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGuardian\u201d ze wzrostem przychod\u00f3w. Wspiera go wi\u0119cej czytelnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:01.727760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki pozwa\u0142 Onet, ale nie w szybkim trybie wyborczym. Prawnik Krzysztof Izdebski m\u00f3wi Wirtualnemedia.pl, \u017ce to lepsze rozwi\u0105zanie. Pozew w trybie wyborczym m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 odrzucony z przyczyn formalnych, co cz\u0119\u015b\u0107 opinii publicznej mog\u0142aby uzna\u0107 za potwierdzenie doniesie\u0144 medialnych. Dr Anna Frydrych-Depka z UMK w Toruniu sugeruje, \u017ce \u0142atwiej by\u0142oby pozwa\u0107 na przyk\u0142ad polityk\u00f3w, m\u00f3wi\u0105cych o sutenerstwie.",
        "id": 2785859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/karol-nawrocki-nie-pozwal-onetu-w-trybie-wyborczym-prawnik-wyjasnia-przyczyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez pozwu w trybie wyborczym. \u201eTego wyra\u017anie obawia si\u0119 Karol Nawrocki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:01.347320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Chocia\u017c do niedzielnej drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich zosta\u0142o jeszcze kilka dni, to ju\u017c dzi\u015b mog\u0119 og\u0142osi\u0107, kto medialnie wygra\u0142, a kto przegra\u0142 w tej d\u0142ugiej, momentami nudnej, a innym razem brutalnej kampanii wyborczej.",
        "id": 2785857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/robert-felus-ja-juz-wiem-kto-medialnie-wygral-a-kto-przegral-w-tych-wyborach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ja ju\u017c wiem, kto medialnie wygra\u0142, a kto przegra\u0142 w tych wyborach. I nie chodzi tylko o kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:01.153776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Adblock to wr\u00f3g numer jeden dla wydawc\u00f3w opieraj\u0105cych sw\u00f3j model biznesowy na sprzeda\u017cy reklamy internetowej. Sprawdzili\u015bmy, jak do kwestii blokowania reklam przez swoich czytelnik\u00f3w podchodz\u0105 najwi\u0119ksi wydawcy i serwisy informacyjne w Polsce. Wyr\u00f3\u017cni\u0107 mo\u017cna trzy podej\u015bcia.",
        "id": 2785856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/na-troje-babka-wrozyla-jak-polskie-portale-walcza-z-adblockami-u-czytelnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na troje babka wr\u00f3\u017cy\u0142a. Jak polskie serwisy walcz\u0105 z adblockami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:02.294902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Paulina Zy\u015bk-Lisica odesz\u0142a ze stanowiska chief operation officer w sp\u00f3\u0142ce Waytogrow, specjalizuj\u0105cej si\u0119 we wsparciu monetyzacji tre\u015bci w internecie \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Z firm\u0105 zwi\u0105zana by\u0142a od wrze\u015bnia zesz\u0142ego roku.",
        "id": 2785862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/paulina-zysk-lisica-nie-jest-juz-coo-w-waytogrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Zy\u015bk-Lisica nie zarz\u0105dza ju\u017c Waytogrow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:02.106669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Google zmienia swoj\u0105 wyszukiwark\u0119 w inteligentnego asystenta, kt\u00f3ry odpowie na skomplikowane pytania, zaplanuje podr\u00f3\u017c, por\u00f3wna ceny i kupi bilety. Gigant z Mountain View wci\u0105\u017c \u017cyje jednak z reklam. Pojawienie si\u0119 ich w odpowiedziach generowanych przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 by\u0142o kwesti\u0105 czasu. Nad ich wprowadzeniem pracuje r\u00f3wnie\u017c OpenAI.",
        "id": 2785861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/reklamy-obok-chatbota-google-konkurencja-nie-spi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reklamy obok chatbota Google. Konkurencja nie \u015bpi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:01.917707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d portali telewizyjnych stacji informacyjnych wyra\u017anym liderem zasi\u0119gowym jest TVN24.pl, wyprzedzaj\u0105cy serwisy Polsat News i TVP Info. Natomiast na zdecydowanie najd\u0142u\u017cej ka\u017cdego u\u017cytkownika przyci\u0105ga witryna Telewizji Republika.",
        "id": 2785860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tvn24-republika-polsat-news-tvp-info-ilu-uzytkownikow-maja-ich-portale-internetowe-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[\u015broda] TVN24 z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad Polsat News w internetcie. W jednej statystyce Republika nie ma r\u00f3wnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T03:51:01.537171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T03:51:00+00:00",
        "description": "Wirtualna Polska Holding nie jest zadowolona z ostatnich wynik\u00f3w swojego biznesu reklamowego i szuka nowych mo\u017cliwo\u015bci zarobku. Poprzez us\u0142ug\u0119 WPartner for Retailers chce sprzedawa\u0107 ofert\u0119 reklamow\u0105 zewn\u0119trznych platform e-commerce. \u2013 Uwa\u017camy, \u017ce drugie p\u00f3\u0142rocze rynkowo b\u0119dzie lepsze ni\u017c pierwsze. Z uwagi na zawirowania geopolityczne szczeg\u00f3lnie klienci zagraniczni bardzo mocno wstrzymywali si\u0119 ze swoimi wydatkami \u2013 opisuje szef firmy Jacek \u015awiderski.",
        "id": 2785858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualna-polska-chce-byc-jak-allegro-drugie-polrocze-ma-byc-lepsze-reklamowo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtualna Polska chce by\u0107 jak Allegro. Drugie p\u00f3\u0142rocze ma by\u0107 lepsze reklamowo",
        "vote": 0
    }
]