[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:53:22.969221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T20:15:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2793085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-o-putinie-jesli-z-nami-pogrywa-odpowiemy-inaczej,nId,21822750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o Putinie. \"Je\u015bli z nami pogrywa, odpowiemy inaczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:48:23.891817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:09:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2792554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bracia-tate-z-powaznymi-zarzutami-chodzi-o-kilkanascie-przes,nId,21822742",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bracia Tate z powa\u017cnymi zarzutami. Chodzi o kilkana\u015bcie przest\u0119pstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:38:22.782144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:33:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2791426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprawa-smierci-16-letniej-mai-jest-decyzja-greckiego-sadu,nId,21822730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa \u015bmierci 16-letniej Mai. Jest decyzja greckiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:33:21.847848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:22:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2790661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zlozyla-propozycje-ukrainie-czekamy-na-odpowiedz,nId,21822726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja z\u0142o\u017cy\u0142a propozycj\u0119 Ukrainie. \"Czekamy na odpowied\u017a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:28:59.576509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:19:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2789959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miliardowa-pomoc-i-deklaracje-ws-nowej-broni-bardzo-niebezpi,nId,21822707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardowa pomoc i deklaracje ws. nowej broni. \"Bardzo niebezpieczny trend\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:23:25.513841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:54:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2789364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-stawia-ukrainie-warunki-zakonczenia-wojny-wskazal-kilk,nId,21822694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin stawia Ukrainie warunki zako\u0144czenia wojny. Wskaza\u0142 kilka pa\u0144stw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:23:25.738534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:42:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2789365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewany-zwrot-na-bialorusi-chodzi-o-manewry-wojsk-i-p,nId,21822692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot na Bia\u0142orusi. Chodzi o manewry wojsk i plany Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:18:24.130614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:59:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwa-pozary-zlaczyly-sie-w-jeden-strazacy-nie-moga-opanowac-p,nId,21822676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa po\u017cary z\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 w jeden. Stra\u017cacy nie mog\u0105 opanowa\u0107 p\u0142omieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:18:24.351123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:56:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-wsciekly-rosja-smieje-mu-sie-w-twarz-zwrot-widac-rowni,nId,21822650",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump w\u015bciek\u0142y, Rosja \u015bmieje mu si\u0119 w twarz. Zwrot wida\u0107 r\u00f3wnie\u017c w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:18:24.665107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:49:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mial-byc-przelom-merz-sie-wycofal-zamieszanie-po-slowach-kan,nId,21822617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 by\u0107 prze\u0142om, Merz si\u0119 wycofa\u0142. Zamieszanie po s\u0142owach kanclerza Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:18:24.955306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:18:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-leon-xiv-zwrocil-sie-do-polakow-troska-o-kosciol-i-oj,nId,21822623",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. \"Troska o Ko\u015bci\u00f3\u0142 i ojczyzn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:44:25.288722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:23:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pasazerowie-zagrozeni-podczas-lotu-zolnierz-zareagowal-w-ost,nId,21822589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie zagro\u017ceni podczas lotu. \u017bo\u0142nierz zareagowa\u0142 w ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:44:25.502671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:17:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nieoczekiwana-propozycja-zelenskiego-jesli-putin-czuje-sie-n,nId,21822592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczekiwana propozycja Ze\u0142enskiego. \"Je\u015bli Putin czuje si\u0119 niekomfortowo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:40:17.010529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:08:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2787119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-obnazaja-chytry-plan-putina-nowa-ofensywa-w-ukrainie-juz-lat,nId,21822564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obna\u017caj\u0105 chytry plan Putina. \"Nowa ofensywa w Ukrainie ju\u017c latem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:25:21.506098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:02:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2786227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walka-o-zycie-w-40-stopniach-paralotniarza-wciagnal-wir,nId,21822482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o \u017cycie w -40 stopniach. Paralotniarza wci\u0105gn\u0105\u0142 wir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:25:21.721049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:50:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2786228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zagrozenie-dla-polityki-usa-zamieszanie-z-wizami-po-ruchu-bi,nId,21822488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zagro\u017cenie dla polityki USA\". Zamieszanie z wizami po ruchu Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    }
]