[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T23:31:25.654064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T20:46:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/86b6a22654c7bc907b4f4acfcb5ecbd15f546e62aa9fd81767b7702e14248dae,w104h74.jpg\"/><br/> Przewo\u017anicy pracuj\u0105cy dla firmy InPost napisali list do prezesa tej firmy Rafa\u0142a Brzoski",
        "id": 2794184,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718319/kurierzy-inpost-sa-wsciekli-nie-dowioza-paczek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy InPost s\u0105 w\u015bciekli. Nie dowioz\u0105 paczek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T22:25:45.966060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T20:25:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b7165e1101f21e99b8a80352dd959c660d23f786c2c53674bd9a2add93ee4ab,w104h74.jpg\"/><br/> Spodziewa\u0142 si\u0119 \u017ce dobije do pu\u0142apu 3 tys metr\u00f3w, chmura burzowa w kt\u00f3r\u0105 wpad\u0142 wyci\u0105gnela go a\u017c na 8 tys. Siedzia\u0142 w niej w temperaturze - 40C. Wystartowa\u0142 w g\u00f3rach Qilian Shan w p\u00f3\u0142nocno-zachodnich Chinach. Ma ju\u017c post\u0119powanie karne poniewa\u017c nie zglosi\u0142 lotu.",
        "id": 2793841,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718307/porwany-przez-chmure-paralotniarz-pobil-rekord-wysokosci-lotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porwany przez chmur\u0119 paralotniarz pobi\u0142 rekord wysoko\u015bci lotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T23:31:25.840145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3438d889867788afafe238aa3b2febfe8b0a2005175bfc340826eb05e878bfbc,w104h74.jpg\"/><br/> Sylwester Ward\u0119ga by\u0142 jedn\u0105 z kluczowych os\u00f3b w Pandora Gate. W materiale ujawniam tajemnic\u0119 \"ostrzegania przez agencje modelek\", a tak\u017ce odnosz\u0119 si\u0119 do wypowiedzi Darii D\u0105browskiej, Katarzyny Mecinski i Prostracji z filmu Gimpera.",
        "id": 2794185,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718267/sylwester-wardega-i-agencje-modelek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester Ward\u0119ga i agencje modelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T22:25:46.122461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T18:30:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/80fac210fa4385b45464406f0361977c6c06f3ead2f6fbeee75e5547a1ba2ecc,w104h74.jpg\"/><br/> Petycja do gmin bieszczadzkich w sprawie regulacji rekreacyjnego u\u017cycia pojazd\u00f3w silnikowych typu offroad. Ostatnim przyk\u0142adem tego typu dzia\u0142a\u0144 jest prze\u0142omowa uchwa\u0142a Rady Gminy Ko\u015bcielisko, kt\u00f3ra zmaga\u0142a si\u0119 z podobnym problemem.",
        "id": 2793842,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718221/apel-do-gmin-bieszczadzkich-w-sprawie-coraz-bardziej-uciazliwego-offroadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel do gmin bieszczadzkich w sprawie coraz bardziej uci\u0105\u017cliwego offroadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:10:30.367153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T18:10:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/66454e7b43e8b0cf8bc96461ecd4d5139c80a04625932070782c4c0710f04ab5,w104h74.jpg\"/><br/> Do\u015b\u0107! Jestem u siebie i b\u0119d\u0119 malowa\u0107, co mi si\u0119 podoba powiedzia\u0142, maluj\u0105c na swoim domu gospodarczym na Bia\u0142orusi wielkiego Or\u0142a Bia\u0142ego w koronie.",
        "id": 2792445,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718205/polak-postawil-sie-lukaszence-bialoruskich-urzednikow-zamurowalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak postawi\u0142 si\u0119 \u0141ukaszence. Bia\u0142oruskich urz\u0119dnik\u00f3w zamurowa\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:10:29.897715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T17:46:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7bf7ba643726677db0007a69c6f3cf820c61b65bea5ce2edd8f7a84cc9a31fad,w104h74.jpg\"/><br/> Wielu internaut\u00f3w jest wzburzonych, \u017ce kara jest tak niska. Przypomnijmy, \u017ce w wypadku na autostradzie A1 pod Piotrkowem Trybunalskim, w kt\u00f3rym bra\u0142 udzia\u0142 Sebastian M., zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych, jego bmw jecha\u0142o ponad 200 km/h i uderzy\u0142o w osobow\u0105 ki\u0119.",
        "id": 2792442,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718189/kara-dla-sebastiana-m-za-niska-niedosyt-dla-opinii-publicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara dla Sebastiana M. za niska? \"Niedosyt dla opinii publicznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:06:45.215042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:19:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/95e26371f45dde738f8e1bd830f275f9dd347f3f07c8d2cf7a739f25db5434ae,w104h74.jpg\"/><br/> Do kolejnej burdy z udzia\u0142em pijanych kibic\u00f3w z Anglii i Hiszpanii dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po godzinie 15 na wroc\u0142awskim Rynku. Policja u\u017cy\u0142a armatek wodnych. W stron\u0119 policjant\u00f3w lec\u0105 butelki!",
        "id": 2791803,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718121/kibole-znow-demoluja-rynek-we-wroclawiu-ranny-czlowiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibole zn\u00f3w demoluj\u0105 Rynek we Wroc\u0142awiu. Ranny cz\u0142owiek!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:10:30.210657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:16:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7e256bf9b8167eafa95efe40beacd16eb956714f54e71cfe136f0c5d7d9c1ff8.png\"/><br/> Po zako\u0144czeniu II wojny \u015bwiatowej granice Polski zosta\u0142y mocno zmienione w wyniku konferencji w Teheranie, Ja\u0142cie i Poczdamie. Odebrano nam Kresy Wschodnie, kt\u00f3re przesz\u0142y na rzecz Zwi\u0105zku Radzieckiego, a w zamian otrzymali\u015bmy Ziemie Odzyskane. Mia\u0142a to by\u0107 mityczna kraina mlekiem i miodem p\u0142yn\u0105ca.",
        "id": 2792444,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718077/czym-byly-ziemie-odzyskane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym by\u0142y Ziemie Odzyskane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:10:30.054284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/98f386b31472967228c8a3c51dd14d8fad62d954114c281d9dbe60737b0dd580,w104h74.jpg\"/><br/> Polska ma gigantyczny potencja\u0142 do produkcji biometanu, kt\u00f3rego nie potrafi wykorzysta\u0107. Obecnie dzia\u0142a tylko 1 biometanownia, podczas gdy w UE jest ich ponad 1600. Krajowy potencja\u0142 produkcji biometanu mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 13 mld m rocznie to blisko po\u0142owa obecnego zapotrzebowania na gaz ziemny.",
        "id": 2792443,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718073/polska-ma-potezny-potencjal-do-produkcji-biometanu-ktorego-nie-wykorzystujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma pot\u0119\u017cny potencja\u0142 do produkcji biometanu, kt\u00f3rego nie wykorzystujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:06:44.901123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c2210a6d60b88ddf9d24fedec1d981b9e34596401120e33a00eb3f5a90a4b4ab.png\"/><br/> Promocje, kt\u00f3re nigdy si\u0119 nie ko\u0144cz\u0105, zegary odliczaj\u0105ce czas do ostatniej szansy i wci\u0105\u017c nowe kody rabatowe tak wygl\u0105da\u0142a rzeczywisto\u015b\u0107 zakup\u00f3w w dw\u00f3ch polskich e-sklepach.",
        "id": 2791801,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718067/uokik-naklada-15-mln-za-wieczne-promocje-w-sklepach-internetowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK nak\u0142ada 15 mln za \"Wieczne promocje\" w sklepach internetowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:55:18.339336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:46:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/93d40244314d45df5344e42136aa802c01c7c2f10d820c6ace8b231523104a7d,w104h74.jpg\"/><br/> W Polsce 2023 na ka\u017cde 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w przypada\u0142o 203 wi\u0119\u017ani\u00f3w. To prawie dwa razy wi\u0119cej ni\u017c \u015brednia UE (111). Kolejne miejsca zaj\u0119\u0142y W\u0119gry (187) i Czechy (181). Najmniej by\u0142o w Finlandii (53), Holandii (66) i S\u0142owenii (68).",
        "id": 2790490,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7718053/polska-ma-najwiecej-wiezniow-w-przeliczeniu-na-100-tys-mieszkancow-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma najwi\u0119cej wi\u0119\u017ani\u00f3w w przeliczeniu na 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:16:15.734292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:31:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec892fdb35d4f67b2311f658d314272a585f6da52eb102b14ac8cbefec0df0dc,w104h74.jpg\"/><br/> Maj i czerwiec to miesi\u0105ce, kiedy \u015bwit w Polsce nastaje ju\u017c oko\u0142o godziny 4:00. To w\u0142a\u015bnie wtedy, jeszcze przed wschodem s\u0142o\u0144ca, zaczyna si\u0119 niezwyk\u0142y koncert ptasie radio.",
        "id": 2792916,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717953/ptasie-radio-za-twoim-oknem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptasie radio za Twoim oknem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:00:17.043740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:11:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8704f528b154893718d85e9e00f58bf8d45071c9cfeb2ddf4a0b4ee518d4d6e6,w104h74.jpg\"/><br/> Tyle si\u0119 m\u00f3wi, \u017ce drogi publiczne to nie tor, wi\u0119c jedziesz na legalne zawody, co\u015b posz\u0142o nie tak i odpowiadasz karnie za wypadek jak na drodze? To wina organizatora, \u017ce nienale\u017cycie zapewni\u0142 bezpiecze\u0144stwo podczas imprezy. Jak tak to lepiej lata\u0107 po drodze, chocia\u017c jest szansa uciec do Dubaju.",
        "id": 2791059,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717933/zarzuty-dla-kierowcy-i-organizatora-wyscigow-w-krosnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla kierowcy i organizatora wy\u015bcig\u00f3w w Kro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:06:45.371194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:04:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb5fdd3c9a76a9097818c6397f7b4cc818aa1365ad1686f2cbc81949e209debf,w104h74.jpg\"/><br/> Po niemal 20 latach ci\u0105g\u0142ego zmniejszania obj\u0119to\u015bci lodu na Antarktydzie pokrywa niespodziewanie zacz\u0119\u0142a si\u0119 zwi\u0119ksza\u0107 - wynika z danych NASA.",
        "id": 2791804,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717863/antarktyda-zyskala-lod-pomimo-wzrostu-globalnych-temperatur-jak-to-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antarktyda zyska\u0142a l\u00f3d pomimo wzrostu globalnych temperatur. Jak to mo\u017cliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:10:29.739366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:03:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba471b98a3aff1ada30e7b9d2bd54555524a244a6796a27608e3594444c23089,w104h74.jpg\"/><br/> Jak w tytule",
        "id": 2792441,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717861/tym-razem-hiszpanie-demoluja-wroclaw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym razem Hiszpanie demoluj\u0105 Wroc\u0142aw.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T10:26:33.860704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:04:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/004ea1dc6c0c92bb4c03679a53d228a3e0e9ac7b7c2319df1e93dca8871b972f.png\"/><br/> Przewo\u017anicy, pracuj\u0105cy dla firmy InPost maj\u0105 do\u015b\u0107. Jak twierdz\u0105, centrala zmusza ich do podpisania nowych niekorzystnych warunk\u00f3w umowy.",
        "id": 2787754,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717767/kurierzy-inpost-w-calej-polsce-maja-dosyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy InPost w ca\u0142ej Polsce maj\u0105 dosy\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T21:20:41.535959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:58:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/52c481a0ced2f2d31aa0a78b474d56edfa25abedc4d6b641ba2d55c35537063d.webp\"/><br/> Polska znalaz\u0142a si\u0119 na 3. miejscu zestawienia kraj\u00f3w UE o najni\u017cszym bezrobociu d\u0142ugoterminowym (dane Eurostatu). W 2024 wska\u017anik ten wyni\u00f3s\u0142 u nas 0,8%, tyle samo, co w Czechach i Danii. Najni\u017csze warto\u015bci odnotowano w Malcie (0,7%) oraz Holandii (0,5%)",
        "id": 2793379,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717761/polska-z-trzecim-najnizszym-dlugoterminowym-bezrobociem-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska z trzecim najni\u017cszym d\u0142ugoterminowym bezrobociem w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:43:48.306259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:57:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/31c7a34ba96f6ee80c5468363a1b9dffe2854dc914f11d933bb1851bed6da240.png\"/><br/> W wywiadzie Majtczak powiedzia\u0142, \u017ce po wypadku zosta\u0142 zabrany do samochodu grupy policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy je\u017adzili z nim dwie godziny m.in. do Be\u0142chatowa i Piotrkowem Trybunalskim. Twierdzi, \u017ce je\u017cd\u017cono z nim tak d\u0142ugo, by pobra\u0107 krew do bada\u0144 na pogotowiu i dopiero po dw\u00f3ch godzinach uda\u0142o si\u0119 znale\u017a",
        "id": 2788886,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717757/gdzie-policjanci-obwozili-majtczaka-po-wypadku-prokuratura-nie-chce-ujawnic-naw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie policjanci obwozili Majtczaka po wypadku? Prokuratura nie chce ujawni\u0107 naw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T23:31:25.490503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:55:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/586f4f609ba27c5b9106f6a51ccc2d9b83a0724b1482788eb1d3b77df175d519,w104h74.jpg\"/><br/> W nekropolii Dra Abu el Naga po\u0142o\u017conej na zachodnim brzegu Nilu w Luksorze dokonano sensacyjnego odkrycia. Egipska misja",
        "id": 2794183,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717755/grobowce-z-okresu-nowego-panstwa-sensacyjne-odkrycie-w-egipcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grobowce z okresu Nowego Pa\u0144stwa. Sensacyjne odkrycie w Egipcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T10:26:34.173693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/44c26f0c3ae3d14660a8f2e07ad2b0f6a0cc5458caf6d8f0d8dabc929bf3128f,w104h74.jpg\"/><br/> Podkarpacka cz\u0119\u015b\u0107 Roztocza to tereny, gdzie czas si\u0119 nieco zatrzyma\u0142, a natura i historia m\u00f3wi\u0105 wi\u0119cej ni\u017c wiele przewodnik\u00f3w. To dawne Kresy, gdzie tygiel kulturowy widoczny jest na ka\u017cdym kroku przypominaj\u0105c bogat\u0105, ale burzliw\u0105 histori\u0119 tych teren\u00f3w.",
        "id": 2787756,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717721/roztocze-poludniowe-dawne-kresy-i-zapomniany-tygiel-kulturowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roztocze po\u0142udniowe - Dawne kresy i zapomniany tygiel kulturowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:48:46.144256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:08:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c48398a4611d3ae1878106933ec9107a253a5d852bf4940c661f40d7bbaccc1e,w104h74.jpg\"/><br/> Taka fajna inwestycja w cenie osiedla mieszkaniowego XD",
        "id": 2789796,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717713/tajemnice-remontu-sali-kongresowej-jego-koszt-zbliza-sie-juz-do-pol-miliarda-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnice remontu Sali Kongresowej. Jego koszt zbli\u017ca si\u0119 ju\u017c do p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:06:45.058545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T08:02:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a68aeac3b085c7a848528df7fa2ab73ab7d159f5732a00bc6edb33d6c1e11166,w104h74.jpg\"/><br/> Przedsi\u0119biorstwa rozwa\u017caj\u0105ce odpuszczenie jednego dnia pracuj\u0105cego s\u0105 rozdarte: r\u00f3wnie popularna jest koncepcja jednoczesnego wyd\u0142u\u017cenia czasu pracy do 10 godzin dziennie, jak pozostanie przy 8-godzinnym modelu.",
        "id": 2791802,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717709/4-dniowy-tydzien-pracy-pracodawcy-tak-po-10-godzin-dziennie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4-dniowy tydzie\u0144 pracy? Pracodawcy: tak, po 10 godzin dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:16:16.038999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:42:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/710c2d0bed315da351eea187cdb4ecd84fd94f0ec877b57afef5019590ad4ce0,w104h74.jpg\"/><br/> Zap\u0142acili za swoje mieszkania, ale od trzech lat nie maj\u0105 gdzie mieszka\u0107. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b z \u017bar ma problem z deweloperem, kt\u00f3ry kilkana\u015bcie razy przesuwa\u0142 termin uko\u0144czenia budowy dw\u00f3ch blok\u00f3w, mimo \u017ce te s\u0105 ju\u017c prawie gotowe.",
        "id": 2792917,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717699/deweloperska-pulapka-pieniadze-wplacone-mieszkan-brak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperska pu\u0142apka: \"pieni\u0105dze wp\u0142acone, mieszka\u0144 brak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T10:26:34.017020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:47:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/af9aad7d4f2d26025e93ff9afde7639413290aed601f16442bc61b2e64145bda,w104h74.jpg\"/><br/> W nocy z 27 na 28 maja 1947 roku na dworcu kolejowym w Lesznie dosz\u0142o do zbrojnego starcia pomi\u0119dzy \u017co\u0142nierzami Wojska Polskiego a \u017co\u0142nierzami Armii Czerwonej. Potyczka by\u0142a efektem dramatycznej interwencji w obronie uprowadzonej kobiety i jej dziecka.",
        "id": 2787755,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717671/28-maja-1947-r-doszlo-do-strzelaniny-miedzy-zolnierzami-polskimi-i-sowieckimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "28 maja 1947 r. dosz\u0142o do strzelaniny mi\u0119dzy \u017co\u0142nierzami polskimi i sowieckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:43:48.770761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:30:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b5166f5bf7780c3cda3c1d9306318cda714de46ded903947d6faa3e026ae4b0,w104h74.jpg\"/><br/> Napisa\u0142a w komentarzu \"Gi\u0144, cz\u0142eku!\".",
        "id": 2788889,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7717657/szokujacy-akt-oskarzenia-dla-emerytki-z-torunia-za-grozenie-owsiakowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105cy akt oskar\u017cenia dla emerytki z Torunia za gro\u017cenie Owsiakowi",
        "vote": 0
    }
]