[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Zealousideal_Life206",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T00:03:46.586442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T22:49:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przypomnia\u0142 mi si\u0119 m\u00f3j post sprzed dw\u00f3ch lat. Tutaj cytuj\u0119.</p> <p>&quot;Nie b\u0119dzie owijania w bawe\u0142n\u0119. Sonda\u017ce s\u0105 na styku.</p> <p>Albo b\u0119dziemy mie\u0107 kontynuacj\u0119 miernych rz\u0105d\u00f3w PiS reprezentuj\u0105cych jedynie jedn\u0105 trzeci\u0105 g\u0142osuj\u0105cych albo szans\u0119 na zmian\u0119 przy koalicyjnym rz\u0105dzie opozycyjnych partii demokratycznej.</p> <p>Nie wyobra\u017cam sobie nie i\u015b\u0107 na wybory. Nie wierz\u0119, \u017ce ludzi toleruj\u0105cych rz\u0105d PiS i ufaj\u0105cych mu jest na tyle du\u017co \u017ceby przeg\u0142osowali oni opozycj\u0119. Nie chc\u0119 s\u0142ysze\u0107 \u017cadnych nieprawdziwych PIS, PO = jedno z\u0142o, &quot;mnie to nie dotyczy&quot;, &quot;m\u00f3j g\u0142os si\u0119 nie liczy&quot; czy innych &quot;wol\u0119 nie wybiera\u0107 wcale&quot;.</p> <p>PiS to definicja narzucania swojego pogl\u0105du, zaw\u0142aszczania medi\u00f3w i s\u0105d\u00f3w, propagandy oraz bezczelno\u015bci. Jest popierana przez jedynie jeden profil wyborcy, a nie ca\u0142y przekr\u00f3j spo\u0142ecze\u0144stwa.</p> <p>Opozycja jest lepszym wyborem. Nie perfekcyjnym, ale lepszym.&quot;</p> <p>Nie chc\u0119 &quot;straszy\u0107 PiSem&quot; ",
        "id": 2794280,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxv172/czy_jest_kto\u015b_kto_g\u0142osowa\u0142_15102023_na_opozycj\u0119_a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy jest kto\u015b kto g\u0142osowa\u0142 15.10.2023 na opozycj\u0119 a teraz nie g\u0142osuje na Trzaskowskiego? Zapomnieli\u015bcie o PiS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SirAxeman32",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T22:58:44.568488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T22:07:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxu2aj/czarnek_wprost_je\u015bli_pis_wr\u00f3ci_do_w\u0142adzy_to_zrobi/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/49KCczISzsjCVwDAntZ8XdNym5euue-_05ivVXeckds.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8db2ea0f302caed8e4f3c335e782bff79297e910\" alt=\"Czarnek wprost: je\u015bli PiS wr\u00f3ci do w\u0142adzy, to zrobi &quot;porz\u0105dek&quot; z s\u0105dami\" title=\"Czarnek wprost: je\u015bli PiS wr\u00f3ci do w\u0142adzy, to zrobi &quot;porz\u0105dek&quot; z s\u0105dami\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dodatkowo zasugerowa\u0142 \u017ce Onet zostanie zlikwidowany...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SirAxeman32\"> /u/SirAxeman32 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/okopress/czarnek-wprost-jesli-pis-wroci-do-wladzy-to-zrobi-porzadek-z-sadami/emqrdp6,30bc1058\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxu2aj/czarnek_wprost_je\u015bli_pis_wr\u00f3ci_do_w\u0142adzy_to_zrobi/\">",
        "id": 2793887,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxu2aj/czarnek_wprost_je\u015bli_pis_wr\u00f3ci_do_w\u0142adzy_to_zrobi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/49KCczISzsjCVwDAntZ8XdNym5euue-_05ivVXeckds.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8db2ea0f302caed8e4f3c335e782bff79297e910",
        "title": "Czarnek wprost: je\u015bli PiS wr\u00f3ci do w\u0142adzy, to zrobi \"porz\u0105dek\" z s\u0105dami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Emilian_Munk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T21:53:48.106946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T20:37:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxrudz/karol_nawrocki_zach\u0119ca_do_nieg\u0142osowania_na_karola/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/enZwZHJ4MTAzbDNmMSjQcWHIB8uIjR5yYN8jppqLJbn6s1VAilaUHE93VOu5.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=97272af9d3e8cefbb7c3688cfaf8d36a83779524\" alt=\"Karol Nawrocki zach\u0119ca do nieg\u0142osowania na Karola Nawrockiego\" title=\"Karol Nawrocki zach\u0119ca do nieg\u0142osowania na Karola Nawrockiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emilian_Munk\"> /u/Emilian_Munk </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/2v63n6203l3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxrudz/karol_nawrocki_zach\u0119ca_do_nieg\u0142osowania_na_karola/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2793484,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxrudz/karol_nawrocki_zach\u0119ca_do_nieg\u0142osowania_na_karola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/enZwZHJ4MTAzbDNmMSjQcWHIB8uIjR5yYN8jppqLJbn6s1VAilaUHE93VOu5.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=97272af9d3e8cefbb7c3688cfaf8d36a83779524",
        "title": "Karol Nawrocki zach\u0119ca do nieg\u0142osowania na Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Eryk0201",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:49:13.899022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T20:09:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxr4xw/samsung_zrobi\u0142_promk\u0119_zwrot_800_z\u0142_za_zakup_s24_u/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ii4a3dy5yk3f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2bf300c609d00aeeca9842ce61462282b10cf162\" alt=\"Samsung zrobi\u0142 promk\u0119 - zwrot 800 z\u0142 za zakup S24 u partner\u00f3w, wi\u0119c partnerzy (i Samsung) podnie\u015bli ceny o 800 z\u0142\" title=\"Samsung zrobi\u0142 promk\u0119 - zwrot 800 z\u0142 za zakup S24 u partner\u00f3w, wi\u0119c partnerzy (i Samsung) podnie\u015bli ceny o 800 z\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ii4a3dy5yk3f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxr4xw/samsung_zrobi\u0142_promk\u0119_zwrot_800_z\u0142_za_zakup_s24_u/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2793064,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxr4xw/samsung_zrobi\u0142_promk\u0119_zwrot_800_z\u0142_za_zakup_s24_u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ii4a3dy5yk3f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2bf300c609d00aeeca9842ce61462282b10cf162",
        "title": "Samsung zrobi\u0142 promk\u0119 - zwrot 800 z\u0142 za zakup S24 u partner\u00f3w, wi\u0119c partnerzy (i Samsung) podnie\u015bli ceny o 800 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SummerFlavoured",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T19:43:50.330225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:22:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxpxr3/gwoli_przypomnienia/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/fJx5dw_XGVecA9-8aBbF9OvQYg12PIoiS4C-27LSwzw.jpg\" alt=\"Gwoli przypomnienia:\" title=\"Gwoli przypomnienia:\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u0179r\u00f3d\u0142a: 1 - <a href=\"https://youtu.be/UO90rv303Yo?si=P-zeEpmabI_W0Q6_\">Mentzen Grilluje #63: Mieszkanie Nawrockiego</a> 2 - <a href=\"https://youtu.be/uhmROmVhnxQ?si=b8CG_kkTmPice2bZ\">Trzaskowski czy Nawrocki? </a></p> <p>Oj S\u0142awek, S\u0142awek, co z ciebie wyro\u015bnie, gruszki na wierzbie, czy \u015bliwki na so\u015bnie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SummerFlavoured\"> /u/SummerFlavoured </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kxpxr3\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxpxr3/gwoli_przypomnienia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2792529,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxpxr3/gwoli_przypomnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/fJx5dw_XGVecA9-8aBbF9OvQYg12PIoiS4C-27LSwzw.jpg",
        "title": "Gwoli przypomnienia:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kitchen_Proof_8253",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T20:49:14.807278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T19:04:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dosy\u0107 cz\u0119sto widuje posty na temat Polskiej kolei i my\u015bl\u0119, \u017ce bym m\u00f3g\u0142 odpowiedzie\u0107 na pytania zwi\u0105zane jak z moj\u0105 prac\u0105, tak og\u00f3lnie o rzeczach, o kt\u00f3rych si\u0119 cz\u0142owiek nie pracuj\u0105cy na kolei nie dowie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kitchen_Proof_8253\"> /u/Kitchen_Proof_8253 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxphoc/jestem_konduktorem_w_pkp_ic_ama/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxphoc/jestem_konduktorem_w_pkp_ic_ama/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2793065,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxphoc/jestem_konduktorem_w_pkp_ic_ama",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jestem konduktorem w PKP IC, AMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Far-Professional207",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T18:40:22.694028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T18:05:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxo0cl/tak_na_polepszenie_humoru_podczas_czasu_mi\u0119dzy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pleha99ybk3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5a077d13ef3b6277104f0b5fb77d6f2e1fae75fe\" alt=\"Tak na polepszenie humoru podczas czasu mi\u0119dzy wyborami\" title=\"Tak na polepszenie humoru podczas czasu mi\u0119dzy wyborami\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Far-Professional207\"> /u/Far-Professional207 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pleha99ybk3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxo0cl/tak_na_polepszenie_humoru_podczas_czasu_mi\u0119dzy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2791885,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxo0cl/tak_na_polepszenie_humoru_podczas_czasu_mi\u0119dzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pleha99ybk3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5a077d13ef3b6277104f0b5fb77d6f2e1fae75fe",
        "title": "Tak na polepszenie humoru podczas czasu mi\u0119dzy wyborami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BananaTiger-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:33:43.145995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T16:28:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxljuk/wywiesili_plakat_trzaskowskiego_siostry_r\u00f3\u017ca\u0144cowe/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/8WaSVotFa_EM6oFyVavAsbpVD6C4AwtgCqumEVpcRWQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2da621190888b71eca132008378e61c208b70e33\" alt=\"Wywiesili plakat Trzaskowskiego. Siostry r\u00f3\u017ca\u0144cowe wys\u0142a\u0142y im list: deprawujecie innych\" title=\"Wywiesili plakat Trzaskowskiego. Siostry r\u00f3\u017ca\u0144cowe wys\u0142a\u0142y im list: deprawujecie innych\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>&quot;Gdy Krystyna i Bogus\u0142aw z Lutyni pod Wroc\u0142awiem wywiesili na swoim p\u0142ocie plakat popieraj\u0105cy Rafa\u0142a Trzaskowskiego, us\u0142yszeli od s\u0105siad\u00f3w, by jak najszybciej go zdj\u0119li, bo &quot;chrze\u015bcijanom nie przystoi wiesza\u0107 jego baner\u00f3w&quot;. Nie ulegli. Wtedy otrzymali anonim, potem kto\u015b uszkodzi\u0142 ich ogrodzenie. Kiedy wywiesili nowy plakat, kto\u015b zdewastowa\u0142 nagrobek ich rodzic\u00f3w. Zniszczony zosta\u0142 te\u017c pomnik s\u0105siadki, kt\u00f3ra tak\u017ce wywiesi\u0142a baner Trz",
        "id": 2791354,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxljuk/wywiesili_plakat_trzaskowskiego_siostry_r\u00f3\u017ca\u0144cowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/8WaSVotFa_EM6oFyVavAsbpVD6C4AwtgCqumEVpcRWQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2da621190888b71eca132008378e61c208b70e33",
        "title": "Wywiesili plakat Trzaskowskiego. Siostry r\u00f3\u017ca\u0144cowe wys\u0142a\u0142y im list: deprawujecie innych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:28:51.418814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:58:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxkrnn/zdj\u0119cie_os\u00f3b_czarnosk\u00f3rych_na_przystanku_dodane/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/2hzTfLUi1R-MKSpuQELqZ3BdgC8ZEtQ0OEopKOn2bbA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3eed0c5a2616de878dacd9816d5410a54bee4db6\" alt=\"Zdj\u0119cie os\u00f3b czarnosk\u00f3rych na przystanku dodane przez pos\u0142\u00f3w PiS Warcho\u0142a i Kowalskiego, wykorzystane do ataku na imigrant\u00f3w i rz\u0105d zosta\u0142o zrobione przynajmniej trzy lata temu, za rz\u0105d\u00f3w PiS. Jak t\u0142umaczy w\u00f3jt Nadarzyna, od 3 lat w gminie je\u017cd\u017c\u0105 autobusy, kt\u00f3re nie zosta\u0142y uwiecznione na zdj\u0119ciu\" title=\"Zdj\u0119cie os\u00f3b czarnosk\u00f3rych na przystanku dodane przez pos\u0142\u00f3w PiS Warcho\u0142a i Kowalskiego, wykorzystane do ataku na imigrant\u00f3w i rz\u0105d zosta\u0142o zrobione przynajmniej trzy lata temu, za rz\u0105d\u00f3w PiS. Jak t\u0142umaczy w\u00f3jt Nadarzyna, od 3 lat w gminie je\u017cd\u017c\u0105 autobusy, kt\u00f3re nie zosta\u0142y uwiecznione na zdj\u0119ciu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Deszc",
        "id": 2790599,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxkrnn/zdj\u0119cie_os\u00f3b_czarnosk\u00f3rych_na_przystanku_dodane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/2hzTfLUi1R-MKSpuQELqZ3BdgC8ZEtQ0OEopKOn2bbA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3eed0c5a2616de878dacd9816d5410a54bee4db6",
        "title": "Zdj\u0119cie os\u00f3b czarnosk\u00f3rych na przystanku dodane przez pos\u0142\u00f3w PiS Warcho\u0142a i Kowalskiego, wykorzystane do ataku na imigrant\u00f3w i rz\u0105d zosta\u0142o zrobione przynajmniej trzy lata temu, za rz\u0105d\u00f3w PiS. Jak t\u0142umaczy w\u00f3jt Nadarzyna, od 3 lat w gminie je\u017cd\u017c\u0105 autobusy, kt\u00f3re nie zosta\u0142y uwiecznione na zdj\u0119ciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T17:33:43.708894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:31:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxk3ri/wolno\u015bciowiec_mentzen_nie_chce_by\u015b_mia\u0142_prawo/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Zm1kendoNGprajNmMX6H50xgpvBNmxFXqEfHZadX1rnyNxVbGwaQZ4g3p9MR.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ffeb0391314279ed94be58553b808aa941e4c7db\" alt=\"'Wolno\u015bciowiec' Mentzen nie chce by\u015b mia\u0142 prawo decydowania o swoim ciele w przypadku eutanazji\" title=\"'Wolno\u015bciowiec' Mentzen nie chce by\u015b mia\u0142 prawo decydowania o swoim ciele w przypadku eutanazji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/un1g6xzekj3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxk3ri/wolno\u015bciowiec_mentzen_nie_chce_by\u015b_mia\u0142_prawo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2791355,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxk3ri/wolno\u015bciowiec_mentzen_nie_chce_by\u015b_mia\u0142_prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Zm1kendoNGprajNmMX6H50xgpvBNmxFXqEfHZadX1rnyNxVbGwaQZ4g3p9MR.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ffeb0391314279ed94be58553b808aa941e4c7db",
        "title": "'Wolno\u015bciowiec' Mentzen nie chce by\u015b mia\u0142 prawo decydowania o swoim ciele w przypadku eutanazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mezutelni",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:28:51.269026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:18:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjrvn/w_g\u0105szczu_politycznych_post\u00f3w_przypominam_jaki/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/oWvvD-OUmJPm_FAa_p-qEUPD0gQA_zaXKu7TqV6rQPA.jpg\" alt=\"W g\u0105szczu politycznych post\u00f3w, przypominam jaki dzi\u015b dzie\u0144\" title=\"W g\u0105szczu politycznych post\u00f3w, przypominam jaki dzi\u015b dzie\u0144\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/54znlky1ij3f1.png?width=900&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=516658a1d062e3be561b8c5964a7f62a636965a9\">https://preview.redd.it/54znlky1ij3f1.png?width=900&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=516658a1d062e3be561b8c5964a7f62a636965a9</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mezutelni\"> /u/Mezutelni </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjrvn/w_g\u0105szczu_politycznych_post\u00f3w_przypominam_jaki/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjrvn/w_g\u0105",
        "id": 2790598,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjrvn/w_g\u0105szczu_politycznych_post\u00f3w_przypominam_jaki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/oWvvD-OUmJPm_FAa_p-qEUPD0gQA_zaXKu7TqV6rQPA.jpg",
        "title": "W g\u0105szczu politycznych post\u00f3w, przypominam jaki dzi\u015b dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/stassu_022",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:28:51.926681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:16:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam nadziej\u0119, \u017ce m\u00f3j post trafi do os\u00f3b, kt\u00f3re dopiero zaczynaj\u0105 lub s\u0105 na wczesnym etapie studi\u00f3w technicznych.</p> <p>Po intensywnej nauce w liceum i perfekcyjnie zdanej maturze dosta\u0142em si\u0119 na wymarzony kierunek \u2013 Automatyk\u0119 i Robotyk\u0119 \u2013 na jednej z topowych politechnik. 5 lat ci\u0119\u017cko pracowa\u0142em, \u017ceby mie\u0107 bardzo dobre oceny, stypendia itd. Nigdy nie \u015bci\u0105ga\u0142em, do ka\u017cdego egzaminu uczy\u0142em si\u0119 rzetelnie, a wiedz\u0119 pog\u0142\u0119bia\u0142em znacznie poza wymagany materia\u0142, bo po prostu mnie to interesowa\u0142o. Robi\u0142em te\u017c w\u0142asne projekty niezwi\u0105zane ze studiami (g\u0142\u00f3wnie programowanie, embedded i robotyka &quot;teoretyczna&quot;), nawet uda\u0142o mi si\u0119 opublikowa\u0107 artyku\u0142 naukowy we wsp\u00f3\u0142pracy z prowadz\u0105cym. \u017by\u0142em tym kierunkiem 24/7, po\u015bwi\u0119caj\u0105c zdrowie i \u017cycie towarzyskie.</p> <p>Niestety, rynek pracy mnie zweryfikowa\u0142. Z trudem \u2013 i tylko dzi\u0119ki znajomo\u015bciom \u2013 zdoby\u0142em jakiekolwiek praktyki studenckie. Moi koledzy, kt\u00f3rzy ju\u017c na pocz\u0105tku studi\u00f3w wiedzieli, co si\u0119 liczy, ",
        "id": 2790602,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjqe7/zmarnowane_5_lat_studi\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmarnowane 5 lat studi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:28:51.777088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T15:16:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjpvq/polska_polityka_staje_na_g\u0142owie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2inz73xphj3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a564ecf923601944a9f954def7e92a8c5a235816\" alt=\"Polska polityka staje na g\u0142owie\" title=\"Polska polityka staje na g\u0142owie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2inz73xphj3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjpvq/polska_polityka_staje_na_g\u0142owie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2790601,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxjpvq/polska_polityka_staje_na_g\u0142owie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2inz73xphj3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a564ecf923601944a9f954def7e92a8c5a235816",
        "title": "Polska polityka staje na g\u0142owie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/iceasteroid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T16:28:51.568244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:50:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxj2qw/karol_nawrocki_i_32_rozb\u00f3jnik\u00f3w_wszystkie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/pJs-6oaD_SXSo3UreSwzO2d-rRuelHrqHDOjeRZx0QY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cbbbe4f94d896be21387da1bdba61f67d1538150\" alt=\"Karol Nawrocki i 32 rozb\u00f3jnik\u00f3w. Wszystkie przest\u0119pstwa uczestnik\u00f3w s\u0142ynnej ustawki. Oto z kim rami\u0119 w rami\u0119 bi\u0142 si\u0119 kandydat PiS\" title=\"Karol Nawrocki i 32 rozb\u00f3jnik\u00f3w. Wszystkie przest\u0119pstwa uczestnik\u00f3w s\u0142ynnej ustawki. Oto z kim rami\u0119 w rami\u0119 bi\u0142 si\u0119 kandydat PiS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/iceasteroid\"> /u/iceasteroid </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/karol-nawrocki-i-32-rozbojnikow-wszystkie-przestepstwa-uczestnikow-slynnej-ustawki-oto-z-kim-ramie-w-ramie-bil-sie-kandydat-pis-7161585238543072a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxj2qw/karol_nawrocki_i_32_rozb\u00f3jnik\u00f3w_",
        "id": 2790600,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxj2qw/karol_nawrocki_i_32_rozb\u00f3jnik\u00f3w_wszystkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/pJs-6oaD_SXSo3UreSwzO2d-rRuelHrqHDOjeRZx0QY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cbbbe4f94d896be21387da1bdba61f67d1538150",
        "title": "Karol Nawrocki i 32 rozb\u00f3jnik\u00f3w. Wszystkie przest\u0119pstwa uczestnik\u00f3w s\u0142ynnej ustawki. Oto z kim rami\u0119 w rami\u0119 bi\u0142 si\u0119 kandydat PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EnvironmentalDog1196",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:23:46.291247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:39:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxisux/adrian_zwracam_honor/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZGN2dmVpOWFiajNmMUsvoSm204x0ONl_Iq8UzGdh8nJPgTnJXmS-yIcV154A.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=66eebf5b5df71ed4e7adeb3c986b543e54c642cf\" alt=\"Adrian, zwracam honor!\" title=\"Adrian, zwracam honor!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EnvironmentalDog1196\"> /u/EnvironmentalDog1196 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/l2eiec2abj3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxisux/adrian_zwracam_honor/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2789903,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxisux/adrian_zwracam_honor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZGN2dmVpOWFiajNmMUsvoSm204x0ONl_Iq8UzGdh8nJPgTnJXmS-yIcV154A.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=66eebf5b5df71ed4e7adeb3c986b543e54c642cf",
        "title": "Adrian, zwracam honor!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LucianFromWilno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T15:23:46.672138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T14:17:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxi8un/w_wroc\u0142awiu_dosz\u0142o_do_starcia_mi\u0119dzy_fanami/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bW8xeTY2dDg3ajNmMYC6xLbQLPWWZ5NviuZHF1v--v-czeiReZNRlNjv-Lee.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d94dc4bed71785242221329f63eeedc67171016e\" alt=\"W Wroc\u0142awiu dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy fanami Chelsea a fanami Real Betis, Interweniowa\u0142a Policja\" title=\"W Wroc\u0142awiu dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy fanami Chelsea a fanami Real Betis, Interweniowa\u0142a Policja\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LucianFromWilno\"> /u/LucianFromWilno </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/l05qaxo87j3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxi8un/w_wroc\u0142awiu_dosz\u0142o_do_starcia_mi\u0119dzy_fanami/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2789904,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxi8un/w_wroc\u0142awiu_dosz\u0142o_do_starcia_mi\u0119dzy_fanami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bW8xeTY2dDg3ajNmMYC6xLbQLPWWZ5NviuZHF1v--v-czeiReZNRlNjv-Lee.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d94dc4bed71785242221329f63eeedc67171016e",
        "title": "W Wroc\u0142awiu dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy fanami Chelsea a fanami Real Betis, Interweniowa\u0142a Policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szymon362",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:18:48.787056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:46:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhijx/we_wroc\u0142awiu_takie_byd\u0142o_wczoraj_anglicy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ajlggfcr1j3f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cc8a1e510bfbe1d643589bd4452d668b14d0423e\" alt=\"We Wroc\u0142awiu takie byd\u0142o wczoraj anglicy zaserwowali, \u017ce a\u017c si\u0119 Tusk odpali\u0142 xD Pewnie boi si\u0119 strat wizerunkowych przed niedziel\u0105 xDDD\" title=\"We Wroc\u0142awiu takie byd\u0142o wczoraj anglicy zaserwowali, \u017ce a\u017c si\u0119 Tusk odpali\u0142 xD Pewnie boi si\u0119 strat wizerunkowych przed niedziel\u0105 xDDD\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szymon362\"> /u/szymon362 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ajlggfcr1j3f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhijx/we_wroc\u0142awiu_takie_byd\u0142o_wczoraj_anglicy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2789292,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhijx/we_wroc\u0142awiu_takie_byd\u0142o_wczoraj_anglicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ajlggfcr1j3f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cc8a1e510bfbe1d643589bd4452d668b14d0423e",
        "title": "We Wroc\u0142awiu takie byd\u0142o wczoraj anglicy zaserwowali, \u017ce a\u017c si\u0119 Tusk odpali\u0142 xD Pewnie boi si\u0119 strat wizerunkowych przed niedziel\u0105 xDDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:18:48.625561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:46:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhib0/obecna_kampania_wyborcza_przekracza_wszelkie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Yzlpejkzb3AxajNmMchyh-jeMkQXPmM61655PZS00CxF8Sx0mijxWfYqDxoX.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=000c00c4c4c68b48a9f211f7c5c01b08d36f5bdd\" alt=\"Obecna kampania wyborcza przekracza wszelkie granice absurdu\" title=\"Obecna kampania wyborcza przekracza wszelkie granice absurdu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/p5h3h7np1j3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhib0/obecna_kampania_wyborcza_przekracza_wszelkie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2789291,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhib0/obecna_kampania_wyborcza_przekracza_wszelkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Yzlpejkzb3AxajNmMchyh-jeMkQXPmM61655PZS00CxF8Sx0mijxWfYqDxoX.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=000c00c4c4c68b48a9f211f7c5c01b08d36f5bdd",
        "title": "Obecna kampania wyborcza przekracza wszelkie granice absurdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Busy-Ad-3237",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:18:49.264586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:39:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhcin/kurierzy_inpost_m\u00f3wi\u0105_do\u015b\u0107_nie_chc\u0105_podpisa\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/e3VVRoveb6X9ssayF4RBtis73UIixdp76I_J8mCOPmE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7335ccd06a16046ba95be74be4ee85872226b2b7\" alt=\"Kurierzy InPost m\u00f3wi\u0105 do\u015b\u0107! Nie chc\u0105 podpisa\u0107 nowych warunk\u00f3w pracy\" title=\"Kurierzy InPost m\u00f3wi\u0105 do\u015b\u0107! Nie chc\u0105 podpisa\u0107 nowych warunk\u00f3w pracy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Polski elon musk, najwiekszy spec gospodarczy, mistrz deregulacji i upraszczania przepisow Rafa\u0142 &quot;Janusz&quot; B. jasno pokazuje po co mu ta deregulacja. Dowalic pracownikom zeby zarabic jeszcze wiecej.</p> <p>Miliardy to za malo</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Busy-Ad-3237\"> /u/Busy-Ad-3237 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kurierzy-inpost-mowia-dosc-nie-chca-podpisac-nowych-warunkow-pracy/tbf3lh4\"",
        "id": 2789294,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxhcin/kurierzy_inpost_m\u00f3wi\u0105_do\u015b\u0107_nie_chc\u0105_podpisa\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/e3VVRoveb6X9ssayF4RBtis73UIixdp76I_J8mCOPmE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7335ccd06a16046ba95be74be4ee85872226b2b7",
        "title": "Kurierzy InPost m\u00f3wi\u0105 do\u015b\u0107! Nie chc\u0105 podpisa\u0107 nowych warunk\u00f3w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Podchop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T14:18:49.114941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:33:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxh81h/rekordowa_liczba_polak\u00f3w_chce_g\u0142osowa\u0107_za_granic\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Vh2THC0QVRgNJ-7179BjnJn7F0bKD8qcBc5KNxdXyiY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6243d4864fce1a355e5419b32b72239a59be72e8\" alt=\"Rekordowa liczba Polak\u00f3w chce g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105. MSZ podaje dane\" title=\"Rekordowa liczba Polak\u00f3w chce g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105. MSZ podaje dane\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/glosowanie-za-granica-msz-podaje-dane-odnotowalismy-ogromna-dynamike/20wyr9d,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxh81h/rekordowa_liczba_polak\u00f3w_chce_g\u0142osowa\u0107_za_granic\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2789293,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxh81h/rekordowa_liczba_polak\u00f3w_chce_g\u0142osowa\u0107_za_granic\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Vh2THC0QVRgNJ-7179BjnJn7F0bKD8qcBc5KNxdXyiY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6243d4864fce1a355e5419b32b72239a59be72e8",
        "title": "Rekordowa liczba Polak\u00f3w chce g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105. MSZ podaje dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MrSomeone556",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:49.710677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T13:01:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxghvl/jacek_kurski_z_przyjemn\u0105_zapowiedzi\u0105_do_tvp/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OXdpb24zbWF0aTNmMWqDgIIAfpNUecmk6fvnXXj4kKn5fwxfrZYALW7qvE2h.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=128e27a39c4f25d9d7498dc70fe2437660ee384b\" alt=\"Jacek Kurski z &quot;przyjemn\u0105&quot; zapowiedzi\u0105 do TVP\" title=\"Jacek Kurski z &quot;przyjemn\u0105&quot; zapowiedzi\u0105 do TVP\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MrSomeone556\"> /u/MrSomeone556 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/9ctcg3mati3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxghvl/jacek_kurski_z_przyjemn\u0105_zapowiedzi\u0105_do_tvp/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787871,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxghvl/jacek_kurski_z_przyjemn\u0105_zapowiedzi\u0105_do_tvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OXdpb24zbWF0aTNmMWqDgIIAfpNUecmk6fvnXXj4kKn5fwxfrZYALW7qvE2h.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=128e27a39c4f25d9d7498dc70fe2437660ee384b",
        "title": "Jacek Kurski z \"przyjemn\u0105\" zapowiedzi\u0105 do TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Qubota",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:49.062576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T12:37:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><strong>TL;DR:</strong> </p> <p>W artykule zamieszczonym w 2008 r. na internetowym portalu kibicowskim <a href=\"http://www.lechia.gda.pl\">www.lechia.gda.pl</a> autor podpisany jako Karol Nawrocki, bierze w obron\u0119 rasistowskie i antysemickie zachowania kibic\u00f3w. Wa\u017cne: nie znalaz\u0142em, \u017ceby ktokolwiek m\u00f3wi\u0142 o tej sprawie, prosz\u0119 o pomoc w nag\u0142o\u015bnieniu.</p> <p><strong>Tre\u015b\u0107:</strong></p> <p>Przypadkiem natrafi\u0142em w sieci na taki oto numer &quot;Tygodnika lechia.gda.pl&quot; z 2008 r., zatytu\u0142owany &quot;Wybi\u00f3rcza troska&quot;:</p> <p><a href=\"http://lechia.gda.pl/artykul/11997/\">http://lechia.gda.pl/artykul/11997/</a></p> <p>Jest to forma internetowej &quot;gazetki&quot;, w kt\u00f3rej na portalu po\u015bwi\u0119conym Lechii Gda\u0144sk kibice mog\u0105 publikowa\u0107 swoje przemy\u015blenia, wypowiedzi.</p> <p>Poni\u017cej tre\u015b\u0107 tej cz\u0119\u015bci tygodnika, pod kt\u00f3r\u0105 podpisano si\u0119 &quot;Karol Nawrocki&quot;:</p> <p>--------------------------------------------------------------------------------------",
        "id": 2787868,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxfzm8/karol_nawrocki_broni\u0142_rasistowskich_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki broni\u0142 rasistowskich i antysemickich zachowa\u0144 (Apel o nag\u0142o\u015bnienie sprawy)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:49.887715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:47:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxf06p/gi\u0144_cz\u0142eku_jest_akt_oskar\u017cenia_dla_emerytki_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aVSwlXWnDmpxFPsR1A7CD9ccs3aDOo0INtpukPJrtio.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e307d200424c58abde33b04d757fac42c654bad2\" alt=\"&quot;Gi\u0144, cz\u0142eku!&quot; Jest akt oskar\u017cenia dla emerytki z Torunia za gro\u017cenie Owsiakowi na Facebooku\" title=\"&quot;Gi\u0144, cz\u0142eku!&quot; Jest akt oskar\u017cenia dla emerytki z Torunia za gro\u017cenie Owsiakowi na Facebooku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://pomorska.pl/gin-czleku-jest-akt-oskarzenia-dla-emerytki-z-torunia-za-grozenie-owsiakowi-na-facebooku/ar/c1p2-27626791\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxf06p/gi\u0144_cz\u0142eku_jest_akt_oskar\u017cenia_dla_emerytki_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787872,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxf06p/gi\u0144_cz\u0142eku_jest_akt_oskar\u017cenia_dla_emerytki_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aVSwlXWnDmpxFPsR1A7CD9ccs3aDOo0INtpukPJrtio.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e307d200424c58abde33b04d757fac42c654bad2",
        "title": "\"Gi\u0144, cz\u0142eku!\" Jest akt oskar\u017cenia dla emerytki z Torunia za gro\u017cenie Owsiakowi na Facebooku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mazor_maz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:48.914555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T11:07:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Poniewa\u017c poprzedni post by\u0142 usuni\u0119ty, w sumie z niejasnych przyczyn, wstawiam ponownie tym razem bez linku. </p> <p>Cytowany poni\u017cej artyku\u0142 i wypowied\u017a jest z WP.pl - &quot;\u015amiertelny u\u015bcisk&quot;. Czarnek o wyborach prezydenckich. </p> <p>Natomiast uwa\u017cam, \u017ce kwestia jest na tyle wa\u017cna, \u017ce powinna by\u0107 poruszona. </p> <p>Czarnek o Nawrockim:</p> <p>\u201cNie zdecydowa\u0142 si\u0119 na zrobienie tego w trybie wyborczym, co pozwoli\u0142oby na znacznie szybsze ustalenie stanu faktycznego.</p> <ul> <li><p>Mamy dok\u0142adne informacje, \u017ce ustawka w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie jest przygotowana. S\u0119dziowie czekaj\u0105 na to, \u017ceby w ka\u017cdej chwili orzec przeciwko naszemu kandydatowi, cho\u0107by by\u0142o bia\u0142e na czarnym. Mam na to dowody, ja mam swoich informator\u00f3w - zapewni\u0142 pose\u0142 PiS.</p></li> <li><p>Ustawka jest przygotowana i cho\u0107by\u015bmy tam przyszli z tysi\u0105cem \u015bwiadk\u00f3w po stronie Karola Nawrockiego, to i tak orzeczenie by\u0142oby negatywne, bo na tym polega ich ustawka. Zaanga\u017cowali ca\u0142y apar",
        "id": 2787867,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxeagl/jest_ju\u017c_oficjalna_wym\u00f3wka_pis_dlaczego_nawrocki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ju\u017c oficjalna wym\u00f3wka PIS dlaczego Nawrocki nie z\u0142o\u017cy\u0142 \u201cpozwu\u201d w trybie wyborczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WerewolfUseful5167",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:48.590545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:52:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxe12n/mnie_przekonali/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Yms0a29taG82aTNmMYjr865ZFuO0KmgRGousNOZA-wETvta2rh1gwBeZKyUT.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7b2308399405fda73bda6fe0c7447f45ec12a0a9\" alt=\"Mnie przekonali...\" title=\"Mnie przekonali...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/keeku9fo6i3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxe12n/mnie_przekonali/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787865,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxe12n/mnie_przekonali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Yms0a29taG82aTNmMYjr865ZFuO0KmgRGousNOZA-wETvta2rh1gwBeZKyUT.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7b2308399405fda73bda6fe0c7447f45ec12a0a9",
        "title": "Mnie przekonali...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheTanadu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:49.445151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:43:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Imagine, \u017ce s\u0105 ludzie kt\u00f3rzy broni\u0105 typa, kt\u00f3ry od lat sam przyznaje si\u0119 do szemranej przesz\u0142o\u015bci (etyka +1). Jasno. G\u0142o\u015bno. Bez wstydu. I teraz nagle mamy si\u0119 wszyscy oburza\u0107, \u017ce Onet co\u015b napisa\u0142?</p> <p>K*rwa ma\u0107, je\u015bli to k\u0142amstwa \u2013 to tryb wyborczy stoi otworem. Proste. Pozew, rozprawa, oczyszczenie. Ale nie. Bo jak si\u0119 wejdzie w bagno, to si\u0119 wyci\u0105ga jeszcze wi\u0119cej syfu. I w\u0142a\u015bnie dlatego mamy takiego kandydata \u2013 z przesz\u0142o\u015bci\u0105, z uk\u0142adami, z towarzystwem, kt\u00f3re nie powinno si\u0119 kr\u0119ci\u0107 w okolicach urz\u0119d\u00f3w, a ju\u017c na pewno nie pa\u0142acu prezydenckiego.</p> <p>I teraz uwaga, to nie jest tylko rant na prawic\u0119. Bo po drugiej stronie wcale nie lepiej. Kandydaci, kt\u00f3rzy przez ostatnie 20 lat nic konstruktywnego nie zrobili, maj\u0105 by\u0107 teraz alternatywami? Lewica, kt\u00f3ra zamieni\u0142a warto\u015bci na zasi\u0119gi i marketing? Prawica, kt\u00f3ra zatraci\u0142a jakikolwiek kr\u0119gos\u0142up moralny? Centrum, kt\u00f3re samo nie wie, czym chce by\u0107 i nie wa\u017cy na dane?</p> <p>Fakt, \u017ce cz\u0142owiek z prze",
        "id": 2787870,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxdw09/rant_na_system_tworzony_przez_nas_wszystkich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na system (tworzony przez nas wszystkich).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EVENo94",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:49.210574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:31:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxdpbc/w_niedziel\u0119_b\u0119d\u0119_gotowy_na_ka\u017cd\u0105_ewentualno\u015b\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1e0fx36o2i3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=098a289860d1c261545c19fc66ff95f2544cbd2b\" alt=\"W niedziel\u0119 b\u0119d\u0119 gotowy na ka\u017cd\u0105 ewentualno\u015b\u0107\" title=\"W niedziel\u0119 b\u0119d\u0119 gotowy na ka\u017cd\u0105 ewentualno\u015b\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EVENo94\"> /u/EVENo94 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1e0fx36o2i3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxdpbc/w_niedziel\u0119_b\u0119d\u0119_gotowy_na_ka\u017cd\u0105_ewentualno\u015b\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787869,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxdpbc/w_niedziel\u0119_b\u0119d\u0119_gotowy_na_ka\u017cd\u0105_ewentualno\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1e0fx36o2i3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=098a289860d1c261545c19fc66ff95f2544cbd2b",
        "title": "W niedziel\u0119 b\u0119d\u0119 gotowy na ka\u017cd\u0105 ewentualno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T13:13:48.767368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T10:00:24+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/ise2k2yboc3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxd7z8/wiedz\u0105_kim_jest_jaszczur_wiej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2787866,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxd7z8/wiedz\u0105_kim_jest_jaszczur_wiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiedz\u0105 kim jest Jaszczur! Wiej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/aro_plane",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:41:12.433054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:25:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcpda/przemys\u0142aw_czarnek_wszyscy_ponios\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0BNqXR56El8KWPfOXbPm4a1thqeUeTTQ1ODSDwJA7cY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=89dcd74f0326df7c592b6b48673e2bfe5efb4e98\" alt=\"Przemys\u0142aw Czarnek: wszyscy ponios\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107. &quot;Onet przestanie istnie\u0107&quot;\" title=\"Przemys\u0142aw Czarnek: wszyscy ponios\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107. &quot;Onet przestanie istnie\u0107&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aro_plane\"> /u/aro_plane </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/wybory/wybory-prezydenckie/przemyslaw-czarnek-wszyscy-poniosa-odpowiedzialnosc-onet-przestaje-istniec/290pv4z\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcpda/przemys\u0142aw_czarnek_wszyscy_ponios\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787380,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcpda/przemys\u0142aw_czarnek_wszyscy_ponios\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0BNqXR56El8KWPfOXbPm4a1thqeUeTTQ1ODSDwJA7cY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=89dcd74f0326df7c592b6b48673e2bfe5efb4e98",
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek: wszyscy ponios\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107. \"Onet przestanie istnie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Small_Delivery_7540",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:41:13.031280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:21:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcn9c/tvp_zlikwidujemy_a_jej_bud\u017cet_p\u00f3jdzie_na_onkologi\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eGs2dWMzMWVxaDNmMYz4EsNgsELmpyDFwsn32gbEz_TqA4zBd5tVpHDQcEH8.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=979cdb4b93c391b12fcb01210c72eded275e6e55\" alt=\"TVP zlikwidujemy a jej bud\u017cet p\u00f3jdzie na onkologi\u0119\" title=\"TVP zlikwidujemy a jej bud\u017cet p\u00f3jdzie na onkologi\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Small_Delivery_7540\"> /u/Small_Delivery_7540 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/uot9a47cqh3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcn9c/tvp_zlikwidujemy_a_jej_bud\u017cet_p\u00f3jdzie_na_onkologi\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787382,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcn9c/tvp_zlikwidujemy_a_jej_bud\u017cet_p\u00f3jdzie_na_onkologi\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eGs2dWMzMWVxaDNmMYz4EsNgsELmpyDFwsn32gbEz_TqA4zBd5tVpHDQcEH8.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=979cdb4b93c391b12fcb01210c72eded275e6e55",
        "title": "TVP zlikwidujemy a jej bud\u017cet p\u00f3jdzie na onkologi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Eravier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:41:12.791272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:04:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcejr/polskie_s\u0142u\u017cby_be_polskie_s\u0142u\u017cby_cacy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vj41e6l4nh3f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=be459ab37c91611160b5f14f5b0f34f0c3f15f1d\" alt=\"Polskie s\u0142u\u017cby be, polskie s\u0142u\u017cby cacy\" title=\"Polskie s\u0142u\u017cby be, polskie s\u0142u\u017cby cacy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eravier\"> /u/Eravier </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vj41e6l4nh3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcejr/polskie_s\u0142u\u017cby_be_polskie_s\u0142u\u017cby_cacy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787381,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcejr/polskie_s\u0142u\u017cby_be_polskie_s\u0142u\u017cby_cacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vj41e6l4nh3f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=be459ab37c91611160b5f14f5b0f34f0c3f15f1d",
        "title": "Polskie s\u0142u\u017cby be, polskie s\u0142u\u017cby cacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/lucky_strike90",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:41:12.016812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:03:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcdvv/nawrocki_w_roastme/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/u3oauxs7gc3f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c7ccf87c0ab850bb39956d79734e4fb19085244\" alt=\"Nawrocki w RoastMe\" title=\"Nawrocki w RoastMe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/lucky_strike90\"> /u/lucky_strike90 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/u3oauxs7gc3f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcdvv/nawrocki_w_roastme/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787378,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcdvv/nawrocki_w_roastme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/u3oauxs7gc3f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c7ccf87c0ab850bb39956d79734e4fb19085244",
        "title": "Nawrocki w RoastMe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/k4il3",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T09:41:12.195238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T09:00:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcci0/czy_tylko_mi_sie_tak_kojarzy_ta_kampania_zorro_d/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/st7pt0mlmh3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2ddf70a74b897e0de111defcf0918e6e605f3dd3\" alt=\"Czy tylko mi sie tak kojarzy ta &quot;kampania zorro&quot;? :D\" title=\"Czy tylko mi sie tak kojarzy ta &quot;kampania zorro&quot;? :D\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Im serio nie kojarzy sie negatywnie ta litera Z? Albo to naprawde ruskie trolle? :)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/k4il3\"> /u/k4il3 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/st7pt0mlmh3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcci0/czy_tylko_mi_sie_tak_kojarzy_ta_kampania_zorro_d/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787379,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxcci0/czy_tylko_mi_sie_tak_kojarzy_ta_kampania_zorro_d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/st7pt0mlmh3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2ddf70a74b897e0de111defcf0918e6e605f3dd3",
        "title": "Czy tylko mi sie tak kojarzy ta \"kampania zorro\"? :D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EinZweiFeuerwehr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:35:50.353143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:48:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxbb85/warto\u015b\u0107_kontrakt\u00f3w_na_dostawy_nowych_pasa\u017cerskich/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vz09aubu9h3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9d9fbed9f24dc54fa49c50fe6c35aee45fb077d4\" alt=\"Warto\u015b\u0107 kontrakt\u00f3w na dostawy nowych pasa\u017cerskich pojazd\u00f3w kolejowych zawartych w latach 2014-2024 (w mln z\u0142)\" title=\"Warto\u015b\u0107 kontrakt\u00f3w na dostawy nowych pasa\u017cerskich pojazd\u00f3w kolejowych zawartych w latach 2014-2024 (w mln z\u0142)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EinZweiFeuerwehr\"> /u/EinZweiFeuerwehr </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vz09aubu9h3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxbb85/warto\u015b\u0107_kontrakt\u00f3w_na_dostawy_nowych_pasa\u017cerskich/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2787079,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxbb85/warto\u015b\u0107_kontrakt\u00f3w_na_dostawy_nowych_pasa\u017cerskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vz09aubu9h3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9d9fbed9f24dc54fa49c50fe6c35aee45fb077d4",
        "title": "Warto\u015b\u0107 kontrakt\u00f3w na dostawy nowych pasa\u017cerskich pojazd\u00f3w kolejowych zawartych w latach 2014-2024 (w mln z\u0142)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Pale-Boysenberry1719",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:35:50.944163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:42:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od jakiego\u015b czasu zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce opr\u00f3cz podstawowych jab\u0142ek, pomara\u0144czy, banan\u00f3w i owoc\u00f3w sezonowych, jako\u015b\u0107 sprowadzanych owoc\u00f3w znacznie spad\u0142a</p> <p>Kiwi s\u0105 twarde, pomelo niejadalne, nawet mandarynki mniej soczyste. Te\u017c tak macie czy to ja \u017ale kupuj\u0119?</p> <p>EDIT: m\u00f3wi\u0119 w kontek\u015bcie ca\u0142ego roku, nie ostatnich miesi\u0119cy </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Pale-Boysenberry1719\"> /u/Pale-Boysenberry1719 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb7xc/czy_u_was_te\u017c_pogorszy\u0142a_si\u0119_jako\u015b\u0107_owoc\u00f3w_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb7xc/czy_u_was_te\u017c_pogorszy\u0142a_si\u0119_jako\u015b\u0107_owoc\u00f3w_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2787080,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb7xc/czy_u_was_te\u017c_pogorszy\u0142a_si\u0119_jako\u015b\u0107_owoc\u00f3w_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy u was te\u017c pogorszy\u0142a si\u0119 jako\u015b\u0107 owoc\u00f3w w marketach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mysterious_Web7517",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T08:35:51.094731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T07:39:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb6r5/prze\u0142om_w_orzekaniu_o_niepe\u0142nosprawno\u015bci/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/eRAK4tgCKj5lAp-F2_uByJedRSMU2C3oLhlkwPXsywI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=be091c9dd8bd08ef238c7a0f726b6bd854f8bf0c\" alt=\"Prze\u0142om w orzekaniu o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Minimalne okresy wa\u017cno\u015bci orzecze\u0144 o niepe\u0142nosprawno\u015bci \u2013 nowe zasady dla 208 chor\u00f3b. [ROZPORZ\u0104DZENIE]\" title=\"Prze\u0142om w orzekaniu o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Minimalne okresy wa\u017cno\u015bci orzecze\u0144 o niepe\u0142nosprawno\u015bci \u2013 nowe zasady dla 208 chor\u00f3b. [ROZPORZ\u0104DZENIE]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.infor.pl/prawo/nowosci-prawne/6956522,przelom-w-orzekaniu-o-niepelnosprawnosci-minimalne-okresy-waznosci-or.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb6r5/prze\u0142om_w_orzekaniu_o_niepe\u0142nospraw",
        "id": 2787081,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kxb6r5/prze\u0142om_w_orzekaniu_o_niepe\u0142nosprawno\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/eRAK4tgCKj5lAp-F2_uByJedRSMU2C3oLhlkwPXsywI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=be091c9dd8bd08ef238c7a0f726b6bd854f8bf0c",
        "title": "Prze\u0142om w orzekaniu o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Minimalne okresy wa\u017cno\u015bci orzecze\u0144 o niepe\u0142nosprawno\u015bci \u2013 nowe zasady dla 208 chor\u00f3b. [ROZPORZ\u0104DZENIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SuzanaBarbara",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T07:30:42.866617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T06:16:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9xr6/anna_bili\u0144skabohdanowicz_wie\u015bniaczka_z_dzieckiem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pwe1fa3pnc3f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ae810a651aec21b1df8b333d6aff2c59e3226168\" alt=\"Anna Bili\u0144ska-Bohdanowicz - Wie\u015bniaczka z dzieckiem (1891)\" title=\"Anna Bili\u0144ska-Bohdanowicz - Wie\u015bniaczka z dzieckiem (1891)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SuzanaBarbara\"> /u/SuzanaBarbara </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pwe1fa3pnc3f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9xr6/anna_bili\u0144skabohdanowicz_wie\u015bniaczka_z_dzieckiem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2786771,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9xr6/anna_bili\u0144skabohdanowicz_wie\u015bniaczka_z_dzieckiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pwe1fa3pnc3f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ae810a651aec21b1df8b333d6aff2c59e3226168",
        "title": "Anna Bili\u0144ska-Bohdanowicz - Wie\u015bniaczka z dzieckiem (1891)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sudden-Fishing3438",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:25:43.080129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:53:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mi si\u0119 wydaje, czy Konfederacja zacz\u0119\u0142a si\u0119 w pewnym sensie ,,normalizowa\u0107&quot; dla normalnych ludzi? Po ostatnich wydarzeniach wydaje mi si\u0119 \u017ce ludzie jakby troch\u0119 ocieplaj\u0105 ich wizerunek, co mnie troch\u0119 niepokoi, bo ich pogl\u0105dy dalej s\u0105 takie same, ciekawe czy zaczn\u0105 coraz bardziej ukrywa\u0107 je \u017ceby przyci\u0105gn\u0105\u0107 wi\u0119cej ludzi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sudden-Fishing3438\"> /u/Sudden-Fishing3438 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9l49/normalizacja_konfederacji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9l49/normalizacja_konfederacji/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2786483,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9l49/normalizacja_konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normalizacja Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greencolorlessdreams",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:25:42.549292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:46:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9gn0/w_obozie_konserwatywnym_stabilnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gy4v9acong3f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ed52fe330c61c9505d83dcae051017b1270cfde0\" alt=\"W obozie konserwatywnym stabilnie\" title=\"W obozie konserwatywnym stabilnie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greencolorlessdreams\"> /u/greencolorlessdreams </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gy4v9acong3f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9gn0/w_obozie_konserwatywnym_stabilnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2786481,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9gn0/w_obozie_konserwatywnym_stabilnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gy4v9acong3f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ed52fe330c61c9505d83dcae051017b1270cfde0",
        "title": "W obozie konserwatywnym stabilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Delicious_Scheme2812",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:25:43.435156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:37:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9bt5/kremlowska_marionetka_ze_wzruszaj\u0105c\u0105_odezw\u0105_do/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/H08Wr49v0FBXzzPzi99T2SkCPt1BiiSeUdlzzqNd4cc.jpg\" alt=\"Kremlowska Marionetka Ze Wzruszaj\u0105c\u0105 Odezw\u0105 Do Towarzyszy W Wierze\" title=\"Kremlowska Marionetka Ze Wzruszaj\u0105c\u0105 Odezw\u0105 Do Towarzyszy W Wierze\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wzruszaj\u0105ce s\u0142owa moralnego zwyci\u0119zcy wybor\u00f3w w Rumunii. Jak co\u015b zaiwania samogonem, smakuje jak samogon, m\u00f3wi jak samogon, jest parszywego wygl\u0105du jak samogon to w potylicznej cz\u0119\u015bci g\u0142owy poiwnni\u015bmy czu\u0107 ciarki. Oby ta swo\u0142ocz nigdy wi\u0119cej nie mia\u0142a wp\u0142ywu na losy naszego kraju. Hatfu.</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/h2pl0kkbng3f1.png?width=456&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=82a4327eba29dadcd5c99543a05c578e1d682340\">kreml delenda est</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Delicious_Scheme2812\"> /u/Delicious_Sch",
        "id": 2786484,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx9bt5/kremlowska_marionetka_ze_wzruszaj\u0105c\u0105_odezw\u0105_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/H08Wr49v0FBXzzPzi99T2SkCPt1BiiSeUdlzzqNd4cc.jpg",
        "title": "Kremlowska Marionetka Ze Wzruszaj\u0105c\u0105 Odezw\u0105 Do Towarzyszy W Wierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Delicious_Scheme2812",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T06:25:42.813895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T05:25:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://notesfrompoland.com/2025/05/27/trump-security-secretary-noem-endorses-polish-conservative-presidential-candidate-at-cpac-poland/\">Trump security secretary Noem endorses Polish conservative presidential candidate at CPAC Poland</a></p> <p>Na konserwatywnej ameryka\u0144skiej konferencji odbywaj\u0105cej si\u0119 w Polsce w tygodniu przedwyborczym, pani sekretarz popar\u0142a kandydata PiSu. Co wi\u0119cej, sugeruje uzale\u017cnienie wsparcia i ewentualnych zg\u00f3d na sprzeda\u017c broni od wynik\u00f3w wybor\u00f3w.<br/> Oczywi\u015bcie nie jest to zagraniczna ingerencja w nasze wybory, a osobnicy pokroju Mistera Tarczy\u0144skiego nie widz\u0105 w tym problemu: <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=SkawPqD-3Iw\">Tarczy\u0144ski: Fort Trump w Polsce zale\u017cy od wyniku niedzielnych wybor\u00f3w! | W Punkt </a>Inaczej byliby\u015bmy bananowym bantustatem a s\u0142owa Tarczy\u0144skiego brzmia\u0142yby jak zg\u0142oszenie jego kandydatury na rzecznika przysz\u0142ego gubernatora.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"h",
        "id": 2786482,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx94au/sekretarz_bezpiecze\u0144stwa_trumpa_noem_popar\u0142a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz bezpiecze\u0144stwa Trumpa Noem popar\u0142a kandydata na prezydenta w CPAC Poland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CakePlanet75",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:20:42.481959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:42:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx8dzi/europejska_inicjatywa_obywatelska_na_rzecz/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-DApWqj1Izn58gK1hceFbYtVntDhFSUxgt9Zddan_lw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=90f81fb690c68ccecda59a4e16b9dca12f59bb1e\" alt=\"Europejska inicjatywa obywatelska na rzecz powstrzymania planowanego postarzania i wzmocnienia praw konsument\u00f3w oraz ochrony gier wideo Game on i Podpis on!\" title=\"Europejska inicjatywa obywatelska na rzecz powstrzymania planowanego postarzania i wzmocnienia praw konsument\u00f3w oraz ochrony gier wideo Game on i Podpis on!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><blockquote> <p>Gry wideo to bran\u017ca przyci\u0105gaj\u0105ca miliardy klient\u00f3w i warta setki miliard\u00f3w euro. W czasie gdy rozwija\u0142a si\u0119 bran\u017ca gier wideo, umacnia\u0142a si\u0119 w tym sektorze szczeg\u00f3lna praktyka biznesowa, kt\u00f3ra nie tylko stanowi naruszenie podstawowych praw konsument\u00f3w, ale tak\u017ce niszczy gry wideo jako takie.</p> <p>Coraz ",
        "id": 2786185,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx8dzi/europejska_inicjatywa_obywatelska_na_rzecz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-DApWqj1Izn58gK1hceFbYtVntDhFSUxgt9Zddan_lw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=90f81fb690c68ccecda59a4e16b9dca12f59bb1e",
        "title": "Europejska inicjatywa obywatelska na rzecz powstrzymania planowanego postarzania i wzmocnienia praw konsument\u00f3w oraz ochrony gier wideo Game on i Podpis on!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/borgore01",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-28T05:20:42.777293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-28T04:14:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx7wc8/sk\u0142adanie_pozw\u00f3w_w_trybie_wyborczym_przeciwko/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/olct_a_eRkBFBy34Qfs47yGox_HXK-sVcMUKU34mvXU.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f407fa93784e028cf7c1dccadeb4b3a465a80d13\" alt=\"Sk\u0142adanie pozw\u00f3w w trybie wyborczym przeciwko mediom Vol 2.0\" title=\"Sk\u0142adanie pozw\u00f3w w trybie wyborczym przeciwko mediom Vol 2.0\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/borgore01\"> /u/borgore01 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.imgur.com/QUM5WeI.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx7wc8/sk\u0142adanie_pozw\u00f3w_w_trybie_wyborczym_przeciwko/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2786186,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kx7wc8/sk\u0142adanie_pozw\u00f3w_w_trybie_wyborczym_przeciwko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/olct_a_eRkBFBy34Qfs47yGox_HXK-sVcMUKU34mvXU.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f407fa93784e028cf7c1dccadeb4b3a465a80d13",
        "title": "Sk\u0142adanie pozw\u00f3w w trybie wyborczym przeciwko mediom Vol 2.0",
        "vote": 0
    }
]