[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:39.263575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T20:16:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162167-wpis-brudzinskiego-ph8626457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski, piwo, woda i zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca. Brudzi\u0144ski: ka\u017cdy rozgarni\u0119ty to wybierze\" />\n    Ka\u017cdy rozgarni\u0119ty wybierze piwo z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, a nie \u017cadnym S\u0142awomirem Mentzenem - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych europose\u0142 PiS Joachim Brudzi\u0144ski, publikuj\u0105c przy tym fotografi\u0119 prezesa partii. Do zdj\u0119cia Kaczy\u0144ski pozuje w antura\u017cu natury, na g\u0142owie ma czapk\u0119 z daszkiem, a w d\u0142oni trzyma wysok\u0105\u00a0szklank\u0119. Niedawno pose\u0142 Konfederacji rozpocz\u0105\u0142 akcj\u0119 \"Piwo z Mentzenem\", gdzie zaprasza polityk\u00f3w do rozmowy przy trunku.",
        "id": 3471386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-piwo-woda-i-zachod-slonca-joachim-brudzinski-publikuje-zdjecie-nawiazuje-do-slawomira-menztena-st8626450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162167-wpis-brudzinskiego-ph8626457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski, piwo, woda i zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca. Brudzi\u0144ski: ka\u017cdy rozgarni\u0119ty to wybierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:39.374281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:49:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2134305-hulajnoga-ph8626419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Hulaj z g\u0142ow\u0105\". Co zrobi\u0107, by ju\u017c \u017cadne dziecko nie zgin\u0119\u0142o na hulajnodze?\" />\n    Powa\u017cne urazy g\u0142owy, z\u0142amania i ofiary \u015bmiertelne. Statystyki dotycz\u0105ce wypadk\u00f3w na elektrycznych hulajnogach s\u0105 wstrz\u0105saj\u0105ce. Co zrobi\u0107, by ju\u017c \u017cadne dziecko nie zgin\u0119\u0142o na hulajnodze? Materia\u0142 programu \"Uwaga!\" TVN.",
        "id": 3471387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/hulaj-z-glowa-co-zrobic-by-juz-zadne-dziecko-nie-zginelo-na-hulajnodze-st8626411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2134305-hulajnoga-ph8626419/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Hulaj z g\u0142ow\u0105\". Co zrobi\u0107, by ju\u017c \u017cadne dziecko nie zgin\u0119\u0142o na hulajnodze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:39.492997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:49:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cizgiy-upal-w-londynie-6153036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najcieplejsze lato od ponad 140 lat\" />\n    Tegoroczne lato \"prawie na pewno\" b\u0119dzie najcieplejszym w historii pomiar\u00f3w Wielkiej Brytanii - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek brytyjska agencja pogodowa Met Office. To sygna\u0142 post\u0119puj\u0105cego globalnego ocieplenia.",
        "id": 3471388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/najcieplejsze-lato-od-ponad-140-lat-st8626448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cizgiy-upal-w-londynie-6153036/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najcieplejsze lato od ponad 140 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:39.610744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:31:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9714705-edukacja-zdrowotna-ph8626424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Edukacja zdrowotna atakowana przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 i PiS. S\u0105 szko\u0142y, gdzie wszyscy rodzice wypisuj\u0105 dzieci \" />\n    Edukacja zdrowotna to nowy przedmiot. Biskupi i politycy PiS wzi\u0119li go na celownik, twierdz\u0105c, \u017ce to deprawacja i demoralizacja dzieci. Jednak trudno z ich strony us\u0142ysze\u0107 przekonuj\u0105cy za tym argument. Mimo to s\u0105 gminy, gdzie rodzice masowo wypisuj\u0105 dzieci z tych zaj\u0119\u0107, a prosz\u0105 o wi\u0119cej lekcji religii.",
        "id": 3471389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/edukacja-zdrowotna-w-ogniu-krytyki-sa-szkoly-gdzie-wszystkie-dzieci-zostaly-z-niej-wypisane-st8626428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9714705-edukacja-zdrowotna-ph8626424/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Edukacja zdrowotna atakowana przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 i PiS. S\u0105 szko\u0142y, gdzie wszyscy rodzice wypisuj\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:09.902879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:03:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qr09o-tunel-tramwajowy-pod-dworcem-zachodnim-wizualizacja-7783500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tramwajem z Woli do Dworca Zachodniego. Pierwszy krok w stron\u0119 inwestycji  \" />\n    Tramwaje Warszawskie og\u0142osi\u0142y przetarg na wykonanie dokumentacji projektowej dla trasy z ulicy Kasprzaka do Dworca Zachodniego. Budowa ma si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 dopiero po 2030 roku, harmonogramu na razie nie ma.",
        "id": 3470998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-tramwajem-z-woli-do-dworca-zachodniego-st8626270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qr09o-tunel-tramwajowy-pod-dworcem-zachodnim-wizualizacja-7783500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tramwajem z Woli do Dworca Zachodniego. Pierwszy krok w stron\u0119 inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:10.014962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:48:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5100815-zorza-polarna-uchwycona-z-pokladu-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-ph8626362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da zorza polarna z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej\" />\n    Ameryka\u0144ski astronauta Don Pettit\u00a0uchwyci\u0142 na nagraniu mieni\u0105c\u0105 si\u0119 nad Ziemi\u0105 zorz\u0119 polarn\u0105. Niezwyk\u0142e zjawisko zarejestrowa\u0142 z pok\u0142adu Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej.",
        "id": 3470999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/zorza-polarna-tak-wyglada-z-pokladu-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-st8626357?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5100815-zorza-polarna-uchwycona-z-pokladu-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-ph8626362/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da zorza polarna z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:10.127400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:44:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9623388-barbara-nowacka-ph8626363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powr\u00f3t do obowi\u0105zkowych prac domowych? Szefowa MEN: nie wykluczam zmian\" />\n    Nie mo\u017cemy pozwoli\u0107, \u017ceby dzieci wr\u00f3ci\u0142y do sytuacji kilku godzin prac domowych, ale jaka\u015b zmiana jest mo\u017cliwa. Nie wykluczam niczego - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" w TVN24 ministra edukacji Barbara Nowacka, pytana o ewentualno\u015b\u0107\u00a0powrotu do obowi\u0105zkowych zada\u0144 domowych dla uczni\u00f3w. Odnios\u0142a si\u0119 te\u017c\u00a0do z\u0142o\u015bliwej wypowiedzi prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego pod jej adresem.",
        "id": 3471000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/powrot-do-obowiazkowych-prac-domowych-barbara-nowacka-nie-wykluczam-zmian-st8626086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9623388-barbara-nowacka-ph8626363/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powr\u00f3t do obowi\u0105zkowych prac domowych? Szefowa MEN: nie wykluczam zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:10.239382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:27:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2401216-mezczyzna-zostal-zatrzymany-ph8605575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kryzys zdrowia psychicznego wida\u0107 w policyjnych statystykach. Czy s\u0142u\u017cby s\u0105 na to gotowe?\" />\n    Zatrzymanie, kajdanki, przes\u0142uchanie, zamkni\u0119cie w pokoju dla zatrzymanych. Dla zdrowego cz\u0142owieka to ogromny stres, dla osoby w kryzysie psychicznym - cz\u0119sto punkt graniczny. Ponad jedna czwarta doros\u0142ych Polak\u00f3w do\u015bwiadczy\u0142a zaburze\u0144 psychicznych, a liczba policyjnych interwencji wobec takich os\u00f3b wzros\u0142a w kilka lat z 3 do ponad 100 tysi\u0119cy. Za statystykami kryj\u0105 si\u0119 dramaty, jak historia 17-letniej Victorii z M\u0142awy. Czy stoi za nimi tak\u017ce odpowiednie przygotowanie funkcjonariuszy?",
        "id": 3471001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kryzys-zdrowia-psychicznego-w-policyjnych-statystykach-czy-sluzby-sa-na-to-gotowe-st8626262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2401216-mezczyzna-zostal-zatrzymany-ph8605575/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kryzys zdrowia psychicznego wida\u0107 w policyjnych statystykach. Czy s\u0142u\u017cby s\u0105 na to gotowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:58.664456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:08:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-754548-warszawa-polska-centrum-metro-shutterstock-2475623847-ph8608885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wracaj\u0105 do Polski. Ekspert podaje powody\" />\n    Emigranci wracaj\u0105 do Polski, bo wida\u0107 wzrost jako\u015bci \u017cycia - wskazuje ekonomista doktor Pawe\u0142 Dobrza\u0144ski z Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu. Dodaje, \u017ce kolejnymi argumentami s\u0105 wi\u0119ksze poczucie bezpiecze\u0144stwa i kszta\u0142cenie dzieci w polskiej szkole.",
        "id": 3470635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/dlaczego-polscy-emigranci-wracaja-do-polski-ekspert-podaje-powody-st8626132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-754548-warszawa-polska-centrum-metro-shutterstock-2475623847-ph8608885/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wracaj\u0105 do Polski. Ekspert podaje powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:39.965211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:46:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6818723-karol-nawrocki-w-wieluniu-ph8626295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Fakty\" TVN: delegacja Nawrockiego do Bia\u0142ego Domu bez przedstawiciela z MSZ\" />\n    W delegacji Karola Nawrockiego podczas spotkania z Donaldem Trumpem nie b\u0119dzie \u017cadnego przedstawiciela resortu dyplomacji - przekaza\u0142 korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN w USA Marcin Wona. Jak m\u00f3wi\u0142, z naszych informacji wynika, \u017ce \"polska ambasada bierze udzia\u0142 w przygotowaniach wizyty\", ale z tej plac\u00f3wki r\u00f3wnie\u017c nikt nie we\u017amie udzia\u0142u w rozmowach w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 3471390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-fakty-tvn-w-delegacji-prezydenta-brak-przedstawiciela-z-msz-st8626323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6818723-karol-nawrocki-w-wieluniu-ph8626295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Fakty\" TVN: delegacja Nawrockiego do Bia\u0142ego Domu bez przedstawiciela z MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:58.774280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:46:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6818723-karol-nawrocki-w-wieluniu-ph8626295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Program wizyty Nawrockiego w USA. W planie pokaz lotniczy\" />\n    Karol Nawrocki spotka si\u0119 w \u015brod\u0119 z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu. Kancelaria prezydenta opublikowa\u0142a plan wizyty Nawrockiego w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3470636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-plan-wizyty-prezydenta-w-usa-st8626323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6818723-karol-nawrocki-w-wieluniu-ph8626295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Program wizyty Nawrockiego w USA. W planie pokaz lotniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:58.882322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:45:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-681441-strazacy-musieli-przesunac-samochod-ph8626248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zostawi\u0142 auto przed remiz\u0105. Stra\u017cacy nie mogli wyjecha\u0107 do ton\u0105cego\" />\n    W Magnuszewie ko\u0142o Kozienic (Mazowieckie) kierowca samochodu osobowego zastawi\u0142 wyjazd z siedziby ochotniczej stra\u017cy po\u017carnej. W tym czasie w remizie rozleg\u0142 si\u0119 alarm, kt\u00f3ry dotyczy\u0142 ton\u0105cego w stawie m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3470637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/magnuszew-zastawil-autem-wyjazd-z-remizy-strazacy-nie-mogli-wyjechac-st8625969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-681441-strazacy-musieli-przesunac-samochod-ph8626248/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zostawi\u0142 auto przed remiz\u0105. Stra\u017cacy nie mogli wyjecha\u0107 do ton\u0105cego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:58.991728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:33:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-lyska-4522277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla przyrody\". Na te gatunki nie b\u0119dzie mo\u017cna polowa\u0107\" />\n    Z listy gatunk\u00f3w \u0142ownych zniknie pi\u0119\u0107 gatunk\u00f3w ptak\u00f3w. Informacj\u0105 t\u0105 podzieli\u0142 si\u0119 Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a, wiceminister klimatu i \u015brodowiska. \"Uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 wa\u017cny kompromis\" - napisa\u0142.",
        "id": 3470638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/na-te-gatunki-ptakow-nie-bedzie-mozna-polowac-caloroczna-ochrona-komunikat-z-resortu-klimatu-i-srodowiska-st8626293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-lyska-4522277/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla przyrody\". Na te gatunki nie b\u0119dzie mo\u017cna polowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:59.098491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:30:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2886217-robert-fico-ph8626310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dot\u0105d odmawia\u0142 rozmowy, teraz spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim. Ale wcze\u015bniej z Putinem\" />\n    Premier S\u0142owacji Robert Fico przekaza\u0142, \u017ce w tym tygodniu podczas wizyty w Chinach spotka si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji. W\u0142adimir Putin, tak jak i Fico, b\u0119dzie w Pekinie na uroczysto\u015bciach zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Azji. Zapowiedzia\u0142, \u017ce po powrocie uda si\u0119\u00a0na wsch\u00f3d S\u0142owacji, aby \"w pi\u0105tek odby\u0107 spotkanie dwustronne z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim\".",
        "id": 3470639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/robert-fico-spotka-sie-z-wladimirem-putinem-w-chinach-a-pozniej-z-wolodymyrem-zelenskim-na-slowacji-st8626288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2886217-robert-fico-ph8626310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dot\u0105d odmawia\u0142 rozmowy, teraz spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim. Ale wcze\u015bniej z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:09:02.408680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:41:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4571892-imperium-zelenskiego-pranie-pieniedzy-luksusowe-nieruchomosci-falszywka-kremla-ph8625549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Imperium Ze\u0142enskiego\", pranie pieni\u0119dzy, luksusowe domy. Co to za historia\" />\n    Tysi\u0105ce stron akt rzekomo dowodz\u0105, \u017ce ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wraz ze wsp\u00f3\u0142pracownikami stworzy\u0142 sie\u0107 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 do prania pieni\u0119dzy, by kupowa\u0107 luksusowe domy w Europie. Jednak nikt nie pokaza\u0142 ani jednej z tych stron. Oto jak zbudowano t\u0119 nieprawdopodobn\u0105 histori\u0119.",
        "id": 3470233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/imperium-zelenskiego-pranie-pieniedzy-luksusowe-domy-co-to-za-historia-st8625184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4571892-imperium-zelenskiego-pranie-pieniedzy-luksusowe-nieruchomosci-falszywka-kremla-ph8625549/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Imperium Ze\u0142enskiego\", pranie pieni\u0119dzy, luksusowe domy. Co to za historia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:09:02.518043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:41:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-797803-gwaltowne-burze-ph8427725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 2.09. Po pogodnej nocy przyjdzie niespokojny dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 2.09. Noc zapowiada si\u0119 pogodnie - jedynie w cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 zamglenia i mg\u0142y. Za dnia pojawi si\u0119 wi\u0119cej chmur, z kt\u00f3rych popada, a lokalnie zagrzmi.",
        "id": 3470234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-2-09-po-pogodnej-nocy-przyjdzie-niespokojny-dzien-st8626211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-797803-gwaltowne-burze-ph8427725/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek 2.09. Po pogodnej nocy przyjdzie niespokojny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:09:02.643807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:11:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1137082-donald-trump-ph8585589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: kilka prostych fakt\u00f3w\" />\n    Indie proponuj\u0105, \u017ce obni\u017c\u0105 c\u0142a do zera, ale powinny by\u0142y to zrobi\u0107 lata temu - stwierdzi\u0142 Donald Trump. Prezydent USA ponownie wyrazi\u0142 niezadowolenie z powodu kupowania przez Delhi ropy naftowej i broni od Rosji.",
        "id": 3470235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-kilka-prostych-faktow-st8626235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1137082-donald-trump-ph8585589/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: kilka prostych fakt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.300403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:50:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1003394-festiwal-burning-man-nevada-ph8626170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Martwy m\u0119\u017cczyzna na s\u0142ynnym festiwalu. Le\u017ca\u0142 \"w ka\u0142u\u017cy krwi\" \" />\n    W sobot\u0119 na terenie festiwalu Burning Man, kt\u00f3ry odbywa si\u0119 na pustyni Black Rock w stanie Nevada, znaleziono martwego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Jak podaje BBC, policja przekaza\u0142a, ze zw\u0142oki le\u017ca\u0142y \"w ka\u0142u\u017cy krwi\". Zauwa\u017cono je, gdy podpalona zosta\u0142a ogromna kuk\u0142a, symbol imprezy.",
        "id": 3469742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nevada-smierc-na-festiwalu-burning-man-mezczyzna-znaleziony-w-kaluzy-krwi-st8626151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1003394-festiwal-burning-man-nevada-ph8626170/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Martwy m\u0119\u017cczyzna na s\u0142ynnym festiwalu. Le\u017ca\u0142 \"w ka\u0142u\u017cy krwi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.423049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:47:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6884101-strzal-z-broni-pneumatycznej-w-lubaniu-ph8626173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sta\u0142 przy sklepie, zosta\u0142 postrzelony w szyj\u0119\" />\n    52-letni mieszkaniec Lubania (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zosta\u0142 postrzelony w szyj\u0119 z broni pneumatycznej i w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala we Wroc\u0142awiu. Policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego 58-latka.",
        "id": 3469743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/luban-52-latek-postrzelony-w-szyje-z-wiatrowki-sledztwo-w-sprawie-usilowania-zabojstwa-st8626165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6884101-strzal-z-broni-pneumatycznej-w-lubaniu-ph8626173/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sta\u0142 przy sklepie, zosta\u0142 postrzelony w szyj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.538666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:46:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4913760-trzesienie-ziemi-ph8626232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie by\u0142o tak zab\u00f3jcze\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie. Dlaczego jego skutki okaza\u0142y si\u0119 tak tragiczne? Zdaniem profesora Jerzego \u017baby, sejsmologa z Uniwersytetu \u015al\u0105skiego, wp\u0142yn\u0119\u0142o na to kilka czynnik\u00f3w.",
        "id": 3469744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-afganistan-dlaczego-bylo-tak-zabojcze-st8626161?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4913760-trzesienie-ziemi-ph8626232/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dlaczego trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie by\u0142o tak zab\u00f3jcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.648412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:25:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-astowg-do-zdarzenia-doszlo-na-lotnisku-warszawa-radom-zdj-ilustracyjne-7909779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lotnisko w Radomiu wznowi\u0142o dzia\u0142anie\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka Polskie Porty Lotnicze poinformowa\u0142a, \u017ce Lotnisko Warszawa-Radom zosta\u0142o uruchomione operacyjnie w poniedzia\u0142ek o godzinie 17 \"z ograniczonymi parametrami dla drogi startowej\".",
        "id": 3469745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lotnisko-w-radomiu-wznowilo-dzialanie-st8626171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-astowg-do-zdarzenia-doszlo-na-lotnisku-warszawa-radom-zdj-ilustracyjne-7909779/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lotnisko w Radomiu wznowi\u0142o dzia\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.762089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:22:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7196535-karol-nawrocki-na-posiedzeniu-rady-gabinetowej-ph8619123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki domaga si\u0119 reparacji. Niemieckie media o podsycaniu nastroj\u00f3w nacjonalistycznych\" />\n    Karol Nawrocki od momentu obj\u0119cia urz\u0119du prezydenta podsyca nastroje nacjonalistyczne w kraju - komentuje niemiecki dziennik \"Sueddeutsche Zeitung\". Zauwa\u017ca, \u017ce prezydent blokuje pomoc dla obywateli Ukrainy, a w rocznic\u0119 wybuchu II wojny \u015bwiatowej domaga si\u0119 reparacji wojennych od Niemiec.",
        "id": 3469746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-nawrocki-domaga-sie-reparacji-niemieckie-media-komentuja-st8626172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7196535-karol-nawrocki-na-posiedzeniu-rady-gabinetowej-ph8619123/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki domaga si\u0119 reparacji. Niemieckie media o podsycaniu nastroj\u00f3w nacjonalistycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:09.894168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:19:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5013939-general-dywizji-jaroslaw-gromadzinski-ph8626176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja s\u0105du w sprawie genera\u0142a Gromadzi\u0144skiego. Co z jego dost\u0119pem do tajnych informacji?\" />\n    Genera\u0142 Jaros\u0142aw Gromadzi\u0144ski, niedawny dow\u00f3dca Eurokorpusu przegra\u0142 swoje pierwsze s\u0105dowe starcie o po\u015bwiadczenia bezpiecze\u0144stwa - dowiedzia\u0142 si\u0119 tvn24.pl. S\u0105d administracyjny oddali\u0142 jego skarg\u0119 na decyzj\u0119 S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego i premiera odbieraj\u0105c\u0105 mu dost\u0119p do tajemnic pa\u0144stwa i NATO.",
        "id": 3469747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/general-gromadzinski-bez-dostepu-do-informacji-niejawnych-decyzja-sadu-st8624824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5013939-general-dywizji-jaroslaw-gromadzinski-ph8626176/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Decyzja s\u0105du w sprawie genera\u0142a Gromadzi\u0144skiego. Co z jego dost\u0119pem do tajnych informacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:10.041579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:17:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-807462-porodowka-w-lesku-to-ostatni-taki-oddzial-w-bieszczadach-ph8506541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przysz\u0142o\u015b\u0107 ostatniej porod\u00f3wki w Bieszczadach nadal niepewna. \"Zmarnowany czas\"\" />\n    O kolejny miesi\u0105c przed\u0142u\u017cono zamkni\u0119cie porod\u00f3wki w szpitalu w Lesku. To ostatni taki oddzia\u0142 na po\u0142udniu Podkarpacia. Brakuje lekarzy i pieni\u0119dzy, grozi mu zamkni\u0119cie. 1 lipca ministra zdrowia Izabela Leszczyna obieca\u0142a pomoc rz\u0105du. Ale pomoc nie nadesz\u0142a. - Nie podj\u0119to \u017cadnych dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re pozwala\u0142yby m\u00f3wi\u0107, \u017ce jeste\u015bmy \"w drodze\" - uwa\u017ca starosta leski Wojciech Stelmach.",
        "id": 3469748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lesko-ostatnia-porodowka-w-bieszczadach-czy-rzad-dotrzyma-obietnic-st8610940?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-807462-porodowka-w-lesku-to-ostatni-taki-oddzial-w-bieszczadach-ph8506541/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 ostatniej porod\u00f3wki w Bieszczadach nadal niepewna. \"Zmarnowany czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:05:10.191595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:12:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-5332254-donald-trump-w-ogrodzie-rozanym-ph8625941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdenerwowany Donald Trump pokaza\u0142 film. \"Z\u0142apali\u015bmy ich na gor\u0105cym uczynku\"\" />\n    Donald Trump nie szcz\u0119dzi\u0142 ostrych s\u0142\u00f3w, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce podczas prac przy przebudowie Ogrodu R\u00f3\u017canego przed Bia\u0142ym Domem pracownicy mieli uszkodzi\u0107 cenny marmur. Prezydent opublikowa\u0142 na platformie Truth Social film pokazuj\u0105cy, jak mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tego zdarzenia, a wykonawc\u00f3w okre\u015bli\u0142 jako \"g\u0142upc\u00f3w\".",
        "id": 3469749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-przebudowie-ogrodu-rozanego-uszkodzony-marmur-st8625854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-5332254-donald-trump-w-ogrodzie-rozanym-ph8625941/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zdenerwowany Donald Trump pokaza\u0142 film. \"Z\u0142apali\u015bmy ich na gor\u0105cym uczynku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:03.576357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:44:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6942168-sztokholm-szwecja-ph8263721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szwedzi chc\u0105 by\u0107 gotowi na wypadek wybuchu wojny. Uczniowie szk\u00f3\u0142 \u015brednich ucz\u0105 si\u0119 o \"obronie totalnej\"\" />\n    W szko\u0142ach \u015brednich w Szwecji od tego roku szkolnego b\u0119d\u0105 zaj\u0119cia po\u015bwi\u0119cone roli NATO i obronno\u015bci. W ramach koncepcji \"obrony totalnej\" ludno\u015b\u0107 cywilna Szwecji ma wiedzie\u0107, co robi\u0107 w przypadku wybuchu wojny.",
        "id": 3469226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-wprowadzila-lekcje-o-obronie-totalnej-uczniowie-szkol-srednich-ucza-sie-o-nato-i-planach-na-wypadek-wojny-st8626127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6942168-sztokholm-szwecja-ph8263721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szwedzi chc\u0105 by\u0107 gotowi na wypadek wybuchu wojny. Uczniowie szk\u00f3\u0142 \u015brednich ucz\u0105 si\u0119 o \"obronie totalnej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:03.689057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:43:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5177869-sagrada-twitter-ph8626133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli zaprotestowa\u0107, pomazali ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia\" />\n    Dwie osoby obrzuci\u0142y fasad\u0119 ko\u015bcio\u0142a Sagrada Familia w Barcelonie kolorowym proszkiem. Organizacja, do kt\u00f3rej nale\u017c\u0105, przekaza\u0142a, \u017ce zosta\u0142o to zrobione w celu zwr\u00f3cenia uwagi na rosn\u0105cy problem po\u017car\u00f3w w Hiszpanii.",
        "id": 3469227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-barcelona-aktywisci-z-futuro-vegetal-pomazali-kosciol-sagrada-familia-st8626067?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5177869-sagrada-twitter-ph8626133/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcieli zaprotestowa\u0107, pomazali ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:03.832635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:31:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6752542-sikorski-ph8541447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki chce \"za\u0142atwi\u0107 kwesti\u0119 reparacji\". Sikorski: sprawa jest niestety beznadziejna\" />\n    Prawnie rzecz bior\u0105c sprawa reparacji jest niestety beznadziejna. Ale b\u0119dziemy kibicowa\u0107 inicjatywom prezydenta - napisa\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, komentuj\u0105c s\u0142owa Karola Nawrockiego na ten temat. Wspomnia\u0142,\u00a0i\u017c \"\u015blubowa\u0142, \u017ce zag\u0142osuje na PiS, je\u015bli za\u0142atwiaj\u0105 reparacje\", ale \"przelew nie przyszed\u0142\". - Je\u015bli za\u0142atwi je prezydent Karol Nawrocki, zdob\u0119dzie m\u00f3j g\u0142os - doda\u0142.",
        "id": 3469228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-domaga-sie-reparacji-od-niemiec-radoslaw-sikorski-prawnie-sprawa-jest-niestety-beznadziejna-st8626112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6752542-sikorski-ph8541447/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki chce \"za\u0142atwi\u0107 kwesti\u0119 reparacji\". Sikorski: sprawa jest niestety beznadziejna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:03.943530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1795695-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8626090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski o reparacjach: to nie jest proces kr\u00f3tki \" />\n    Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142, \u017ce warunkiem uzyskania reparacji wojennych od Niemiec jest \"jedno\u015b\u0107 wszystkich powa\u017cnych si\u0142 politycznych w Polsce w tej sprawie\". Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce w naszym kraju rz\u0105dzi formacja, kt\u00f3ra \"reprezentuje interesy niemieckie\".",
        "id": 3469229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-reparacjach-od-niemiec-to-nie-jest-proces-krotki-st8626088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1795695-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8626090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski o reparacjach: to nie jest proces kr\u00f3tki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:04.055213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:15:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2951312-policja-poszukuje-mezczyzny-ze-zdjecia-ph8626110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kradzie\u017c i szarpanina w drogerii. Policja poszukuje tego m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Policjanci z Krakowa poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z rozbojem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku marca w jednej z krakowskich drogerii.",
        "id": 3469230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-policja-poszukuje-mezczyzny-ze-zdjecia-mial-dokonac-rozboju-st8626115?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2951312-policja-poszukuje-mezczyzny-ze-zdjecia-ph8626110/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kradzie\u017c i szarpanina w drogerii. Policja poszukuje tego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:04.167473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:11:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2852124-barcelona-hiszpania-ph8501061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bij\u0105 turystyczne rekordy. Liczba odwiedzaj\u0105cych Polak\u00f3w podwoi\u0142a si\u0119\" />\n    Od stycznia do lipca 2025 roku Hiszpani\u0119 odwiedzi\u0142o 55,5 miliona zagranicznych turyst\u00f3w. To rekord - przekaza\u0142 hiszpa\u0144ski Narodowy Instytut Statystyczny (INE). Historycznie wysokie by\u0142y te\u017c wydatki odwiedzaj\u0105cych.",
        "id": 3469231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/hiszpania-bije-turystyczne-rekordy-liczba-odwiedzajacych-polakow-podwoila-sie-st8626036?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2852124-barcelona-hiszpania-ph8501061/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bij\u0105 turystyczne rekordy. Liczba odwiedzaj\u0105cych Polak\u00f3w podwoi\u0142a si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:04.279402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2172946-proces-w-sprawie-zabojstwa-jaroszewiczow-oskarzony-dariusz-s-ph8178504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo ma\u0142\u017ce\u0144stwa Jaroszewicz\u00f3w. Jest ruch prokuratury\" />\n    \u015aledczy z Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie z\u0142o\u017cyli apelacj\u0119 od wyroku S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie uniewinniaj\u0105cego oskar\u017conych w sprawie mi\u0119dzy innymi o zab\u00f3jstwo by\u0142ego premiera PRL Piotra Jaroszewicza i jego \u017cony.",
        "id": 3469232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/zabojstwo-malzenstwa-jaroszewiczow-jest-ruch-prokuratury-st8626121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2172946-proces-w-sprawie-zabojstwa-jaroszewiczow-oskarzony-dariusz-s-ph8178504/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zab\u00f3jstwo ma\u0142\u017ce\u0144stwa Jaroszewicz\u00f3w. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:58:04.392526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:07:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-254058-zacmienie-ksiezyca-wenezuela-ph8349065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed nami wyj\u0105tkowe zjawisko astronomiczne. B\u0119dzie widoczne z Polski\" />\n    W tym tygodniu czeka nas wyj\u0105tkowe zjawisko astronomiczne. Nasz naturalny satelita schowa si\u0119 w cieniu Ziemi i dojdzie do ca\u0142kowitego za\u0107mienia Ksi\u0119\u017cyca.",
        "id": 3469233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/zacmienie-ksiezyca-2025-krwawy-ksiezyc-2025-przed-nami-wyjatkowe-zjawisko-astronomiczne-st8625908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-254058-zacmienie-ksiezyca-wenezuela-ph8349065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przed nami wyj\u0105tkowe zjawisko astronomiczne. B\u0119dzie widoczne z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:17.545723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:31:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4346515-pochmurno-burze-ph7312862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W pogodzie b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o. Na co si\u0119 szykowa\u0107\" />\n    Kolejne dni w pogodzie zapowiadaj\u0105 si\u0119 pod znakiem burz i intensywnego deszczu. Temperatur b\u0119dzie wakacyjna, na termometrach zn\u00f3w zobaczymy 30 stopni. Co z weekendem?",
        "id": 3468686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-burze-i-ulewy-w-polsce-w-pogodzie-bedzie-sie-dzialo-na-co-sie-szykowac-st8625426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4346515-pochmurno-burze-ph7312862/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W pogodzie b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o. Na co si\u0119 szykowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:17.656961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:29:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6866542-narendra-modi-i-wladimir-putin-ph8626066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rami\u0119 w rami\u0119\", \"drogi przyjaciel\". Modi zapewnia Putina o wsparciu\" />\n    Premier Indii Narendra Modi zapewni\u0142 rosyjskiego przyw\u00f3dc\u0119 W\u0142adimira Putina na marginesie szczytu Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy, \u017ce oba kraje stoj\u0105 \"rami\u0119 w rami\u0119 nawet w trudnych czasach\". Putin nazwa\u0142 indyjskiego premiera \"drogim przyjacielem\".",
        "id": 3468687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-chinach-narendra-modi-zapewnia-wladimira-putina-o-wsparciu-zawsze-ramie-w-ramie-st8625911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6866542-narendra-modi-i-wladimir-putin-ph8626066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rami\u0119 w rami\u0119\", \"drogi przyjaciel\". Modi zapewnia Putina o wsparciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:17.767056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:13:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1872115-donald-trump-wolodymyr-zelenski-i-przedstawiciele-koalicji-chetnych-w-waszyngtonie-ph8605683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie spotkanie lider\u00f3w w sprawie Ukrainy. Co z obecno\u015bci\u0105 Polski\" />\n    W czwartek w Pary\u017cu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie tak zwanej koalicji ch\u0119tnych, czyli pa\u0144stw wspieraj\u0105cych Ukrain\u0119. Wed\u0142ug agencji AFP w rozmowach we\u017amie udzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Nie wiadomo na razie czy w spotkaniu we\u017amie udzia\u0142 przedstawiciel Polski.",
        "id": 3468688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bedzie-spotkanie-liderow-w-sprawie-ukrainy-co-z-obecnoscia-polski-st8625336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1872115-donald-trump-wolodymyr-zelenski-i-przedstawiciele-koalicji-chetnych-w-waszyngtonie-ph8605683/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie spotkanie lider\u00f3w w sprawie Ukrainy. Co z obecno\u015bci\u0105 Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:17.877223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:08:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2360560-shutterstock-1167935302-ph8625954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszkania w Europie coraz dro\u017csze. Polskie miasto na czele\" />\n    W wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w europejskich maleje liczba inwestycji, a rosn\u0105 ceny za metr kwadratowy. W Polsce w 2024 roku ceny mieszka\u0144 podskoczy\u0142y najbardziej - o ponad 19 procent - wynika raportu Deloitte. Je\u015bli chodzi o miasta, to Krak\u00f3w by\u0142 na szczycie zestawienia - tu podwy\u017cki by\u0142y najwi\u0119ksze.",
        "id": 3468689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/mieszkania-w-europie-coraz-drozsze-polskie-miasto-na-czele-st8625894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2360560-shutterstock-1167935302-ph8625954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieszkania w Europie coraz dro\u017csze. Polskie miasto na czele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:17.986666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7854535-burza-w-houston-zalala-wiele-samochodow-ph8625888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tym razem to Houston mia\u0142o problem. \"Tato, sp\u00f3jrz na wod\u0119\"\" />\n    W niedziel\u0119 przez Houston w Teksasie przesz\u0142y silne burze, kt\u00f3re wyrz\u0105dzi\u0142y wiele szk\u00f3d na drogach i zak\u0142\u00f3ci\u0142y ruch lotniczy. Woda wla\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do niekt\u00f3rych mieszka\u0144.",
        "id": 3468690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/teksas-usa-tym-razem-to-houston-mialo-problem-tato-spojrz-na-wode-st8625666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7854535-burza-w-houston-zalala-wiele-samochodow-ph8625888/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tym razem to Houston mia\u0142o problem. \"Tato, sp\u00f3jrz na wod\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:18.097115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:45:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxmfg4-do-tragedii-doszlo-podczas-polowania-zdjecie-ilustracyjne-5692225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105dzi\u0142, \u017ce strzela do dzika, strzeli\u0142 do kolegi. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 58-letniemu my\u015bliwemu, kt\u00f3ry postrzeli\u0142 na polowaniu w powiecie sejne\u0144skim (woj. podlaskie) swojego 35-letniego koleg\u0119. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu. 58-latek s\u0105dzi\u0142, \u017ce strzela do dzika. Prokuratura oskar\u017cy\u0142a go o\u00a0nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci.",
        "id": 3468691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/powiat-sejnenski-sadzil-ze-strzela-do-dzika-strzelil-do-kolegi-ten-zmarl-w-szpitalu-jest-akt-oskarzenia-st8625907?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxmfg4-do-tragedii-doszlo-podczas-polowania-zdjecie-ilustracyjne-5692225/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105dzi\u0142, \u017ce strzela do dzika, strzeli\u0142 do kolegi. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:55:18.210273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1098021-imane-khelif-z-lewej-siegnela-w-paryzu-po-zloto-ph8624929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Geny w ringu. Kto naprawd\u0119 bije?\" />\n    Polskie pi\u0119\u015bciarki przed wylotem na mistrzostwa \u015bwiata w Liverpoolu podda\u0142y si\u0119 testom p\u0142ci, a na miejscu b\u0119d\u0105 musia\u0142y z\u0142o\u017cy\u0107 ich certyfikowane wyniki. Taki obowi\u0105zek na wszystkie krajowe federacje na\u0142o\u017cy\u0142y niedawno w\u0142adze \u015bwiatowego boksu. - To szansa dla zawodniczek, kt\u00f3re wcze\u015bniej by\u0107 mo\u017ce zosta\u0142y przez opini\u0119 publiczn\u0105 pokrzywdzone - komentuje Maciej Demel, wiceprezes Polskiego Zwi\u0105zku Bokserskiego.",
        "id": 3468692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/plus/testy-plci-w-boksie-swiatowa-federacja-weryfikuje-piesciarki-polki-tez-st8624849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1098021-imane-khelif-z-lewej-siegnela-w-paryzu-po-zloto-ph8624929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Geny w ringu. Kto naprawd\u0119 bije?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:01.827392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:22:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6741742-waz-ma-okolo-poltora-metra-ph8625737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zobaczy\u0142a w\u0119\u017ca na balkonie. \"M\u00f3g\u0142 wpe\u0142zn\u0105\u0107 z trawnika\"\" />\n    Mieszkanka jednego z blok\u00f3w w Lublinie znalaz\u0142a na swoim balkonie w\u0119\u017ca. Wezwani na miejsce stra\u017cacy przekazali gada do egzotarium. Je\u015bli nie znajdzie si\u0119 w\u0142a\u015bciciel, w\u0105\u017c trafi do adopcji.",
        "id": 3468119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-zobaczyla-weza-na-balkonie-mogl-wpelznac-z-trawnika-st8625689?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6741742-waz-ma-okolo-poltora-metra-ph8625737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zobaczy\u0142a w\u0119\u017ca na balkonie. \"M\u00f3g\u0142 wpe\u0142zn\u0105\u0107 z trawnika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:01.938991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:15:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004322-krolowa-kamila-w-australii-21-10-2024-ph8144610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jako nastolatka zosta\u0142a zaatakowana w poci\u0105gu. Przysz\u0142a kr\u00f3lowa broni\u0142a si\u0119 butem\" />\n    W nowej ksi\u0105\u017cce na temat rodziny kr\u00f3lewskiej opisano sytuacj\u0119 z czas\u00f3w, gdy kr\u00f3lowa Kamila by\u0142a nastolatk\u0105. Podczas podr\u00f3\u017cy poci\u0105giem nieznajomy m\u0119\u017cczyzna zacz\u0105\u0142 j\u0105 molestowa\u0107 i dotyka\u0107. Obroni\u0142a si\u0119 tak, jak uczy\u0142a j\u0105 matka.",
        "id": 3468120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielka-brytania-krolowa-kamila-jako-nastolatka-uderzyla-butem-mezczyzne-ktory-ja-zaatakowal-st8625610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004322-krolowa-kamila-w-australii-21-10-2024-ph8144610/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jako nastolatka zosta\u0142a zaatakowana w poci\u0105gu. Przysz\u0142a kr\u00f3lowa broni\u0142a si\u0119 butem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.047020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:13:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8863567-mezczyzna-tonal-swiadkowie-ruszyli-na-pomoc-ph8625535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli si\u0119 sch\u0142odzi\u0107, byli pijani. Jeden zacz\u0105\u0142 ton\u0105\u0107\" />\n    Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn wesz\u0142o do Jeziora Otmuchowskiego (Opolskie), b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu - informuj\u0105 ratownicy wodni. Jeden z p\u0142ywaj\u0105cych zacz\u0105\u0142 si\u0119 topi\u0107.",
        "id": 3468121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/otmuchow-chcieli-sie-schlodzic-byli-pijani-jeden-zaczal-tonac-st8625532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8863567-mezczyzna-tonal-swiadkowie-ruszyli-na-pomoc-ph8625535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcieli si\u0119 sch\u0142odzi\u0107, byli pijani. Jeden zacz\u0105\u0142 ton\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.157437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:10:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8922531-szpital-w-olesnicy-ph8414192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwi\u0119zili ginekolo\u017ck\u0119, zarzuty po wydarzeniach w szpitalu w Ole\u015bnicy\" />\n    Prokuratura postawi\u0142a zarzuty w zwi\u0105zku ze zdarzeniem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 16 kwietnia 2025 roku w Powiatowym Zespole Szpitali w Ole\u015bnicy. Podejrzana - jak twierdz\u0105 \u015bledczy - wsp\u00f3lnie z innymi osobami pozbawi\u0142a wolno\u015bci ginekolo\u017ck\u0119 oraz naruszy\u0142a jej nietykalno\u015b\u0107 cielesn\u0105 podczas pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. Tego dnia do szpitala wtargn\u0105\u0142 europose\u0142 Grzegorz Braun, kt\u00f3ry kandydowa\u0142 na urz\u0105d prezydenta.",
        "id": 3468122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/olesnica-uwiezili-ginekolozke-w-szpitalu-zarzuty-dla-marty-czech-st8625238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8922531-szpital-w-olesnicy-ph8414192/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwi\u0119zili ginekolo\u017ck\u0119, zarzuty po wydarzeniach w szpitalu w Ole\u015bnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.269368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8776002-im-wiekszy-tetniak-tym-wieksze-ryzyko-ze-peknie-taka-sytuacja-zagraza-zyciu-pacjenta-ph8625485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0119tniaki aorty. Im wi\u0119ksze, tym gro\u017aniejsze, ale cz\u0119sto bezobjawowe\" />\n    Aktor Jakub Tolak dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce ma poszerzon\u0105 aort\u0119, robi\u0105c prze\u015bwietlenie p\u0142uc w ramach bada\u0144 na studia. Trener personalny Aleksander Nowicki zbada\u0142 si\u0119 po tym, jak t\u0119tniaki wykryto u jego mamy i brata. Takie zmiany przewa\u017cnie wykrywa si\u0119 przypadkowo. Dop\u00f3ki nie osi\u0105gn\u0105 bardzo du\u017cych rozmiar\u00f3w, cz\u0119sto nie daj\u0105 \u017cadnych objaw\u00f3w. Im s\u0105 wi\u0119ksze, tym bardziej wzrasta ryzyko, \u017ce p\u0119kn\u0105, a to mo\u017ce si\u0119 dla pacjenta sko\u0144czy\u0107 tragicznie.",
        "id": 3468123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/tetniaki-aorty-objawy-badania-kiedy-je-operowac-historie-jakuba-tolaka-i-aleksandra-nowickiego-st8625412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8776002-im-wiekszy-tetniak-tym-wieksze-ryzyko-ze-peknie-taka-sytuacja-zagraza-zyciu-pacjenta-ph8625485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "T\u0119tniaki aorty. Im wi\u0119ksze, tym gro\u017aniejsze, ale cz\u0119sto bezobjawowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.378551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:57:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4529014-czolg-zostal-przewieziony-do-czchowa-ph8625450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceminister mia\u0142 przekaza\u0107 czo\u0142g znajomemu. Jest zapowied\u017a wniosku do prokuratury i odpowied\u017a \" />\n    By\u0142y szef Ministerstwa Obrony Narodowej Mariusz B\u0142aszczak zapowiedzia\u0142 skierowanie do prokuratury wniosku w sprawie nadu\u017cycia uprawnie\u0144 przez obecnego wiceministra obrony narodowej Paw\u0142a Bejd\u0119. Chodzi o czo\u0142g, kt\u00f3ry - wed\u0142ug ustale\u0144 portalu Onet - polityk przekaza\u0142 swojemu wsp\u00f3\u0142pracownikowi i znajomemu. \"Ten czo\u0142g zosta\u0142 w 2016 r. wycofany z u\u017cycia. Taka decyzja jest analizowana przez komisj\u0119\" - stwierdzi\u0142 natomiast wiceminister w portalu X.",
        "id": 3468124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/czchow-wiceminister-obrony-mial-przekazac-czolg-stowarzyszeniu-swojego-znajomego-st8625398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4529014-czolg-zostal-przewieziony-do-czchowa-ph8625450/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiceminister mia\u0142 przekaza\u0107 czo\u0142g znajomemu. Jest zapowied\u017a wniosku do prokuratury i odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.521333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:44:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4885275-szczatki-poza-terenem-cmentarza-pinczata-kolo-wloclawka-ph8625533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u015bci w pobli\u017cu cmentarza. Spraw\u0119 bada prokuratura\" />\n    W pobli\u017cu cmentarza we wsi Pi\u0144czata (Kujawsko-Pomorskie) jeden z mieszka\u0144c\u00f3w natrafi\u0142 na ludzkie szcz\u0105tki. Na miejscu interweniowa\u0142a policja. O sprawie poinformowano prokuratur\u0119.",
        "id": 3468125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/pinczata-ludzkie-szczatki-w-poblizu-cmentarza-sprawe-bada-prokuratura-st8625544?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4885275-szczatki-poza-terenem-cmentarza-pinczata-kolo-wloclawka-ph8625533/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ko\u015bci w pobli\u017cu cmentarza. Spraw\u0119 bada prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.629252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:42:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6944316-trening-fitness-aplikacja-ph8549067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja dla kierowc\u00f3w. Nowa us\u0142uga w rz\u0105dowej aplikacji\" />\n    Od 1 wrze\u015bnia aplikacja mObywatel zyska\u0142a now\u0105 funkcj\u0119 przydatn\u0105 dla kierowc\u00f3w - mSt\u0142uczk\u0119. Us\u0142uga zosta\u0142a wprowadzona wraz z nowelizacj\u0105 ustawy o mObywatelu oraz ustawy o informatyzacji i ma u\u0142atwi\u0107 dokumentowanie zdarze\u0144 drogowych.",
        "id": 3468126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/mstluczka-w-aplikacji-mobywatel-od-poniedzialku-1-wrzesnia-2025-st8625401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6944316-trening-fitness-aplikacja-ph8549067/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rewolucja dla kierowc\u00f3w. Nowa us\u0142uga w rz\u0105dowej aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.738648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:36:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5111467-szczepienie-szczepienia-adobestock-478332164-1-ph8322244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczepienia przeciw Covid-19 b\u0119d\u0105 bezp\u0142atne. Od kiedy?\" />\n    Szczepionki przeciw Covid-19 maj\u0105 by\u0107 bezp\u0142atne dla wszystkich ch\u0119tnych - podaje RMF FM, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w Ministerstwie Zdrowia. Szczepienia rusz\u0105 pod koniec wrze\u015bnia. P\u00f3ki co, Polska czeka na dostaw\u0119 zaktualizowanego preparatu firmy Moderna.",
        "id": 3468127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/szczepienia-przeciw-covid-19-beda-bezplatne-od-kiedy-st8625597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5111467-szczepienie-szczepienia-adobestock-478332164-1-ph8322244/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szczepienia przeciw Covid-19 b\u0119d\u0105 bezp\u0142atne. Od kiedy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.847720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:28:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4182813-shutterstock-2495156271-ph8625493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce upad\u0142o\u015bci konsumenckich. Wierzyciele czekaj\u0105 na\u00a0ponad 260 milion\u00f3w\" />\n    Upad\u0142o\u015b\u0107 konsumenck\u0105 og\u0142osi\u0142o w pierwszej po\u0142owie 2025 roku 9,8 tysi\u0105ca konsument\u00f3w w Polsce - wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. \u0141\u0105czna kwota zad\u0142u\u017cenia tych os\u00f3b wynosi co najmniej 260,5 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 3468128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/coraz-mniej-upadlosci-konsumenckich-krd-bylo-ich-prawie-10-tysiecy-w-pierwszej-polowie-2025-roku-st8625513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4182813-shutterstock-2495156271-ph8625493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tysi\u0105ce upad\u0142o\u015bci konsumenckich. Wierzyciele czekaj\u0105 na\u00a0ponad 260 milion\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:02.957749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:22:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7385704-podjechal-wlasnym-autem-na-podjazd-dla-karetek-byl-pijany-ph8594457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozci\u0105\u0142 sobie palec, autem stan\u0105\u0142 na podje\u017adzie dla karetek. By\u0142 pijany\" />\n    M\u0119\u017cczyzna z poranionym palcem sam przyjecha\u0142 do szpitala w Kartuzach (Pomorskie) i zatrzyma\u0142 si\u0119 na podje\u017adzie dla karetek. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 nietrze\u017awy.",
        "id": 3468129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kartuzy-rozcial-sobie-palec-autem-stanal-na-podjezdzie-dla-karetek-byl-pijany-st8625528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7385704-podjechal-wlasnym-autem-na-podjazd-dla-karetek-byl-pijany-ph8594457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozci\u0105\u0142 sobie palec, autem stan\u0105\u0142 na podje\u017adzie dla karetek. By\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:03.066812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:20:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739121-bestia-nawrockiego-i-maybach-dudy-a-moze-odwrotnie-ph8622309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bestia\" Nawrockiego i maybach Dudy. A mo\u017ce jednak odwrotnie?\" />\n    Niespodziewanie bohaterem dyskusji o cenach pr\u0105du zosta\u0142a... limuzyna Karola Nawrockiego. Rz\u0105dz\u0105cy utrzymuj\u0105, \u017ce prezydent wybra\u0142 sobie nowe luksusowe auto. Opozycja, \u017ce ten samoch\u00f3d kupiono dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. W tle jest maybach Andrzeja Dudy i - jakby chaosu by\u0142o ma\u0142o - limuzyna Donalda Tuska. Ile w tym wszystkim jest prawdy?",
        "id": 3468130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/limuzyny-vip-ow-bestia-nawrockiego-i-maybach-dudy-a-moze-jednak-odwrotnie-st8618195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739121-bestia-nawrockiego-i-maybach-dudy-a-moze-odwrotnie-ph8622309/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bestia\" Nawrockiego i maybach Dudy. A mo\u017ce jednak odwrotnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:03.285953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-81ojk7bj75-lekcja-wf-u-2251498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"WF i \"\u015bniadani\u00f3wka\" to podstawy. Lekarze przypominaj\u0105, jak zadba\u0107 o zdrowy powr\u00f3t do szko\u0142y\" />\n    - Zwolnienia z lekcji wychowania fizycznego, o ile to nie jest uzasadnione medycznie na przyk\u0142ad z powodu urazu, to nie jest dobry pomys\u0142 - przypomina dr Krzysztof Ko\u0142towski z Uniwersyteckiego Szpitala Klinicznego (USK) we Wroc\u0142awiu. Dzi\u015b ju\u017c nawet taka choroba jak cukrzyca typu 1 nie zwalnia z lekcji WF. Lekarze przypominaj\u0105 rodzicom, \u017ce powinni te\u017c zadba\u0107 o zdrow\u0105 \"\u015bniadani\u00f3wk\u0119\" oraz zwraca\u0107 baczn\u0105 uwag\u0119 na emocje pociechy.",
        "id": 3468132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-zadbac-o-zdrowy-powrot-do-szkoly-wf-i-sniadaniowka-pod-lupa-lekarzy-st8625464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-81ojk7bj75-lekcja-wf-u-2251498/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "WF i \"\u015bniadani\u00f3wka\" to podstawy. Lekarze przypominaj\u0105, jak zadba\u0107 o zdrowy powr\u00f3t do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:55.735350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:57:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4726353-usa-zderzenie-dwoch-samolotow-w-kolorado-ph8625448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa samoloty pr\u00f3bowa\u0142y l\u0105dowa\u0107 w tym samym czasie. Jedna osoba nie \u017cyje\" />\n    Dwa ma\u0142e samoloty zderzy\u0142y si\u0119 przy podchodzeniu do l\u0105dowania na lotnisku w Kolorado - informuj\u0105 ameryka\u0144skie media. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, trzy zosta\u0142y ranne.",
        "id": 3467566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zderzenie-dwoch-malych-samolotow-probowaly-ladowac-w-tym-samym-czasie-st8625487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4726353-usa-zderzenie-dwoch-samolotow-w-kolorado-ph8625448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa samoloty pr\u00f3bowa\u0142y l\u0105dowa\u0107 w tym samym czasie. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:55.877363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6597897-trzesienie-ziemi-w-afganistanie-trwa-akcja-ratownicza-ph8625458/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie. \"By\u0142em na wp\u00f3\u0142 pogrzebany i nie mog\u0142em si\u0119 wydosta\u0107\"\" />\n    Silne trz\u0119sienie Ziemi w Afganistanie poch\u0142on\u0119\u0142o \u017cycie ponad 800 os\u00f3b, a ponad 3000 zosta\u0142o rannych. Akcj\u0119 ratunkow\u0105 utrudnia niedost\u0119pno\u015b\u0107 wielu dotkni\u0119tych obszar\u00f3w. W rozmowach z mediami \u015bwiadkowie katastrofy zrelacjonowali swoje prze\u017cycia.",
        "id": 3467567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-w-afganistanie-bylem-na-wpol-pogrzebany-i-nie-moglem-sie-wydostac-st8625328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6597897-trzesienie-ziemi-w-afganistanie-trwa-akcja-ratownicza-ph8625458/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie. \"By\u0142em na wp\u00f3\u0142 pogrzebany i nie mog\u0142em si\u0119 wydosta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:55.990450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:39:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603153-dwulatka-boso-spacerowala-przy-przystanku-ph8625183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwulatka sama spacerowa\u0142a po ulicy. By\u0142a boso, mia\u0142a tylko body i pieluszk\u0119\" />\n    Przechodnie zwr\u00f3cili uwag\u0119 na dwulatk\u0119, kt\u00f3ra sama spacerowa\u0142a przy przystanku autobusowym w Radlinie (\u015al\u0105skie). Dziecko nie mia\u0142o but\u00f3w, ubrane by\u0142o jedynie w body i pieluszk\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, dziewczynka, wykorzystuj\u0105c chwilow\u0105 nieuwag\u0119 rodzic\u00f3w, sama otworzy\u0142a dolny zamek w drzwiach i wysz\u0142a z mieszkania.",
        "id": 3467568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/radlin-dwulatka-sama-spacerowala-po-ulicy-byla-boso-miala-tylko-body-i-pieluszke-st8625378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603153-dwulatka-boso-spacerowala-przy-przystanku-ph8625183/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwulatka sama spacerowa\u0142a po ulicy. By\u0142a boso, mia\u0142a tylko body i pieluszk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.102398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:37:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9007643-ciezarowka-na-czolowke-ph8625380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyprzedza\u0142 sznur aut, prawie zderzy\u0142 si\u0119 z autobusem. Nagranie\" />\n    Policjanci z Tarnowskich G\u00f3r (woj. \u015bl\u0105skie) skierowali do s\u0105du wniosek o ukaranie 39-letniego kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ry w kwietniu tego roku na drodze krajowej nr 11 wyprzedza\u0142 sznur samochod\u00f3w i prawie doprowadzi\u0142 do zderzenia. Ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 nagra\u0142a kamera w autobusie.",
        "id": 3467569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/tarnowskie-gory-wyprzedzal-sznur-aut-prawie-zderzyl-sie-z-autobusem-nagranie-st8625394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9007643-ciezarowka-na-czolowke-ph8625380/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyprzedza\u0142 sznur aut, prawie zderzy\u0142 si\u0119 z autobusem. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.215132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:27:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9998915-do-incydentu-doszlo-podczas-koncertu-w-teatrze-wielkim-ph8625402/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obla\u0142y artyst\u0119 i scen\u0119 czerwon\u0105 farb\u0105. Incydent podczas festiwalu\" />\n    Dwie osoby zosta\u0142y zatrzymane podczas fina\u0142owego koncertu Festiwalu Warszawa Singera. Ochrona wyprowadzi\u0142a je z sali po tym, jak obla\u0142y muzyk\u00f3w i scen\u0119 czerwon\u0105 substancj\u0105. Policja zapowiada, \u017ce sprawie przyjrzy si\u0119 prokuratura.",
        "id": 3467570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-oblaly-artyste-i-scene-czerwona-farba-incydent-na-festiwalu-st8625278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9998915-do-incydentu-doszlo-podczas-koncertu-w-teatrze-wielkim-ph8625402/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obla\u0142y artyst\u0119 i scen\u0119 czerwon\u0105 farb\u0105. Incydent podczas festiwalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.333208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8079834-zegocina-ph8625351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pracuj\u0105 tutaj 40 lat, takiej suszy nie widzieli\"\" />\n    Susza w Polsce nie ust\u0119puje. Pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia trudna sytuacja panowa\u0142a w ma\u0142opolskiej gminie \u017begocina. Przesta\u0142y tam dzia\u0142a\u0107 pompy w stacjach uzdatniania wody, w\u0142adze zwo\u0142a\u0142y sztab kryzysowy.",
        "id": 3467571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/susza-w-gminie-zegocina-zwolano-sztab-kryzysowy-pracuja-tutaj-40-lat-takiej-suszy-nie-widzieli-st8625266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8079834-zegocina-ph8625351/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pracuj\u0105 tutaj 40 lat, takiej suszy nie widzieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.454935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:18:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5577915-nowe-studio-tvn24-i-faktow-tvn-ph8410084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TVN24 najbardziej opiniotw\u00f3rczym medium w\u00a0Polsce\" />\n    Jak podaje Instytut Monitorowania Medi\u00f3w (IMM), TVN24 cytowano w lipcu blisko 4,5 tysi\u0105ca razy. To najlepszy wynik nie tylko w\u015br\u00f3d polskich stacji telewizyjnych, ale i wszystkich polskich medi\u00f3w - wynika z najnowszego raportu \"Najbardziej opiniotw\u00f3rcze media w Polsce\".",
        "id": 3467572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/media-tvn24-najbardziej-opiniotworczym-medium-w-polsce-raport-instytutu-monitorowania-mediow-lipiec-2025-st8625150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5577915-nowe-studio-tvn24-i-faktow-tvn-ph8410084/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "TVN24 najbardziej opiniotw\u00f3rczym medium w\u00a0Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.563555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:08:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1577536-zatrzymany-w-sprawie-proby-wymuszenia-rozbojniczego-ph8625389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Weszli na posesj\u0119, grozili podpaleniem domu\". W \u015brodku by\u0142y dzieci\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani weszli na posesj\u0119, gro\u017c\u0105c podpaleniem domu, w kt\u00f3rym przebywa\u0142y dzieci. \u017b\u0105dali 10 tysi\u0119cy z\u0142otych - informuj\u0105 bia\u0142obrzescy policjanci. Obaj zostali zatrzymani, jeden z nich pr\u00f3bowa\u0142 jeszcze przekupi\u0107 policjant\u00f3w.",
        "id": 3467573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/stromiec-wtargneli-na-posesje-grozac-podpaleniem-domu-w-srodku-byly-dzieci-st8625405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1577536-zatrzymany-w-sprawie-proby-wymuszenia-rozbojniczego-ph8625389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Weszli na posesj\u0119, grozili podpaleniem domu\". W \u015brodku by\u0142y dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.783710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:04:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3635123-shutterstock-1403243786-ph8625273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy nie\u00a0chc\u0105 ju\u017c tam mieszka\u0107? Pierwsza taka sytuacja od 36 lat\" />\n    Po raz pierwszy od 1989 roku wi\u0119cej Polak\u00f3w wyjecha\u0142o z Niemiec, ni\u017c do nich przyjecha\u0142o - poinformowa\u0142 \"The Times\". Brytyjski dziennik wskazuje, \u017ce jednym z powod\u00f3w tej zmiany jest dynamiczny rozw\u00f3j gospodarczy Polski, kt\u00f3ry sk\u0142ania obywateli do powrotu.",
        "id": 3467575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wiecej-polakow-wyjezdza-z-niemiec-niz-przyjezdza-st8625259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3635123-shutterstock-1403243786-ph8625273/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy nie\u00a0chc\u0105 ju\u017c tam mieszka\u0107? Pierwsza taka sytuacja od 36 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:56.896250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:58:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1443305-barbara-nowacka-ph8625332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowacka: Zach\u0119cam do refleksji. Chcemy dla dzieci dobra czy ideologii?\" />\n    Od wrze\u015bnia do szk\u00f3\u0142 podstawowych i ponadpodstawowych wchodzi nowy przedmiot - edukacja zdrowotna. Ministra edukacji Barbara Nowacka odpowiada\u0142a w poniedzia\u0142ek na krytyk\u0119 wobec przedmiotu. - Zach\u0119cam do zapoznania si\u0119 z podstaw\u0105 programow\u0105 przedmiotu i te\u017c w\u0142asnej refleksji. Czego my chcemy dla dzieci? Dobra czy ideologii? Ja chc\u0119 dobra - stwierdzi\u0142a.",
        "id": 3467576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowacka-zachecam-do-refleksji-chcemy-dla-dzieci-dobra-czy-ideologii-st8625353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1443305-barbara-nowacka-ph8625332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowacka: Zach\u0119cam do refleksji. Chcemy dla dzieci dobra czy ideologii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.006583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:51:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3575708-sztorm-eowyn-ph8277825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kasia mo\u017ce zagrozi\u0107 Wielkiej Brytanii i nie tylko\" />\n    1 wrze\u015bnia rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 meteorologiczna jesie\u0144, a wraz z ni\u0105 sezon burz na p\u00f3\u0142nocnym Atlantyku. Z tej okazji pa\u0144stwowe agencje pogodowe Wielkiej Brytanii, Irlandii i Niderland\u00f3w og\u0142osi\u0142y, jakie imiona nadadz\u0105 burzom.",
        "id": 3467577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wybrano-imiona-burz-kasia-moze-zagrozic-wielkiej-brytanii-i-nie-tylko-st8625177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3575708-sztorm-eowyn-ph8277825/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kasia mo\u017ce zagrozi\u0107 Wielkiej Brytanii i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.116128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:40:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3359391-ursula-von-der-leyen-ph8554702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnione l\u0105dowanie samolotu szefowej KE. Podejrzewaj\u0105 \"ingerencj\u0119 Rosji\"\" />\n    Cyberatak ze strony Rosji uszkodzi\u0142 system GPS na bu\u0142garskim lotnisku i zmusi\u0142 samolot z przewodnicz\u0105c\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen na pok\u0142adzie do l\u0105dowania przy u\u017cyciu papierowych map - poda\u0142 \"Financial Times\". Informacj\u0119 o zak\u0142\u00f3ceniu sygna\u0142u potwierdzi\u0142 rzecznik Komisji Europejskiej.",
        "id": 3467578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bulgaria-rosyjski-cyberatak-na-lotnisko-samolot-z-ursula-von-der-leyen-zmuszony-do-ladowania-bez-systemow-st8625291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3359391-ursula-von-der-leyen-ph8554702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utrudnione l\u0105dowanie samolotu szefowej KE. Podejrzewaj\u0105 \"ingerencj\u0119 Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.227042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:23:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4190924-danuta-walesa-ph8625262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Danuta Wa\u0142\u0119sa skontrolowana przez funkcjonariusza. SOP: przeprosili\u015bmy\" />\n    Danuta Wa\u0142\u0119sa, \u017cona Lecha Wa\u0142\u0119sy, zosta\u0142a skontrolowana przed wej\u015bciem na teren obchod\u00f3w 45. rocznicy podpisania Porozumie\u0144 Sierpniowych w Gda\u0144sku. S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa wyda\u0142a w tej sprawie o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym poinformowano, \u017ce \"funkcjonariusze rozmawiali z by\u0142\u0105 Pierwsz\u0105 Dam\u0105 i przeprosili za zaistnia\u0142\u0105 sytuacj\u0119\".",
        "id": 3467579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/gdansk-danuta-walesa-skontrolowana-przez-sop-jest-oswiadczenie-st8625249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4190924-danuta-walesa-ph8625262/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Danuta Wa\u0142\u0119sa skontrolowana przez funkcjonariusza. SOP: przeprosili\u015bmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.336210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:21:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8923556-tiramisu-ph8625253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwani testerzy tiramisu. Te warunki trzeba spe\u0142ni\u0107\" />\n    We w\u0142oskim Treviso trwaj\u0105 poszukiwania tester\u00f3w tiramisu. B\u0119d\u0105 oni ocenia\u0107 ten deser podczas mistrzostw \u015bwiata cukiernik\u00f3w. Jak wyja\u015bnili organizatorzy Tiramisu World Cup, zadanie powierzone zostanie osobom, kt\u00f3rzy zdadz\u0105 test z znajomo\u015bci s\u0142ynnego specja\u0142u.",
        "id": 3467580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wlochy-poszukiwani-testerzy-tiramisu-beda-oceniac-deser-na-mistrzostwach-swiata-cukiernikow-st8625267?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8923556-tiramisu-ph8625253/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poszukiwani testerzy tiramisu. Te warunki trzeba spe\u0142ni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.453873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:12:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5994877-nastolatkowie-nastolatki-szkola-ph8349665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy rok szkolny rozpocz\u0119ty. Najwa\u017cniejsze daty\" />\n    W poniedzia\u0142ek rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 nowy rok szkolny 2025/2026. Potrwa on do 26 czerwca. Dwutygodniowe ferie zimowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w trzech terminach, a nie, jak dotychczas, w czterech. Egzamin \u00f3smoklasisty odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-13 maja, a egzaminy maturalne potrwaj\u0105 od 4 do 30 maja 2026 roku. Przedstawiamy najwa\u017cniejsze daty.",
        "id": 3467581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nowy-rok-szkolny-2025-2026-rozpoczety-najwazniejsze-daty-st8625268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5994877-nastolatkowie-nastolatki-szkola-ph8349665/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy rok szkolny rozpocz\u0119ty. Najwa\u017cniejsze daty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.567454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:02:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3309340-usa-deportacja-migrantow-z-gwatemali-styczen-2025-ph8625178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wstrzymana deportacja setek dzieci. S\u0119dzi\u0119 obudzono o wp\u00f3\u0142 do trzeciej nad ranem\" />\n    S\u0105d w Waszyngtonie zdecydowa\u0142 o wstrzymaniu deportacji setek gwatemalskich dzieci z USA. Decyzj\u0119 podj\u0119to w ostatniej chwili - niekt\u00f3re z nich by\u0142y ju\u017c na pok\u0142adach samolot\u00f3w. S\u0119dzia Sparkle Sooknanan, aby zaj\u0105\u0107 si\u0119 spraw\u0105, zosta\u0142a obudzona oko\u0142o wp\u00f3\u0142 do trzeciej nad ranem. - Rz\u0105d pr\u00f3buje deportowa\u0107 dzieci z kraju wczesnym rankiem w d\u0142ugi weekend. To zaskakuj\u0105ce - zauwa\u017cy\u0142a w czasie rozprawy.",
        "id": 3467582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wstrzymano-deportacje-setek-dzieci-z-gwatemali-decyzja-sadu-podjeta-w-ostatniej-chwili-st8625153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3309340-usa-deportacja-migrantow-z-gwatemali-styczen-2025-ph8625178/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wstrzymana deportacja setek dzieci. S\u0119dzi\u0119 obudzono o wp\u00f3\u0142 do trzeciej nad ranem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.677283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:01:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9399881-osiedle-mieszkania-budowa-fotokon-shutterstock-1905779845-ph8133185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Hu\u015btawka, kt\u00f3ra zatrzyma\u0142a si\u0119 w po\u0142owie\". Spadki na rynku mieszka\u0144\" />\n    W sierpniu sprzeda\u017c mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych polskich miastach spad\u0142a o ponad 14 procent - wynika z raportu platformy Tabelaofert. Autorzy raportu wskazuj\u0105, \u017ce cho\u0107 \u015brednie ceny mieszka\u0144 pozostaj\u0105 stabilne, ich realna warto\u015b\u0107 maleje dzi\u0119ki wi\u0119kszej sile nabywczej kupuj\u0105cych, kt\u00f3rzy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c kilka miesi\u0119cy temu.",
        "id": 3467583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/spadek-sprzedazy-mieszkan-w-sierpniu-hustawka-ktora-zatrzymala-sie-w-polowie-st8625228?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9399881-osiedle-mieszkania-budowa-fotokon-shutterstock-1905779845-ph8133185/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Hu\u015btawka, kt\u00f3ra zatrzyma\u0142a si\u0119 w po\u0142owie\". Spadki na rynku mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.786686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:57:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7476342-donald-tusk-ph8625140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obra\u017aliwe has\u0142a na Westerplatte. \"Polskie piekie\u0142ko\" nawet w wa\u017cn\u0105 rocznic\u0119\" />\n    - Dla mnie to te\u017c by\u0142o bolesne. W tych okoliczno\u015bciach 1 wrze\u015bnia nagle s\u0142yszymy, widzimy to polskie piekie\u0142ko - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 Katarzyna Skrzyd\u0142owska-Kalukin z \"Kultury Liberalnej\", odnosz\u0105c si\u0119 do przebiegu uroczysto\u015bci 86. rocznicy wybuchu II wojny \u015bwiatowej na Westerplatte. W trakcie obchod\u00f3w grupa os\u00f3b wykrzykiwa\u0142a obra\u017aliwe has\u0142a w kierunku premiera Donalda Tuska.",
        "id": 3467584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/obrazliwe-hasla-na-westerplatte-polskie-piekielko-nawet-w-wazna-rocznice-st8625132?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7476342-donald-tusk-ph8625140/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obra\u017aliwe has\u0142a na Westerplatte. \"Polskie piekie\u0142ko\" nawet w wa\u017cn\u0105 rocznic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:57.897505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:57:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6654982-mysliborz-stracil-prawo-jazdy-ph8625044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjecha\u0142 zabezpieczy\u0107 auto znajomej, straci\u0142 prawo jazdy\" />\n    Policjanci z My\u015bliborza (Zachodniopomorskie) zatrzymali do kontroli 34-latk\u0119, kt\u00f3ra przekroczy\u0142a dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107. Kobieta - kt\u00f3ra kilka dni wcze\u015bniej straci\u0142a uprawnienia za jazd\u0119 po alkoholu - zadzwoni\u0142a do kolegi, by odebra\u0142 jej auto. M\u0119\u017cczyzna pojawi\u0142 si\u0119 na miejscu i te\u017c straci\u0142 prawo jazdy.",
        "id": 3467585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/debno-przyjechal-pomoc-kolezance-sam-stracil-prawo-jazdy-st8625048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6654982-mysliborz-stracil-prawo-jazdy-ph8625044/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyjecha\u0142 zabezpieczy\u0107 auto znajomej, straci\u0142 prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:58.008722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:49:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6293310-warszawa-posiedzenie-rady-gabinetowej-ph8617679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek instrukcji w \"wyj\u0105tkowo wa\u017cnej sprawie\". \"Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107\"\" />\n    Wyciek instrukcji resortu spraw zagranicznych dla prezydenta Karola Nawrockiego przed jego wizyt\u0105 w Waszyngtonie to skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 Katarzyna Skrzyd\u0142owska-Kalukin z \"Kultury Liberalnej\". Roch Kowalski z Polskiego Radia oceni\u0142, \u017ce \"to nawet dobrze\", \u017ce do tego dosz\u0142o, bo dzi\u0119ki temu opinia publiczna pozna\u0142a, jakie s\u0105 oczekiwania rz\u0105du wzgl\u0119dem tej wizyty.",
        "id": 3467586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wyciekla-instrukcja-dla-prezydenta-karola-nawrockiego-na-spotkanie-z-donaldem-trumpem-katarzyna-skrzydlowska-kalukin-i-roch-kowalski-komentuja-st8625158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6293310-warszawa-posiedzenie-rady-gabinetowej-ph8617679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyciek instrukcji w \"wyj\u0105tkowo wa\u017cnej sprawie\". \"Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:58.229053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:34:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-116721-marcin-kedryna-marcin-mastalerek-ph8625107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"R\u0119koczyny w pa\u0142acu? Mastalerek: mo\u017cna wymy\u015bla\u0107, ale s\u0105 granice\" />\n    - To jest od pocz\u0105tku do ko\u0144ca wymys\u0142, nie by\u0142o takiej sytuacji - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 Marcin Mastalerek, by\u0142y szef gabinetu Andrzeja Dudy. By\u0142 pytany o opisan\u0105 przez Marcina K\u0119dryn\u0119, wieloletniego wsp\u00f3\u0142pracownika Andrzeja Dudy, sytuacj\u0119 z Pa\u0142acu Prezydenckiego. Jak pisa\u0142 K\u0119dryna, Mastalerek mia\u0142 \"wyskoczy\u0107 do niego z r\u0119kami\".",
        "id": 3467588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-mastalerek-marcin-kedryna-i-rzekome-rekoczyny-w-palacu-prezydenckim-st8625072?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-116721-marcin-kedryna-marcin-mastalerek-ph8625107/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "R\u0119koczyny w pa\u0142acu? Mastalerek: mo\u017cna wymy\u015bla\u0107, ale s\u0105 granice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:02.990039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:17:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7392691-prezydent-karol-nawrocki-podczas-inauguracji-roku-szkolnego-2025-2026-w-szkole-podstawowej-im-jana-pawla-ii-w-wolanowie-ph8625118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent i pierwsza dama odwiedzili uczni\u00f3w mazowieckiej podstaw\u00f3wki\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki z ma\u0142\u017conk\u0105 wzi\u0119li udzia\u0142 w uroczysto\u015bci rozpocz\u0119cia roku szkolnego w szkole w Wolanowie ko\u0142o Radomia. - Niech to b\u0119dzie rok pe\u0142en wyzwa\u0144, waszej rado\u015bci z nauki, kt\u00f3ra jest przed wami, ale te\u017c rok poznawania samych siebie. Wierzcie w siebie, uczcie si\u0119 i b\u0105d\u017acie dumnymi Polakami - \u017cyczy\u0142 uczniom.",
        "id": 3466950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/prezydent-karol-nawrocki-i-pierwsza-dama-odwiedzili-uczniow-mazowieckiej-podstawowki-st8625122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7392691-prezydent-karol-nawrocki-podczas-inauguracji-roku-szkolnego-2025-2026-w-szkole-podstawowej-im-jana-pawla-ii-w-wolanowie-ph8625118/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent i pierwsza dama odwiedzili uczni\u00f3w mazowieckiej podstaw\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.087986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie7cd5b88e58b5d5026006b7c73e3d7fe9-produkcja-przemyslowa-w-polsce-wzrosla-w-lutym-3725195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dane z\u00a0przemys\u0142u. \"Tempo spadku by\u0142o marginalne\"\" />\n    Wska\u017anik PMI dla polskiego przemys\u0142u wyni\u00f3s\u0142 w sierpniu 2025 roku 45,9 punktu - przekaza\u0142 S&P Global. Jak dodali autorzy badania, mimo dalszego spadku zam\u00f3wie\u0144, prognozy produkcji na najbli\u017csze 12 miesi\u0119cy w\u015br\u00f3d badanych firm ponownie si\u0119 poprawi\u0142y.",
        "id": 3466951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wskaznik-pmi-w-sierpniu-2025-roku-tempo-spadku-bylo-marginalne-st8625089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie7cd5b88e58b5d5026006b7c73e3d7fe9-produkcja-przemyslowa-w-polsce-wzrosla-w-lutym-3725195/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dane z\u00a0przemys\u0142u. \"Tempo spadku by\u0142o marginalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.187359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:14:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4698995-andrej-parubij-ph8625138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbrodnia we Lwowie. \"Wida\u0107 rosyjski \u015blad\"\" />\n    Wiemy, \u017ce ten zbrodniczy czyn nie by\u0142 przypadkowy. Wida\u0107 w nim rosyjski \u015blad - przekaza\u0142 komendant ukrai\u0144skiej policji. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa by\u0142ego przewodnicz\u0105cego parlamentu Ukrainy Andrija Parubija. Zgin\u0105\u0142 w sobot\u0119 na ulicy we Lwowie.",
        "id": 3466952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zabojstwo-ukrainskiego-polityka-andrija-parubija-we-lwowie-komendant-policji-widac-rosyjski-slad-st8625128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4698995-andrej-parubij-ph8625138/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbrodnia we Lwowie. \"Wida\u0107 rosyjski \u015blad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.290152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:07:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1679033-warszawa-ph8287219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak ro\u015bnie polska gospodarka\" />\n    Produkt Krajowy Brutto Polski w drugim kwartale 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 o 3,4 procent rok do roku w por\u00f3wnaniu do wzrostu o 3,2 procent pierwszym kwartale - wynika z komunikatu GUS. Odczyt jest zgodny z wcze\u015bniejszym, szybkim szacunkiem GUS.",
        "id": 3466953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-gospodarka-przyspiesza-pkb-w-ii-kwartale-2025-st8625129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1679033-warszawa-ph8287219/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak ro\u015bnie polska gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.406425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:57:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1474579-1108n000x-cnb-orzechowska-victoria-ok-0014-ph8597703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To \"historia o tym, jak nie zauwa\u017cyli\u015bmy problemu\". Fina\u0142 by\u0142 tragiczny\" />\n    \"Ta historia to jedynie wycinek z wielu trudnych chwil, kt\u00f3re prze\u017cy\u0142am w ostatnich latach.\u00a0Zabieram g\u0142os, aby zapobiec podobnym sytuacjom w przysz\u0142o\u015bci, nie pr\u00f3buj\u0119 unika\u0107 konsekwencji moich b\u0142\u0119d\u00f3w\" - tak napisa\u0142a 17-letnia Victoria, bohaterka wstrz\u0105saj\u0105cego reporta\u017cu \"Ja was zaskar\u017c\u0119\". - To historia o tym, jak nie zauwa\u017cyli\u015bmy problemu - powiedzia\u0142a autorka materia\u0142u Olga Orzechowska.",
        "id": 3466954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ja-was-zaskarze-olga-orzechowska-o-swoim-reportazu-na-temat-17-letniej-victorii-z-mlawy-st8625062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1474579-1108n000x-cnb-orzechowska-victoria-ok-0014-ph8597703/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To \"historia o tym, jak nie zauwa\u017cyli\u015bmy problemu\". Fina\u0142 by\u0142 tragiczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.624600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:47:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2uca5h-shutterstock_441538252-7163694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b ma doj\u015b\u0107 do eksmisji s\u0142ynnej kawiarni\" />\n    W poniedzia\u0142ek ma doj\u015b\u0107 do eksmisji legendarnej kawiarni \"Caffe Greco\" w Rzymie, kt\u00f3ra by\u0142a w przesz\u0142o\u015bci miejscem spotka\u0144 elity artystycznej Europy. Jest w niej te\u017c wiele polskich pami\u0105tek i dlatego miejsce to by\u0142o cz\u0119sto odwiedzane przez turyst\u00f3w z naszego kraju. Lokal pozostaje zamkni\u0119ty od d\u0142u\u017cszego czasu na skutek sporu mi\u0119dzy w\u0142a\u015bcicielem a zarz\u0105dc\u0105.",
        "id": 3466956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wlochy-spor-wokol-kawiarni-caffe-greco-w-rzymie-na-poniedzialek-zaplanowano-eksmisje-st8625047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2uca5h-shutterstock_441538252-7163694/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzi\u015b ma doj\u015b\u0107 do eksmisji s\u0142ynnej kawiarni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.735026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:46:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9787709-susza-w-korei-poudniowej-ph8625094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna susza, w\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej\" />\n    Susza doskwiera mieszka\u0144com miasta Gangneung w Korei Po\u0142udniowej. Poziom wody w tamtejszym zbiorniku osi\u0105gn\u0105\u0142 w weekend rekordowo niski poziom. Prezydent kraju og\u0142osi\u0142 stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej.",
        "id": 3466957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/korea-poludniowa-potezna-susza-wladze-oglaszaja-stan-kleski-zywiolowej-st8625099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9787709-susza-w-korei-poudniowej-ph8625094/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cna susza, w\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.845966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:43:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1746407-policja-zatrzymala-piec-osob-po-pobiciu-na-osiemnastce-ph8625043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W kominiarkach wpadli na \"osiemnastk\u0119\", pobili uczestnik\u00f3w. Powodem \"kibicowskie animozje\"\" />\n    Podczas imprezy urodzinowej dosz\u0142o do pobicia jej uczestnik\u00f3w. Policja podaje, \u017ce wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od awantury dotycz\u0105cej klubowych sympatii, a napastnikami byli fanatycy jednej z dru\u017cyn. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych.",
        "id": 3466958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lipsko-wpadli-na-osiemnastke-w-kominiarkach-pobili-uczestnikow-powodem-kibicowskie-animozje-st8625040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1746407-policja-zatrzymala-piec-osob-po-pobiciu-na-osiemnastce-ph8625043/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W kominiarkach wpadli na \"osiemnastk\u0119\", pobili uczestnik\u00f3w. Powodem \"kibicowskie animozje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.954536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:42:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6383332-atak-na-kierowce-autobusu-mpk-wroclaw-ph8625080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na kierowc\u0119 autobusu. Napastnikiem zaj\u0119\u0142a si\u0119 stra\u017c graniczna\" />\n    M\u0119\u017cczyzna chcia\u0142 sp\u0119dzi\u0107 noc w jednym z wroc\u0142awskich autobus\u00f3w. Kiedy kierowca pr\u00f3bowa\u0142 go przep\u0119dzi\u0107, zaatakowa\u0142 - ustali\u0142a policja, kt\u00f3ra opublikowa\u0142a nagranie z zaj\u015bcia. 25-latek zosta\u0142 zatrzymany i przekazany stra\u017cy granicznej.",
        "id": 3466959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zaatakowal-kierowce-autobusu-mpk-nagranie-st8625021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6383332-atak-na-kierowce-autobusu-mpk-wroclaw-ph8625080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na kierowc\u0119 autobusu. Napastnikiem zaj\u0119\u0142a si\u0119 stra\u017c graniczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:04.064256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:31:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ifh1s-gdansk-w-nocy-5658507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gda\u0144sk bez nocnej sprzeda\u017cy alkoholu\" />\n    Od poniedzia\u0142ku, 1 wrze\u015bnia, w Gda\u0144sku w nocy nie b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 alkoholu w sklepach i na stacjach benzynowych od godziny 22 do 6. Zakaz obejmuje ca\u0142e miasto. Nocna prohibicja obowi\u0105zywa\u0142a dot\u0105d jedynie w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu.",
        "id": 3466960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zakaz-sprzedazy-alkoholu-w-nocy-st8625051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ifh1s-gdansk-w-nocy-5658507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gda\u0144sk bez nocnej sprzeda\u017cy alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:55.738290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:05:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8jwp23-media-rzad-iranu-chce-wprowadzic-zakaz-przedluzania-rzes-i-paznokci-7328911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musz\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po zamienniki. Zakaz dla bran\u017cy beauty\" />\n    Od 1 wrze\u015bnia salony kosmetyczne nie mog\u0105 ju\u017c stosowa\u0107 produkt\u00f3w zawieraj\u0105cych TPO - substancj\u0119 uznan\u0105 za szkodliw\u0105 dla zdrowia. Przez lata pe\u0142ni\u0142a ona funkcj\u0119 fotoinicjatora, czyli sk\u0142adnika odpowiedzialnego za utwardzanie preparat\u00f3w.",
        "id": 3466685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stylizacja-paznokci-od-1-wrzesnia-bez-szkodliwego-utwardzacza-st8625031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8jwp23-media-rzad-iranu-chce-wprowadzic-zakaz-przedluzania-rzes-i-paznokci-7328911/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Musz\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 po zamienniki. Zakaz dla bran\u017cy beauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:58.119083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2418355-25901032-ph8625226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Tuskiem. Rozmowa \"w cztery oczy\" \" />\n    Odby\u0142o si\u0119 spotkanie premiera Donalda Tuska i prezydenta Karola Nawrockiego. Rozmawiali o planowanej wizycie prezydenta w Waszyngtonie - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek rano reporterka TVN24 Agata Adamek. Informacje dziennikarki potwierdzi\u0142 p\u00f3\u017aniej rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3467587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/odbylo-sie-spotkanie-nawrockiego-z-tuskiem-tematem-wizyta-w-waszyngtonie-st8625060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2418355-25901032-ph8625226/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Tuskiem. Rozmowa \"w cztery oczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:55.848517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-993355-tusk-nawrocki-ph8620876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TVN24 nieoficjalnie: odby\u0142o si\u0119 spotkanie Nawrockiego z Tuskiem\" />\n    Odby\u0142o si\u0119 spotkanie premiera Donalda Tuska i prezydenta Karola Nawrockiego. Rozmawiali o planowanej wizycie prezydenta w Waszyngtonie - przekaza\u0142a reporterka TVN24 Agata Adamek. - Tego typu rozmowy musz\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w pewnej dyskrecji. Pewnie z takiego podej\u015bcia wynika lakoniczno\u015b\u0107 informacji - doda\u0142a.",
        "id": 3466686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/odbylo-sie-spotkanie-nawrockiego-z-tuskiem-tematem-wizyta-w-waszyngtonie-tvn24-nieoficjalnie-st8625060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-993355-tusk-nawrocki-ph8620876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "TVN24 nieoficjalnie: odby\u0142o si\u0119 spotkanie Nawrockiego z Tuskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:55.959565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:58:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1107766-nowa-zelandia-policja-wierzy-ze-nagranie-z-monitoringu-przedstawia-zaginionego-mezczyzne-ph8622487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrywa si\u0119 z dzie\u0107mi od czterech lat. Zdaniem policji wida\u0107 go na tym nagraniu\" />\n    Podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej nowozelandzka policja poinformowa\u0142a, \u017ce nagranie z w\u0142amania, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 27 sierpnia w Piopio, prawdopodobnie przedstawia zaginionego cztery lata temu Toma Phillipsa. M\u0119\u017cczyzna \"znikn\u0105\u0142 na odludziu\" wraz z tr\u00f3jk\u0105 dzieci nied\u0142ugo po tym, jak straci\u0142 prawa do opieki nad nimi, podaje BBC.",
        "id": 3466687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowa-zelandia-tom-phillips-ukrywa-sie-z-dziecmi-od-czterech-lat-zdaniem-policji-widac-go-na-tym-nagraniu-st8622475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-1107766-nowa-zelandia-policja-wierzy-ze-nagranie-z-monitoringu-przedstawia-zaginionego-mezczyzne-ph8622487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukrywa si\u0119 z dzie\u0107mi od czterech lat. Zdaniem policji wida\u0107 go na tym nagraniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:56.070965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:47:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9506825-zorza-polarna-po-raz-kolejny-pojawila-sie-nad-wegorzewem-warminsko-mazurskie-ph8374920/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorza polarna nad Polsk\u0105. Jest szansa, \u017ce dzi\u015b si\u0119 pojawi\" />\n    Jest szansa, \u017ce tego wieczoru nad Polsk\u0105 pojawi si\u0119 zorza. Wszystko za spraw\u0105 koronalnego wyrzutu masy ze S\u0142o\u0144ca, kt\u00f3ry mknie w kierunku Ziemi. Komu b\u0119dzie dane zobaczy\u0107 ten \u015bwietlny spektakl? Sprawd\u017a.",
        "id": 3466688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/zorza-polarna-nad-polska-jest-szansa-ze-dzis-sie-pojawi-st8624993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9506825-zorza-polarna-po-raz-kolejny-pojawila-sie-nad-wegorzewem-warminsko-mazurskie-ph8374920/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zorza polarna nad Polsk\u0105. Jest szansa, \u017ce dzi\u015b si\u0119 pojawi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:56.182026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:40:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9419516-smierc-rowerzysty-w-slupsku-wjechal-wprost-pod-auto-ph8625020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzysta nie \u017cyje. \"Zjecha\u0142 nagle na drog\u0119\", wprost pod auto\" />\n    Wypadek w rejonie Trzech Stawk\u00f3w w S\u0142upsku (Pomorskie). Nie \u017cyje rowerzysta.",
        "id": 3466689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-rowerzysta-wjechal-wprost-pod-auto-nie-zyje-st8624982?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9419516-smierc-rowerzysty-w-slupsku-wjechal-wprost-pod-auto-ph8625020/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rowerzysta nie \u017cyje. \"Zjecha\u0142 nagle na drog\u0119\", wprost pod auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:56.293850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:29:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9259021-zatrzymania-w-sprawie-mafii-smieciowej-ph8625076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urz\u0119dnik zatrzymany w sprawie \"mafii \u015bmieciowej\". Na zlecenie mia\u0142 sprawdza\u0107 dane pojazd\u00f3w\" />\n    Funkcjonariusze Centralnego Biura \u015aledczego Policji zatrzymali siedem os\u00f3b podejrzanych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 nielegalnym sk\u0142adowaniem odpad\u00f3w. W\u015br\u00f3d zatrzymanych jest urz\u0119dnik z wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego, kt\u00f3ry mia\u0142 przekazywa\u0107 poufne informacje o pojazdach powi\u0105zanych z organami \u015bcigania.",
        "id": 3466690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/zatrzymania-w-sprawie-mafii-smieciowej-podawali-dane-pojazdow-urzednik-je-sprawdzal-st8624732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9259021-zatrzymania-w-sprawie-mafii-smieciowej-ph8625076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Urz\u0119dnik zatrzymany w sprawie \"mafii \u015bmieciowej\". Na zlecenie mia\u0142 sprawdza\u0107 dane pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:56.406388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:26:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7012942-na-jezdni-lezal-mezczyzna-ph8625007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wymija\u0142 auto, przejecha\u0142 po le\u017c\u0105cym na jezdni m\u0119\u017cczy\u017anie\" />\n    Nie \u017cyje 49-latek, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 na drodze gminnej mi\u0119dzy miejscowo\u015bciami \u017burawce Osada a Chodywa\u0144ce (Lubelskie). Najecha\u0142 na niego kierowca audi, kt\u00f3ry wymija\u0142 inny pojazd.",
        "id": 3466691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/zurawce-osada-chodywance-lezal-na-jezdni-przejechal-po-nim-samochod-nie-zyje-st8625005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7012942-na-jezdni-lezal-mezczyzna-ph8625007/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wymija\u0142 auto, przejecha\u0142 po le\u017c\u0105cym na jezdni m\u0119\u017cczy\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.093953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:13:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8364510-mezczyzna-grozil-kierowcy-przedmiotem-przypominajacym-bron-ph8624688/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapyta\u0142 \"czy jest Polakiem\", grozi\u0142 broni\u0105\" />\n    Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o przed jednym ze sklep\u00f3w w Brzezinach (\u0141\u00f3dzkie). M\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 kierowcy przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144.\u00a0Ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 zarejestrowa\u0142a kamera w samochodzie.",
        "id": 3466428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/brzeziny-grozil-kierowcy-przedmiotem-przypominajacym-bron-st8624687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8364510-mezczyzna-grozil-kierowcy-przedmiotem-przypominajacym-bron-ph8624688/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zapyta\u0142 \"czy jest Polakiem\", grozi\u0142 broni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.204880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:11:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1704868-mastalerek-ph8624977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek\u0142a instrukcja dla prezydenta. Mastalerek: wielki b\u0142\u0105d \" />\n    Co\u015b,\u00a0co pomaga w polityce krajowej, mo\u017ce zaszkodzi\u0107 w polityce mi\u0119dzynarodowej - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 Marcin Mastalerek, by\u0142y szef gabinetu Andrzeja Dudy. Komentowa\u0142 wyciek instrukcji resortu spraw zagranicznych dla prezydenta Karola Nawrockiego przed jego wizyt\u0105 w Waszyngtonie.",
        "id": 3466429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wyciekla-instrukcja-dla-prezydenta-na-spotkanie-z-trumpem-marcin-mastalerek-wielki-blad-st8624961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1704868-mastalerek-ph8624977/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyciek\u0142a instrukcja dla prezydenta. Mastalerek: wielki b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.315924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6035126-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"315 punkt\u00f3w na mapie, ka\u017cdy oznacza \u015bmier\u0107 na drodze\" />\n    Jak wynika z policyjnych danych na dzie\u0144 1 wrze\u015bnia, w sezonie wakacyjnym na polskich drogach dosz\u0142o do 315 wypadk\u00f3w ze skutkiem \u015bmiertelnym. Tylko ostatniej doby dosz\u0142o do pi\u0119ciu tragicznych zdarze\u0144.",
        "id": 3466430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/315-punktow-na-mapie-kazdy-oznacza-smierc-na-drodze-podsumowanie-wakacji-2025-st8624424?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6035126-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "315 punkt\u00f3w na mapie, ka\u017cdy oznacza \u015bmier\u0107 na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:29:03.515584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6035126-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wakacje na polskich drogach. Zgin\u0119\u0142o 347 os\u00f3b\" />\n    Jak wynika z policyjnych danych, w sezonie wakacyjnym na polskich drogach dosz\u0142o do 4666 wypadk\u00f3w, a 315 z nich to zdarzenia ze skutkiem \u015bmiertelnym. Zgin\u0119\u0142o 347 os\u00f3b. Tylko ostatniej doby dosz\u0142o do pi\u0119ciu tragicznych wypadk\u00f3w.",
        "id": 3466955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wakacje-2025-na-polskich-drogach-policja-podsumowuje-liczbe-wypadkow-i-ofiar-st8624424?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6035126-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wakacje na polskich drogach. Zgin\u0119\u0142o 347 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.425664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:01:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5397892-shutterstock-2344759903-ph8624953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co kilka godzin b\u0119d\u0105 wstrzymywa\u0107 prac\u0119. I tak przez cztery miesi\u0105ce\" />\n    W \u015brod\u0119 rozpocznie si\u0119 czteromiesi\u0119czny strajk personelu naziemnego na lotniskach w Portugalii. Decyzj\u0119 o jego rozpocz\u0119ciu pracownicy og\u0142osili w niedziel\u0119. Protest obejmie wszystkie porty lotnicze w kraju.",
        "id": 3466431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/portugalia-personel-naziemny-portugalskich-lotnisk-od-srody-przystepuje-do-strajku-st8624948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5397892-shutterstock-2344759903-ph8624953/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co kilka godzin b\u0119d\u0105 wstrzymywa\u0107 prac\u0119. I tak przez cztery miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.538135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:33:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2048690-kobieta-i-dwie-dziewczynki-znalezione-w-szambie-ph8624996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta i jej c\u00f3rki znalezione w szambie, nie prze\u017cy\u0142y\" />\n    Kobieta i dwie jej c\u00f3rki zosta\u0142y znalezione w szambie w miejscowo\u015bci Helen\u00f3w Pierwszy (Wielkopolska). Zosta\u0142y wyci\u0105gni\u0119te w nocy. Nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107.",
        "id": 3466432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/helenow-pierwszy-kobieta-i-jej-corki-znalezione-w-szambie-nie-przezyly-st8624950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2048690-kobieta-i-dwie-dziewczynki-znalezione-w-szambie-ph8624996/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta i jej c\u00f3rki znalezione w szambie, nie prze\u017cy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:59.681953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:32:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9684098-donald-trump-ph8607606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 500 os\u00f3b na bruk. \"Na polecenie prezydenta\"\" />\n    Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa przeprowadza szeroko zakrojon\u0105 redukcj\u0119 zatrudnienia w Agencji do spraw Medi\u00f3w Globalnych, instytucji macierzystej G\u0142osu Ameryki. W weekend wypowiedzenia otrzyma\u0142o kolejnych 532 zatrudnionych.",
        "id": 3466433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ponad-500-osob-na-bruk-na-polecenie-prezydenta-st8624958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9684098-donald-trump-ph8607606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 500 os\u00f3b na bruk. \"Na polecenie prezydenta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:04.989163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:09:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8616929-wladimir-putin-i-donald-trump-na-alasce-ph8602591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin: ustalenia z Trumpem otwieraj\u0105 drog\u0119 do rozwi\u0105zania sprawy Ukrainy\" />\n    W\u0142adimir Putin oceni\u0142, \u017ce \"ustalenia\" z jego spotkania z Donaldem Trumpem na Alasce \"otwieraj\u0105 drog\u0119\" do znalezienia rozwi\u0105zania sprawy Ukrainy. Wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce docenia wysi\u0142ki Chin i Indii w tym zakresie.",
        "id": 3466160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-rozmowy-z-donaldem-trumpem-otwieraja-droge-do-rozwiazania-sprawy-ukrainy-st8624936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8616929-wladimir-putin-i-donald-trump-na-alasce-ph8602591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin: ustalenia z Trumpem otwieraj\u0105 drog\u0119 do rozwi\u0105zania sprawy Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.100527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:05:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6t9s6j-shutterstock_2312613899-7935816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PKB, stopy procentowe, rating Polski\" />\n    Na pocz\u0105tku tygodnia rynek otrzyma wst\u0119pne dane o Produkcie Krajowym Brutto za drugi kwarta\u0142 oraz najnowszy odczyt indeksu PMI dla polskiego przemys\u0142u. Inwestorzy b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c analizowa\u0107 szczeg\u00f3\u0142y projektu ustawy bud\u017cetowej na 2026 rok. W kolejnych dniach uwaga skupi si\u0119 na decyzji Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej i konferencji prezesa Narodowego Banku Polskiego. Tydzie\u0144 zako\u0144czy si\u0119 przegl\u0105dem ratingu Polski przez agencj\u0119 Fitch, zaplanowanym na pi\u0105tek.",
        "id": 3466161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/najwazniejsze-wydarzenia-w-gospodarce-pkb-pmi-budzet-i-decyzja-rpp-st8624932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6t9s6j-shutterstock_2312613899-7935816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PKB, stopy procentowe, rating Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.209260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:05:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4942603-wypadek-pod-sokolowem-podlaskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8624924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzyli si\u0119 z \u0142osiem. Kierowca nie \u017cyje, trzy nastolatki trafi\u0142y do szpitala\" />\n    M\u0142ody kierowca zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z \u0142osiem na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 627 ko\u0142o Soko\u0142owa Podlaskiego (Mazowsze). W wypadku poszkodowane zosta\u0142y tak\u017ce trzy nastoletnie pasa\u017cerki. Auto, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowali, wypad\u0142o z jezdni i dachowa\u0142o.",
        "id": 3466162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sokolow-podlaski-zderzyli-sie-z-losiem-kierowca-nie-zyje-trzy-nastolatki-trafily-do-szpitala-st8624922?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4942603-wypadek-pod-sokolowem-podlaskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8624924/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzyli si\u0119 z \u0142osiem. Kierowca nie \u017cyje, trzy nastolatki trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.352973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:55:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7952064-papiez-leon-xiv-pojawia-sie-na-ekranie-gdy-przewodniczy-modlitwie-aniol-panski-ph8624859/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zatrzyma\u0107 zabijanie, rozpocz\u0105\u0107 negocjacje\". Szef kancelarii Ze\u0142enskiego komentuje s\u0142owa papie\u017ca\" />\n    Papie\u017c Leon XIV zaapelowa\u0142 w niedziel\u0119 o natychmiastowe zawieszenie broni na Ukrainie. \"\u015awiat powinien wywiera\u0107 presj\u0119 w\u0142a\u015bnie na Moskw\u0119, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a t\u0119 wojn\u0119\" - komentuje s\u0142owa Ojca \u015awi\u0119tego szef kancelarii prezydenta Ukrainy Andrij Jermak.",
        "id": 3466163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-kancelarii-wolodymyra-zelenskiego-komentuje-slowa-papieza-leona-xiv-st8624860?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7952064-papiez-leon-xiv-pojawia-sie-na-ekranie-gdy-przewodniczy-modlitwie-aniol-panski-ph8624859/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zatrzyma\u0107 zabijanie, rozpocz\u0105\u0107 negocjacje\". Szef kancelarii Ze\u0142enskiego komentuje s\u0142owa papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.478960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:26:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9085959-rudy-giuliani-ph8624927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rudy Giuliani w szpitalu. Mia\u0142 wypadek\" />\n    By\u0142y burmistrz Nowego Jorku Rudy Giuliani zosta\u0142 poszkodowany w wypadku samochodowym w New Hampshire. 81-letni republika\u0144ski polityk ma z\u0142amany kr\u0105g piersiowy, obra\u017cenia nogi i lewego ramienia oraz liczne st\u0142uczenia. Wed\u0142ug doniesie\u0144 gazety \"New York Times\" urazy bezpo\u015brednio nie zagra\u017caj\u0105 jego \u017cyciu.",
        "id": 3466164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rudy-giuliani-w-szpitalu-mial-wypadek-st8624868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9085959-rudy-giuliani-ph8624927/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rudy Giuliani w szpitalu. Mia\u0142 wypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.597758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3224249-mgla-wrzesien-zamglenie-ph8093558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119ste mg\u0142y ogranicz\u0105 widzialno\u015b\u0107. S\u0105 ostrze\u017cenia\" />\n    IMGW ostrzega. W poniedzia\u0142ek do godzin porannych w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 g\u0119ste mg\u0142y ograniczaj\u0105ce widzialno\u015b\u0107. W kolejnych dniach maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 burze, a tak\u017ce upa\u0142 - wynika z prognozy zagro\u017ce\u0144.",
        "id": 3466165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-geste-mgly-w-polsce-utrudnia-widzialnosc-st8624894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3224249-mgla-wrzesien-zamglenie-ph8093558/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0119ste mg\u0142y ogranicz\u0105 widzialno\u015b\u0107. S\u0105 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:28:03.175589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y, burze i ulewy na horyzoncie. S\u0105 ostrze\u017cenia\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne przed upa\u0142em. Na horyzoncie wida\u0107 r\u00f3wnie\u017c powr\u00f3t silnych opad\u00f3w i burz. Sprawd\u017a, co czeka nas w pogodzie na pocz\u0105tku wrze\u015bnia.",
        "id": 3468131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-upaly-burze-i-ulewy-na-horyzoncie-st8624894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142y, burze i ulewy na horyzoncie. S\u0105 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.718204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:19:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vt2fk0-kebab-shutterstock_2189089411-7303464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyszed\u0142 z maczet\u0105 i broni\u0105, za\u017c\u0105da\u0142 kebaba\" />\n    Do jednego z lokali gastronomicznych w Celestynowie wtargn\u0105\u0142 47-latek, kt\u00f3ry gro\u017c\u0105c maczet\u0105 i broni\u0105 za\u017c\u0105da\u0142 kebaba. Zosta\u0142 zatrzymany i trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3466166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/celestynow-przyszedl-z-maczeta-i-bronia-zazadal-kebaba-st8624900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vt2fk0-kebab-shutterstock_2189089411-7303464/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyszed\u0142 z maczet\u0105 i broni\u0105, za\u017c\u0105da\u0142 kebaba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.831074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:17:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6413349-agencja-bezpieczenstwa-wewnetrznego-ph5574397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 Naturalny i handel dekretami misjonarskimi. Spraw\u0119 bada ABW i prokuratura\" />\n    Prze\u0142o\u017cony gminy wyznaniowej Ko\u015bcio\u0142a Naturalnego w Szczecinie mia\u0142 handlowa\u0107 dekretami misjonarskimi. Dzi\u0119ki nim Fundusz Ko\u015bcielny pokrywa\u0142 nabywcom sk\u0142adki ZUS. Wed\u0142ug w\u0142adz Ko\u015bcio\u0142a, dekrety mieli te\u017c kupowa\u0107 obcokrajowcy, \u017ceby \u0142atwiej dosta\u0107 wiz\u0119 do Polski. Jak ustali\u0142 portal tvn24.pl, spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura i ABW.",
        "id": 3466167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kosciol-naturalny-i-handel-dekretami-misjonarskimi-sprawe-bada-abw-i-prokuratura-st8604174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6413349-agencja-bezpieczenstwa-wewnetrznego-ph5574397/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 Naturalny i handel dekretami misjonarskimi. Spraw\u0119 bada ABW i prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:13:05.946728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:16:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6175281-donald-tusk-ph8624888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: musimy rozumie\u0107, kto jest wrogiem i sk\u0105d p\u0142ynie zagro\u017cenie\" />\n    Polska ju\u017c nigdy nie mo\u017ce si\u0119 sta\u0107 ofiar\u0105 niczyjej agresji. Polska nigdy nie mo\u017ce by\u0107 sama - m\u00f3wi\u0142 na Westerplatte premier Donald Tusk. - Musimy by\u0107 m\u0105drzy, a wi\u0119c rozumie\u0107, kto jest wrogiem, a kto jest sojusznikiem - doda\u0142.",
        "id": 3466168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-na-westerplatte-musimy-rozumiec-kto-jest-wrogiem-i-skad-plynie-zagrozenie-st8624887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6175281-donald-tusk-ph8624888/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier: musimy rozumie\u0107, kto jest wrogiem i sk\u0105d p\u0142ynie zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:58.977055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T04:00:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2381112-szkola-przy-ulicy-konstruktorskiej-na-mokotowie-ph8610247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blisko 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w wraca dzi\u015b do sto\u0142ecznych szk\u00f3\u0142\" />\n    1 wrze\u015bnia blisko 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w i uczennic rozpocznie nowy rok w szko\u0142ach prowadzonych przez miasto sto\u0142eczne Warszawa. Prac\u0119 rozpoczynaj\u0105 trzy nowe podstaw\u00f3wki.",
        "id": 3465926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-280-tysiecy-uczniow-rozpoczyna-nowy-rok-szkolny-st8624341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2381112-szkola-przy-ulicy-konstruktorskiej-na-mokotowie-ph8610247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blisko 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w wraca dzi\u015b do sto\u0142ecznych szk\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:59.090392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:50:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4719143-karol-nawrocki-ph8624881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent: Ta prawda musi wybrzmie\u0107. Domagam si\u0119 reparacji\" />\n    Aby m\u00f3c budowa\u0107 oparte o fundamenty prawdy partnerstwo, musimy za\u0142atwi\u0107 kwesti\u0119 reparacji od Niemiec, kt\u00f3rych domagam si\u0119 jako prezydent - o\u015bwiadczy\u0142 Karol Nawrocki podczas uroczysto\u015bci na Westerplatte.",
        "id": 3465927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-na-westerplatte-domagam-sie-reparacji-od-niemiec-st8624879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4719143-karol-nawrocki-ph8624881/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent: Ta prawda musi wybrzmie\u0107. Domagam si\u0119 reparacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:59.199122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:39:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5492682-rzad-bayrou-przetrwal-dwa-wnioski-o-wotum-nieufnosci-ph8294066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stawk\u0105 los kraju\". Za tydzie\u0144 zag\u0142osuj\u0105\" />\n    Premier Francji Francois Bayrou przekonuje, \u017ce stawk\u0105 podczas g\u0142osowania nad wotum zaufania dla jego rz\u0105du nie jest jego los, ale los Francji. W najbli\u017cszych dniach spotka si\u0119 on z poszczeg\u00f3lnymi si\u0142ami politycznymi. G\u0142osowanie o losach rz\u0105du zaplanowano na 8 wrze\u015bnia.",
        "id": 3465928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-stawka-los-kraju-za-tydzien-zaglosuja-nad-wotum-zaufania-dla-rzadu-st8624857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5492682-rzad-bayrou-przetrwal-dwa-wnioski-o-wotum-nieufnosci-ph8294066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Stawk\u0105 los kraju\". Za tydzie\u0144 zag\u0142osuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:59.308820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:29:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9092471-statki-flotylli-global-sumud-wyplynely-z-barcelony-ph8624863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z Barcelony do Strefy Gazy. P\u0142yn\u0105, by prze\u0142ama\u0107 blokad\u0119\" />\n    Aktywistka klimatyczna Greta Thunberg do\u0142\u0105czy\u0142a do flotylli statk\u00f3w z pomoc\u0105 dla Gazy, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 wyp\u0142yn\u0119\u0142a z Barcelony. Jej celem jest prze\u0142amanie izraelskiej blokady morskiej i dostarczenie \u017cywno\u015bci i \u015brodk\u00f3w humanitarnych.",
        "id": 3465929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/barcelona-20-statkow-wyplynelo-do-strefy-gazy-na-pokladzie-m-in-greta-thunberg-st8624866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9092471-statki-flotylli-global-sumud-wyplynely-z-barcelony-ph8624863/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z Barcelony do Strefy Gazy. P\u0142yn\u0105, by prze\u0142ama\u0107 blokad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:59.422177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:24:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8308190-krajowa-rada-sadownictwa-ph7411763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z neo-KRS? S\u0105 \"dwa scenariusze\"\" />\n    Sp\u00f3r o kwestionowan\u0105 Krajow\u0105 Rad\u0119 S\u0105downictwa trwa. Niedawno minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek m\u00f3wi\u0142 do jej s\u0119dziowskich cz\u0142onk\u00f3w, \u017ce b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do tego, aby opu\u015bcili Rad\u0119. \"W kuluarach\" w TVN24 dziennikarz Radomir Wit ujawni\u0142, jakie mog\u0105 by\u0107 dwa scenariusze, je\u015bli chodzi o rozwi\u0105zanie problemu z KRS.",
        "id": 3465930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-neo-krs-dziennikarz-tvn24-radomir-wit-o-dwoch-scenariuszach-st8624838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8308190-krajowa-rada-sadownictwa-ph7411763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z neo-KRS? S\u0105 \"dwa scenariusze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:59.531528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:14:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5727708-45-rocznica-podpisania-porozumien-sierpniowych-ph8624680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podzielone obchody, spotkanie na granicy, pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y\" />\n    W Gda\u0144sku odby\u0142y si\u0119 podzielone obchody rocznicy Porozumie\u0144 Sierpniowych. W\u0142adimir Putin pojawi\u0142 si\u0119 z wizyt\u0105 w Chinach. Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 z Ursul\u0105 von der Leyen. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 1 wrze\u015bnia.",
        "id": 3465931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-1-wrzesnia-najwazniejsze-wydarzenia-st8624844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5727708-45-rocznica-podpisania-porozumien-sierpniowych-ph8624680/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podzielone obchody, spotkanie na granicy, pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T00:54:03.507311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-pogodny-czwartek-5246846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 1.09. B\u0119dzie ciep\u0142o, lokalnie popada deszcz\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 1.09 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 28 stopni. Warunki biometeo przewa\u017cnie b\u0119d\u0105 korzystne.",
        "id": 3465312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-1-09-bedzie-cieplo-lokalnie-popada-deszcz-st8624825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-pogodny-czwartek-5246846/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 1.09. B\u0119dzie ciep\u0142o, lokalnie popada deszcz",
        "vote": 0
    }
]