[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:45:59.254545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T20:42:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2464766-pozar-sortowni-w-belzycach-ph8626487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car sortowni, p\u0142omienie przenios\u0142y si\u0119 na kolejne ha\u0142dy odpad\u00f3w\" />\n    Stra\u017c po\u017carna poinformowa\u0142a, \u017ce w po\u017carze w sortowni odpad\u00f3w w Be\u0142\u017cycach ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 o kolejne ha\u0142dy \u015bmieci. Z powodu zadymienia w\u0142adze zalecaj\u0105 mieszka\u0144com zamykanie okien.",
        "id": 3471420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lubelskie-pozar-sortowni-w-belzycach-rozprzestrzenil-sie-o-kolejne-haldy-odpadow-st8626489?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2464766-pozar-sortowni-w-belzycach-ph8626487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car sortowni, p\u0142omienie przenios\u0142y si\u0119 na kolejne ha\u0142dy odpad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:27:20.396694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:14:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2280889-dariusz-klimczak-ph8626336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klimczak o s\u0142owach Nawrockiego: rozumiem, \u017ce jest um\u00f3wiony z kanclerzem Niemiec \" />\n    Rozumiem, \u017ce w pierwszych tygodniach swojej prezydentury prezydent Karol Nawrocki nie rzuca s\u0142\u00f3w na wiatr i nie liczy na to, \u017ce zapomnimy o tym, co dzisiaj m\u00f3wi\u0142 w tak wa\u017cnej dla Polak\u00f3w chwili - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 minister infrastruktury Dariusz Klimczak (PSL). Komentowa\u0142 s\u0142owa Karola Nawrockiego w sprawie reparacji od Niemiec.",
        "id": 3470690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/reparacje-od-niemiec-dariusz-klimczak-o-slowach-prezydenta-karola-nawrockiego-st8626359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2280889-dariusz-klimczak-ph8626336/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Klimczak o s\u0142owach Nawrockiego: rozumiem, \u017ce jest um\u00f3wiony z kanclerzem Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:21:20.100618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:13:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1014852-powerball-jackpot-loteria-kumulacja-ph8620727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ameryka czeka\u0142a ca\u0142y rok\". Ponad miliard do zgarni\u0119cia\" />\n    W ostatnim losowaniu Powerball nikt nie trafi\u0142 wszystkich sze\u015bciu liczb, zatem kumulacja wzros\u0142a do 1,1 miliarda dolar\u00f3w - przekaza\u0142 portal CNN. Nadchodz\u0105ce losowanie b\u0119dzie mia\u0142o pi\u0105t\u0105 co do wielko\u015bci pul\u0119 nagr\u00f3d w historii tej loterii.",
        "id": 3470292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ameryka-czekala-caly-rok-ponad-miliard-do-zgarniecia-w-powerball-st8625997?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1014852-powerball-jackpot-loteria-kumulacja-ph8620727/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ameryka czeka\u0142a ca\u0142y rok\". Ponad miliard do zgarni\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:15:03.533756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:11:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1137082-donald-trump-ph8585589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: to kilka prostych fakt\u00f3w do przemy\u015blenia\" />\n    Indie proponuj\u0105, \u017ce obni\u017c\u0105 c\u0142a do zera, ale powinny by\u0142y to zrobi\u0107 lata temu - stwierdzi\u0142 Donald Trump. Prezydent USA ponownie wyrazi\u0142 niezadowolenie z powodu kupowania przez Delhi ropy naftowej i broni od Rosji.",
        "id": 3469801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-to-kilka-prostych-faktow-do-przemyslenia-st8626235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1137082-donald-trump-ph8585589/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: to kilka prostych fakt\u00f3w do przemy\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:15:03.647474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:09:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2097002-33-latek-zostal-zatrzymany-ph8626163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napastowa\u0142 pracownic\u0119 sklepu. Uderzy\u0142 ochroniarza i grozi\u0142 mu no\u017cem\" />\n    Najpierw 33-latek ubli\u017cy\u0142 pracownicy sklepu, z\u0142o\u017cy\u0142 jej niestosown\u0105 propozycj\u0119, nast\u0119pnie uderzy\u0142 ochroniarza i grozi\u0142 mu no\u017cem. Zosta\u0142 zatrzymany na parkingu przez \u015bwiadka. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty, najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.",
        "id": 3469802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-policja-napastowal-pracownice-sklepu-uderzyl-ochroniarza-i-grozil-mu-nozem-st8626141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2097002-33-latek-zostal-zatrzymany-ph8626163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Napastowa\u0142 pracownic\u0119 sklepu. Uderzy\u0142 ochroniarza i grozi\u0142 mu no\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:15:03.759393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:08:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-8502155-tusk-i-nawrocki-ph8625069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142tora roku na szczytach europejskiej polityki i \"wykolejenie\" Polski. \"Z powodu otwartej wojny politycznej\"\" />\n    Politico pisze o \"bitwie\" mi\u0119dzy polskim prezydentem a premierem, kt\u00f3ra \"jest cz\u0119\u015bci\u0105 szerszej wojny o to, kto rz\u0105dzi Polsk\u0105\". Dodaje, \u017ce \"wewn\u0119trzne podzia\u0142y b\u0119d\u0105 w pe\u0142ni widoczne\" podczas wizyty Karola Nawrockiego w Waszyngtonie w tym tygodniu. Opisuje te\u017c, \u017ce \"obecno\u015b\u0107 Polski na szczytach europejskiej polityki zagranicznej trwa\u0142a oko\u0142o p\u00f3\u0142tora roku\" a \"teraz zosta\u0142a wykolejona\".",
        "id": 3469803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/politico-o-konflikcie-premiera-z-prezydentem-i-wykolejeniu-polski-w-europejskiej-polityce-zagranicznej-st8626198?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-8502155-tusk-i-nawrocki-ph8625069/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u00f3\u0142tora roku na szczytach europejskiej polityki i \"wykolejenie\" Polski. \"Z powodu otwartej wojny politycznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T15:09:49.795444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1711185-w-tiencinie-odbywa-sie-szczyt-szanghajskiej-organizacji-wspolpracy-ph8626179/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Iran, Chiny i Rosja podpisa\u0142y si\u0119 pod listem do ONZ\" />\n    Iran, Rosja i Chiny we wsp\u00f3lnym li\u015bcie do Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych okre\u015bli\u0142y europejskie sankcje \"snapback\" za bezprawne oraz destrukcyjne politycznie - przekaza\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu Abbas Aragczi.",
        "id": 3469344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/iran-chiny-i-rosja-podpisaly-sie-pod-listem-do-onz-st8626152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1711185-w-tiencinie-odbywa-sie-szczyt-szanghajskiej-organizacji-wspolpracy-ph8626179/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Iran, Chiny i Rosja podpisa\u0142y si\u0119 pod listem do ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:05:45.095223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:53:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9709107-hotel-paradise-prowadzaca-edyta-zajac-ph8626107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca \"Hotel Paradise\". Co nas czeka w 11. sezonie hitu TVN7?\" />\n    Ju\u017c 1 wrze\u015bnia widzowie zn\u00f3w przenios\u0105 si\u0119 na malownicze Filipiny, gdzie rozpoczyna si\u0119 najnowsza ods\u0142ona \"Hotelu Paradise\". Program jest jednym z hit\u00f3w TVN7, a poprzednia seria przyci\u0105ga\u0142a przed ekrany \u015brednio 449 tys. widz\u00f3w. Gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 nowe odcinki?",
        "id": 3468752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/hotel-paradise-gdzie-i-kiedy-ogladac-11-sezon-uczestnicy-st8625554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9709107-hotel-paradise-prowadzaca-edyta-zajac-ph8626107/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wraca \"Hotel Paradise\". Co nas czeka w 11. sezonie hitu TVN7?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:05:45.307551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:08:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7997369-wlochy-panorama-rzymu-ph8394123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny jak w Rzymie. Polskie miasto z najwy\u017cszym wzrostem\" />\n    W wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w europejskich maleje liczba inwestycji, a rosn\u0105 ceny za metr kwadratowy. W Polsce w 2024 roku ceny mieszka\u0144 podskoczy\u0142y najbardziej - o ponad 19 procent - wynika raportu Deloitte. Je\u015bli chodzi o miasta, to Krak\u00f3w by\u0142 na szczycie zestawienia - tu podwy\u017cki by\u0142y najwi\u0119ksze.",
        "id": 3468753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-jak-w-rzymie-polskie-miasto-z-najwyzszym-wzrostem-st8625894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7997369-wlochy-panorama-rzymu-ph8394123/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny jak w Rzymie. Polskie miasto z najwy\u017cszym wzrostem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:36:28.429749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1670251-alkohol-przelal-do-bidonu-rowerowego-ph8625923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany 70-latek kierowa\u0142 autem. Alkohol ukry\u0142 w bidonie\" />\n    Pijany 70-letni kierowca bmw wpad\u0142 podczas kontroli drogowej w gminie Lubin (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Mia\u0142 2,5 promila alkoholu w organizmie. Senior pr\u00f3bowa\u0142 zmyli\u0107 policjant\u00f3w, przelewaj\u0105c alkohol do bidonu rowerowego. Teraz odpowie przed s\u0105dem.",
        "id": 3468181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-senior-jechal-majac-2-5-promila-alkohol-ukryl-w-bidonie-st8625881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1670251-alkohol-przelal-do-bidonu-rowerowego-ph8625923/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany 70-latek kierowa\u0142 autem. Alkohol ukry\u0142 w bidonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:36:28.540665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:28:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1509134-pozar-mieszkania-z-powodu-wybuchu-gazu-ph8625910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch gazu i po\u017car mieszkania\" />\n    Po\u017car mieszkania w jednym z blok\u00f3w w \u0141odzi. Dosz\u0142o tam do eksplozji gazu. Nikt nie ucierpia\u0142. Sytuacja jest opanowana.",
        "id": 3468182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wybuch-gazu-i-pozar-mieszkania-st8625933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1509134-pozar-mieszkania-z-powodu-wybuchu-gazu-ph8625910/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch gazu i po\u017car mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:36:28.649624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:26:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1133281-ratownicy-wodni-plyna-lodzia-wioslowa-z-helu-do-sopotu-ph8625884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pop\u0142yn\u0119li z Helu do Sopotu. Tak wspieraj\u0105 stra\u017cak\u00f3w, kt\u00f3rzy stracili remiz\u0119 w po\u017carze \" />\n    Ratownicy wodni pop\u0142yn\u0119li \u0142odzi\u0105 wios\u0142ow\u0105 z Helu do Sopotu. Chc\u0105 przep\u0142yn\u0105\u0107 Ba\u0142tyk, aby wspom\u00f3c stra\u017cak\u00f3w z Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej w Helu, kt\u00f3rzy podczas po\u017caru stracili remiz\u0119.",
        "id": 3468183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/hel-poplyneli-z-helu-do-sopotu-tak-wspieraja-strazakow-ktorzy-stracili-remize-w-pozarze-st8625853?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1133281-ratownicy-wodni-plyna-lodzia-wioslowa-z-helu-do-sopotu-ph8625884/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pop\u0142yn\u0119li z Helu do Sopotu. Tak wspieraj\u0105 stra\u017cak\u00f3w, kt\u00f3rzy stracili remiz\u0119 w po\u017carze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:16:14.411674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-81ojk7bj75-lekcja-wf-u-2251498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W-f i \"\u015bniadani\u00f3wka\" to podstawy. Lekarze przypominaj\u0105, jak zadba\u0107 o zdrowy powr\u00f3t do szko\u0142y\" />\n    - Zwolnienia z lekcji wychowania fizycznego, o ile to nie jest uzasadnione medycznie na przyk\u0142ad z powodu urazu, to nie jest dobry pomys\u0142 - przypomina dr Krzysztof Ko\u0142towski z Uniwersyteckiego Szpitala Klinicznego (USK) we Wroc\u0142awiu. Dzi\u015b ju\u017c nawet taka choroba jak cukrzyca typu 1 nie zwalnia z lekcji w-f. Lekarze przypominaj\u0105 rodzicom, \u017ce powinni te\u017c zadba\u0107 o zdrow\u0105 \"\u015bniadani\u00f3wk\u0119\" oraz zwraca\u0107 baczn\u0105 uwag\u0119 na emocje pociechy.",
        "id": 3467691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-zadbac-o-zdrowy-powrot-do-szkoly-w-f-i-sniadaniowka-pod-lupa-lekarzy-st8625464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-81ojk7bj75-lekcja-wf-u-2251498/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W-f i \"\u015bniadani\u00f3wka\" to podstawy. Lekarze przypominaj\u0105, jak zadba\u0107 o zdrowy powr\u00f3t do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:27:33.813444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wahlxg-metro-kondratowicza-7881526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi nie doje\u017cd\u017caj\u0105 na Br\u00f3dno\" />\n    Poranne utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi linii M2 kursuj\u0105 na skr\u00f3conej trasie Bemowo - Trocka. Zarz\u0105d Transportu Miejskiego uruchamia komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105.",
        "id": 3466485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-utrudnienia-w-metrze-pociagi-nie-dojezdzaja-na-brodno-st8625014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wahlxg-metro-kondratowicza-7881526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi nie doje\u017cd\u017caj\u0105 na Br\u00f3dno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:31:16.686862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wahlxg-metro-kondratowicza-7881526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi nie doje\u017cd\u017ca\u0142y na Br\u00f3dno\" />\n    Poranne utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi linii M2 kursowa\u0142y na skr\u00f3conej trasie Bemowo - Trocka. Zarz\u0105d Transportu Miejskiego uruchomi\u0142 komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105. Po 9 utrudnienia si\u0119 zako\u0144czy\u0142y.",
        "id": 3466730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-utrudnienia-w-metrze-pociagi-nie-dojezdzaly-na-brodno-st8625014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wahlxg-metro-kondratowicza-7881526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utrudnienia w metrze. Poci\u0105gi nie doje\u017cd\u017ca\u0142y na Br\u00f3dno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:27:33.975209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:14:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-159668-uczniowie-beda-mogli-wydac-pieniadze-na-dowolny-cel-ph5335317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytania z podr\u0119cznik\u00f3w szko\u0142y podstawowej. \u0141atwizna?\" />\n    1 wrze\u015bnia oznacza dla uczni\u00f3w koniec laby i powr\u00f3t do szkolnych \u0142awek. To dobra okazja, by r\u00f3wnie\u017c doro\u015bli sprawdzili, jak du\u017co pami\u0119taj\u0105 ze szko\u0142y podstawowej. Mamy dla Was kr\u00f3tki quiz, kt\u00f3ry pomo\u017ce sprawdzi\u0107, czy wiedza nie posz\u0142a w las...",
        "id": 3466486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pytania-z-podrecznikow-szkoly-podstawowej-latwizna-quiz-st8620592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-159668-uczniowie-beda-mogli-wydac-pieniadze-na-dowolny-cel-ph5335317/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pytania z podr\u0119cznik\u00f3w szko\u0142y podstawowej. \u0141atwizna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:38:36.057515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:33:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2048690-kobieta-i-dwie-dziewczynki-znalezione-w-szambie-ph8624996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta i jej c\u00f3rki znalezione w szambie. \u015aledztwo w sprawie zab\u00f3jstwa\" />\n    Kobieta i dwie jej c\u00f3rki zosta\u0142y znalezione w szambie w miejscowo\u015bci Helen\u00f3w Pierwszy (Wielkopolska). Nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w kierunku zab\u00f3jstwa.",
        "id": 3467016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/helenow-pierwszy-kobieta-i-jej-corki-znalezione-w-szambie-nie-przezyly-sledztwo-w-sprawie-zabojstwa-st8624950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2048690-kobieta-i-dwie-dziewczynki-znalezione-w-szambie-ph8624996/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta i jej c\u00f3rki znalezione w szambie. \u015aledztwo w sprawie zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:22:07.603366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:14:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xaiu2y-czarno-na-bialym-7307533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czarno na bia\u0142ym\" wraca na anten\u0119 TVN24 po wakacyjnej przerwie\" />\n    Reporta\u017ce magazynu \"Czarno\u00a0na bia\u0142ym\" zawsze maj\u0105 swoj\u0105 premier\u0119 w serwisie TVN24+. Teraz, po wakacyjnej przerwie, b\u0119dzie je mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 tak\u017ce na antenie TVN24. To mi\u0119dzy innymi \"Ja was zaskar\u017c\u0119\" Olgi Orzechowskiej o sprawie 17-letniej Victorii z\u00a0M\u0142awy, kt\u00f3ra zosta\u0142a zatrzymana przez policj\u0119, oraz reporta\u017c \u0141ukasza Fr\u0105tczaka o tym, dlaczego Polacy chc\u0105 by\u0107 uzbrojeni.",
        "id": 3466222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czarno-na-bialym-wraca-do-tvn24-po-wakacyjnej-przerwie-st8621395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xaiu2y-czarno-na-bialym-7307533/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Czarno na bia\u0142ym\" wraca na anten\u0119 TVN24 po wakacyjnej przerwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T03:11:21.363900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:01:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-2465714-westerplatte-ph8624873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"86 lat temu wybuch\u0142a wojna. Trwaj\u0105 obchody na Westerplatte\" />\n    O godzinie 4.45 na Westerplatte zawy\u0142y syreny alarmowe. Dok\u0142adnie o tej godzinie 86 lat temu z niemieckiego pancernika \"Schleswig-Holstein\" pad\u0142y pierwsze strza\u0142y w kierunku Wojskowej Sk\u0142adnicy Tranzytowej na Westerplatte, kt\u00f3re rozpocz\u0119\u0142y II wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci.",
        "id": 3465734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/86-rocznica-wybuchu-ii-wojny-swiatowej-obchody-na-westerplatte-st8624839?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-2465714-westerplatte-ph8624873/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "86 lat temu wybuch\u0142a wojna. Trwaj\u0105 obchody na Westerplatte",
        "vote": 0
    }
]