[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:30.332422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T20:11:28+00:00",
        "description": "Donald Trump poinformowa\u0142 o zako\u0144czeniu prac remontowych w s\u0105siaduj\u0105cym z Bia\u0142ym Domem Ogrodzie R\u00f3\u017canym. Niestety, ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca nie cieszy\u0142 si\u0119 d\u0142ugo z zaprowadzonych zmian. Republikanin odkry\u0142, \u017ce kto\u015b uszkodzi\u0142 cenny marmur, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 fragment trawnika. Kr\u00f3tko p\u00f3\u017aniej sprawc\u00f3w uda\u0142o si\u0119 zidentyfikowa\u0107. Trump ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 opisa\u0142 w sieci, nie kryj\u0105c przy tym emocji.",
        "id": 3471376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zlapalismy-ich-na-goracym-uczynku-trump-nie-kryl-oburzenia,nId,22301022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z\u0142apali\u015bmy ich na gor\u0105cym uczynku\". Trump nie kry\u0142 oburzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:30.446275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:58:29+00:00",
        "description": "Ponad 100 stra\u017cak\u00f3w walczy z po\u017carem ha\u0142dy odpad\u00f3w w miejscowo\u015bci Be\u0142\u017cyce na Lubelszczy\u017anie. Ogniem obj\u0119ty jest obszar oko\u0142o 900 metr\u00f3w kwadratowych. Urz\u0105d gminy zapewnia, \u017ce p\u0142on\u0105ca sterta nie stanowi zagro\u017cenia dla ludzi.",
        "id": 3471377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-ogromny-pozar-w-belzycach-plonie-sterta-odpadow-nad-miastem,nId,22301019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w Be\u0142\u017cycach. P\u0142onie sterta odpad\u00f3w, nad miastem k\u0142\u0119by dymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T20:24:30.553804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T19:23:16+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 \u0107wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca-25\". Jak zaznacza Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych, to \"najwa\u017cniejsze w tym roku przedsi\u0119wzi\u0119cie szkoleniowe, wzmacniaj\u0105ce zdolno\u015bci odstraszaj\u0105ce Polski i sojusznik\u00f3w\". Kierowcy musz\u0105 zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 i wykaza\u0107 si\u0119 cierpliwo\u015bci\u0105. Do ko\u0144ca wrze\u015bnia na drogach w niemal ca\u0142ym kraju mo\u017cliwy jest wzmo\u017cony ruch pojazd\u00f3w wojskowych.",
        "id": 3471378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wojskowe-pojazdy-wyjada-na-drogi-armia-wydala-komunikat,nId,22301014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowe pojazdy wyjad\u0105 na drogi. Armia wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:02.658546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:58:26+00:00",
        "description": "Franciszek Sterczewski, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, wyruszy\u0142 z misj\u0105 humanitarn\u0105 do Strefy Gazy. \"Poda\u0142em tw\u00f3j numer, jako kontakt do bliskiej osoby. Prosz\u0119, odbieraj\" - tymi s\u0142owami zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego. Sterczewski wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na szybkie spotkanie w Polsce, \"kt\u00f3ra b\u0119dzie przestrzega\u0107 prawa mi\u0119dzynarodowego\".",
        "id": 3470994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wazna-misja-posla-zwrocil-sie-do-sikorskiego-podalem-twoj-nu,nId,22301005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna misja pos\u0142a. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Sikorskiego, \"poda\u0142em tw\u00f3j numer\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T19:17:02.767909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T18:25:06+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un opu\u015bci\u0142 w poniedzia\u0142ek Pjongjang i uda\u0142 si\u0119 poci\u0105giem do Chin, gdzie we\u017amie udzia\u0142 w paradzie wojskowej - poinformowa\u0142a agencja Yonhap. Jak zaznaczono, b\u0119dzie to pierwsze wielostronne wydarzenie dyplomatyczne, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0107 b\u0119dzie dyktator. Kim, kt\u00f3ry bardzo rzadko opuszcza rodzimy kraj, ma przyby\u0107 do Pekinu we wtorek.",
        "id": 3470995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kim-dzong-un-jedzie-do-chin-podroz-specjalnym-pociagiem,nId,22301008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un jedzie do Chin. Podr\u00f3\u017c specjalnym poci\u0105giem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:50.734722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:50:21+00:00",
        "description": "\"Lotnisko Warszawa-Radom zosta\u0142o uruchomione operacyjnie w poniedzia\u0142ek o godz. 17\" - podano w nowym komunikacie. Port nie jest jeszcze w pe\u0142ni dost\u0119pny dla pasa\u017cer\u00f3w, poniewa\u017c w wyniku czwartkowej katastrofy my\u015bliwca F-16 dosz\u0142o do uszkodzenia pasa startowego.",
        "id": 3470629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wazna-informacja-dla-pasazerow-nowy-komunikat-z-lotniska-w-r,nId,22300985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna informacja dla pasa\u017cer\u00f3w. Nowy komunikat z lotniska w Radomiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:50.880128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:24:43+00:00",
        "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce w pi\u0105tek spotka si\u0119 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Wcze\u015bniej jednak, jako jedyny przyw\u00f3dca z Unii Europejskiej, we\u017amie udzia\u0142 w chi\u0144skich obchodach zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej. W Pekinie z kolei ma odby\u0107 bilateralne rozmowy z W\u0142adimirem Putinem i Xi Jinpingiem.",
        "id": 3470630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-fico-gra-na-dwoch-fortepianach-spotka-sie-z-putinem-i-zelens,nId,22300998",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico gra na dw\u00f3ch fortepianach. Spotka si\u0119 z Putinem i Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T18:11:50.990898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T17:14:37+00:00",
        "description": "- Westerplatte to symbol walki, a Wielu\u0144 to symbol cierpienia. \u017beby opowiedzie\u0107 o sobie prawd\u0119 potrzebujemy i symbolu walki, i cierpienia - m\u00f3wi\u0142 podczas obchod\u00f3w wybuchu II wojny \u015bwiatowej w Wieluniu prezydent Karol Nawrocki. - Chcemy wybacza\u0107. (\u2026) Przyjmujemy wszystkie s\u0142owa z otwarto\u015bci\u0105, ale to jest wyznanie winy, a po wyznaniu winy, w \u015bwiecie warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skich, przychodzi zado\u015b\u0107uczynienie - dodawa\u0142, nawi\u0105zuj\u0105c do wyp\u0142acenia Polsce przez Niemcy reperacji.",
        "id": 3470631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zabral-glos-w-wieluniu-apel-do-niemcow-o-zadoscucz,nId,22300997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zabra\u0142 g\u0142os w Wieluniu. Apel do Niemc\u00f3w o \"zado\u015b\u0107uczynienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:08:54.463733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:42:40+00:00",
        "description": "- Przyst\u0105pienie Ukrainy do NATO by\u0142oby katastrof\u0105 i bezpo\u015bredni\u0105 drog\u0105 do wojny domowej - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent Wiktor Janukowycz w najnowszym nagraniu dla rosyjskiej agencji. Polityk przekonywa\u0142, \u017ce by\u0142 za zbli\u017ceniem Ukrainy z Uni\u0105 Europejsk\u0105, ale kraje cz\u0142onkowskie UE \"wykaza\u0142y si\u0119 arogancj\u0105\" podczas negocjacji.",
        "id": 3470223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-janukowycz-przerwal-milczenie-mowil-o-ukrainie-zawsze-bylem,nId,22300982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janukowycz przerwa\u0142 milczenie, m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie. \"Zawsze by\u0142em przeciwny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T17:08:54.576575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T16:31:38+00:00",
        "description": "Andrej Babisz zosta\u0142 zaatakowany podczas wiecu wyborczego. By\u0142y premier Czech dosta\u0142 cios w g\u0142ow\u0119 od m\u0119\u017cczyzny poruszaj\u0105cego si\u0119 o kulach. Polityk trafi\u0142 do szpitala, a spraw\u0119 bada policja.",
        "id": 3470224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-wiecu-wyborczym-byly-premier-czech-w-szpitalu,nId,22300990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na wiecu wyborczym. By\u0142y premier Czech w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:03:02.359374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T15:25:14+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin spotka\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek ze swoim ira\u0144skim odpowiednikiem Masudem Pezeszkianem - potwierdzi\u0142 Kreml. Rozmowa odby\u0142a si\u0119 podczas szczytu Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy (SzOW) i dotyczy\u0142a ira\u0144skiego programu nuklearnego.",
        "id": 3469729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wazna-rozmowa-putina-w-chinach-w-cztery-oczy-z-bliskim-sojus,nId,22300963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna rozmowa Putina w Chinach. W cztery oczy z bliskim sojusznikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T16:03:02.476032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:56:01+00:00",
        "description": "W czwartek w Brukseli dojdzie do kolejnego ju\u017c spotkania NATO-Ukraina - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Andrij Sybiha. Nadzwyczajne posiedzenie przedstawicieli pa\u0144stw cz\u0142onkowskich odb\u0119dzie si\u0119 na pro\u015bb\u0119 Kijowa w odpowiedzi na ostatnie, zmasowane ataki Rosji. \"Moskwa musi czu\u0107 silniejsz\u0105 presj\u0119 jako konsekwencj\u0119 przed\u0142u\u017cania wojny\" - o\u015bwiadczy\u0142 Sybiha.",
        "id": 3469730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nadzwyczajne-posiedzenie-w-brukseli-na-prosbe-ukrainy,nId,22300967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadzwyczajne posiedzenie w Brukseli. \"Na pro\u015bb\u0119 Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:57:54.939501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:49:22+00:00",
        "description": "Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, kt\u00f3re w Stanach Zjednoczonych zakazi\u0142y si\u0119 bakteri\u0105 vibrio vulnificus. Przyczyn\u0105 zgonu by\u0142o zjedzenie zanieczyszczonych ostryg. Tylko w tym roku w USA w podobny spos\u00f3b zmar\u0142o ju\u017c 11 os\u00f3b.",
        "id": 3469209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miesozerna-bakteria-atakuje-11-osob-zmarlo-po-zjedzeniu-przy,nId,22300959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mi\u0119so\u017cerna bakteria\" atakuje. 11 os\u00f3b zmar\u0142o po zjedzeniu przysmaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:57:55.048828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:31:11+00:00",
        "description": "Podczas imprezy urodzinowej dosz\u0142o do brutalnego pobicia. Powodem awantury by\u0142y sympatie sportowe - uczestnicy b\u00f3jki byli kibicami rywalizuj\u0105cych ze sob\u0105 klub\u00f3w. W sprawie zatrzymano pi\u0119\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 3469210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-bojka-podczas-imprezy-urodzinowej-zaskakujacy-powod-scysji,nId,22300958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka podczas imprezy urodzinowej. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d scysji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:57:55.157613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:17:58+00:00",
        "description": "Na szlaku w Dolinie Ko\u015bcielskiej nagle pojawi\u0142 si\u0119 nied\u017awied\u017a, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 spacerowa\u0107 mi\u0119dzy lud\u017ami. Jeden z przestraszonych turyst\u00f3w rzuci\u0142 si\u0119 do ucieczki, a drapie\u017cnik ruszy\u0142 za nim. Ca\u0142a sytuacja zosta\u0142a uwieczniona na nagraniu, kt\u00f3re udost\u0119pniono jako przestrog\u0119 dla os\u00f3b wybieraj\u0105cych si\u0119 w Tatry.",
        "id": 3469211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-niebezpiecznie-w-polskich-tatrach-niedzwiedz-ruszyl-za-uciek,nId,22300931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpiecznie w polskich Tatrach. Nied\u017awied\u017a ruszy\u0142 za uciekaj\u0105cym turyst\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T14:57:55.266666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T14:07:50+00:00",
        "description": "Australijska policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry najpierw pr\u00f3bowa\u0142 wedrze\u0107 si\u0119 na terytorium rosyjskiego konsulatu w Sydney, a nast\u0119pnie wjecha\u0142 samochodem w jego bram\u0119. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 przy sobie n\u00f3\u017c. S\u0142u\u017cby obecne na miejscu pr\u00f3buj\u0105 ustali\u0107 szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia.",
        "id": 3469212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczny-incydent-w-sydney-probowal-wtargnac-do-rosyjsk,nId,22300866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent w Sydney. Pr\u00f3bowa\u0142 wtargn\u0105\u0107 do rosyjskiego konsulatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.283492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:49:35+00:00",
        "description": "Mieszkaniec wsi Pi\u0144czata (woj. kujawsko-pomorskie) natkn\u0105\u0142 si\u0119 podczas sobotniego spaceru na ludzkie szcz\u0105tki - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 m\u0142odszy aspirant Tomasz Tomaszewski z Komendy Miejskiej Policji we W\u0142oc\u0142awku. Spraw\u0119 bada prokuratura. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce szcz\u0105tki maj\u0105 co najmniej 40 lat.",
        "id": 3468676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-spacerujac-znalazl-ludzkie-kosci-maja-co-najmniej-40-lat,nId,22300943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spaceruj\u0105c, znalaz\u0142 ludzkie ko\u015bci. \"Maj\u0105 co najmniej 40 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.387031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:32:56+00:00",
        "description": "- Wszystko jest do za\u0142atwienia, tylko \u017ce potrzeba dobrej woli, a nie ch\u0119ci prowadzenia wojny z prezydentem - m\u00f3wi\u0142 podczas poniedzia\u0142kowej konferencji Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ustaw przygotowanych przez jego ugrupowanie i prezydenta dotycz\u0105cych mro\u017cenia cen pr\u0105du, przekonuj\u0105c, \u017ce jest to sprawa istotna z punktu widzenia ochrony \u017cycia obywateli. - Uchwali\u0107 to mo\u017cna naprawd\u0119 szybko podczas tego najbli\u017cszego, zaczynaj\u0105cego si\u0119 9 wrze\u015bnia posiedzenia Sejmu - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3468677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-apel-prezesa-pis-do-rzadu-wszystko-jest-do-zalatwienia,nId,22300941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel prezesa PiS do rz\u0105du. \"Wszystko jest do za\u0142atwienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.486073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:21:01+00:00",
        "description": "\"W dniu 3 wrze\u015bnia 2025 roku prokuratorzy z Wydzia\u0142u Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej stawi\u0105 si\u0119 na wyznaczone posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu w przedmiocie wniosku o uchylenie immunitetu, celem wzi\u0119cia w nim udzia\u0142u\" - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek prokuratura. To dalszy ci\u0105g sprawy dot. wy\u0142\u0105czenia 12 s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u ze sprawy uchylenia immunitetu prezes SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 3468678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-posiedzenia-trybunalu-stanu-decyzja-prokurat,nId,22300940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie posiedzenia Trybuna\u0142u Stanu. Decyzja Prokuratury Krajowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.587066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:16:56+00:00",
        "description": "Je\u015bli prezydent Karol Nawrocki za\u0142atwi reparacje od Niemiec, zdob\u0119dzie m\u00f3j g\u0142os - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Jak doda\u0142 rz\u0105d stoi na stanowisku, \u017ce Polsce nale\u017c\u0105 si\u0119 reparacje, ale uzyskanie ich jest niemo\u017cliwe.",
        "id": 3468679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-zabral-glos-w-sprawie-reparacji-sprawa-jest-beznadz,nId,22300930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie reparacji. \"Sprawa jest beznadziejna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.684597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:08:05+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek nowego roku szkolnego to powr\u00f3t do starych problem\u00f3w: niskich zarobk\u00f3w nauczycieli i kryzysu kadrowego. Wraz z pierwszym dzwonkiem nie ga\u015bnie te\u017c sp\u00f3r o nowy przedmiot w szko\u0142ach - edukacj\u0119 zdrowotn\u0105. 1 wrze\u015bnia to dla dzieci i rodzic\u00f3w dzie\u0144 pe\u0142en emocji i pocz\u0105tek nowych wyzwa\u0144. Dla polityk\u00f3w i aktywist\u00f3w - walka o swoje.",
        "id": 3468680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-nauczycieli-i-awantura-o-nowy-przedmiot-goracy-pocza,nId,22300921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105cy pocz\u0105tek roku szkolnego. Nauczyciele protestowali pod MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.783740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:04:23+00:00",
        "description": "Flotylla p\u0142yn\u0105c\u0105 z Barcelony do Strefy Gazy z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 musia\u0142a zawr\u00f3ci\u0107 do portu. Jak przekazali organizatorzy rejsu, powodem takiej decyzji by\u0142 silny wiatr i sztorm. Na podk\u0142adach oko\u0142o 20 statk\u00f3w znajduj\u0105 si\u0119 setki aktywist\u00f3w, w tym Greta Thunberg. Polsk\u0119 reprezentuje pose\u0142 KO Franciszek Sterczewski.",
        "id": 3468681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-najwieksza-misja-solidarnosciowa-wstrzymana-flotylla-do-gazy,nId,22300890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119ksza misja solidarno\u015bciowa\" wstrzymana. Flotylla do Gazy zawr\u00f3ci\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.882965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T13:03:18+00:00",
        "description": "Minister edukacji Barbara Nowacka opublikowa\u0142a list z okazji 1 wrze\u015bnia, w kt\u00f3rym wskaza\u0142a najwa\u017cniejsze zmiany w szko\u0142ach. Dokument porz\u0105dkuje nowe regulacje obejmuj\u0105ce uczni\u00f3w i nauczycieli, od organizacji lekcji po korekty w Karcie Nauczyciela. To zestaw rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re obowi\u0105zuj\u0105 od pocz\u0105tku roku szkolnego 2025/2026.",
        "id": 3468682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowacka-wystosowala-list-do-szkol-co-zmienia-sie-od-wrzesnia,nId,22300696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka wystosowa\u0142a list do szk\u00f3\u0142. Co zmienia si\u0119 od wrze\u015bnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:56.981427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:42:33+00:00",
        "description": "Gor\u0105ce lato trwa. Pocz\u0105tek wrze\u015bnia jest ciep\u0142y, a wkr\u00f3tce mo\u017ce by\u0107 upalny. Na wtorek synoptycy wydali alerty pogodowe zwi\u0105zane z upa\u0142em dla siedmiu wojew\u00f3dztw. Mog\u0105 do nich do\u0142\u0105czy\u0107 ostrze\u017cenia zwi\u0105zane z niebezpiecznymi burzami. Kilka kolejnych dni mo\u017ce by\u0107 niespokojnych.",
        "id": 3468683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciagaja-grozne-zjawiska-synoptycy-przygotowali-komunikaty,nId,22300915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105gaj\u0105 gro\u017ane zjawiska. Synoptycy przygotowali komunikaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:57.078961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:42:28+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR) doprowadzi\u0142 do zniszczenia dw\u00f3ch rosyjskich \u015bmig\u0142owc\u00f3w Mi-8 i holownika na okupowanym Krymie. Jak poinformowa\u0142, same \u015bmig\u0142owce to dla rosyjskiej armii strata rz\u0119du 20-30 mln dolar\u00f3w.",
        "id": 3468684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sukces-ukraincow-na-krymie-moskwe-zaboli-ta-strata,nId,22300901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces Ukrai\u0144c\u00f3w na Krymie. Moskw\u0119 zaboli ta strata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T13:54:57.178155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:35:54+00:00",
        "description": "Funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa przeprosili Danut\u0119 Wa\u0142\u0119s\u0119 za kontrol\u0119, kt\u00f3rej dokonali wobec niej podczas niedzielnych obchod\u00f3w rocznicy porozumie\u0144 sierpniowych. By\u0142a pierwsza dama \"wykaza\u0142a zrozumienie (...) i nie \u017cywi z tego powodu urazy\" - przekaza\u0142 SOP w komunikacie.",
        "id": 3468685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-danuta-walesa-skontrolowana-przez-sluzby-sop-przeprasza,nId,22300903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danuta Wa\u0142\u0119sa skontrolowana przez s\u0142u\u017cby. SOP przeprasza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.125271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:19:45+00:00",
        "description": "Niecodzienny widok na ulicach serbskich miast. W sobot\u0119 w Belgradzie i Nowym Sadzie pojawi\u0142y si\u0119 billboardy z \u017cyczeniami urodzinowymi dla bia\u0142oruskiego dyktatora Alaksandra \u0141ukaszenki. 30 sierpnia sko\u0144czy\u0142 71 lat.",
        "id": 3468111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-billboardy-z-lukaszenka-w-europejskim-kraju-kochamy-cie,nId,22300885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billboardy z \u0141ukaszenk\u0105 w europejskim kraju. \"Kochamy ci\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.238843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T12:00:35+00:00",
        "description": "Rudy Giuliani - by\u0142y burmistrz Nowego Jorku, p\u00f3\u017aniejszy wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa - trafi\u0142 do szpitala po wypadku drogowym, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem w stanie New Hampshire. Tu\u017c przed przed wypadkiem republikanin udziela\u0142 pomocy kobiecie, kt\u00f3ra pad\u0142a ofiar\u0105 przemocy domowej.",
        "id": 3468112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powazny-wypadek-legendy-usa-czlowiek-trumpa-w-szpitalu,nId,22300877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek legendy USA. Cz\u0142owiek Trumpa w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.351039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:50:28+00:00",
        "description": "Cia\u0142o ostatniej z czterech kobiet, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y w rzece Banas w Rad\u017castanie (Indie) odnaleziono w poniedzia\u0142ek po sze\u015bciu dniach poszukiwa\u0144 - przekaza\u0142y zagraniczne media. Do tragedii dosz\u0142o po tym, jak kobiety zasugerowa\u0142y si\u0119 podpowiedzi\u0105 map popularnej wyszukiwarki.",
        "id": 3468113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blad-mapy-google-kosztowal-ich-zycie-z-rzeki-wylowiono-kolej,nId,22300863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0105d Mapy Google kosztowa\u0142 ich \u017cycie. Z rzeki wy\u0142owiono kolejn\u0105 ofiar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.459053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:46:49+00:00",
        "description": "Na ulicy \u015awi\u0119tope\u0142ka w \u015awieciu (woj. kujawsko-pomorskie) zapad\u0142a si\u0119 jezdnia. Wyrwa na niemal ca\u0142ej szeroko\u015bci jezdni ma kilka metr\u00f3w g\u0142\u0119boko\u015bci i wype\u0142niona jest wod\u0105. Lokalne s\u0142u\u017cby przekaza\u0142y Interii, \u017ce naprawa drogi ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a. - Przyczyn\u0105 zapadliska jest awaria sieci wodno-kanalizacyjnej - przekaza\u0142 Urz\u0105d Miejski w \u015awieciu.",
        "id": 3468114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-ogromna-wyrwa-na-srodku-drogi-w-swieciu-zapadla-sie-jezdnia,nId,22300739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna wyrwa na \u015brodku drogi. W \u015awieciu zapad\u0142a si\u0119 jezdnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.569886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:39:42+00:00",
        "description": "\"Czas sko\u0144czy\u0107 z brakiem odpowiedzialno\u015bci za to, co si\u0119 m\u00f3wi publicznie i z beztroskim taktycznym opluwaniem potencjalnych partner\u00f3w. To rak polskiej polityki\" - napisa\u0142 w sieci Przemys\u0142aw Wipler. W ten spos\u00f3b pose\u0142 Konfederacji odpowiedzia\u0142 na krytyk\u0119 S\u0142awomira Mentzena p\u0142yn\u0105c\u0105 ze strony PiS. Rano w programie \"Graffiti\" Piotr M\u00fcller okre\u015bli\u0142 lidera Nowej Nadziei mianem \"ma\u0142ego Balcerowicza\".",
        "id": 3468115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-po-slowach-w-polsat-news-wipler-reaguje-rak-polskiej,nId,22300729",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie po s\u0142owach w Polsat News, Wipler reaguje. \"Rak polskiej polityki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.679482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:23:36+00:00",
        "description": "S\u0105 zarzuty dla dzia\u0142aczki Konfederacji Korony Polskiej Marty Cz., kt\u00f3ra wraz z Grzegorzem Braunem pr\u00f3bowa\u0142a w kwietniu dokona\u0107 \"zatrzymania obywatelskiego\" lekarki Gizeli Jagielskiej w szpitalu w Ole\u015bnicy. Kobiecie grozi teraz do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3468116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braun-chcial-zatrzymac-lekarke-z-olesnicy-jego-towarzyszka-z,nId,22300737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun chcia\u0142 zatrzyma\u0107 lekark\u0119 z Ole\u015bnicy. Jego towarzyszka z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.788873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:18:52+00:00",
        "description": "Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 w ubieg\u0142ym tygodniu z prezydentem Korei Po\u0142udniowej. Wizyta Lee Jae-myunga w Waszyngtonie zaowocowa\u0142a now\u0105 umow\u0105 handlow\u0105 mi\u0119dzy USA a Seulem. Zanim jednak dosz\u0142o do porozumienia, urz\u0119dnicy obu stron przeprowadzili szereg ostrych i pe\u0142nych emocji negocjacji. - By\u0142y momenty napi\u0119cia, wr\u0119cz krzyku - powiedzia\u0142 doradca prezydenta Korei. Jak doda\u0142, rozmowa \"w pewnym momencie sta\u0142a si\u0119 pe\u0142na jadu\".",
        "id": 3468117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kulisy-negocjacji-z-usa-krzyki-rozmowa-pelna-jadu,nId,22300747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy negocjacji z USA. \"Krzyki, rozmowa pe\u0142na jadu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T12:27:40.898471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T11:07:04+00:00",
        "description": "Pas startowy na lotnisku w Radomiu jest uszkodzony na d\u0142ugo\u015bci ok. kilometra i szeroko\u015bci 200 metr\u00f3w. Nadal nie wiadomo, kiedy port lotniczy zacznie ponownie w pe\u0142ni funkcjonowa\u0107, cho\u0107 ju\u017c w poniedzia\u0142ek maj\u0105 z niego wylecie\u0107 my\u015bliwce, kt\u00f3re mia\u0142y wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w odwo\u0142anym pokazie lotniczym AirShow.",
        "id": 3468118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-nowe-informacje-wyrwa-w-plycie-lot,nId,22300726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Nowe informacje. \"Wyrwa w p\u0142ycie lotniska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.248046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:56:11+00:00",
        "description": "Chiny udziel\u0105 sojusznikom bezp\u0142atnej pomocy w wysoko\u015bci 2 mld juan\u00f3w (280 mln dolar\u00f3w) oraz dodatkowych 10 mld juan\u00f3w w postaci po\u017cyczek dla konsorcjum bankowego SCO - przekaza\u0142 prezydent Xi Jinping podczas szczytu Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy. Chi\u0144ski przyw\u00f3dca wezwa\u0142 przy tym obecnych w Chinach \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w do wykorzystania \"rynku o ogromnej skali\".",
        "id": 3467553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-buduja-sojusz-przeciwko-usa-posypaly-sie-ogromne-kwoty,nId,22300728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny buduj\u0105 sojusz przeciwko USA. Posypa\u0142y si\u0119 ogromne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.358883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:55:13+00:00",
        "description": "Lato do tej pory raczej nie zachwyca\u0142o. Cho\u0107 nie brakowa\u0142o fal upa\u0142u, to w naszym kraju dominowa\u0142y pochmurne i deszczowe dni. W najbli\u017cszym czasie r\u00f3wnie\u017c nie b\u0119dzie spokojnie, jednak wr\u00f3c\u0105 wysokie temperatury, a miejscami b\u0119dzie oko\u0142o 30 stopni. Ch\u0142odniej zrobi si\u0119 w okolicach weekendu, jednak b\u0119dzie to do\u015b\u0107 kr\u00f3tki epizod, po kt\u00f3rym znowu warunki si\u0119 zmieni\u0105.",
        "id": 3467554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lato-nie-podda-sie-bez-walki-do-polski-jeszcze-wroca-upaly,nId,22300741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lato nie podda si\u0119 bez walki. Do Polski jeszcze wr\u00f3c\u0105 upa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.469742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T10:22:26+00:00",
        "description": "Drony zaatakowa\u0142y Kraj Krasnodarski w Rosji, powoduj\u0105c po\u017cary w stacji elektroenergetycznej i najprawdopodobniej rafinerii ropy naftowej - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media. W pobli\u017cu miasta Kropotkin szala\u0142 ogie\u0144, a nad budynkami unosi\u0142 si\u0119 dym. Tymczasem rosyjski resort obrony twierdzi, \u017ce minionej nocy zestrzelono 50 ukrai\u0144skich dron\u00f3w.",
        "id": 3467555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ogien-i-slup-dymu-nad-rosyjskim-miastem-celny-atak-ukrainy,nId,22300697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 i s\u0142up dymu nad rosyjskim miastem. Celny atak Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.580237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:50:43+00:00",
        "description": "Podczas tegorocznych wakacji policja odnotowa\u0142a wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 wypadk\u00f3w na drogach ni\u017c w latach poprzednich, ale liczba ofiar \u015bmiertelnych by\u0142a znacznie ni\u017csza - poinformowa\u0142a policja. W sumie w 2025 roku podczas wakacyjnych miesi\u0119cy zgin\u0119\u0142o na drogach 347 os\u00f3b. W trakcie kontroli zatrzymano tak\u017ce prawie 20 tysi\u0119cy kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105cych pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 3467556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-podsumowala-wakacje-na-drogach-sa-szczegolowe-dane,nId,22300695",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja podsumowa\u0142a wakacje na drogach. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.694997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:41:54+00:00",
        "description": "Podejrzany naukowiec Heorhij Szczokin, mimo kontrowersji, jakie wzbudza w Ukrainie, dosta\u0142 w 2019 roku zgod\u0119 na otwarcie uczelni w Polsce. Jego Wy\u017csza Szko\u0142a Nauk Spo\u0142ecznych i Bezpiecze\u0144stwa w \u0141odzi to fabryka fikcyjnych dyplom\u00f3w dla cudzoziemc\u00f3w - ujawnia \"Rzeczpospolita\". Prokuratura zarzuca w\u0142adzom plac\u00f3wki korupcj\u0119 i handel dokumentami.",
        "id": 3467557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-wokol-uczelni-z-lodzi-fabryka-fikcyjnych-dyplomow-dla,nId,22300698",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera wok\u00f3\u0142 uczelni z \u0141odzi. \"Fabryka fikcyjnych dyplom\u00f3w dla cudzoziemc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.807591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:37:11+00:00",
        "description": "Prokuratura Rejonowa w Koninie prowadz\u0105ca spraw\u0119 tragedii w Helenowie Pierwszym jest niemal pewna, \u017ce zdarzenie ma charakter przest\u0119pczy. Pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c nieoficjalne informacje o li\u015bcie pozostawionym przez jedn\u0105 z ofiar.",
        "id": 3467558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-list-pozegnalny-i-nowe-ustalenia-prokuratura-ujawnia-po-rodz,nId,22300693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List po\u017cegnalny i nowe ustalenia. Prokuratura ujawnia po rodzinnej tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:32.928511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:17:03+00:00",
        "description": "Nawigacja GPS na lotnisku w Bu\u0142garii, na kt\u00f3rym wyl\u0105dowa\u0107 mia\u0142a Ursula von der Leyen, zosta\u0142a zak\u0142\u00f3cona, co zmusi\u0142o pilot\u00f3w do u\u017cycia tradycyjnych map. \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 swoje \u017ar\u00f3d\u0142a, wskazuje \u017ce dosz\u0142o do ingerencji zewn\u0119trznej ze strony Rosji. Informacje o zaj\u015bciu potwierdzi\u0142a te\u017c Komisja Europejska.",
        "id": 3467559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lot-ursuli-von-der-leyen-zaklocony-podejrzenie-rosyjskiej-in,nId,22300704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lot Ursuli von der Leyen zak\u0142\u00f3cony. Podejrzenie rosyjskiej ingerencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.057753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:09:28+00:00",
        "description": "Moskwa grozi zamkni\u0119ciem w\u00f3d terytorialnych dla norweskich statk\u00f3w rybackich, je\u015bli w\u0142adze w Oslo nie rozwa\u017c\u0105 cofni\u0119cia sankcji wobec dw\u00f3ch rosyjskich firm: Norebo i Murman Seafood. Wstrzymanie handlu mog\u0142oby zachwia\u0107 rynkiem.",
        "id": 3467560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-stawia-norwegii-ultimatum-putin-ma-asa-w-rekawie,nId,22300687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja stawia Norwegii ultimatum. Putin ma asa w r\u0119kawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.182010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T09:03:04+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie tragiczny bilans trz\u0119sienia ziemi w Afganistanie. Wed\u0142ug oficjalnych danych zgin\u0119\u0142o ponad 800 os\u00f3b, jednak ofiar mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119cej. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawiaj\u0105 si\u0119 nagrania dokumentuj\u0105ce wstrz\u0105sy oraz spowodowane przez nie szkody. Do niekt\u00f3rych miejsc s\u0142u\u017cby ratunkowe mog\u0105 dotrze\u0107 tylko \u015bmig\u0142owcem.",
        "id": 3467561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-zabitych-tysiace-rannych-w-azji-na-filmach-widac-walac,nId,22300691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki zabitych, tysi\u0105ce rannych w Azji. Na filmach wida\u0107 wal\u0105ce si\u0119 budynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.295389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:58:23+00:00",
        "description": "Nawet w najtrudniejszych czasach Indie i Rosja zawsze sz\u0142y rami\u0119 w rami\u0119 - stwierdzi\u0142 premier Indii Narendra Modi podczas spotkania z prezydentem W\u0142adimirem Putinem. Obaj przyw\u00f3dcy spotkali si\u0119 w chi\u0144skim mie\u015bcie Tianjin podczas szczytu Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 3467562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaciesniaja-relacje-z-rosja-nawet-w-najtrudniejszych-czasach,nId,22300680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zacie\u015bniaj\u0105 relacje z Rosj\u0105. \"Nawet w najtrudniejszych czasach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.407704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:46:49+00:00",
        "description": "Napastnik, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 by\u0142ego przewodnicz\u0105cego Rady Najwy\u017cszej Ukrainy Andrija Parubija, przebra\u0142 si\u0119 za kuriera, a po dokonaniu przest\u0119pstwa upewni\u0142 si\u0119, \u017ce \u200b\u200bofiara nie \u017cyje - ustalili \u015bledczy. \"Zbrodnia ta nie by\u0142a przypadkowa i ma w sobie rosyjski \u015blad\" - oznajmi\u0142 szef ukrai\u0144skiej policji Iwan Wyhiwski. Zatrzymany m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa.",
        "id": 3467563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zabojstwo-ukrainskiego-polityka-nowe-informacje-sluzb,nId,22300658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ukrai\u0144skiego polityka. Nowe informacje s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.518491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:31:29+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki oraz Donald Tusk spotkali si\u0119 przed wizyt\u0105 prezydenta Polski w Stanach Zjednoczonych - potwierdzi\u0142a Interia. Wcze\u015bniej o rozmowie polityk\u00f3w nieoficjalnie donosi\u0142y media. - Premier chyba zdo\u0142a\u0142 odwo\u0142a\u0107 si\u0119 do jego zdrowego rozs\u0105dku, wyt\u0142umaczy\u0107, \u017ce s\u0105 pewne tematy, kt\u00f3re niezale\u017cnie od wszystkiego nale\u017cy wyj\u0105\u0107 spoza bie\u017c\u0105cej, z\u0142o\u015bliwej dzia\u0142alno\u015bci politycznej. Mam wra\u017cenie, \u017ce prezydent to zrozumia\u0142 - us\u0142yszeli\u015bmy.",
        "id": 3467564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-karol-nawrocki-spotkal-sie-z-donaldem-tuskiem-prezydent-to-z,nId,22300661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Tuskiem. \"Prezydent to zrozumia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:28:52.560587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:17:03+00:00",
        "description": "Niemal 60 proc. ankietowanych Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za powrotem do obowi\u0105zkowych zada\u0144 domowych w szko\u0142ach podstawowych - wynika z nowego sonda\u017cu. Tymczasem minister edukacji Barbara Nowacka jeszcze w tym miesi\u0105cu ma dosta\u0107 wyniki ewaluacji rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3rym zlikwidowano obowi\u0105zkowe prace domowe.",
        "id": 3466944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obowiazkowe-prace-domowe-powinny-wrocic-polacy-jednoznacznie,nId,22300654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowe prace domowe powinny wr\u00f3ci\u0107? Polacy jednoznacznie w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:28:52.674242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T08:00:02+00:00",
        "description": "II wojna \u015bwiatowa mia\u0142a zniszczy\u0107 nie tylko polskie miasta, ale te\u017c miejsca \u015bwi\u0119te - \u017ceby narodowi zabrak\u0142o duchowego punktu oparcia. A jednak wiele z nich przetrwa\u0142o, bo ludziom nie zabrak\u0142o wiary w to, \u017ce s\u0105 w stanie pokona\u0107 nawet wojenne piek\u0142o.",
        "id": 3466945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-polskie-sanktuaria-ktore-przetrwaly-ii-wojne-swiatowa-histor,nId,22178127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie sanktuaria, kt\u00f3re przetrwa\u0142y II wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Historie zdumiewaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:28:52.784208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:55:12+00:00",
        "description": "Od 26 sierpnia ukrai\u0144scy m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku od 18 do 22 lat mog\u0105 swobodnie przekracza\u0107 granic\u0119 w czasie stanu wojennego. Kr\u00f3tko po zmianie przepis\u00f3w jeden z m\u0142odych Ukrai\u0144c\u00f3w opublikowa\u0142 w sieci zdj\u0119cie wykonane w Polsce opatrzone podpisem \"Hurra, wyjecha\u0142em\". Wpis ten rozw\u015bcieczy\u0142 Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali w kraju. \"Zosta\u0144 tam i zrezygnuj z ukrai\u0144skiego obywatelstwa\" - brzmi jeden z komentarzy. \"Ch\u0142opcy w wieku 18-22 lat odchodz\u0105. M\u0119\u017cczy\u017ani w wieku 18-22 lat zostaj\u0105\" - brzmi inny.",
        "id": 3466946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-burza-po-zmianie-przepisow-w-ukrainie-zaczelo-sie-po-zdjeciu,nId,22300657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po zmianie przepis\u00f3w w Ukrainie. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 po zdj\u0119ciu z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T08:28:52.898750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:37:50+00:00",
        "description": "Dwa ma\u0142e samoloty zderzy\u0142y si\u0119 w powietrzu podczas podej\u015bcia do l\u0105dowania nieopodal lotniska w Fort Morgan w stanie Kolorado w USA. Na pok\u0142adzie ka\u017cdego z nich znajdowa\u0142y si\u0119 po dwie osoby. Jedna zgin\u0119\u0142a.",
        "id": 3466947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-w-usa-w-powietrzu-zderzyly-sie-dwa-male-samoloty,nId,22300642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w USA. W powietrzu zderzy\u0142y si\u0119 dwa ma\u0142e samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:48.489932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T07:20:00+00:00",
        "description": "Na p\u00f3\u0142nocy Pakistanu rozbi\u0142 si\u0119 \u015bmig\u0142owiec nale\u017c\u0105cy do lokalnego rz\u0105du. Policja informuje, \u017ce zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b - wszyscy znajduj\u0105cy si\u0119 na pok\u0142adzie. W\u015br\u00f3d ofiar nie ma cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du.",
        "id": 3466679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-rzadowego-smiglowca-w-pakistanie-cala-zaloga-zgin,nId,22300664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa rz\u0105dowego \u015bmig\u0142owca w Pakistanie. Ca\u0142a za\u0142oga zgin\u0119\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:48.607501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:55:11+00:00",
        "description": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y w wielu miejscach mo\u017ce by\u0107 udany. To zas\u0142uga wi\u0119kszej ilo\u015bci s\u0142o\u0144ca oraz spokojnej aury. B\u0119dzie do\u015b\u0107 ciep\u0142o, a miejscami nie mo\u017cna wykluczy\u0107 upa\u0142u. Rano na p\u00f3\u0142nocy trzeba jednak uwa\u017ca\u0107 na g\u0119ste mg\u0142y, za\u015b w ci\u0105gu dnia na po\u0142udniu pojawi\u0105 si\u0119 burze z silnym wiatrem.",
        "id": 3466680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wrzesien-zaczyna-sie-ciekawie-nie-wszedzie-jest-przejrzyscie,nId,22300647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrzesie\u0144 zaczyna si\u0119 ciekawie. Nie wsz\u0119dzie jest przejrzy\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T07:22:48.763057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T06:48:41+00:00",
        "description": "Zdaniem nieco ponad 48 proc. respondent\u00f3w Karol Nawrocki b\u0119dzie lepszym prezydentem ni\u017c jego poprzednik - wynika z nowego sonda\u017cu. Co czwarty ankietowany opowiada si\u0119 z kolei za prezydentur\u0105 Andrzeja Dudy. Wyra\u017an\u0105 przewag\u0119 jednego z polityk\u00f3w wida\u0107 w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w PiS i Konfederacji.",
        "id": 3466681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zestawili-karola-nawrockiego-z-andrzejem-duda-nowy-sondaz,nId,22300638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zestawili Karola Nawrockiego z Andrzejem Dud\u0105. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:51.595134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:50:02+00:00",
        "description": "Ponad 600 os\u00f3b nie \u017cyje po trz\u0119sieniu ziemi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o p\u00f3\u0142nocno-wschodni Afganistan. Wed\u0142ug pa\u0144stwowej stacji ponad tysi\u0105c obywateli zosta\u0142o rannych. Liczba ofiar prawdopodobnie wzro\u015bnie ze wzgl\u0119du na znaczne zniszczenia w g\u00f3rzystych prowincjach Kunar i Nangahar.",
        "id": 3466423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-afganistanie-ponad-600-osob-nie-zyje,nId,22300622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie. Ponad 600 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T11:06:33.886668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:50:02+00:00",
        "description": "Ponad 800 os\u00f3b nie \u017cyje po trz\u0119sieniu ziemi, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o p\u00f3\u0142nocno-wschodni Afganistan. Wed\u0142ug rzecznika afga\u0144skiego rz\u0105du ponad 2,8 tys. obywateli zosta\u0142o rannych. Liczba ofiar mo\u017ce jeszcze wzrosn\u0105\u0107 ze wzgl\u0119du na znaczne zniszczenia w g\u00f3rzystych prowincjach Kunar i Nangahar.",
        "id": 3467565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzesienie-ziemi-w-afganistanie-ponad-800-osob-nie-zyje,nId,22300622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Afganistanie. Ponad 800 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:51.712396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:31:12+00:00",
        "description": "- Porozumienia osi\u0105gni\u0119te podczas szczytu na Alasce z prezydentem USA Donaldem Trumpem otwieraj\u0105 drog\u0119 do pokoju na Ukrainie - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin. Zdaniem rosyjskiego przyw\u00f3dcy \"trzeba zaj\u0105\u0107 si\u0119 podstawowymi przyczynami kryzysu\". Przy okazji dyktator powt\u00f3rzy\u0142 rozpowszechniane od lat propagandowe tezy, jakoby za wybuch wojny odpowiada\u0142 Zach\u00f3d.",
        "id": 3466424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-o-porozumieniu-z-trumpem-nowe-deklaracje-rosyjskiego-p,nId,22300619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin o porozumieniu z Trumpem. Nowe deklaracje rosyjskiego przyw\u00f3dcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:51.824092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:22:41+00:00",
        "description": "32-letnia kobieta i dwie dziewczynki w wieku sze\u015bciu i siedmiu lat zosta\u0142y odnalezione w zbiorniku na szambo na jednej z posesji w wielkopolskim Helenowie Pierwszym. Zgon kobiety stwierdzono na miejscu, dzieci trafi\u0142y do szpitala bez funkcji \u017cyciowych. Ich r\u00f3wnie\u017c nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Trwa policyjne \u015bledztwo.",
        "id": 3466425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-rodzinna-tragedia-pod-koninem-nie-zyja-matka-i-dwie-corki,nId,22300625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia pod Koninem. Nie \u017cyj\u0105 matka i dwie c\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T06:18:51.936824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:15:36+00:00",
        "description": "\"Minister Spraw Wewn\u0119trznych Ukrainy Ihor K\u0142ymenko i szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy Wasyl Maliuk poinformowali w\u0142a\u015bnie o zatrzymaniu podejrzanego o zab\u00f3jstwo polityka Andrija Parubija\" - przekaza\u0142 kr\u00f3tko przed p\u00f3\u0142noc\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski doda\u0142, \u017ce obecnie \"trwaj\u0105 pilne czynno\u015bci \u015bledcze\", aby wyja\u015bni\u0107 \"wszystkie okoliczno\u015bci makabrycznego\" zdarzenia.",
        "id": 3466426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zabojstwo-polityka-w-ukrainie-sluzby-zatrzymaly-podejrzanego,nId,22300616",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo polityka w Ukrainie. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:12:56.407445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T05:07:43+00:00",
        "description": "Paryska policja aresztowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 i ch\u0142opca, kt\u00f3rzy mieli przy sobie bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 miliony euro. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb przedmioty najprawdopodobniej pochodzi\u0142y z kradzie\u017cy. Z\u0142odzieje wpadli podczas rutynowej kontroli na jednym z dworc\u00f3w w Pary\u017cu.",
        "id": 3466152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-kontroli-wytypowali-ich-losowo-potezne-zaskoczenie-na-par,nId,22300599",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do kontroli wytypowali ich losowo. Pot\u0119\u017cne zaskoczenie na paryskim dworcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T05:12:56.515644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:53:37+00:00",
        "description": "Na Westerplatte w obchodach 86. rocznicy wybuchu II wojny \u015bwiatowej wzi\u0119li udzia\u0142 m.in. prezydent, premier, marsza\u0142ek Sejmu oraz szef MON. - Musimy w ko\u0144cu za\u0142atwi\u0107 kwestie reparacji od pa\u0144stwa niemieckiego, kt\u00f3rych domagam si\u0119 jako Prezydent RP - o\u015bwiadczy\u0142 Karol Nawrocki. Donald Tusk m\u00f3wi\u0142 z kolei, \u017ce \"musimy rozumie\u0107, kto jest wrogiem, a kto sojusznikiem\".",
        "id": 3466153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rocznica-wybuchu-ii-wojny-swiatowej-obchody-na-westerplatte,nId,22300615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rocznica wybuchu II wojny \u015bwiatowej. Obchody na Westerplatte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-01T04:07:51.626814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-01T03:53:37+00:00",
        "description": "Na Westerplatte rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 obchody 86. rocznicy wybuchu II wojny \u015bwiatowej. Bior\u0105 w nich udzia\u0142 m.in. prezydent, premier, marsza\u0142ek Sejmu oraz szef MON. - Musimy w ko\u0144cu za\u0142atwi\u0107 kwestie reparacji od pa\u0144stwa niemieckiego, kt\u00f3rych domagam si\u0119 jako Prezydent RP - o\u015bwiadczy\u0142 Karol Nawrocki.",
        "id": 3465923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rocznica-wybuchu-ii-wojny-swiatowej-rozpoczely-sie-obchody-n,nId,22300615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rocznica wybuchu II wojny \u015bwiatowej. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 obchody na Westerplatte",
        "vote": 0
    }
]