[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:22:11.667405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:22:11+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2720496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42318901-kalendarium-wtorek-20-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 20 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:22:11.854677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:22:11+00:00",
        "description": "A\u017c po\u0142owa zdarze\u0144 zwi\u0105zanych z cyberbezpiecze\u0144stwem do\u015bwiadczanych przez pracownik\u00f3w polskich firm to wiadomo\u015bci z niebezpiecznego \u017ar\u00f3d\u0142a, kt\u00f3re nie wpad\u0142y do spamu \u2013 wynika z raportu ESET i DAGMA Bezpiecze\u0144stwo IT \u201eCyberportret polskiego biznesu\u201d . Niechciane wiadomo\u015bci phishingowe mog\u0105 imitowa\u0107 kontakt ze strony partner\u00f3w biznesowych, klient\u00f3w, ale te\u017c\u2026 dzia\u0142\u00f3w HR. Dlatego kluczowa jest prewencja.",
        "id": 2720497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/bezpieczenstwo/art42318711-pracownicy-na-celowniku-cyberprzestepcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy na celowniku cyberprzest\u0119pc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:22:11.509672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:22:11+00:00",
        "description": "Tajlandia obawia si\u0119, \u017ce w najbli\u017cszych latach mo\u017ce utraci\u0107 pozycj\u0119 lidera turystycznego w regionie Azji Po\u0142udniowo-Wschodniej na rzecz Wietnamu. W tym ostatnim kraju sektor bardzo dynamicznie si\u0119 rozwija, a w marcu go\u015bci z zagranicy by\u0142o tam o 40 procent wi\u0119cej ni\u017c przed pandemi\u0105.",
        "id": 2720495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42319251-tajlandia-traci-miliony-turystow-jako-zrodlo-swojego-problemu-wskazuje-wietnam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia traci miliony turyst\u00f3w. Jako \u017ar\u00f3d\u0142o swojego problemu wskazuje Wietnam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:22:12.263149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:22:11+00:00",
        "description": "Przysz\u0142o\u015bci\u0105 p\u0142atno\u015bci jest rozw\u00f3j sztucznej inteligencji i\u00a0komputer\u00f3w kwantowych. Z\u00a0kolei e-commerce daje nawet najmniejszym firmom mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyj\u015bcia na rynki zagraniczne \u2013 m\u00f3wi Joanna Erdman, prezeska Fundacji Polska Bezgot\u00f3wkowa.",
        "id": 2720499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42318781-technologie-otwieraja-nowe-mozliwosci-platnosci-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologie otwieraj\u0105 nowe mo\u017cliwo\u015bci p\u0142atno\u015bci przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:22:12.029040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:22:11+00:00",
        "description": "Polski rz\u0105d pokazuje, \u017ce jest zdeterminowany, aby w\u00a0Polsce do 2040 r. zosta\u0142o zbudowanych 18 GW w\u00a0morskiej energetyce wiatrowej \u2013 m\u00f3wi Joanna Wis-Bielewicz, dyrektorka ds. regulacyjnych i\u00a0public affairs w\u00a0\u00d8rsted.",
        "id": 2720498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42318651-wiatraki-na-morzu-licza-na-wspolprace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatraki na morzu licz\u0105 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:12:13.590244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:12:12+00:00",
        "description": "Kto \u201eodkupi\u0142\u201d udzia\u0142 w mieszkaniu spadkowym, nie mo\u017ce go od razu sprzeda\u0107 bez PIT, nawet je\u015bli spadkodawca mia\u0142 je znacznie d\u0142u\u017cej ni\u017c 5 lat.",
        "id": 2719613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42316321-kto-kupil-udzial-spadkowy-ten-nie-ma-tych-samych-przywilejow-w-pit-co-spadkobierca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto kupi\u0142 udzia\u0142 spadkowy, ten nie ma tych samych przywilej\u00f3w w PIT co spadkobierca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:12:13.350010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:12:12+00:00",
        "description": "Obecne papierowe wykazy mediator\u00f3w prowadzone przez prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w okr\u0119gowych maj\u0105 zosta\u0107 zast\u0105pione przez cyfrowy, centralny rejestr Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. Projekt przepis\u00f3w w tej sprawie trafi\u0142 do wykazu prac rz\u0105du.",
        "id": 2719612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42316071-ministerstwo-sprawiedliwosci-szykuje-krajowy-rejestr-mediatorow-ma-to-usprawnic-mediacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci szykuje Krajowy Rejestr Mediator\u00f3w. Ma to usprawni\u0107 mediacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:12:13.159244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:12:12+00:00",
        "description": "Tilda Swinton ze spektaklem \u201eEmbodying Pasolini\u201d wyst\u0105pi na Malta Festival w Poznaniu. Na toru\u0144skim Kontakcie John Malkovich zagra w \u201eSamotno\u015bci p\u00f3l bawe\u0142nianych\u201d.",
        "id": 2719611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42314211-tilda-swinton-i-john-malkovich-zagraja-w-polskich-teatrach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tilda Swinton i John Malkovich zagraj\u0105 w polskich teatrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T23:26:15.633952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T19:05:00+00:00",
        "description": "Rzecznik praw obywatelskich Marcin Wi\u0105cek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do swojego poprzednika, a obecnie ministra sprawiedliwo\u015bci, Adama Bodnara, z pytaniem o obiecywane uporz\u0105dkowanie kwestii kancelarii odszkodowawczych. Minister w odpowiedzi wskaza\u0142, \u017ce problem okaza\u0142 si\u0119 z\u0142o\u017cony i wymaga uwzgl\u0119dnienia stanowisk oraz interes\u00f3w wszystkich stron.",
        "id": 2720790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art42318691-kancelarie-odszkodowawcze-adam-bodnar-zmienil-zdanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kancelarie odszkodowawcze. Adam Bodnar zmieni\u0142 zdanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:57:58.137995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:57:57+00:00",
        "description": "Pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich to gong dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. I kl\u0119ska klasy politycznej: zaskakuj\u0105co dobry wynik Grzegorza Brauna wskazuje na jej bezradno\u015b\u0107 wobec radykalnego populizmu.",
        "id": 2718686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42312321-estera-flieger-piec-najwazniejszych-wnioskow-po-i-turze-ktora-wygrali-jaroslaw-kaczynski-i-donald-tusk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Pi\u0119\u0107 najwa\u017cniejszych wniosk\u00f3w po I turze, kt\u00f3r\u0105 wygrali Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Donald Tusk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:57:57.730764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:57:57+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201ePa\u0142ac Prezydencki\u201d Micha\u0142 Kolanko rozmawia z Micha\u0142em Fedorowiczem, szefem kolektywu analitycznego Res Futura, o tym, jak media spo\u0142eczno\u015bciowe przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad przestrzeni\u0105 polityczn\u0105 w kampanii prezydenckiej 2025.",
        "id": 2718684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42318341-kontrrewolucja-mlodych-i-bunt-w-social-mediach-jak-internet-zmienil-wybory-prezydenckie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrrewolucja m\u0142odych i bunt w social mediach \u2013 jak Internet zmieni\u0142 wybory prezydenckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:57:57.919666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:57:57+00:00",
        "description": "Co si\u0119 sta\u0142o, \u017ce Karol Nawrocki ma dzi\u015b realne szanse na prezydentur\u0119, gdy jeszcze przed chwil\u0105 wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce afera z kawalerk\u0105, ksi\u0105\u017ck\u0105, domniemane powi\u0105zania z gangsterami i tajemniczy apartament Muzeum II Wojny \u015awiatowej ostatecznie przekre\u015bl\u0105 jego szanse wyborcze?",
        "id": 2718685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42315701-tomasz-pietryga-polska-skreca-na-prawo-czy-donald-tusk-popelnil-strategiczny-blad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Polska skr\u0119ca na prawo. Czy Donald Tusk pope\u0142ni\u0142 strategiczny b\u0142\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:02:57.951398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:39:47+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump wydaje si\u0119 by\u0107 bardzo zadowolony z przebiegu rozmowy z W\u0142adimirem Putinem. We wpisie w serwisie Truth Social poinformowa\u0142, \u017ce rozmowy mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 zaczn\u0105 sie natychmiast i maj\u0105 dotyczy\u0107 nie tylko 30-dniowego zawieszenia broni, ale r\u00f3wnie\u017c zako\u0144czenia wojny. Wcze\u015bniej Trump mia\u0142 rozmawia\u0107 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - wynika z informacji ukrai\u0144skiego Telewizyjnego Serwisu Informacyjnego (TSN).",
        "id": 2719234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42316471-trump-oglasza-przelom-po-rozmowach-z-zelenskim-i-putinem-zacznie-sie-natychmiast",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump og\u0142asza prze\u0142om po rozmowach z Ze\u0142enskim i Putinem. \u201eZacznie si\u0119 natychmiast\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:56.983585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Toruniu przekaza\u0142a informacje w sprawie \u015bmierci S\u0142awomira Wa\u0142\u0119sy.",
        "id": 2717979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42316971-co-ze-sledztwem-ws-smierci-syna-lecha-walesy-tego-nie-da-sie-ustalic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze \u015bledztwem ws. \u015bmierci syna Lecha Wa\u0142\u0119sy? \"Tego nie da si\u0119 ustali\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:58.179424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Odm\u0142odzenie polityki \u2013 m.in. to przynios\u0142a pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich. Przed drug\u0105 w sztabach pe\u0142na mobilizacja. Czyj marsz zako\u0144czy si\u0119 zwyci\u0119stwem?",
        "id": 2717985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42314591-krajobraz-po-bitwie-pis-i-ko-przygotowuja-sie-do-drugiej-tury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajobraz po bitwie. PiS i KO przygotowuj\u0105 si\u0119 do drugiej tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:58.410301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w jest zaskoczonych tym, jak ciekawym sportem jest siatk\u00f3wka \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Kryspin Baran, prezes Aluronu CMC Warty Zawiercie, finalisty siatkarskiej Ligi Mistrz\u00f3w.",
        "id": 2717986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art42316491-kryspin-baran-prezes-aluronu-warty-zawiercie-brak-kontrowersji-to-miod-na-serce-sponsora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryspin Baran, prezes Aluronu Warty Zawiercie:  Brak kontrowersji to mi\u00f3d na serce sponsora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:57.365071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "W drugiej turze wybor\u00f3w prawica musi si\u0119 zjednoczy\u0107 i \u201eodda\u0107 g\u0142os na kandydata polskiej suwerenno\u015bci i polskiego bezpiecze\u0144stwa\u201d - uwa\u017ca Karol Nawrocki, kt\u00f3ry spotka\u0142 si\u0119 z wyborcami na Starym Rynku w Bydgoszczy. Doda\u0142, \u017ce tylko on mo\u017ce zapobiec monow\u0142adzy, do kt\u00f3rej doprowadzi wygrana Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2717981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42317291-nawrocki-w-bydgoszczy-nas-jest-coraz-wiecej-zwyciezymy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki w Bydgoszczy: Nas jest coraz wi\u0119cej. Zwyci\u0119\u017cymy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:57.174853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich zach\u0119ci\u0142y inwestor\u00f3w do wyprzeda\u017cy akcji. Przecena najmocniej da\u0142a si\u0119 we znaki posiadaczom akcji bank\u00f3w.",
        "id": 2717980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42317391-niepewnosc-na-gieldzie-w-warszawie-po-wynikach-pierwszej-tury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepewno\u015b\u0107 na gie\u0142dzie w Warszawie po wynikach pierwszej tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:57.991395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Nowe badanie zrealizowane przez SW Research dla Leonardo Hotels Polska pokaza\u0142o kilka ciekawych zjawisk z obszarze turystyki uprawianej przez Polak\u00f3w.",
        "id": 2717984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art42316051-oto-na-co-zwraca-uwage-w-hotelach-pokolenie-z-jest-gotowe-zaplacic-za-to-wiecej-niz-inne-generacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto, na co zwraca uwag\u0119 w hotelach pokolenie Z. Jest gotowe zap\u0142aci\u0107 za to wi\u0119cej ni\u017c inne generacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:57.598011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Trump zadzwoni\u0142 do Putina \u2013 trzeci raz od czasu, gdy wr\u00f3ci\u0142 do Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 2717982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42316541-trump-dzwoni-na-kreml-czy-przelamie-impas-w-rozmowach-o-przerwaniu-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dzwoni na Kreml. Czy prze\u0142amie impas w rozmowach o przerwaniu wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:52:57.815977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:52:56+00:00",
        "description": "Polska waluta okaza\u0142a si\u0119 zaskakuj\u0105co odporna. Wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich nie wp\u0142yn\u0119\u0142y znacz\u0105co na jej notowania.",
        "id": 2717983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42317261-wyniki-wyborow-nie-przeszkodzily-w-umocnieniu-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w nie przeszkodzi\u0142y w umocnieniu z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:31.655587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy od wyj\u015bcia z UE Zjednoczone Kr\u00f3lestwo zawiera porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy z Bruksel\u0105. Pcha do tego strach przed Putinem, ale tak\u017ce obawy przed Trumpem.",
        "id": 2717377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315531-brytyjczycy-wybieraja-unie-porozumienie-zawarte-w-londynie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy wybieraj\u0105 Uni\u0119. Porozumienie zawarte w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:32.200227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "Statystyka pokazuje, \u017ce nie ma uzasadnienia dla marnej obecno\u015bci pos\u0142\u00f3w na sali sejmowej podczas np. sesji odpowiedzi cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du na pytania poselskie.",
        "id": 2717380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42315831-hubert-a-janiszewski-dlaczego-w-sejmie-widac-puste-lawki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert A. Janiszewski: Dlaczego w Sejmie wida\u0107 puste \u0142awki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:32.046654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "Rok 2025 mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 jeszcze cieplejszy ni\u017c rekordowo upalny rok ubieg\u0142y. Niemal na pewno temperatury przebij\u0105 pr\u00f3g 1,5 stopnia Celsjusza ponad \u015bredni\u0105 z czas\u00f3w przedprzemys\u0142owych. Wkraczamy w er\u0119 klimatycznej \u201emijanki\u201d z progiem 1,5 stopnia Celsjusza zapisanym w porozumieniach paryskich.",
        "id": 2717379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42315341-rok-2024-byl-fatalny-dla-klimatu-eksperci-2025-moze-byc-jeszcze-gorszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok 2024 by\u0142 fatalny dla klimatu. Eksperci: 2025 mo\u017ce by\u0107 jeszcze gorszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:32.392305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "\u017baden z 13 kandydat\u00f3w startuj\u0105cych w wyborach prezydenckich 18 maja nie otrzyma\u0142 wi\u0119cej ni\u017c po\u0142owy g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych. Do wy\u0142onienia prezydenta b\u0119dzie wi\u0119c potrzebna II tura wybor\u00f3w. Jak zag\u0142osuj\u0105 wyborcy tych kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy do niej nie weszli?",
        "id": 2717381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42316091-sondaz-tuz-po-i-turze-wyborow-na-kogo-moze-liczyc-rafal-trzaskowski-na-kogo-karol-nawrocki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c tu\u017c po I turze wybor\u00f3w. Na kogo mo\u017ce liczy\u0107 Rafa\u0142 Trzaskowski, na kogo Karol Nawrocki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:31.435581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "Po godzinie 16:00 polskiego czasu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rozmowa prezydenta USA Donalda Trumpa z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Wcze\u015bniej Trump mia\u0142 rozmawia\u0107 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - wynika z informacji ukrai\u0144skiego Telewizyjnego Serwisu Informacyjnego (TSN).",
        "id": 2717376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42316471-trump-rozmawial-najpierw-zelenskim-potem-z-putinem-czy-doszlo-do-przelomu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 najpierw Ze\u0142enskim, potem z Putinem. Czy dosz\u0142o do prze\u0142omu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:31.870724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "M\u0142odzi wyborcy chcieli pokaza\u0107 rz\u0105dowi czerwon\u0105 kartk\u0119. Wysoka frekwencja to efekt ich z\u0142o\u015bci. Zyskali na tym ci, kt\u00f3rzy uwzgl\u0119dnili m\u0142odych w swoich wyborczych przekazach.",
        "id": 2717378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315901-trzaskowski-i-nawrocki-zignorowali-mlodych-wyborcow-teraz-musza-o-nich-walczyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Nawrocki zignorowali m\u0142odych wyborc\u00f3w. Teraz musz\u0105 o nich walczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:48:32.636688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:48:31+00:00",
        "description": "1 czerwca 2025 ZUS podniesie warto\u015b\u0107 sk\u0142adek emerytalnych na kontach przysz\u0142ych \u015bwiadczeniobiorc\u00f3w. Waloryzacja zwi\u0119kszy kapita\u0142, z kt\u00f3rego potem b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane nasze emerytury.",
        "id": 2717382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art42316101-waloryzacja-skladek-emerytalnych-ile-zus-dopisze-nam-do-konta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja sk\u0142adek emerytalnych. Ile ZUS dopisze nam do konta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:42:57.783350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:42:56+00:00",
        "description": "Resort finans\u00f3w chce z\u0142agodzi\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 kar za przest\u0119pstwa skarbowe, kt\u00f3re maj\u0105 charakter formalny, czyli dotycz\u0105 niekt\u00f3rych o\u015bwiadcze\u0144 i informacji.",
        "id": 2716678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42315661-kary-za-niedopelnienie-formalnosci-podatkowych-beda-lagodniejsze-jest-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kary za niedope\u0142nienie formalno\u015bci podatkowych b\u0119d\u0105 \u0142agodniejsze. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:42:57.392227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:42:56+00:00",
        "description": "Dawny hotel InterContinental w centrum Pragi, jeden z najbardziej charakterystycznych brutalistycznych budynk\u00f3w czeskiej stolicy, wraca po gruntownym remoncie. Inwestor uszanowa\u0142\u00a0oryginalny projekt. Od\u015bwie\u017cono wn\u0119trza i fasad\u0119 przy zachowaniu historycznych element\u00f3w autorstwa XX-wiecznych czeskich projektant\u00f3w.",
        "id": 2716676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42313961-metamorfoza-perly-czeskiego-brutalizmu-slynny-budynek-bedzie-luksusowym-hotelem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metamorfoza per\u0142y czeskiego brutalizmu. S\u0142ynny budynek b\u0119dzie luksusowym hotelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:42:57.055889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:42:56+00:00",
        "description": "Grupa PKP Cargo chce zby\u0107 udzia\u0142y w Euroterminalu S\u0142awk\u00f3w i Terminalach Prze\u0142adunkowych S\u0142awk\u00f3w-Medyka. Zarz\u0105d zamierza r\u00f3wnie\u017c up\u0142ynni\u0107 niewykorzystywany tabor kolejowy oraz cz\u0119\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2716674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42316281-pkp-cargo-sprzeda-czesc-majatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Cargo sprzeda cz\u0119\u015b\u0107 maj\u0105tku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:42:57.233943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:42:56+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki elektroenergetyczne proponuj\u0105, aby rezerwowe lub zapasowe elektrownie konwencjonalne, kt\u00f3re pracowa\u0142y w ostatnich latach mniej ni\u017c 300 godzin na rok, by\u0142y wy\u0142\u0105czone z unijnego systemu handlu emisjami do emisji CO2.",
        "id": 2716675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/co2/art42316191-polskie-elektrownie-bez-oplat-za-emisje-co2-jest-propozycja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie elektrownie bez op\u0142at za emisje CO2? Jest propozycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:42:57.593347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:42:56+00:00",
        "description": "Gie\u0142da w Bukareszcie i kurs leja bardzo pozytywnie zareagowa\u0142y na wygran\u0105 wyborcz\u0105 Nicusora Dana.",
        "id": 2716677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42315991-zwyciestwo-rumunskiego-liberala-ucieszylo-rynki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119stwo rumu\u0144skiego libera\u0142a ucieszy\u0142o rynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:38:00.263307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:38:00+00:00",
        "description": "Z moralnym przekonaniem musimy powtarza\u0107, \u017ce Ukrai\u0144cy zrobili dla nas co\u015b por\u00f3wnywalnego z\u00a0tym, co robi\u0142a Solidarno\u015b\u0107 albo Brytyjczycy podczas II wojny \u015bwiatowej: ratowali dla nas wolno\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi Timothy Snyder, profesor historii na Uniwersytecie Yale.",
        "id": 2716102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315941-co-europa-proponuje-ukraincom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Europa proponuje Ukrai\u0144com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:38:00.454956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:38:00+00:00",
        "description": "W\u00a0budowie systemu elektroenergetycznego kluczowe s\u0105 elastyczno\u015b\u0107 oraz bezpiecze\u0144stwo. Je\u015bli wydajemy kilkadziesi\u0105t miliard\u00f3w z\u0142otych, to w\u00a0naszym interesie jest, aby jak najwi\u0119ksza cz\u0119\u015b\u0107 tych pieni\u0119dzy zosta\u0142a w\u00a0polskiej gospodarce \u2013 ocenia Dariusz Marzec, prezes Polskiej Grupy Energetycznej.",
        "id": 2716103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315931-energetyka-liczy-sie-bezpieczenstwo-i-patriotyzm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energetyka? Liczy si\u0119 bezpiecze\u0144stwo i patriotyzm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:38:01.094245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:38:00+00:00",
        "description": "Jan Maria Jackowski, by\u0142y senator, a obecnie komentator polityczny nie kry\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem w programie \u201eRzecz o polityce\u201d, \u017ce wynik Karola Nawrockiego w I turze wybor\u00f3w prezydenckich mo\u017cna uzna\u0107 za sukces Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2716106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315641-jan-maria-jackowski-karol-nawrocki-jest-politycznym-zwyciezca-i-tury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maria Jackowski: Karol Nawrocki jest politycznym zwyci\u0119zc\u0105 I tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:38:00.663386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:38:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki wchodz\u0105 do II tury, prawdziwym zwyci\u0119zc\u0105 pierwszej tury jest bunt m\u0142odych. Antysystemowi kandydaci zdobyli ponad 27 proc. g\u0142os\u00f3w, a m\u0142odzi wyborcy odrzucaj\u0105 duopol PO\u2013PiS. To sygna\u0142 g\u0142\u0119bokiej zmiany sceny politycznej.",
        "id": 2716104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42315181-michal-szuldrzynski-wyniki-wyborow-prezydenckich-2025-kto-jest-prawdziwym-zwyciezca-bunt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich 2025. Kto jest prawdziwym zwyci\u0119zc\u0105? Bunt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:38:00.867484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:38:00+00:00",
        "description": "Coraz bardziej wyra\u017anie zmieniamy profil naszej dzia\u0142alno\u015bci. Stajemy si\u0119 instytucj\u0105 finansow\u0105 \u2013 m\u00f3wi Artur Zabielski, cz\u0142onek zarz\u0105du Provident.",
        "id": 2716105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315821-uslugi-dodane-zmieniaja-oblicze-firmy-pozyczkowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Us\u0142ugi dodane zmieniaj\u0105 oblicze firmy po\u017cyczkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:20.936720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja wspiera diagnozowanie, pomaga przeprowadza\u0107 zabiegi i prowadzi\u0107 dokumentacj\u0119 zar\u00f3wno w sektorze publicznym, jak i prywatnym. Co w Polsce zast\u0105pi AI, kogo wyrecz\u0105 roboty?",
        "id": 2715654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42281291-ai-rozpycha-sie-w-medycynie-czy-algorytm-zastapi-lekarza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI rozpycha si\u0119 w medycynie. Czy algorytm zast\u0105pi lekarza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:20.745924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy ma jak\u0105\u015b wyporno\u015b\u0107, by\u0107 mo\u017ce zabrak\u0142o odpoczynku i wyciszenia, bo podczas ostatniej debaty prezydenckiej Rafa\u0142 Trzaskowski wygl\u0105da\u0142 na zm\u0119czonego. Merytorycznie si\u0119 wszystko zgadza\u0142o, ale \u017cyjemy w czasach, w kt\u00f3rych to jest na ostatnim miejscu. Licz\u0105 si\u0119 emocje, chwytliwe has\u0142a i wielkie idee. To poci\u0105ga ludzi - m\u00f3wi dr Miros\u0142aw Oczko\u015b, ekspert od wizerunku.",
        "id": 2715653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315601-dr-miroslaw-oczkos-byc-moze-sztab-rafala-trzaskowskiego-zle-wymierzyl-sily-na-zamiary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Miros\u0142aw Oczko\u015b: By\u0107 mo\u017ce sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego \u017ale wymierzy\u0142 si\u0142y na zamiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:22.573187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "19 maja to termin p\u0142atno\u015bci odsetek od obligacji. Czy zad\u0142u\u017cony deweloper wywi\u0105za\u0142 si\u0119 z obowi\u0105zku i jaki jest harmonogram kolejnych p\u0142atno\u015bci?",
        "id": 2715663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art42315191-dzien-prawdy-dla-zadluzonego-dewelopera-czy-wyplacil-odsetki-od-obligacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 prawdy dla zad\u0142u\u017conego dewelopera. Czy wyp\u0142aci\u0142 odsetki od obligacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:22.006084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2715660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact-2025/art42315451-empatia-to-wciaz-nasza-ludzka-przewaga-nad-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empatia to wci\u0105\u017c nasza ludzka przewaga nad AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:20.540999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Okr\u0119gowa Rada Lekarska w Katowicach wystosowa\u0142a apel do minister zdrowia, w kt\u00f3rym postuluje umo\u017cliwienie lekarzom i lekarzom dentystom odbywaj\u0105cym sta\u017c podyplomowy wystawiania recept pro auctore i pro familiae.",
        "id": 2715652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42315621-kolejna-grupa-osob-bedzie-mogla-wystawiac-recepty-jest-apel-do-minister-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna grupa os\u00f3b b\u0119dzie mog\u0142a wystawia\u0107 recepty? Jest apel do minister zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:21.297399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "\u201eEfekt szminki\u201d sta\u0142\u00a0si\u0119\u00a0symbolem odporno\u015bci na kryzysy szeroko poj\u0119tej bran\u017cy kosmetycznej. Zmiany w zwyczajach zakupowych konsumentek mog\u0105 jednak spowodowa\u0107, \u017ce ta zasada przestanie obowi\u0105zywa\u0107.",
        "id": 2715656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/kosmetyki/art42315231-koniec-efektu-szminki-zmienia-sie-trend-ktory-rzadzil-branza-luksusowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec \u201eefektu szminki\u201d? Zmienia si\u0119 trend, kt\u00f3ry rz\u0105dzi\u0142\u00a0bran\u017c\u0105 luksusow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:22.383998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "BLIK uruchomi\u0142 us\u0142ug\u0119 p\u0142atno\u015bci powtarzalnych \u2013 nowoczesne i wygodne rozwi\u0105zanie do regulowania cyklicznych op\u0142at online. Z tej okazji wystartowa\u0142a specjalna promocja dla subskrybent\u00f3w serwisu rp.pl. Ka\u017cdy u\u017cytkownik, kt\u00f3ry zdecyduje si\u0119 na op\u0142acenie subskrypcji rp.pl za pomoc\u0105 p\u0142atno\u015bci powtarzalnych BLIK, otrzyma zni\u017ck\u0119 20 z\u0142.",
        "id": 2715662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42315261-nowosc-od-blika-i-promocja-dla-subskrybentow-rp-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 od BLIKA i promocja dla subskrybent\u00f3w rp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:22.194508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Apelujemy o to, by w\u015br\u00f3d projekt\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 finansowane ze Spo\u0142ecznego Funduszu Klimatycznego, pojawi\u0142a si\u0119 kategoria mobilno\u015bci wsp\u00f3\u0142dzielonej. Z kolei najwi\u0119kszym prze\u0142omem dla samorz\u0105d\u00f3w w Polsce by\u0142oby to, \u017ceby w ko\u0144cu wpisa\u0107 rower do ustawy o transporcie publicznym \u2013 m\u00f3wi Tomasz Wojtkiewicz, prezes Grupy Nextbike.",
        "id": 2715661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315411-potrzebne-sa-zmiany-w-mozliwosciach-finansowania-systemow-rowerow-publicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebne s\u0105 zmiany w mo\u017cliwo\u015bciach finansowania system\u00f3w rower\u00f3w publicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:21.109435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Od zdolno\u015bci mobilizacji i demobilizacji tych, kt\u00f3rzy zag\u0142osowali w I turze wybor\u00f3w prezydenckich na S\u0142awomira Mentzena i Grzegorza Brauna, mo\u017ce zale\u017ce\u0107 ostateczny wynik wybor\u00f3w - uwa\u017ca prof. Rafa\u0142 Chwedoruk, politolog z Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 2715655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315361-prof-rafal-chwedoruk-jaki-byl-sens-wyprawy-donalda-tuska-do-kijowa-tuz-przed-wyborami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Rafa\u0142 Chwedoruk: Jaki by\u0142 sens wyprawy Donalda Tuska do Kijowa tu\u017c przed wyborami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:21.813677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Przed pomnikiem Wincentego Witosa w Warszawie wyst\u0105pili na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2715659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315461-psl-jednoglosnie-popiera-kandydature-rafala-trzaskowskiego-w-ii-turze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSL jednog\u0142o\u015bnie popiera kandydatur\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w II turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:21.642665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy na skali, liniowym PIT oraz rycza\u0142cie musz\u0105 przes\u0142a\u0107 do ZUS roczne rozliczenie sk\u0142adki zdrowotnej. Sporz\u0105dzaj\u0105 je w deklaracji za kwiecie\u0144, ostatni dzie\u0144 na jej z\u0142o\u017cenie to 20 maja. Niekt\u00f3rzy musz\u0105 dop\u0142aca\u0107.",
        "id": 2715658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42315301-rozliczenie-firmowej-skladki-zdrowotnej-za-2024-r-to-juz-ostatni-dzwonek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozliczenie firmowej sk\u0142adki zdrowotnej za 2024 r. To ju\u017c ostatni dzwonek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:33:21.468689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:33:20+00:00",
        "description": "Na Wschodzie najwi\u0119cej uwagi polskim wyborom po\u015bwi\u0119caj\u0105 media ukrai\u0144skie. Tamtejsi komentatorzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce przysz\u0142y prezydent Polski b\u0119dzie znacznie mniej proukrai\u0144ski ni\u017c Andrzej Duda.",
        "id": 2715657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42315351-ukraincy-zaniepokojeni-czasy-proukrainskiego-prezydenta-w-polsce-dobiegaja-konca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zaniepokojeni. \u201eCzasy proukrai\u0144skiego prezydenta w Polsce dobiegaj\u0105 ko\u0144ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:56.760577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Bank dostosowuje swoje dzia\u0142ania do obecnych potrzeb rozwoju spo\u0142eczno- -gospodarczego, ale r\u00f3wnie\u017c do kwestii wspierania bezpiecze\u0144stwa \u2013\u00a0m\u00f3wi prof.\u00a0Marta Postu\u0142a, pierwsza wiceprezes Banku Gospodarstwa Krajowego.",
        "id": 2715132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315201-bgk-bedzie-wspieral-obronnosc-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BGK b\u0119dzie wspiera\u0142 obronno\u015b\u0107 Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:55.969023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Polacy, zanim postawi\u0105 na Karola Nawrockiego, musz\u0105 si\u0119 zastanowi\u0107, czy guru kandydata PiS, jakim okaza\u0142 si\u0119 prezydent USA Donald Trump, jest na tyle wiarygodny, aby wy\u0142\u0105cznie na nim oprze\u0107 bezpiecze\u0144stwo naszego kraju.",
        "id": 2715128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42314411-jedrzej-bielecki-karol-nawrocki-stawia-na-usa-czy-donald-trump-daje-dzis-polsce-gwarancje-bezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Karol Nawrocki stawia na USA. Czy Donald Trump daje dzi\u015b Polsce gwarancje bezpiecze\u0144stwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:56.571649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Dzisiaj w\u00a0przestrzeniach ponad 20 polskich firm wisz\u0105 wystawy Krupa Art Foundation. Co par\u0119 miesi\u0119cy zmieniaj\u0105 miejsce i\u00a0trafiaj\u0105 do firmy, kt\u00f3ra je zaprasza. Mamy kolejk\u0119 ch\u0119tnych \u2013 m\u00f3wi Piotr Krupa, prezes i\u00a0wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Grupy KRUK.",
        "id": 2715131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315221-kupujemy-obrazy-mlodych-artystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupujemy obrazy m\u0142odych artyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:56.949466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Kancelaria Prezydenta poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce Andrzej Duda odznaczy\u0142 po\u015bmiertnie Ma\u0142gorzat\u0119 Dynak \u2013 kobiet\u0119, kt\u00f3ra 7 maja brutalnie zamordowana zosta\u0142a na terenie kampusu Uniwersytetu Warszawskiego \u2013 Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi.",
        "id": 2715133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42315151-morderstwo-na-kampusie-uw-ofiara-odznaczona-posmiertnie-zlotym-krzyzem-zaslugi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morderstwo na kampusie UW: Ofiara odznaczona po\u015bmiertnie Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:57.124918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Tak, jak zdecydowanie musimy przebudowa\u0107 szko\u0142\u0119, tak r\u00f3wnie g\u0142\u0119boko powinny\u015bmy transformowa\u0107 Polsk\u0119: stworzy\u0107 ekosystem oparty na polskiej nauce, wynalazczo\u015bci i pracowito\u015bci, doceniaj\u0105c nasz rynek pracy i piel\u0119gnuj\u0105c patriotyzm gospodarczy \u2013 m\u00f3wi Marcelina Maci\u0105g.",
        "id": 2715134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42305011-polka-najmlodsza-czlonkinia-nato-youth-advisory-board-marze-by-zostac-prezydentka-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka najm\u0142odsz\u0105 cz\u0142onkini\u0105 NATO Youth Advisory Board. \u201eMarz\u0119, by zosta\u0107 prezydentk\u0105 Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:56.383354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "Aktywno\u015b\u0107 przemys\u0142u targowego na \u015bwiecie osi\u0105gn\u0119\u0142a 80 procent poziomu sprzed pandemii. W\u00a0 Kielcach to 120\u2013130 proc. \u2013 m\u00f3wi Andrzej Mocho\u0144, prezes Targ\u00f3w Kielce.",
        "id": 2715130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315251-przemysl-spotkan-sie-odrodzil",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142 spotka\u0144 si\u0119 odrodzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:27:56.194096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:27:55+00:00",
        "description": "B\u0119dziemy dalej inwestowa\u0107 i\u00a0rozwija\u0107 si\u0119 w\u00a0Polsce. Nie ma co do tego w\u0105tpliwo\u015bci \u2013 m\u00f3wi Henryk Kwapisz, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w\u00a0Grupie Saint-Gobain Polska.",
        "id": 2715129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact/art42315271-skupiamy-sie-na-innowacjach-obnizajacych-slad-weglowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skupiamy si\u0119 na innowacjach obni\u017caj\u0105cych \u015blad w\u0119glowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:55.334309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "W biurze sztabu wyborczego Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Warszawie pojawi\u0142o si\u0119 kilkunastu aktywist\u00f3w grupy Ostatnie Pokolenie. Dzia\u0142acze klimatyczni \u017c\u0105daj\u0105 od kandydata KO na prezydenta poparcia ich postulat\u00f3w oraz pomocy w zorganizowaniu spotkania z premierem Donaldem Tuskiem.",
        "id": 2714616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/aktywisci/art42314381-aktywisci-okupuja-sztab-rafala-trzaskowskiego-domagamy-sie-rozmowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci okupuj\u0105 sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \u201eDomagamy si\u0119\u00a0rozmowy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:54.950479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Mo\u017ce warto, dyskutuj\u0105c o unijnej dyrektywie w sprawie jawno\u015bci p\u0142ac, si\u0119gn\u0105\u0107 do wniosk\u00f3w p\u0142yn\u0105cych z tekstu spisanego ponad 2 tysi\u0105ce lat temu?",
        "id": 2714614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42288541-jak-rozwiazac-problem-jawnosci-wynagrodzen-odpowiedz-mozna-znalezc-w-biblii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozwi\u0105za\u0107 problem jawno\u015bci wynagrodze\u0144?  Odpowied\u017a mo\u017cna znale\u017a\u0107 w... Biblii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:55.481681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Omega przedstawi\u0142a kolejn\u0105\u00a0tegoroczn\u0105\u00a0nowo\u015b\u0107 \u2013 to Railmaster w nowym wydaniu, model kt\u00f3ry sta\u0142\u00a0si\u0119\u00a0jednym z symboli tej marki.",
        "id": 2714617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art42290611-omega-railmaster-czas-na-profesjonalistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Omega Railmaster: czas na profesjonalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:54.248119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2714611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact-2025/art42314761-orly-rzeczpospolitej-2025-nagrody-dla-najlepszych-firm-z-listy-500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0142y \u201eRzeczpospolitej\u201d 2025: nagrody dla najlepszych firm z Listy 500",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:53.735008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Wynik Grzegorza Brauna by\u0142 jednym z najwi\u0119kszych zaskocze\u0144 I tury wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2714609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42314731-ponad-milion-glosow-oddanych-na-grzegorza-brauna-kim-sa-jego-wyborcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad milion g\u0142os\u00f3w oddanych na Grzegorza Brauna. Kim s\u0105 jego wyborcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:54.716691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2714613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art42314601-potrzebny-sojusz-dla-innowacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebny sojusz dla innowacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:53.460864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2714608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/impact-2025/art42314891-rozwoj-biznesu-nie-jest-mozliwy-bez-technologii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3j biznesu nie jest mo\u017cliwy bez technologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:53.991605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Nie zajmujemy si\u0119 \u015bciganiem tego rodzaju czyn\u00f3w, tym zajmuje si\u0119 policja i prokuratura. Nie mamy \u017cadnej wiedzy co do zdarze\u0144, o kt\u00f3rych mowa, jak i czynno\u015bciach podj\u0119tych przez te organy - powiedzia\u0142 cz\u0142onek PKW Ryszard Kalisz, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy Arkadiusza Myrchy, kt\u00f3ry podczas ciszy wyborczej opublikowa\u0142 materia\u0142y zach\u0119caj\u0105ce do oddania g\u0142osu na Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2714610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42314771-ryszard-kalisz-komentuje-sprawe-arkadiusza-myrchy-polityk-zlamal-cisze-wyborcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Kalisz komentuje spraw\u0119 Arkadiusza Myrchy. Polityk z\u0142ama\u0142 cisz\u0119 wyborcz\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:54.488775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Wnioski o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dzi, kt\u00f3ra w przesz\u0142o\u015bci wygra\u0142a cywilny proces z ministrem sprawiedliwo\u015bci Zbigniewem Ziobr\u0105, przepad\u0142y w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie. Ostatni, jak dowiedzia\u0142a si\u0119 \"Rzeczpospolita\", w pi\u0105tek 16 maja. Proces ma ruszy\u0107 jesieni\u0105.",
        "id": 2714612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42314371-sedzia-justyna-koska-janusz-jednak-poprowadzi-proces-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Justyna Koska-Janusz jednak poprowadzi proces w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:22:55.162368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:22:53+00:00",
        "description": "Reskilling \u2013 modyfikacja \u015bcie\u017cki zawodowej, cz\u0119sto wymuszana przez zmieniaj\u0105ce si\u0119 warunki w danej bran\u017cy, bywa te\u017c dyktowana potrzeb\u0105 zyskania nowych umiej\u0119tno\u015bci. Jakie korzy\u015bci mo\u017ce nie\u015b\u0107 ze sob\u0105 taka rewolucja w \u017cyciu zawodowym?",
        "id": 2714615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art42303641-zmiana-sciezki-zawodowej-to-nie-chwilowy-trend-fundament-nowego-ladu-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana \u015bcie\u017cki zawodowej to nie chwilowy trend. \u201eFundament nowego \u0142adu pracy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:20.467192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "BBC w korespondencji z Warszawy zauwa\u017ca, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski, kt\u00f3ry wygra\u0142 I tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich, uzyska\u0142 mniejsz\u0105 przewag\u0119 nad Karolem Nawrockim ni\u017c wynika\u0142o to z sonda\u017cy przedwyborczych.",
        "id": 2714227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42314201-bbc-karol-nawrocki-moze-byc-dla-rzadu-donalda-tuska-trudniejsza-przeszkoda-niz-andrzej-duda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBC: Karol Nawrocki mo\u017ce by\u0107 dla rz\u0105du Donalda Tuska trudniejsz\u0105 przeszkod\u0105 ni\u017c Andrzej Duda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:21.102455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "Widzieli\u015bmy zdj\u0119cie w Gabinecie Owalnym w Bia\u0142ym Domu, odby\u0142o si\u0119 spotkanie Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem. Mamy bardzo dobre relacje z ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM Mariusz B\u0142aszczak, wiceprezes PiS.",
        "id": 2714230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42314141-donald-trump-oficjalnie-poprze-karola-nawrockiego-jest-komentarz-wiceprezesa-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump oficjalnie poprze Karola Nawrockiego? Jest komentarz wiceprezesa PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:21.475438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "Wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich zach\u0119ci\u0142y inwestor\u00f3w do wyprzeda\u017cy polskich akcji. Na celowniku sprzedaj\u0105cych znalaz\u0142y si\u0119 akcje kontrolowanych przez pa\u0144stwo gigant\u00f3w na czele z bankami PKO BP i Pekao.",
        "id": 2714232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42314011-negatywna-reakcja-gieldy-na-wyniki-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negatywna reakcja gie\u0142dy na wyniki wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:21.650956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "Po wprowadzeniu konieczno\u015bci sk\u0142adania formularza TPR-C okaza\u0142o si\u0119, \u017ce daje on w\u0142adzom skarbowym informacje o zbli\u017conym zakresie co ORD-U, tylko znacznie bardziej szczeg\u00f3\u0142owe.",
        "id": 2714233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art42313901-ord-u-archaiczny-i-uciazliwy-obowiazek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORD-U \u2013 archaiczny i uci\u0105\u017cliwy obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:20.852294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "Wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich nie wp\u0142yn\u0119\u0142y znacz\u0105co na notowania krajowej waluty. W znacznie wi\u0119kszych tarapatach znalaz\u0142 si\u0119 dzi\u015b dolar.",
        "id": 2714229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42314071-pierwsza-tura-jest-zaskoczeniem-ale-zloty-sie-nie-poddaje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza tura jest zaskoczeniem, ale z\u0142oty si\u0119 nie poddaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:20.660076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "S\u0119dzia Pawe\u0142 Juszczyszyn z Olsztyna pozywa pa\u0144stwo polskie za niemal wszystkie represje, jakie na niego spad\u0142y za poprzedniej w\u0142adzy - podaje portal oko.press.",
        "id": 2714228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42314351-sedzia-pawel-juszczyszyn-pozywa-polske-chce-1-mln-zl-za-represje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Pawe\u0142 Juszczyszyn pozywa Polsk\u0119. Chce 1 mln z\u0142 za represje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:18:21.278496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:18:20+00:00",
        "description": "W \u015bwiecie, w kt\u00f3rym transparentno\u015b\u0107 i wolno\u015b\u0107 s\u0142owa powinny by\u0107 fundamentami demokracji, coraz cz\u0119\u015bciej mamy do czynienia z praktyk\u0105 ich t\u0142umienia przez nadu\u017cywanie prawa. Mowa o tzw. SLAPP-ach \u2013 strategicznych pozwach przeciwko uczestnictwu publicznemu, kt\u00f3re maj\u0105 na celu zastraszenie.",
        "id": 2714231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art42314161-slapp-po-polsku-gdy-prawo-przestaje-byc-bronia-a-staje-sie-palka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SLAPP po polsku. Gdy prawo przestaje by\u0107 broni\u0105, a staje si\u0119 pa\u0142k\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:13:01.711842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:13:01+00:00",
        "description": "USA straci\u0142y najwy\u017cszy rating kredytowy Aaa w agencji Moody's. Jak na razie sprowokowa\u0142o to jedynie umiarkowane spadki na globalnych rynkach.",
        "id": 2713909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42313831-ciecie-ratingu-usa-co-na-to-rynki-finansowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cie ratingu USA. Co na to rynki finansowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:13:02.682338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:13:01+00:00",
        "description": "Opublikowane przez PKW dane wskazuj\u0105, \u017ce w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski najwi\u0119ksze poparcie zdoby\u0142 w Poznaniu. Wspierany przez PiS Karol Nawrocki najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142 natomiast w Lublinie.  Dane wci\u0105\u017c s\u0105 jednak uzupe\u0142niane.",
        "id": 2713913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313561-dane-pkw-z-miast-wojewodzkich-gdzie-wygral-trzaskowski-a-gdzie-nawrocki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane PKW z miast wojew\u00f3dzkich. Gdzie wygra\u0142 Trzaskowski, a gdzie Nawrocki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:13:02.179350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:13:01+00:00",
        "description": "Jak arty\u015bci, projektanci i architekci wykorzystuj\u0105 nauk\u0119, aby chroni\u0107 wod\u0119, \u017cyciodajny \u017cywio\u0142, kt\u00f3rego nam coraz bardziej brakuje? Odpowied\u017a mo\u017cna znale\u017a\u0107 na wystawie \u201eWater Pressure\u201d w Wiedniu. Termin: 21 maja\u20137 wrze\u015bnia.",
        "id": 2713911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42305291-kultura-designu-w-dobie-kryzysu-klimatycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultura designu w dobie kryzysu klimatycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:13:02.450285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:13:01+00:00",
        "description": "PKW poda\u0142a wyniki g\u0142osowania we wszystkich komisjach wyborczych. Do II tury wybor\u00f3w przechodz\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki.",
        "id": 2713912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313531-wybory-prezydenckie-glosy-policzone-znamy-koncowy-wynik-i-tury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie: G\u0142osy policzone. Znamy ko\u0144cowy wynik I tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:13:01.943185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:13:01+00:00",
        "description": "Znamy ju\u017c ostateczne wyniki I tury wybor\u00f3w prezydenckich z 18 maja. Frekwencja w wyborach by\u0142a ni\u017csza ni\u017c dwa lata temu w wyborach parlamentarnych.",
        "id": 2713910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313741-wybory-prezydenckie-karol-nawrocki-zdobyl-niemal-o-2-mln-glosow-mniej-niz-pis-w-2023-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie: Karol Nawrocki zdoby\u0142 niemal o 2 mln g\u0142os\u00f3w mniej ni\u017c PiS w 2023 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T07:08:02.271442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:08:02+00:00",
        "description": "Polska ro\u015bnie w si\u0142\u0119 na mapie \u015bwiatowej motoryzacji. Grupa Pietrzak otworzy\u0142a w Warszawie jedyny w tej cz\u0119\u015bci Europy salon marki Pagani.",
        "id": 2713658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42313421-polska-rosnie-w-motoryzacyjna-sile-jedyny-salon-pagani-w-tej-czesci-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ro\u015bnie w motoryzacyjn\u0105 si\u0142\u0119. Jedyny salon Pagani w tej cz\u0119\u015bci Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:52.764770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:02:51+00:00",
        "description": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN, w por\u00f3wnaniu do Izby Dyscyplinarnej, kt\u00f3ra by\u0142a swego rodzaju \u201eplutonem egzekucyjnym\u201d dla niepokornych s\u0119dzi\u00f3w, znacz\u0105co si\u0119 r\u00f3\u017cni - m\u00f3wi Dariusz Mazur, wiceminister sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2713406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42312791-dariusz-mazur-to-izba-dyscyplinarna-byla-plutonem-egzekucyjnym-dla-niepokornych-sedziow-nie-ioz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Mazur: To Izba Dyscyplinarna by\u0142a plutonem egzekucyjnym dla niepokornych s\u0119dzi\u00f3w, nie IOZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:52.135163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:02:51+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do informacji o tym, \u017ce u Joe Bidena zdiagnozowano chorob\u0119 nowotworow\u0105. \u201eMelania i ja jeste\u015bmy zasmuceni\u201d \u2013 zaznaczy\u0142 polityk.",
        "id": 2713403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313441-jest-reakcja-donalda-trumpa-na-informacje-o-chorobie-joe-bidena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja Donalda Trumpa na informacje o chorobie Joe Bidena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:52.353394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:02:51+00:00",
        "description": "Polska finalizuje nowy kontrakt na czo\u0142gi K2, cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adana ma by\u0107 w Polsce. Bruksela ogranicza handel z Ukrain\u0105, a rosyjska gospodarka gwa\u0142townie hamuje. Chiny z kolei uderzaj\u0105 c\u0142ami w plastik z UE i USA.",
        "id": 2713404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42313161-umowa-na-czolgi-k2-w-koncu-na-finiszu-ue-wymierza-cios-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa na czo\u0142gi K2 w ko\u0144cu na finiszu. UE wymierza cios Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:52.575194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:02:51+00:00",
        "description": "PKW poda\u0142a wyniki g\u0142osowania Polonii oddaj\u0105cej g\u0142osy w wyborach prezydenckich w Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2713405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313331-w-wielkiej-brytanii-wygral-rafal-trzaskowski-grzegorz-braun-przed-karolem-nawrockim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wielkiej Brytanii wygra\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Grzegorz Braun przed Karolem Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T07:08:02.692035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:40:00+00:00",
        "description": "Na gruncie ustawy o VAT wymian\u0119 towar\u00f3w lub us\u0142ug w ramach umowy barterowej traktuje si\u0119 jako czynno\u015bci podlegaj\u0105ce opodatkowaniu. Je\u015bli s\u0105 one realizowane pomi\u0119dzy podatnikami VAT, ka\u017cdy z nich powinien wystawi\u0107 faktur\u0119.",
        "id": 2713659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42312041-barter-podlega-vat-kazdy-podatnik-powinien-wystawic-fakture",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barter podlega VAT. Ka\u017cdy podatnik powinien wystawi\u0107 faktur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:53.138663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:30:00+00:00",
        "description": "Organ podatkowy nie mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 odliczenia VAT, je\u015bli podatnik wyka\u017ce, \u017ce us\u0142ugi by\u0142y u\u017cywane do jego opodatkowanych transakcji, nawet je\u015bli us\u0142ugi \u015bwiadczono te\u017c innym sp\u00f3\u0142kom z grupy i nie by\u0142y one niezb\u0119dne.",
        "id": 2713407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42313241-odliczenie-vat-nie-zalezy-od-rentownosci-transakcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odliczenie VAT nie zale\u017cy od\u00a0rentowno\u015bci transakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:53.352515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:20:00+00:00",
        "description": "Gmina nie ma prawa do obni\u017cenia podatku nale\u017cnego o naliczony od wydatk\u00f3w ponoszonych na inwestycj\u0119, kt\u00f3ra ma zaspokaja\u0107 zbiorowe potrzeby wsp\u00f3lnoty. Gmina nie wyst\u0119puje w takiej sytuacji jako podatnik VAT.",
        "id": 2713408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42313251-gmina-nie-odliczy-podatku-od-wydatkow-na-oswietlenie-ulic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gmina nie odliczy podatku od wydatk\u00f3w na o\u015bwietlenie ulic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:53.548598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:10:00+00:00",
        "description": "Obj\u0119cie lub nabycie udzia\u0142\u00f3w wymaga poniesienia okre\u015blonych wydatk\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 jest kosztem uzyskania przychod\u00f3w dopiero przy zbyciu udzia\u0142\u00f3w. Z kolei koszty oko\u0142otransakcyjne powinny by\u0107 potr\u0105cane w dacie ich poniesienia.",
        "id": 2713409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42313271-jak-rozliczyc-wydatki-na-nabycie-udzialow-w-spolce-z-o-o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 wydatki na nabycie udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce z o.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:02:53.711109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:00:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli przedmiotem dostawy s\u0105 tereny zabudowane, tj. grunty, na kt\u00f3rych znajduj\u0105 si\u0119 budynki lub budowle, to o tym czy ta sprzeda\u017c jest opodatkowana, czy zwolniona z VAT decyduje opodatkowanie znajduj\u0105cych si\u0119 na gruncie obiekt\u00f3w.",
        "id": 2713410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42313281-sprzedaz-zabudowanego-gruntu-kiedy-z-podatkiem-a-kiedy-bez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c zabudowanego gruntu: kiedy z podatkiem, a kiedy bez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:51.280842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "Liberalny prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski i konserwatywny historyk Karol Nawrocki zmierz\u0105 si\u0119 w II turze wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce - pisze Associated Press w depeszy po\u015bwi\u0119conej wynikom wybor\u00f3w z 18 maja w naszym kraju.",
        "id": 2713147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313221-ap-o-wyborach-prezydenckich-w-polsce-karol-nawrocki-poradzil-sobie-lepiej-niz-sie-spodziewano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AP o wyborach prezydenckich w Polsce: Karol Nawrocki poradzi\u0142 sobie lepiej, ni\u017c si\u0119 spodziewano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:51.609685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "Na gruncie ustawy o VAT wymian\u0119 towar\u00f3w lub us\u0142ug w ramach umowy barterowej traktuje si\u0119 jako czynno\u015bci podlegaj\u0105ce opodatkowaniu. Je\u015bli s\u0105 one realizowane pomi\u0119dzy podatnikami VAT, ka\u017cdy z nich powinien wystawi\u0107 faktur\u0119.",
        "id": 2713149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42312041-barter-podlega-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barter podlega VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:51.109862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "20 maja up\u0142ywa termin na rozliczenie przez przedsi\u0119biorc\u00f3w sk\u0142adki zdrowotnej za 2024 rok. Obowi\u0105zek ten nie dotyczy jedynie podatnik\u00f3w rozliczaj\u0105cych si\u0119 kart\u0105 podatkow\u0105.",
        "id": 2713146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42311991-julita-karas-gasparska-do-jutra-trzeba-rozliczyc-skladke-zdrowotna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Do jutra trzeba rozliczy\u0107 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:50.932497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "Trzeba odda\u0107 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu, \u017ce jego zdecydowana wolta na prawo przynios\u0142a sukces. Tyle \u017ce nie jemu, a Grzegorzowi Braunowi. Mo\u017ce wreszcie polscy libera\u0142owie zrozumiej\u0105, \u017ce udawanie nacjonalist\u00f3w wzmacnia nacjonalist\u00f3w.",
        "id": 2713145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42313151-michal-plocinski-najwazniejszy-wniosek-z-i-tury-dla-rafala-trzaskowskiego-i-polskich-liberalow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Najwa\u017cniejszy wniosek z I tury dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego i polskich libera\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:51.454994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re przechodzi\u0142y na esto\u0144ski CIT w trakcie roku podatkowego, zacz\u0119\u0142y otrzymywa\u0107 od urz\u0119d\u00f3w skarbowych wezwania do przes\u0142ania sprawozda\u0144 finansowych sporz\u0105dzonych na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy rozpocz\u0119cie opodatkowania esto\u0144skim CIT.",
        "id": 2713148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42312011-nowa-pulapka-na-spolki-na-estonskim-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa pu\u0142apka na sp\u00f3\u0142ki na esto\u0144skim CIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:51.764687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "\u015awiadczenie przez polskiego podatnika VAT us\u0142ug budowlanych w innym pa\u0144stwie UE cz\u0119sto wi\u0105\u017ce si\u0119 z uprzednim zakupem materia\u0142\u00f3w w Polsce. Ich\u00a0wyw\u00f3z do kraju wykonania us\u0142ugi powoduje obowi\u0105zek rozliczenia w Polsce nietransakcyjnej WDT.",
        "id": 2713150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42313231-podatnik-rozliczy-vat-od-materialow-budowlanych-wywiezionych-za-granice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatnik rozliczy VAT od\u00a0materia\u0142\u00f3w\u00a0budowlanych wywiezionych za\u00a0granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:57:50.800245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:57:50+00:00",
        "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej miasta zamawiaj\u0105c tramwaje \u017c\u0105daj\u0105 oszcz\u0119dnych nap\u0119d\u00f3w z tranzystorami z w\u0119glika krzemu, kt\u00f3re staj\u0105 si\u0119 w Polsce standardem.",
        "id": 2713144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art42313341-polska-firma-narzuca-nowy-standard-tramwajowych-napedow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma narzuca nowy standard tramwajowych nap\u0119d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:53:10.598851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:53:09+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d szef\u00f3w najwi\u0119kszych gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek na \u015bwiecie przybywa absolwent\u00f3w program\u00f3w MBA, a tak\u017ce mened\u017cer\u00f3w z praktyk\u0105 w zarz\u0105dzaniu firmami. Nadal jednak niewiele jest w\u015br\u00f3d nich kobiet.",
        "id": 2712930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42312131-gieldowi-prezesi-ambitni-i-coraz-lepiej-wyksztalceni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dowi prezesi ambitni i coraz lepiej wykszta\u0142ceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:53:10.409273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:53:09+00:00",
        "description": "News-killer, \u201egejmczend\u017cer\u201d, kt\u00f3ry chce opublikowa\u0107 Reporter w dniu drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich, jest kluczem do polskiego piek\u0142a opisanego w \u201eKandydacie\u201d Jakuba \u017bulczyka.",
        "id": 2712929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42308441-kandydat-zulczyka-czyli-polski-kosciol-szatana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKandydat\" \u017bulczyka, czyli polski ko\u015bci\u00f3\u0142 Szatana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:53:10.028384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:53:09+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone nie chc\u0105 ju\u017c prowadzi\u0107 misji budowania demokratycznych narod\u00f3w. Pa\u0144stwom, kt\u00f3re chc\u0105 b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z USA, Donald Trump obiecuje udzia\u0142y w wielkich zyskach i pok\u00f3j. Dla Polski kluczowe jest zatem budowanie w\u0142asnych relacji z Ameryk\u0105.",
        "id": 2712927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42310651-marek-cichocki-kluczowa-dla-polski-jest-zdolnosc-budowania-relacji-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Cichocki: Kluczowa dla Polski jest zdolno\u015b\u0107 budowania relacji z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:53:10.219565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:53:09+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszym wyzwaniem ni\u017c podawanie wide\u0142ek wynagrodzenia w ofertach pracy b\u0119dzie obowi\u0105zek ujawniania pracownikom \u015brednich zarobk\u00f3w w ich kategorii stanowisk.",
        "id": 2712928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca/art42312121-polskim-firmom-nie-bedzie-latwo-odkrywac-placowe-karty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskim firmom nie b\u0119dzie \u0142atwo odkrywa\u0107 p\u0142acowe karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:53:09.834258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:53:09+00:00",
        "description": "\u201ePolskim libera\u0142om posz\u0142o gorzej, ni\u017c si\u0119 spodziewano w niedzielnych wyborach prezydenckich\u201d \u2013 pisze agencja Reutera w depeszy podsumowuj\u0105cej sonda\u017cowe wyniki I tury wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce.",
        "id": 2712926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42313201-reuters-o-wyborach-w-polsce-wynik-daje-wiatr-w-zagle-karolowi-nawrockiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters o wyborach w Polsce: Wynik daje wiatr w \u017cagle Karolowi Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:44.825269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "Najpewniej do ko\u0144ca czerwca, prawie rok p\u00f3\u017aniej ni\u017c pierwotnie planowano, powinni\u015bmy podpisa\u0107 kolejn\u0105 umow\u0119 na zakup 180 czo\u0142g\u00f3w K2. Cz\u0119\u015b\u0107 pojazd\u00f3w b\u0119dzie montowana w Bumarze-\u0141ab\u0119dy (PGZ)",
        "id": 2712748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42303011-czolgi-k2-wreszcie-na-finiszu-mialo-byc-szybko-wyszlo-jak-zwykle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142gi K2 wreszcie na finiszu. Mia\u0142o by\u0107 szybko, wysz\u0142o jak zwykle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:43.573443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "Cho\u0107 stopy procentowe nadal s\u0105 wysokie, niemal 70 proc. oszcz\u0119dno\u015bci trzymamy na tzw. bie\u017c\u0105cych, zwykle niskooprocentowanych, depozytach.",
        "id": 2712743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42312111-depozyty-biezace-szybko-rosna-klienci-traca-banki-zyskuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depozyty bie\u017c\u0105ce szybko rosn\u0105. Klienci trac\u0105, banki zyskuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:44.597891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "Unia przynajmniej na jaki\u015b czas wraca do ce\u0142 i kwot importowych na ukrai\u0144skie produkty rolne sprzed rosyjskiej inwazji w lutym 2022 r. Restrykcje pojawiaj\u0105 si\u0119 w wyj\u0105tkowo trudnej dla Kijowa fazie wojny.",
        "id": 2712747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42309361-handlowy-cios-brukseli-w-ukraine-restyrykcje-pojawily-sie-w-trudnym-momencie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handlowy cios Brukseli w Ukrain\u0119. Restyrykcje pojawi\u0142y si\u0119 w trudnym momencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:44.350982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "Do korzystania z AI przy zakupach przyznaje si\u0119 ju\u017c 37 proc. konsument\u00f3w, blisko o po\u0142ow\u0119 wi\u0119cej ni\u017c rok temu. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ma pozytywne do\u015bwiadczenia, ale starsi s\u0105 nieufni.",
        "id": 2712746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42303341-polacy-kupuja-z-pomoca-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy kupuj\u0105 z pomoc\u0105 sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:44.063767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "Po tygodniu eskalacji sporu i intensywnych negocjacji W\u0119gry wycofa\u0142y si\u0119 z embarga. Dekret wszed\u0142 w \u017cycie w niedziel\u0119. I dobrze, bo Polacy bali si\u0119, \u017ce na zawsze strac\u0105 klient\u00f3w na W\u0119grzech. Bruksela krytykuje zachowanie obu stron.",
        "id": 2712745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42305301-wegry-nagle-zniosly-embargo-na-mieso-z-polski-i-innych-krajow-sukces-negocjacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry nagle znios\u0142y embargo na mi\u0119so z Polski i innych kraj\u00f3w. Sukces negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:47:43.807477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:47:43+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Na poniedzia\u0142ek zaplanowana jest rozmowa telefoniczna Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 2712744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42313171-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1181",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T01:43:20.586479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T01:43:20+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy Karolem Nawrockim a Rafa\u0142em Trzaskowskim w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce b\u0119dzie bardzo niewielka \u2013 oceni\u0142 prof. Antoni Dudek, historyk i politolog, analizuj\u0105c sonda\u017cowe wyniki pierwszej tury.",
        "id": 2712564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42313131-prof-antoni-dudek-wskazal-najwieksze-zaskoczenie-wyborow-to-bedzie-mialo-dlugofalowe-konsekwencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Antoni Dudek wskaza\u0142 najwi\u0119ksze zaskoczenie wybor\u00f3w. \u201eTo b\u0119dzie mia\u0142o d\u0142ugofalowe konsekwencje\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T00:37:56.640864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T00:37:56+00:00",
        "description": "Mimo globalnych ambicji i silnego zaplecza technologicznego start-upy wci\u0105\u017c natrafiaj\u0105 na przeszkody, kt\u00f3re blokuj\u0105 skalowanie innowacyjnych biznes\u00f3w. Jak odblokowa\u0107 potencja\u0142?",
        "id": 2712331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art42312991-przyciagac-kapital-i-nie-tracic-talentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyci\u0105ga\u0107 kapita\u0142 i nie traci\u0107 talent\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]