[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/panbartekpl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T21:39:36.662193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T21:05:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqn71u/poparcie_kandydat\u00f3w_w_wyborach_prezydenckich/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nx03twtszs1f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=84e292e68e45e97cb9b383e6a8f5d51970320401\" alt=\"Poparcie kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich (1990-2025)\" title=\"Poparcie kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich (1990-2025)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/panbartekpl\"> /u/panbartekpl </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nx03twtszs1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqn71u/poparcie_kandydat\u00f3w_w_wyborach_prezydenckich/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2720210,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqn71u/poparcie_kandydat\u00f3w_w_wyborach_prezydenckich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nx03twtszs1f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=84e292e68e45e97cb9b383e6a8f5d51970320401",
        "title": "Poparcie kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich (1990-2025)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Equal_Special4539",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:34:55.395116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T19:27:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejka,</p> <p>Chce pokaza\u0107 mojej zagranicznej dziewczynie kiepskich, wiecie gdzie mo\u017cna ogl\u0105dac z napisami po angielsku? Z g\u00f3ry dzi\u0119ki za odpowiedz :) </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Equal_Special4539\"> /u/Equal_Special4539 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqkpn8/kiepscy_z_angielskimi_napisami/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqkpn8/kiepscy_z_angielskimi_napisami/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2719845,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqkpn8/kiepscy_z_angielskimi_napisami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiepscy z angielskimi napisami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gostyniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:28:31.499700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:46:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjnkq/wyniki_wybor\u00f3w_z_podzia\u0142em_na_zwyci\u0119stwo_opcji/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/64DtPTazaBeLAv00Y013SMJIz0zE5hMAR3W0GmTRYA4.jpg\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w z podzia\u0142em na zwyci\u0119stwo opcji liberalno-lewicowej oraz prawicowej\" title=\"Wyniki wybor\u00f3w z podzia\u0142em na zwyci\u0119stwo opcji liberalno-lewicowej oraz prawicowej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/sk5tkydras1f1.png?width=5268&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=3a8334ea46cffc72ebe1315e11f056c8483dcb39\">https://preview.redd.it/sk5tkydras1f1.png?width=5268&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=3a8334ea46cffc72ebe1315e11f056c8483dcb39</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gostyniak\"> /u/Gostyniak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjnkq/wyniki_wybor\u00f3w_z_podzia\u0142em_na_zwyci\u0119stwo_opcji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"htt",
        "id": 2719381,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjnkq/wyniki_wybor\u00f3w_z_podzia\u0142em_na_zwyci\u0119stwo_opcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/64DtPTazaBeLAv00Y013SMJIz0zE5hMAR3W0GmTRYA4.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w z podzia\u0142em na zwyci\u0119stwo opcji liberalno-lewicowej oraz prawicowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Fancy_Ad2100",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:28:31.142823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:39:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjh6z/\u015bwi\u0119toch\u0142owice_najmniejszy_powiat_w_polsce_jest/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/a3rqusvs9s1f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=49965b3b015cecf077367b6583a36ca53b2349c1\" alt=\"\u015awi\u0119toch\u0142owice (najmniejszy powiat w Polsce) jest 230 razy mniejszy od Powiatu Bia\u0142ostockiego (najwi\u0119kszego powiatu w Polsce) to jest por\u00f3wnanie\" title=\"\u015awi\u0119toch\u0142owice (najmniejszy powiat w Polsce) jest 230 razy mniejszy od Powiatu Bia\u0142ostockiego (najwi\u0119kszego powiatu w Polsce) to jest por\u00f3wnanie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u015awi\u0119toch\u0142owice maj\u0105 13km2 a Bia\u0142ostocki 2984km2 (bez miasta Bia\u0142ystok)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fancy_Ad2100\"> /u/Fancy_Ad2100 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/a3rqusvs9s1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjh6z/\u015bwi\u0119toch\u0142owice_najmniejszy_powiat_w_po",
        "id": 2719380,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqjh6z/\u015bwi\u0119toch\u0142owice_najmniejszy_powiat_w_polsce_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/a3rqusvs9s1f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=49965b3b015cecf077367b6583a36ca53b2349c1",
        "title": "\u015awi\u0119toch\u0142owice (najmniejszy powiat w Polsce) jest 230 razy mniejszy od Powiatu Bia\u0142ostockiego (najwi\u0119kszego powiatu w Polsce) to jest por\u00f3wnanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Viv279843",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:34:55.113874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:54:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od d\u0142u\u017cszego czasu nie ma ich w \u017cadnym lidlu :( chodzi mi o te z piekarni lidla, w czarno czerwonym opakowaniu po 5 sztuk </p> <p>Czy kto\u015b je w og\u00f3le widzia\u0142 w swoim Lidlu w ostatnim czasie czy powinnam si\u0119 pogodzi\u0107 ze strat\u0105? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Viv279843\"> /u/Viv279843 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqib68/gdzie_s\u0105_chlebki_pita_z_piekarni_lidla/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqib68/gdzie_s\u0105_chlebki_pita_z_piekarni_lidla/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2719844,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqib68/gdzie_s\u0105_chlebki_pita_z_piekarni_lidla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GDZIE S\u0104 CHLEBKI PITA Z PIEKARNI LIDLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/dntdrvr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T18:23:19.805961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:11:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh6cf/zrobi\u0142em_map\u0119_powiat\u00f3w_z_wynikami_pierwszej_tury/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/r03bs91ptr1f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=295d5023bfc808a1b3b4e44e6c04e97a5d615632\" alt=\"Zrobi\u0142em map\u0119 powiat\u00f3w z wynikami pierwszej tury i wide\u0142kami procent\u00f3w wygranej w ka\u017cdym powiecie\" title=\"Zrobi\u0142em map\u0119 powiat\u00f3w z wynikami pierwszej tury i wide\u0142kami procent\u00f3w wygranej w ka\u017cdym powiecie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>link do interaktywnej wersji: <a href=\"https://yapms.com/app?m=3y1lj73lv16343m\">https://yapms.com/app?m=3y1lj73lv16343m</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dntdrvr\"> /u/dntdrvr </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/r03bs91ptr1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh6cf/zrobi\u0142em_map\u0119_powiat\u00f3w_z_wynikami_pierwszej_tury/\">[comments]</a></span> </td></tr></tab",
        "id": 2718847,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh6cf/zrobi\u0142em_map\u0119_powiat\u00f3w_z_wynikami_pierwszej_tury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/r03bs91ptr1f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=295d5023bfc808a1b3b4e44e6c04e97a5d615632",
        "title": "Zrobi\u0142em map\u0119 powiat\u00f3w z wynikami pierwszej tury i wide\u0142kami procent\u00f3w wygranej w ka\u017cdym powiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LameBasist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:19.361388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:09:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh4fm/wielki_marsz_patriot\u00f3w_w_niedziel\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jgk7rfbptr1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=351638165664c45bb50a27d279092b6eb356fa49\" alt=\"Wielki Marsz Patriot\u00f3w w Niedziel\u0119\" title=\"Wielki Marsz Patriot\u00f3w w Niedziel\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LameBasist\"> /u/LameBasist </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jgk7rfbptr1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh4fm/wielki_marsz_patriot\u00f3w_w_niedziel\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2718284,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqh4fm/wielki_marsz_patriot\u00f3w_w_niedziel\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jgk7rfbptr1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=351638165664c45bb50a27d279092b6eb356fa49",
        "title": "Wielki Marsz Patriot\u00f3w w Niedziel\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mio26",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:34:55.653133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:06:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dlatego, \u017ce jest zmuszony do podj\u0119cia prawdziwego ryzyka, bo przep\u0142yw elektoratu jest znacznie mniej oczywisty po lewej/centrum stronie ni\u017c po prawej. Oczywi\u015bcie istnieje szansa, \u017ce w \u015brod\u0119 rozwali na \u0142opatki Nawrockiego, co powinien zrobi\u0107 bior\u0105c pod uwag\u0119 niemal zupe\u0142ny brak do\u015bwiadczenia kontrkandydata. Trzaskowski tak\u017ce lepiej sobie radzi w formacie 1:1. </p> <p>Je\u015bli jednak tego nie zrobi, tzn. nawet wygra, ale z tak\u0105 sobie przekonuj\u0105ca przewag\u0105 albo Nawrocki nie przyjdzie, b\u0119dzie musia\u0142 podj\u0105\u0107 ryzyko. Republika lub/ i Stanowisko, bo musi przekona\u0107 nieprzekonanych wyborc\u00f3w, cz\u0119sto wprost negatywnie do niego nastawionych \u015brodowiskach medialnych.</p> <p>Je\u015bli PO my\u015bli, \u017ce wygra zn\u00f3w PO/PiSem, to se ne vrati. Duopol si\u0119 ju\u017c wali, bo koalicja demokratyczna ma w\u0142adz\u0119 i rz\u0105dzi ju\u017c jaki\u015b czas. A to powoduje, \u017ce ludzie u\u015bwiadamiaj\u0105 sobie r\u00f3\u017cnic w pogl\u0105dach po tzw. demokratycznej strinie. Straszenie te\u017c PiSem na ch\u0142opski rozum te\u017c nie ma sensu, bo by PiS ",
        "id": 2719846,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqfino/kto_wygra_te_wybory_zale\u017cy_przede_wszystkim_od",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra te wybory zale\u017cy przede wszystkim od wytrzyma\u0142o\u015bci psychicznej Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/burningastronaut",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:19.142421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:53:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie jestem diabetykiem. Ju\u017c oficjalnie.<br/> Ale po kolei.</p> <p>Kilka miesi\u0119cy temu trafi\u0142em do szpitala z czyrakiem gromadnym na szyi \u2013 diagnoza: trzeba i\u015b\u0107 na chirurgi\u0119, bo na znieczuleniu tego nie natn\u0105.</p> <p>W szpitalu: diagnoza \u2013 cukrzyca typu II. Chirurg straszy pomp\u0105 insulinow\u0105, a salowa m\u00f3wi o zespole metabolicznym i CPAP-ie. </p> <p>Bosko. Cyberpunk 2024.</p> <p>Przy wypisie: insulina 1\u00d7 dziennie i Metformax 500 mg. </p> <p>Skierowanie pilne na konsultacj\u0119 diabetologiczn\u0105 \u2013 w trybie pilnym. Nast\u0119pny termin za 2 miesi\u0105ce, i to w poradni na ko\u0144cu \u015bwiata, kt\u00f3r\u0105 specjalnie wybra\u0142em z racji szybszego terminu.</p> <p>Insulin\u0119 odstawi\u0142em szybko na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119. </p> <p>Po ka\u017cdej dawce budz\u0119 si\u0119 w nocy za\u0107miony, z Dexcomem, kt\u00f3ry krzyczy o za niskim poziomie cukru.<br/> No nic, zobaczymy, co powiedz\u0105 na konsultacji. Chyba nie zejd\u0119 tak szybko \u2013 m\u0142odym jeszcze.</p> <p>Konsultacja w\u0142a\u015bciwa: 2 minuty.</p> <p>\u2014 \u201ePanie doktorze, cukier mam normalny, od",
        "id": 2718283,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqf7au/ma\u0142y_rant_na_du\u017co_cukru_vol_2_electric_boogaloo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142y rant na du\u017co cukru \u2013 vol. 2, Electric Boogaloo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/n00b678",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:13:02.171150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:29:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeley/polacy_polacy_japonia_o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dbwqgmypbr1f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5642e3c5683a57c696ddaa24d7390da05cb75b6a\" alt=\"Polacy :-| Polacy, Japonia :-O\" title=\"Polacy :-| Polacy, Japonia :-O\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/n00b678\"> /u/n00b678 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dbwqgmypbr1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeley/polacy_polacy_japonia_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2717635,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeley/polacy_polacy_japonia_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dbwqgmypbr1f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5642e3c5683a57c696ddaa24d7390da05cb75b6a",
        "title": "Polacy :-| Polacy, Japonia :-O",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Podchop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:13:02.728450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:23:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeg82/wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_2025_na_poziomie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/P8waRnQS6ZHHlGI4ZGie9wNwRV0mK57V95gcAy6plYQ.jpg\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich 2025 na poziomie wojew\u00f3dztw, powiat\u00f3w oraz gmin\" title=\"Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich 2025 na poziomie wojew\u00f3dztw, powiat\u00f3w oraz gmin\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kqeg82\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeg82/wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_2025_na_poziomie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2717636,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqeg82/wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_2025_na_poziomie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/P8waRnQS6ZHHlGI4ZGie9wNwRV0mK57V95gcAy6plYQ.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich 2025 na poziomie wojew\u00f3dztw, powiat\u00f3w oraz gmin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BigManScaramouche",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:08:01.002699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:59:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest to pytanie, kt\u00f3re zadaj\u0119 sobie od samego pocz\u0105tku uzyskania przywileju udzia\u0142u w wyborach. Zdaj\u0119 sobie te\u017c spraw\u0119, \u017ce jest to cz\u0119sto poruszany w\u0105tek przy okazji wybor\u00f3w. Rozumiem argumenty obu stron, ale ci\u0119\u017cko mi zaj\u0105\u0107 jednoznaczne stanowisko w tej sprawie. </p> <p>Mniej wi\u0119cej opisz\u0119 niekt\u00f3re argumenty za i przeciw, kt\u00f3re s\u0142ysza\u0142em na przestrzeni lat:</p> <p>Za zawieszeniem:</p> <ul> <li>Osoby maj\u0105ce obywatelstwo Polskie i prawa wyborcze, kt\u00f3re sp\u0119dzi\u0142y ostatnie kilkana\u015bcie lat za granic\u0105, s\u0105 zupe\u0142nie oderwane od reali\u00f3w \u017cycia w Polsce i istnieje ryzyko, \u017ce ich g\u0142osy zaburz\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 naprawy sytuacji dla obywateli Polski b\u0119d\u0105cych w kraju.</li> <li>Mo\u017cliwo\u015b\u0107 uczestnictwa w wyborach powinno by\u0107 przywilejem, dla obywateli, kt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 podatki w kraju.</li> <li>Jest ryzyko, \u017ce ekspaci w wi\u0119kszym stopniu ulegaj\u0105 propagandzie, zafa\u0142szowaniu rzeczywisto\u015bci i wszelkim manipulacjom.</li> </ul> <p>Przeciw:</p> <ul> <li>Takie odbieranie praw stwarza pre",
        "id": 2716932,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqce0x/czy_waszym_zdaniem_obywatele_polski_kt\u00f3rzy_stale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Waszym zdaniem, obywatele Polski, kt\u00f3rzy stale przebywaj\u0105 za granic\u0105, powinni mie\u0107 zawieszone lub odebrane prawa wyborcze je\u015bli zbyt d\u0142ugo przebywaj\u0105 za granicami kraju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LameBasist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:59:33.847942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:50:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqc6qx/wkk_popar\u0142_rafa\u0142a_trzaskowskiego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nfsdjgr7uq1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c3270187d02faa9a1d483b826aca193eef6d916a\" alt=\"Wkk popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" title=\"Wkk popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam nadziej\u0119 \u017ce lewica p\u00f3jdzie w ich \u015blady.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LameBasist\"> /u/LameBasist </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nfsdjgr7uq1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqc6qx/wkk_popar\u0142_rafa\u0142a_trzaskowskiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2716286,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqc6qx/wkk_popar\u0142_rafa\u0142a_trzaskowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nfsdjgr7uq1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c3270187d02faa9a1d483b826aca193eef6d916a",
        "title": "Wkk popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Effective_Monk_7349",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:59:33.598546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:23:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqbl2r/sk\u0105d_poparcie_dla_prawicy_z_perspektywy_osoby_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PxYEC8_N-TEjqEN19dtIbcFZQk_z_-HgFuvi2r1Gj_I.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4630fef03690cf61c6bae74c491bb2f66cfba72b\" alt=\"Sk\u0105d poparcie dla prawicy - z perspektywy osoby z ma\u0142ego miasta.\" title=\"Sk\u0105d poparcie dla prawicy - z perspektywy osoby z ma\u0142ego miasta.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Coraz wi\u0119cej pracownik\u00f3w fizycznych ci\u0105gnie do Konfederacji, mimo \u017ce ich program gospodarczy niby jest pisany pod przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ale tu nie chodzi o konkretne propozycje \u2013 robotnicy, zw\u0142aszcza ci pracuj\u0105cy na czarno, w szarej strefie, na B2B (znam takich kierowc\u00f3w w\u00f3zk\u00f3w wid\u0142owych w pewnym magazynie), po prostu nie ufaj\u0105 pa\u0144stwu. Dla nich urz\u0119dnik to paso\u017cyt, a pa\u0144stwo zamiast pomaga\u0107, tylko przeszkadza \u2013 podatkami, regulacjami, papierologi\u0105. PiP znaj\u0105 z tego, \u017ce nic nie robi, a Janusz Biznes",
        "id": 2716285,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqbl2r/sk\u0105d_poparcie_dla_prawicy_z_perspektywy_osoby_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PxYEC8_N-TEjqEN19dtIbcFZQk_z_-HgFuvi2r1Gj_I.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4630fef03690cf61c6bae74c491bb2f66cfba72b",
        "title": "Sk\u0105d poparcie dla prawicy - z perspektywy osoby z ma\u0142ego miasta.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ok-Positive-5639",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:05.110681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:21:45+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqaam1/co_to_za_owad/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dW5jMTV0aHZkcTFmMcsFc28bveIQoh2wC2jxk8U6g5I7yRi6IMOvbuo90F6C.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ad6521e532a5ba072a2b088c7c655782fabe10ee\" alt=\"Co to za owad?\" title=\"Co to za owad?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co to za \ud83e\udd9f i jak mu pom\u00f3c doj\u015b\u0107 do siebie? Znaleziony na parapecie par\u0119 godzin temu. Teraz troch\u0119 \u017cwawszy ale wci\u0105\u017c nie mo\u017ce odlecie\u0107. Czy to jaka\u015b pszczo\u0142a? I czy dobrze mi si\u0119 wydaje \u017ce ma jakie\u015b wyskubane skrzyde\u0142ka? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok-Positive-5639\"> /u/Ok-Positive-5639 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/3euidkjxdq1f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqaam1/co_to_za_owad/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2715833,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kqaam1/co_to_za_owad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dW5jMTV0aHZkcTFmMcsFc28bveIQoh2wC2jxk8U6g5I7yRi6IMOvbuo90F6C.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ad6521e532a5ba072a2b088c7c655782fabe10ee",
        "title": "Co to za owad?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/call-of-void",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T13:59:34.182015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:01:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja wiem \u017ce jest po wyborach, ale dla odmiany chc\u0119 us\u0142ysze\u0107 co\u015b pozytywnego. Czy wiecie gdzie sprawdzic jak wygl\u0105da po paru \u0142adnych dniach sporego deszczu kwestia suszy w Polsce? Ale tak \u017ceby to by\u0142o zrozumiale dla laika bo strona stopsuszy ma jakie\u015b wykresiki z kt\u00f3rych nic nie wynika.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/call-of-void\"> /u/call-of-void </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq9wdu/jak_tam_susza_w_polsce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq9wdu/jak_tam_susza_w_polsce/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2716287,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq9wdu/jak_tam_susza_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak tam susza w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Dayeretth",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:10.150099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:11:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq90fh/prawie_sko\u0144czony_st\u00f3\u0142_do_grania_w_gry_planszowki/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/DNHuKFCJkyN0X39D3ZB5grhg7RRPFxTT2uVFxd3t-EA.jpg\" alt=\"Prawie sko\u0144czony st\u00f3\u0142 do grania w gry planszowki, bitewniaki i RPG\" title=\"Prawie sko\u0144czony st\u00f3\u0142 do grania w gry planszowki, bitewniaki i RPG\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja i m\u00f3j brat prawie sko\u0144czyli\u015bmy nasz regulowany st\u00f3\u0142 do grania w r\u00f3\u017cne gry.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dayeretth\"> /u/Dayeretth </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kq90fh\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq90fh/prawie_sko\u0144czony_st\u00f3\u0142_do_grania_w_gry_planszowki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2715295,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq90fh/prawie_sko\u0144czony_st\u00f3\u0142_do_grania_w_gry_planszowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/DNHuKFCJkyN0X39D3ZB5grhg7RRPFxTT2uVFxd3t-EA.jpg",
        "title": "Prawie sko\u0144czony st\u00f3\u0142 do grania w gry planszowki, bitewniaki i RPG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CubeOfDestiny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:10.573759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:59:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8str/polska_gurom/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/jRR_EVL1cENT4LM-lt6wVmD7SbvG_7X6uXAvFK4cCZA.jpg\" alt=\"Polska gurom\" title=\"Polska gurom\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CubeOfDestiny\"> /u/CubeOfDestiny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.imgur.com/Gb51ENB.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8str/polska_gurom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2715296,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8str/polska_gurom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/jRR_EVL1cENT4LM-lt6wVmD7SbvG_7X6uXAvFK4cCZA.jpg",
        "title": "Polska gurom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/megasepulator4096",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:08.306896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:23:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq889s/ostatnio_przy_sprz\u0105taniu_w_gara\u017cu_znalaz\u0142em/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/i12u1h0bsp1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0d89c8c174b1a54d1d160e59060e1a94bd29c575\" alt=\"Ostatnio przy sprz\u0105taniu w gara\u017cu znalaz\u0142em 35-letnie przypinki z wybor\u00f3w w 1990.\" title=\"Ostatnio przy sprz\u0105taniu w gara\u017cu znalaz\u0142em 35-letnie przypinki z wybor\u00f3w w 1990.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tadeusz Mazowiecki odpad\u0142 w 1 turze uzyskuj\u0105c 3 miejsce i 18% g\u0142os\u00f3w, do drugiej przeszli Lech Wa\u0142\u0119sa i Stanis\u0142aw Tymi\u0144ski.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/megasepulator4096\"> /u/megasepulator4096 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/i12u1h0bsp1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq889s/ostatnio_przy_sprz\u0105taniu_w_gara\u017cu_znalaz\u0142em/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714840,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq889s/ostatnio_przy_sprz\u0105taniu_w_gara\u017cu_znalaz\u0142em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/i12u1h0bsp1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0d89c8c174b1a54d1d160e59060e1a94bd29c575",
        "title": "Ostatnio przy sprz\u0105taniu w gara\u017cu znalaz\u0142em 35-letnie przypinki z wybor\u00f3w w 1990.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ficiek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:07.357091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:17:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8583/tak_przegrywa_si\u0119_wybory/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/i2z7qvx8sp1f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d0dd47a67f7e5a200d316af8e1f482d2f3f13d56\" alt=\"Tak przegrywa si\u0119 wybory\" title=\"Tak przegrywa si\u0119 wybory\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ficiek\"> /u/ficiek </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/i2z7qvx8sp1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8583/tak_przegrywa_si\u0119_wybory/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714837,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq8583/tak_przegrywa_si\u0119_wybory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/i2z7qvx8sp1f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=d0dd47a67f7e5a200d316af8e1f482d2f3f13d56",
        "title": "Tak przegrywa si\u0119 wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:08.623861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:16:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq84v7/szymon_ho\u0142ownia_przekaza\u0142_swoje_poparcie_musimy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/X6oNViuur5qXldXjPkWEnAez1ifdTnOKFln9nRvEJnc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3a562e0fb5bcc9a7d6a7e56a63b7978739d1a63a\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 swoje poparcie. &quot;Musimy mu da\u0107 szans\u0119&quot; (Popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego)\" title=\"Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 swoje poparcie. &quot;Musimy mu da\u0107 szans\u0119&quot; (Popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://dorzeczy.pl/opinie/728511/szymon-holownia-przekazal-swoje-poparcie-musimy-mu-dac-szanse.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq84v7/szymon_ho\u0142ownia_przekaza\u0142_swoje_poparcie_musimy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714841,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq84v7/szymon_ho\u0142ownia_przekaza\u0142_swoje_poparcie_musimy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/X6oNViuur5qXldXjPkWEnAez1ifdTnOKFln9nRvEJnc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3a562e0fb5bcc9a7d6a7e56a63b7978739d1a63a",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 swoje poparcie. \"Musimy mu da\u0107 szans\u0119\" (Popar\u0142 Rafa\u0142a Trzaskowskiego)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/adulio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:08.070466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:14:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Obserwuj\u0105c jak bombardowani jeste\u015bmy politycznymi przekazami dnia, mam wra\u017cenie \u017ce zagalopowujemy si\u0119 i tracimy z oczu <em>big picture</em>. Postanowi\u0142em wykona\u0107 pewne \u0107wiczenie i zaprz\u0105g\u0142em AI w celu znalezienia odpowiedzi na odwieczne pytanie: <em>Czy PiS i PO to jedno z\u0142o?</em> </p> <p>Oto wi\u0119c lista wszystkich afer i kontrowersji rz\u0105d\u00f3w PiS i PO od 2005 roku, a tak\u017ce obecnie panuj\u0105cej koalicji. Podkre\u015blam, \u017ce pope\u0142ni\u0142em to bardziej jako ciekawostk\u0119 - oczywistym jest, \u017ce sami musimy sobie odpowiedzie\u0107 na wspomniane pytanie. Je\u015bli co\u015b istotnego nie zosta\u0142o uchwycone, zach\u0119cam do uzupe\u0142nienia w komentarzu (b\u0105d\u017a argumentowania, \u017ce lista jest celowo tendencyjna w t\u0119 czy tamt\u0105 stron\u0119). Gwoli \u015bcis\u0142o\u015bci, sam jestem typowym Zandbergowcem; wi\u0119c jak na antyfaszyst\u0119 przysta\u0142o, zamieszczam <em>14 cech faszyzmu</em> Umberta Eco na ko\u0144cu dla pog\u0142\u0119bionej refleksji. </p> <h1>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (PiS) 2005\u20132007</h1> <ul> <li><strong>Afery korupcyjne i polityczne",
        "id": 2714839,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq83oe/zestawienie_z\u0142a_wszelkiego_pispo_dla_symetryst\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zestawienie z\u0142a wszelkiego PiS/PO - dla symetryst\u00f3w (long read)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MatiBlaster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:07.779135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:12:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq82cl/dzi\u015b_przypada_10_rocznica_gry_wied\u017amin_3/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ror04y2crp1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=220dedc931523bdb84b4d1408e9653205b37e2f4\" alt=\"Dzi\u015b przypada 10 rocznica gry Wied\u017amin 3\" title=\"Dzi\u015b przypada 10 rocznica gry Wied\u017amin 3\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MatiBlaster\"> /u/MatiBlaster </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ror04y2crp1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq82cl/dzi\u015b_przypada_10_rocznica_gry_wied\u017amin_3/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714838,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq82cl/dzi\u015b_przypada_10_rocznica_gry_wied\u017amin_3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ror04y2crp1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=220dedc931523bdb84b4d1408e9653205b37e2f4",
        "title": "Dzi\u015b przypada 10 rocznica gry Wied\u017amin 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Trawpolja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:07.102098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:03:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq7xnv/zandberg_co\u015b_taki_smutny_na_tym_zdj\u0119ciu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/42w7dy8upp1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f760baece3aa6d2a12e20020debaf3809e42883\" alt=\"Zandberg co\u015b taki smutny na tym zdj\u0119ciu :(\" title=\"Zandberg co\u015b taki smutny na tym zdj\u0119ciu :(\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Trawpolja\"> /u/Trawpolja </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/42w7dy8upp1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq7xnv/zandberg_co\u015b_taki_smutny_na_tym_zdj\u0119ciu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714836,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq7xnv/zandberg_co\u015b_taki_smutny_na_tym_zdj\u0119ciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/42w7dy8upp1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f760baece3aa6d2a12e20020debaf3809e42883",
        "title": "Zandberg co\u015b taki smutny na tym zdj\u0119ciu :(",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/aliceinworryland",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:43:08.999162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:09:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>pytanie jak w tytule (:</p> <p>mo\u017ce macie do\u015bwiadczenie z uczeniem si\u0119 r\u00f3\u017cnych przydatnych excelowych rzeczy na YT i jeste\u015bcie w stanie poleci\u0107 jakie\u015b kursy czy te\u017c tw\u00f3rc\u00f3w</p> <p>sama wi\u0119kszo\u015bci rzeczy nauczy\u0142am si\u0119 na \u017cywym organizmie b\u0105d\u017a kursach p\u0142atnych, kt\u00f3re fundowa\u0142 mi pracodawca a chcia\u0142abym znale\u017a\u0107 jaki\u015b fajny kurs dla kogo\u015b bliskiego, kt\u00f3ry b\u0119dzie bezp\u0142atny i b\u0119dzie obrabia\u0142 wiele temat\u00f3w pod jednym tw\u00f3rc\u0105 bez marnowania czasu na szukanie dodatkowych rzeczy</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aliceinworryland\"> /u/aliceinworryland </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq75m7/jakie_szkoleniakursy_dost\u0119pne_za_free_na_yt_z/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq75m7/jakie_szkoleniakursy_dost\u0119pne_za_free_na_yt_z/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2714842,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq75m7/jakie_szkoleniakursy_dost\u0119pne_za_free_na_yt_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie szkolenia/kursy dost\u0119pne za free na YT z Excela jeste\u015bcie w stanie poleci\u0107 dla \u015bredniozaawansowanych os\u00f3b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gollykrab",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:10.040076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:08:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b z was te\u017c mia\u0142 do czynienia z fa\u0142szywymi ofertami pracy?</p> <p>Ca\u0142o\u015b\u0107 wygl\u0105da tak:</p> <p>Widnieje og\u0142oszenie na stronie stronie OLX. Wygl\u0105da okay, jest to zwyk\u0142e stanowisko w sklepie lub na magazynie. Sk\u0142adasz aplikacj\u0119. </p> <p>Po paru dniach dostajesz odzew w postaci wiadomo\u015bci na OLX. Z godzin\u0105 i adresem do spotkania o prac\u0119 oraz email, na kt\u00f3ry masz wys\u0142a\u0107 wiadomo\u015b\u0107 z potwierdzeniem obecno\u015bci.</p> <p>Email wygl\u0105da dziwnie. Sprawdzasz go checkerem istnieje, ale nie mo\u017cesz znale\u017a\u0107 powi\u0105zania z jak\u0105kolwiek firm\u0105. Adres jest do sklepu, a mia\u0142 by\u0107 magazyn. </p> <p>Wtedy zdajesz sobie spraw\u0119, \u017ce to skam. Jednak 20 innych ludzi i tak p\u00f3jdzie na t\u0105 rozmow\u0119. Na ten sam adres, t\u0105 sam\u0105 godzin\u0119. </p> <p>W\u0142a\u015bciciel sklepu poinformuje Ci\u0119, \u017ce to nie jego og\u0142oszenie i \u017ce dzia\u0142o si\u0119 to ju\u017c wcze\u015bniej. </p> <p>Spotkali\u015bcie si\u0119 z czyms takim? Sk\u0105d co\u015b takiego si\u0119 bierze?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/use",
        "id": 2714399,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq74y2/skamowe_oferty_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skamowe oferty pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/PatOr_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:09.730864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:00:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie chodzi tu nawet o odpowied\u017a typu dezinformacja, tylko o konkretnie co tam jest tak przekonuj\u0105ce lub przera\u017caj\u0105ce.</p> <p>Mi si\u0119 wydaje, patrz\u0105c po tym co m\u00f3wi\u0105 tamci politycy i z rozm\u00f3w z wyborcami to g\u0142\u00f3wnie jest to strach przed imigrantami, bo ludzie zacz\u0119li ich zauwa\u017ca\u0107 na ulicach, zw\u0142aszcza \u017ce zostali wyczuleni na to \u017ceby zwraca\u0107 na nich uwag\u0119 przez polityk\u00f3w i si\u0119 ich boj\u0105. Co jeszcze mo\u017ce by\u0107 takiego?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PatOr_\"> /u/PatOr_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq70kb/jak_my\u015blicie_co_najbardziej_wp\u0142ywa_na_poparcie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq70kb/jak_my\u015blicie_co_najbardziej_wp\u0142ywa_na_poparcie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2714398,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq70kb/jak_my\u015blicie_co_najbardziej_wp\u0142ywa_na_poparcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak my\u015blicie co najbardziej wp\u0142ywa na poparcie dla prawicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/nervoo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:09.353280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:43:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6s4c/robot_prenatalny/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/513afjb5bp1f1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4aa61d2f47d1183fc7542b1a150e031ad7c37424\" alt=\"Robot prenatalny\" title=\"Robot prenatalny\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.tefal.pl/p/robot-planetarny-tefal-i-coach-touch-qb9518/7211419128\">https://www.tefal.pl/p/robot-planetarny-tefal-i-coach-touch-qb9518/7211419128</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nervoo\"> /u/nervoo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/513afjb5bp1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6s4c/robot_prenatalny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2714397,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6s4c/robot_prenatalny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/513afjb5bp1f1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=4aa61d2f47d1183fc7542b1a150e031ad7c37424",
        "title": "Robot prenatalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/k4il3",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:08.982773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:38:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rant.. przeraza mnie polityczny infantylizm najmlodszej gruoy wyborcow.</p> <p>Jednym z moich najwczesniejszych wspomnien z dziecinstwa sa wybory czerwcowe 89. Oczywiscie nie rozumialam ze dzieje sie cos historycznego, zapamietalam je, bo w lokalu wyborczym mojej Mamie fiknal na ziemie moj tort urodzinowy. Kilka dni po moich 18 urodzinach glosowalam w referendum europejskim, kilka dni po przystapieniu do UE pisalismy mature. Wtedy wszyscy czulismy ze ma miejsce pewien przelomowy moment, bylismy pierwszym pokoleniem, przed ktorym po maturze Europa stala otworem. Pamietalismy uwlaczajace kontrole graniczne, gdzie patrzelismy jak obok nas przez specjalna bramke przemykaja obywatele EU, a my musimy sie spowiadac z tego, kto nas zaprosil, ile mamy pieniedzy i po co przyjezdzamy - w koncu przestalismy czuc sie jak podludzie, europejczycy drugiej kategorii. Pamietalismy szare lata 90 i bylismy swiadkami ogromnej zmiany w ciagu ostatnich 20 lat. A potem przys",
        "id": 2714396,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6ppm/najmlodsi_wyborcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najmlodsi wyborcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/dreamsofcalamity",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:10.318992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:38:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce bardzo cz\u0119sto narodowcy/konserwaty\u015bci/alt-right w Polsce do\u015b\u0107 s\u0142abo pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 j\u0119zykiem polskim, pope\u0142niaj\u0105c sporo b\u0142\u0119d\u00f3w j\u0119zykowych (np. gramatycznych, ortograficznych, sk\u0142adniowych, stylistycznych).</p> <p>J\u0119zyk polski jest naszym wsp\u00f3lnym dziedzictwem narodowym, \u0142\u0105cz\u0105cym wszystkich Polak\u00f3w bez wzgl\u0119du na istniej\u0105ce mi\u0119dzy nami r\u00f3\u017cnice. Sk\u0105d bierze si\u0119 tak niski szacunek do j\u0119zyka polskiego w\u015br\u00f3d os\u00f3b deklaruj\u0105cych dobro narodowe jako warto\u015b\u0107 narz\u0119dn\u0105?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/dreamsofcalamity\"> /u/dreamsofcalamity </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6pni/narodowcy_i_j\u0119zyk_polski/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6pni/narodowcy_i_j\u0119zyk_polski/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2714400,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq6pni/narodowcy_i_j\u0119zyk_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narodowcy i j\u0119zyk polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Feisty_Collection_45",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:33:16.276759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:57:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq65lm/wielkomiejska_lewica_to_parodia_lewicy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/725ffsg83p1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2a7232160cf347580857ef1aae43210c95a8a424\" alt=\"Wielkomiejska lewica to parodia lewicy.\" title=\"Wielkomiejska lewica to parodia lewicy.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak kandydaci lewicowi mog\u0105 by\u0107 ostatni w\u015br\u00f3d robotnik\u00f3w? Jak ludzie deklaruj\u0105cy pogl\u0105dy lewicowe mog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o \u201eciemnym ludzie\u201d, \u201eciemnogrodzie\u201d i \u201eg\u0142osuj\u0105cych debilach\u201d? Obserwuj\u0105c komentarze w sieci zauwa\u017cy\u0142em \u017ce wielu ma pretensje o to, \u017ce g\u0142upi ciemny lud z prowincji zn\u00f3w nie pos\u0142ucha\u0142 nas o\u015bwieconych z wielkich miast. Nie t\u0119dy droga, lewica musi by\u0107 blisko ludzi. Dzisiaj mieszkaj\u0105cy daleko od szosy, nie dostrzega w\u015br\u00f3d lewicy swoich reprezentant\u00f3w. Owszem, lewicy zdarzy si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o problemach wsi, ale nie jest to perspektywa tych kt\u00f3rzy musz\u0105 si\u0119 z nimi mierzy\u0107. Dochodz\u0105 do tego pogl\u0105",
        "id": 2714015,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq65lm/wielkomiejska_lewica_to_parodia_lewicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/725ffsg83p1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2a7232160cf347580857ef1aae43210c95a8a424",
        "title": "Wielkomiejska lewica to parodia lewicy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Goldenaluc",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:33:16.087628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:36:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czytam teraz Reddita po pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich i jestem szczerze zaskoczony, jak wiele os\u00f3b deklaruje, \u017ce zag\u0142osuje na Nawrockiego albo w og\u00f3le nie p\u00f3jdzie na drug\u0105 tur\u0119 \u2014 bo nie lubi\u0105 Trzaskowskiego albo s\u0105 zawieszeni/niezadowoleni z PO. I mam bardzo mocne flashbacki z USA, gdzie wygra\u0142a pomara\u0144czowa ma\u0142pa, bo wielu demokrat\u00f3w zosta\u0142o w domu \u2014 Harris nie by\u0142a dla nich idealn\u0105 kandydatk\u0105, a oni sami byli zawieszeni wobec Partii Demokratycznej. Zar\u00f3wno w Polsce, jak i w USA, ludzie maj\u0105 do tego prawo \u2014 i cz\u0119sto maj\u0105 ku temu powody. No ale konsekwencje tego wszyscy dzi\u015b widzimy.</p> <p>I teraz dok\u0142adnie to samo dzieje si\u0119 w Polsce. Je\u015bli wygra PiS/Nawrocki, czeka nas parali\u017c polityki KO, a za dwa lata \u2014 Konfederacja z PiS-em u w\u0142adzy. Brzmi spoko.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Goldenaluc\"> /u/Goldenaluc </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5vr0/wybor",
        "id": 2714014,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5vr0/wybory_prezydenckie_w_polsce_a_konsekwencje_jak_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Polsce, a konsekwencje jak w USA z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/met3amorphosis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:33:16.613996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:33:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>D\u0142ugo nie \u015bledzi\u0142em polityki zbyt uwa\u017cnie, szczeg\u00f3lnie dzia\u0142a\u0144 partii lewicowych oraz SLD i jego nast\u0119pnych transformacji. \u017bukowska w mojej politycznej \u015bwiadomo\u015bci zaistnia\u0142a dopiero wtedy, gdy zacz\u0105\u0142em korzysta\u0107 z Twittera i przesi\u0105k\u0142em bardziej w lewicow\u0105 ba\u0144k\u0119. </p> <p>St\u0105d zastanawiam si\u0119 jak pos\u0142anka o mentalno\u015bci wiecznej gimnazjalistki, z kt\u00f3rej \u015bmiej\u0105 si\u0119 chyba absolutnie wszyscy od prawa do lewa, by\u0142a w stanie dwukrotnie zdoby\u0107 mandat poselski, wej\u015b\u0107 do KRS, pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 rzecznika prasowego (jeszcze) SLD oraz zosta\u0107 przewodnicz\u0105c\u0105 klubu parlamentarnego lewicy w sejmie? \u017beby tego by\u0142o ma\u0142o, \u017bukowska wydaje si\u0119 ca\u0142kiem ch\u0119tnie zapraszana do medi\u00f3w a wewn\u0105trz swojej partii, z perspektywy osoby trzeciej, mie\u0107 stosunkowo niez\u0142\u0105 pozycj\u0119 polityczn\u0105. My\u015bla\u0142em nawet czy to nie jest co\u015b w stylu g\u0142osowania na najbardziej odwalaj\u0105cych koleg\u00f3w w wyborach na przewodnicz\u0105cego w podstaw\u00f3wce, ale sam ju\u017c nie wiem</p> <p>Jak istnieje inna opcja ni\u017c to \u017ce \u017buk",
        "id": 2714016,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5tyc/czy_\u017cukowska_podpisa\u0142a_jaki\u015b_pakt_z_diab\u0142em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy \u017bukowska podpisa\u0142a jaki\u015b pakt z diab\u0142em?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wiadromen47",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:33:17.038288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:31:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0105tek pseudowspominkowy dla ludzi zm\u0119czonych polityk\u0105.</p> <p>Jak wspominacie TVP Kultura i og\u00f3\u0142em spotkania z tym kana\u0142em. Post ten wzi\u0105\u0142 si\u0119 z tego, \u017ce zda\u0142em sobie spraw\u0119 ile dziwnych rzeczy z dzieci\u0144stwa widzianych w telewizji by\u0142y w\u0142a\u015bnie na TVP Kultura. Teledyski Pink Floyd, Filmy Studia Ghibli, czy radzieckie animacje poklatkowe. </p> <p>Mam te\u017c wra\u017cenie, \u017ce ten kana\u0142 zawsze by\u0142 osobnym bytem, kt\u00f3ry funkcjonowa\u0142 poni\u017cej dyskursu o telewizji publicznej, b\u0119d\u0105c wci\u0105\u017c na tym samym dziwnym poziomie.</p> <p>Reasumuj\u0105c jak Wy wspominacie spotkania z tym kana\u0142em i czy te\u017c kojarzycie go z dziwno\u015bci\u0105 jak ja?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wiadromen47\"> /u/wiadromen47 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5sz1/wspomnienia_z_tvp_kultura/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5sz1/wspomnienia_z_tvp_kultura/\">[comments]</a></s",
        "id": 2714017,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq5sz1/wspomnienia_z_tvp_kultura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wspomnienia z TVP Kultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WalterSmite",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T07:29:30.485261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:35:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq4zrn/minister_sportu_zach\u0119ca_do_p\u00f3j\u015b\u0107_na_2_ture_wybor\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rtekyenmoo1f1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41fb264410011798abf77a749837a07ad0bdb869\" alt=\"Minister sportu, zach\u0119ca do p\u00f3j\u015b\u0107 na 2 ture wybor\u00f3w \ud83d\ude0a\" title=\"Minister sportu, zach\u0119ca do p\u00f3j\u015b\u0107 na 2 ture wybor\u00f3w \ud83d\ude0a\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WalterSmite\"> /u/WalterSmite </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rtekyenmoo1f1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq4zrn/minister_sportu_zach\u0119ca_do_p\u00f3j\u015b\u0107_na_2_ture_wybor\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2713779,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq4zrn/minister_sportu_zach\u0119ca_do_p\u00f3j\u015b\u0107_na_2_ture_wybor\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rtekyenmoo1f1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41fb264410011798abf77a749837a07ad0bdb869",
        "title": "Minister sportu, zach\u0119ca do p\u00f3j\u015b\u0107 na 2 ture wybor\u00f3w \ud83d\ude0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Front_Isopod8642",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:23:59.515835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:02:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zachodz\u0119 od miesi\u0119cy w g\u0142ow\u0119, co takiego dzieje si\u0119 ostatnio w spo\u0142ecze\u0144stwie, \u017ce coraz wi\u0119cej ludzi zacz\u0119\u0142o przyklaskiwa\u0107 dziwacznym grupom z gatunku antyszczepionkowc\u00f3w, tropi\u0107 iluminat\u00f3w rz\u0105dz\u0105cych \u015bwiatem i odnosi\u0107 si\u0119 do Ukrai\u0144c\u00f3w ze skrajn\u0105 wr\u0119cz nienawi\u015bci\u0105. Czy to wp\u0142ywy rosyjskie i po prostu skutek wojny hybrydowej w sieci? Czy to spo\u0142ecze\u0144stwo nam idiocieje w zastraszaj\u0105cym tempie? Je\u015bli kto\u015b uwa\u017ca, \u017ce to bzdury, to polecam zerkn\u0105\u0107 na wyniki late poll, miejsce czwarte.</p> <p>I najwa\u017cniejsze pytanie - czy co\u015b z tym mo\u017cna w og\u00f3le jeszcze zrobi\u0107? Przecie\u017c w tym tempie za dekad\u0119 b\u0119dziemy mieli idiokracj\u0119 w pe\u0142nym rozkwicie, chyba \u017ce wcze\u015bniej po prostu rozjad\u0105 nas czo\u0142gami ruscy. Chyba ju\u017c czas wpada\u0107 w panik\u0119, nie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Front_Isopod8642\"> /u/Front_Isopod8642 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq4ier/sk\u0105d_ten_nag\u0142y_skok_popularno\u015bc",
        "id": 2713514,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq4ier/sk\u0105d_ten_nag\u0142y_skok_popularno\u015bci_teorii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d ten nag\u0142y skok popularno\u015bci teorii spiskowych i intensyfikacja fobicznych l\u0119k\u00f3w w polskim spo\u0142ecze\u0144stwie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/OatmealDurkheim",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:00.161315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:21:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pewnie lepiej by\u0142oby zapyta\u0107 na Wykopie, ale nie mam tam konta. xD</p> <p><strong>EDIT:</strong> Ej... przesta\u0107 mi tu Konfederat\u00f3w downvotowa\u0107!! Doce\u0144cie, \u017ce si\u0119 odwa\u017cyli i odpowiedzieli na zadane pytanie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OatmealDurkheim\"> /u/OatmealDurkheim </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3w8t/konfiarze_oraz_inni_fani_mentosa_czy_planujecie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3w8t/konfiarze_oraz_inni_fani_mentosa_czy_planujecie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2713516,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3w8t/konfiarze_oraz_inni_fani_mentosa_czy_planujecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfiarze oraz inni fani Mentosa, czy planujecie odda\u0107 g\u0142os na Nawrockiego w drugiej turze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Polakp",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T05:18:03.112109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:14:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3shl/oficjalne_wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_przy_99/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/skr4gnl3ao1f1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1f6ec938903efb900b8489e467bb284606fe43d9\" alt=\"Oficjalne wyniki wybor\u00f3w Prezydenckich przy 99% zliczonych obwodach\" title=\"Oficjalne wyniki wybor\u00f3w Prezydenckich przy 99% zliczonych obwodach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Polakp\"> /u/Polakp </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/skr4gnl3ao1f1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3shl/oficjalne_wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_przy_99/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2713273,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3shl/oficjalne_wyniki_wybor\u00f3w_prezydenckich_przy_99",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/skr4gnl3ao1f1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1f6ec938903efb900b8489e467bb284606fe43d9",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u00f3w Prezydenckich przy 99% zliczonych obwodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:00.350988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:10:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1kq3qag\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3qag/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3qag/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2713517,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3qag/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:23:59.943816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:01:39+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3lge/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3lge/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2713515,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kq3lge/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_gry_w_co_ostatnio_grali\u015bcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Gry. W co ostatnio grali\u015bcie?",
        "vote": 0
    }
]