[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T23:49:54.770677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T23:49:54+00:00",
        "description": "S\u00e4ngerin Dawn Richard kannte Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs und Cassie Ventura gut. Im Zeugenstand erhebt sie schwere Vorw\u00fcrfe gegen den Rapper: Er soll seine Ex-Freundin unter anderem mit einer Bratpfanne beworfen haben.",
        "id": 2720992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sean-diddy-combs-zeugin-dawn-richard-sagt-im-prozess-aus-us-rapper-habe-ihr-mit-dem-tod-gedroht-a-90f647aa-eeaa-43d7-bbf9-3f93cba5653f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs: Zeugin Dawn Richard sagt im Prozess aus, US-Rapper habe ihr mit dem Tod gedroht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T23:49:55.023302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T23:49:54+00:00",
        "description": "Ashli Babbitt hat 2021 mit anderen Trump-Anh\u00e4ngern das US-Kapitol angegriffen. Dabei wurde sie von einem Polizisten get\u00f6tet. Nun sollen Medien zufolge Millionen Dollar an die Hinterbliebenen flie\u00dfen.",
        "id": 2720993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sturm-auf-das-us-kapitol-2021-regierung-von-donald-trump-entschaedigt-familie-von-erschossener-randaliererin-a-54657d90-7e30-4567-b8d4-8f814b072617#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sturm auf das US-Kapitol 2021: Regierung von Donald Trump entsch\u00e4digt Familie von erschossener Randaliererin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T22:43:43.193848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T22:43:43+00:00",
        "description": "Einen Tag nach der Gewalttat vor einer Bielefelder Bar mit mindestens f\u00fcnf Verletzten ist der mutma\u00dfliche T\u00e4ter offenbar gefasst worden. Die Polizei f\u00fchrte an mehreren Orten in der N\u00e4he von D\u00fcsseldorf Eins\u00e4tze durch.",
        "id": 2720623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/polizei-nimmt-mutmasslichen-bielefeld-angreifer-fest-a-a9d4d1eb-830c-4335-bbd9-982dfaf5b64c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizei nimmt mutma\u00dflichen Bielefeld-Angreifer fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T21:39:51.563635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T21:39:51+00:00",
        "description": "Eine 21-j\u00e4hrige Autofahrerin starb, weil der 25-j\u00e4hrige Angeklagte bei einem illegalen Rennen im Saale-Orla-Kreis in den Gegenverkehr steuerte. Das Landgericht wertete den Tatbestand als Mord.",
        "id": 2720213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gera-lebenslange-haft-fuer-raser-nach-toedlichem-unfall-a-e7644b16-372f-47a7-89d0-faf7975892f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gera: Lebenslange Haft f\u00fcr Raser nach t\u00f6dlichem Unfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:35:10.370997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:35:09+00:00",
        "description": "Das staatsfeindliche Wirken von Elon Musk und Donald Trump sieht Bestsellerautor Michael Lewis als ersten Schritt zur Diktatur. Seine Hoffnung: Die Amerikaner werden sich wehren.",
        "id": 2719850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/michael-lewis-u-ber-donald-trump-trump-ist-ein-sechsjaehriger-kinderfaschist-a-f6d8ac8a-8489-4409-8112-1113ec2c83ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Lewis u\u0308ber Donald Trump: \u00bbTrump ist ein sechsj\u00e4hriger Kinderfaschist\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:35:10.639439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:35:09+00:00",
        "description": "Der Suizid eines Menschen st\u00fcrzt die Nachkommen oft in tiefe Einsamkeit. Das kann sich anf\u00fchlen wie ein Verh\u00e4ngnis. Ist es aber nicht.",
        "id": 2719851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/suizid-der-eltern-wie-man-mit-dem-schweren-verlust-umgeht-a-b6828213-00ff-4f19-ac80-2a2a3e3bb445#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suizid der Eltern: Wie man mit dem schweren Verlust umgeht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:35:10.129933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:35:09+00:00",
        "description": "Zwei Hubschrauber und mehrere Boote waren bei Wiesbaden im Einsatz, um eine Frau und ihren Jetski zu finden. Am Ende ist klar: Sie war mit ihrem Gef\u00e4hrt wohl einfach schneller als ihr Ehemann.",
        "id": 2719849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wiesbaden-frau-faehrt-ihrem-mann-auf-jetski-davon-grosse-suchaktion-a-c39c1991-e237-41dc-8d55-a520ed2baa20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiesbaden Frau f\u00e4hrt ihrem Mann auf Jetski davon \u2013 gro\u00dfe Suchaktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:35:09.902445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T20:35:09+00:00",
        "description": "Mehr als zwei Stunden telefonieren Donald Trump und Wladimir Putin und stellen danach Verhandlungen \u00fcber eine Waffenruhe in der Ukraine in Aussicht. Deren Pr\u00e4sident Selenskyj begr\u00fc\u00dft das Vorhaben, allerdings mit Einschr\u00e4nkungen.",
        "id": 2719848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wolodomyr-selenskyj-begruesst-waffenruhe-gespraeche-nach-putin-trump-telefonat-a-03ff5fe8-c86f-4065-a2f6-259f6756b13d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolodomyr Selenskyj begr\u00fc\u00dft Waffenruhe-Gespr\u00e4che nach Putin-Trump-Telefonat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:29:46.071986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T19:29:45+00:00",
        "description": "Die \u00bbQuartiers Nord\u00ab von Marseille sind im Griff der Drogenclans. Von der Politik vernachl\u00e4ssigt, leiden die Menschen unter Gewalt und Perspektivlosigkeit. Ehrenamtliche wollen das \u00e4ndern. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 2719389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/frankreich-stille-helden-in-den-drogenvierteln-von-marseille-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-0c5bc1c3-c744-49c4-85a1-45bef7aa242f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Stille Helden in den Drogenvierteln von Marseille - SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:29:45.880595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T19:29:45+00:00",
        "description": "Katherina Reiche h\u00e4lt wenig vom Heizungsgesetz der Ampelregierung. Sie pl\u00e4diert f\u00fcr Technologieoffenheit, auch bei jahrzehntealten Erdgasthermen. Stromsteuer und Netzentgelte will die neue Wirtschaftsministerin senken.",
        "id": 2719388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/heizungsgesetz-katherina-reiche-will-alte-gasthermen-weiter-laufen-lassen-a-38ee9170-7a94-468a-a56a-ed1115f3fb9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heizungsgesetz: Katherina Reiche will alte Gasthermen weiter laufen lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T19:29:46.263215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T19:29:45+00:00",
        "description": "Ein Verteidigungspakt, weniger aufw\u00e4ndige Grenzkontrollen und Hoffnung f\u00fcr Studenten: Die EU und Gro\u00dfbritannien r\u00fccken wieder n\u00e4her zusammen. Auf der Insel sorgt das nicht nur f\u00fcr Freude.",
        "id": 2719390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wiederannaeherung-von-eu-und-grossbritannien-ein-kleines-pflaster-fuer-die-klaffende-brexit-wunde-a-a472d142-952e-4dfa-8df2-38f4ded9b00c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiederann\u00e4herung von EU und Gro\u00dfbritannien: Ein kleines Pflaster f\u00fcr die klaffende Brexit-Wunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T20:35:11.159162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:46:00+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump spricht von sofortigen Verhandlungen, das Telefonat mit Putin sei ausgezeichnet gelaufen. In den USA macht der Supreme Court den Weg f\u00fcr Abschiebungen frei. Und: CBS-Chefin McMahon tritt zur\u00fcck. Die News im USA-Blog.",
        "id": 2719852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-blog-europa-lobt-trump-und-sanktioniert-russland-a-81e94873-36e1-400b-a026-7fffc9ab6fd3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA-Blog: Europa lobt Trump und sanktioniert Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T18:23:35.422933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:23:34+00:00",
        "description": "Der Fu\u00dfball nimmt sich zu wichtig und leidet unter Ritualen. Dabei sind Fans und Trainer ausdr\u00fccklich mitgemeint. Hier ein paar Vorschl\u00e4ge zur G\u00fcte, um den Nervfaktor in der n\u00e4chsten Spielzeit zu senken.",
        "id": 2718859,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-fuenf-dinge-die-ich-kommende-saison-nicht-mehr-sehen-will-a-e10cd157-3907-4ea7-91e3-b93501d3309f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: F\u00fcnf Dinge, die ich kommende Saison nicht mehr sehen will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T18:23:34.731437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:23:34+00:00",
        "description": "Wenn Ber\u00fchmtheiten sterben, kommt es in den sozialen Netzwerken h\u00e4ufig zu inszenierten Beileidsbekundungen. Trauer wird pl\u00f6tzlich zur Performance, die mehr \u00fcber die Verfasser erz\u00e4hlt als \u00fcber die Verstorbenen.",
        "id": 2718856,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/nachrufe-auf-instagram-trauer-um-papst-und-prominente-als-performance-a-6f59a18d-259a-43bd-8e6f-3d34d32c313c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrufe auf Instagram: Trauer um Papst und Prominente als Performance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T18:23:35.123390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:23:34+00:00",
        "description": "Bis heute ist Kambodscha von den Jahren des Pol-Pot-Regimes traumatisiert. Im Namen der Gerechtigkeit bereitete er seinem Volk die H\u00f6lle auf Erden. Und behauptete nachher, er habe mehr Gutes als Schlechtes getan.",
        "id": 2718858,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/pol-pot-einer-der-bizarrsten-tyrannen-und-schlaechter-den-die-welt-je-gesehen-hat-a-3def9831-8009-4d42-88b1-73802eb21c3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pol Pot: Einer der bizarrsten Tyrannen und Schl\u00e4chter, den die Welt je gesehen hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T18:23:34.924019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T18:23:34+00:00",
        "description": "Jennifer Lawrence als junge Mutter am Anschlag ist der ohrenbet\u00e4ubende Hit von Cannes. Wes Anderson beweist sich dagegen als der wohl liebevollste Kinovater, den man sich vorstellen kann.",
        "id": 2718857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/wes-anderson-und-lynne-ramsay-in-cannes-mutterhass-vaterliebe-a-01af9e84-a01b-4f75-9ad1-559604e2bde7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wes Anderson und Lynne Ramsay in Cannes: Mutterhass, Vaterliebe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:34.285667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "In Geheimverhandlungen hat die Regierung von Olaf Scholz den Hohenzollern-Streit beendet, der fast ein Jahrhundert anhielt. Die ehemalige Kaiser-Familie bekommt Millionen Euro.",
        "id": 2718295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hohenzollern-geheimverhandlungen-beenden-jahrzehntelangen-streit-a-447fa47c-4e16-4f8e-a691-2fbf8e52943e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hohenzollern: Geheimverhandlungen beenden jahrzehntelangen Streit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:33.295355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "Seit M\u00e4rz ist der Gazastreifen f\u00fcr Israels Milit\u00e4roffensive blockiert. Nach internationaler Kritik l\u00e4sst die Armee nun erstmals wieder Hilfslieferungen in den K\u00fcstenstreifen. Ein Uno-Sprecher nennt das \u00bbeinen Tropfen auf den hei\u00dfen Stein\u00ab.",
        "id": 2718290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israel-erlaubt-erstmals-wieder-uno-hilfslieferungen-nach-gaza-a-c76599ac-4707-4588-8721-a1229125a510#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israel erlaubt erstmals wieder Uno-Hilfslieferungen nach Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:34.094740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "Italienische Ermittler nehmen elf Landwirte und Viehz\u00fcchter fest. Sie sollen bei einem \u00dcberfall auf Geldtransporter Millionen erbeutet haben.",
        "id": 2718294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/italien-millionen-raub-polizei-vermutet-landwirte-als-taeter-a-4a8f8c3e-02ee-4b00-ba42-357b80c590cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Millionen-Raub \u2013 Polizei vermutet Landwirte als T\u00e4ter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:33.902885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "Transplantationen von Herz, Niere oder Leber sind in der Medizin g\u00e4ngig. Nun konnte ein US-\u00c4rzteteam einem Patienten erstmals eine neue Blase einpflanzen. Zum Standardeingriff wird die OP jedoch wahrscheinlich nicht.",
        "id": 2718293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/los-angeles-erstmals-menschliche-blase-transplantiert-a-eeec9b74-714f-4e57-b482-bf325a998b77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Erstmals menschliche Blase transplantiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:33.488047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "Abnehmen ohne Di\u00e4t? Influencer erz\u00e4hlen Erfolgsgeschichten, sponsored by \u00bbMore Nutrition\u00ab. SPIEGEL-Redakteurin Vicky Bargel hat nicht nur More-Gr\u00fcnder Christian Wolf getroffen, sondern auch eine unzufriedene Kundin von ihm.",
        "id": 2718291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/more-nutrition-das-zweifelhafte-geschaeft-des-diaet-influencers-christian-wolf-a-7c93bb5c-9326-439f-ba45-859d6dac1996#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "More Nutrition: Das zweifelhafte Gesch\u00e4ft des Di\u00e4t-Influencers Christian Wolf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T17:19:33.682067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T17:19:33+00:00",
        "description": "Abnehmen ohne Di\u00e4t? Influencer erz\u00e4hlen Erfolgsgeschichten, sponsored by \u00bbMore Nutrition\u00ab. SPIEGEL-Redakteurin Vicky Bargel hat nicht nur More-Gr\u00fcnder Christian Wolf getroffen, sondern auch eine unzufriedene Kundin von ihm.",
        "id": 2718292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/more-nutrition-das-zweifelhafte-geschaeft-des-diaet-influencers-christian-wolf-podcast-a-a01b4a8d-f1de-48e5-ae9e-d066dc420437#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "More Nutrition: Das zweifelhafte Gesch\u00e4ft des Di\u00e4t-Influencers Christian Wolf \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:16.888274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Beim ungleichen Wortgefecht zwischen Donald Trump und Bruce Springsteen treten zwei Entw\u00fcrfe von Amerika gegeneinander an \u2013 zum Nutzen beider Kontrahenten.",
        "id": 2717651,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bruce-springsteen-gegen-donald-trump-kampf-der-bosse-a-d6b6666f-8d0c-4054-9025-135deb8240db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruce Springsteen gegen Donald Trump: Kampf der Bosse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:17.270766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Der Glasfaserausbau geht kr\u00e4ftig voran, aber Hunderttausende Haushalte sind weiterhin auf Datendi\u00e4t. Im Durchschnitt steigt das monatliche Datenvolumen im Festnetz auf 322 Gigabyte.",
        "id": 2717653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/bundesnetzagentur-800-000-internetanschluesse-in-deutschland-mit-unter-10-mbit-pro-sekunde-a-9f1e271f-a2bd-4264-9fd7-8e00a902c012#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesnetzagentur: 800.000 Internetanschl\u00fcsse in Deutschland mit unter 10 MBit pro Sekunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:17.738778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Eine DB-Tochter sollte gro\u00dfe Teile des Schienennetzes rund um Kanadas Metropole Toronto betreiben. Nun hat der Auftraggeber den Vertrag gek\u00fcndigt, dem wichtigsten Auslandsprojekt der Bahn droht das vorzeitige Aus.",
        "id": 2717655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-verliert-milliardenauftrag-in-kanada-a-34c162a6-7cc5-4ce7-aed7-eed2e3dbfdcc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn verliert Milliardenauftrag in Kanada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:16.477442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Vor der Saison war die Euphorie bei Ferrari gro\u00df: Man erwartete ein starkes Auto, am Steuer sa\u00df nun der Star Lewis Hamilton. Tats\u00e4chlich ist man jetzt nur vierte Kraft. Woran das liegt.",
        "id": 2717649,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-imola-wo-liegen-die-probleme-bei-ferrari-a-0013cf7d-d8ac-4321-8227-d7d9f9ba3457#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1 in Imola: Wo liegen die Probleme bei Ferrari?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:16.286142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "US-Handelsminister Howard Lutnick hat angek\u00fcndigt, Aktien f\u00fcr Hunderte Millionen Dollar zu verkaufen, um die Ethikregeln der US-Regierung einzuhalten. Steuern auf die Gewinne muss er erst mal nicht zahlen.",
        "id": 2717648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/howard-lutnick-us-handelsminister-verkauft-aktien-im-wert-von-mehr-als-360-millionen-us-dollar-a-73703b73-b1af-4567-8187-e46fb71e5133#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Howard Lutnick: US-Handelsminister verkauft Aktien im Wert von mehr als 360 Millionen US-Dollar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:17.078523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Er ist der Pate von Bayern: Markus S\u00f6der z\u00e4hlt Hunderte Patenkinder. Die Initiative hat der CSU-Chef selbst ins Leben gerufen und zeigt sich spendabler als der Bundespr\u00e4sident.",
        "id": 2717652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/markus-soeder-hat-620-patenkinder-a-10033316-4300-45e2-acb0-8a96cb6cb9ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der hat 620 Patenkinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:17.461072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Was Bruce Springsteen im Oval Office ausl\u00f6st. Wie Deutschlands Handwerker verzweifeln. Und was wir so nie wieder sehen wollen (beim Fu\u00dfball)! Das ist die Lage am Montagabend.",
        "id": 2717654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-bruce-gegen-donald-frust-am-bau-fussball-vor-der-bierhoffisierung-a-370623b9-7753-4a9d-ace3-fb148ff28d6a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Bruce gegen Donald, Frust am Bau, Fu\u00dfball vor der Bierhoffisierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:16.667388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:14:16+00:00",
        "description": "Es sind turbulente Tage in der brandenburgischen Landesregierung: SPD-Ministerpr\u00e4sident Woidke stellt einen neuen Innenminister vor. Die Wahl f\u00e4llt auf den Oberb\u00fcrgermeister von Frankfurt (Oder).",
        "id": 2717650,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rene-wilke-ex-linkenpolitiker-wird-neuer-innenminister-von-brandenburg-a-3d30f0e5-c055-4e02-9af8-13f2ea1a1489#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ren\u00e9 Wilke: Ex-Linkenpolitiker wird neuer Innenminister von Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:17.987432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:10:00+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre ist der Brexit her, nun wollen die Europ\u00e4ische Union und Gro\u00dfbritannien ihre Beziehungen wieder st\u00e4rken. Der Jubel bei den Verhandlern ist gro\u00df.",
        "id": 2717656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-und-grossbritannien-staerken-beziehung-ursula-von-der-leyen-spricht-von-historischem-moment-a-d6d0677e-5f27-4501-ae9e-f9f3341c0dd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU und Gro\u00dfbritannien st\u00e4rken Beziehung: Ursula von der Leyen spricht von \u00bbhistorischem Moment\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:18.176179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T16:00:00+00:00",
        "description": "Manche Eltern feuern ihre Kinder beim Abitur mit Plakaten an, \u00f6ffentlich, \u00bbDu schaffst es, Timo!\u00ab. Erziehungsberater Jan-Uwe Rogge analysiert, was der Brauch \u00fcber Eltern verr\u00e4t und \u00fcber die Beziehung zu ihren Kindern.",
        "id": 2717657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/abitur-was-motivierende-abiplakate-ueber-eltern-kind-konflikte-verraten-a-68c36cbc-6f8f-4db1-8cde-d0122d50b05b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abitur: Was motivierende Abiplakate \u00fcber Eltern-Kind-Konflikte verraten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:18.365157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:52:00+00:00",
        "description": "Trumps Schwiegersohn Jared Kushner will in Serbiens Hauptstadt ein Hotel errichten. Ein f\u00fcr den Bau relevantes Dokument wurde jedoch gef\u00e4lscht. Nimmt die Pr\u00e4sidentenfamilie die \u00f6rtliche Korruption aus Eigennutz in Kauf?",
        "id": 2717658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-warum-der-hotel-bau-des-trump-clans-in-belgrad-ploetzlich-auf-der-kippe-steht-a-58a44593-94c0-46a7-9b0d-8cc43596ca3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbien: Warum der Hotel-Bau des Trump-Clans in Belgrad pl\u00f6tzlich auf der Kippe steht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:18.556180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:50:00+00:00",
        "description": "Sein Grab in Paris ist bis heute eine Pilgerst\u00e4tte f\u00fcr Fans, doch seit fast 40 Jahren fehlte die eigens f\u00fcr Jim Morrison angefertigte Marmorb\u00fcste. Nun hat die franz\u00f6sische Polizei die Skulptur gefunden.",
        "id": 2717659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jim-morrison-gestohlene-grabskulptur-nach-37-jahren-wiedergefunden-a-4c4a7756-51ad-48b4-af7c-4b0f61ed8a79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jim Morrison: Gestohlene Grabskulptur nach 37 Jahren wiedergefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:18.775680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:45:00+00:00",
        "description": "Hat Angela Merkel Deutschland wider besseres Wissen einer einseitigen Energieabh\u00e4ngigkeit von Russland preisgegeben? Gr\u00fcne und Linke fordern eine Aufarbeitung im Bundestag.",
        "id": 2717660,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-2-gruene-und-linke-verlangen-aufklaerung-zu-rolle-von-angela-merkel-a-77425ba4-80bf-4aa3-bb3c-5f41f708d75d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream 2: Gr\u00fcne und Linke verlangen Aufkl\u00e4rung zu Rolle von Angela Merkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:18.967661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:32:00+00:00",
        "description": "Vor einer Bar in Bielefeld soll ein 35-J\u00e4hriger mehrere Menschen teils schwer verletzt haben. Der Tatverd\u00e4chtige ist weiterhin auf der Flucht. Was ist \u00fcber ihn bekannt, was ist noch unklar? Der \u00dcberblick.",
        "id": 2717661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-messerangriff-vor-bar-was-ueber-die-tat-bisher-bekannt-ist-a-c8d6d0b7-7b95-42a4-8707-00cf146ddce0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Messerangriff vor Bar \u2013 was \u00fcber die Tat bisher bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:19.164756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:30:00+00:00",
        "description": "Es war als Clou der Theatersaison angek\u00fcndigt: Das Burgtheater wollte das Skandalst\u00fcck \u00bbBurgtheater\u00ab \u00fcber die Nazi-Connections der ber\u00fchmten Schauspielerfamilie Wessely/H\u00f6rbiger zeigen. Aber: nichts da! Milo Rau kann einfach nicht erz\u00e4hlen.",
        "id": 2717662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/burgtheater-nach-elfriede-jelinek-in-wien-der-grosse-anti-nazi-laberflash-a-3089678c-45e4-4296-a5fb-bfbefcd16384#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBurgtheater\u00ab nach Elfriede Jelinek in Wien: Der gro\u00dfe Anti-Nazi-Laberflash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:19.354950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:24:00+00:00",
        "description": "G\u00e9rald Darmanin ist zu Besuch im \u00dcberseedepartement Franz\u00f6sisch-Guyana. Unmut kassiert der Justizminister f\u00fcr Pl\u00e4ne zu einem neuen Gef\u00e4ngnis. Kritiker fragen: Werden dort nur H\u00e4ftlinge vom Festland untergebracht?",
        "id": 2717663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/franzoesisch-guyana-frankreich-plant-hochsicherheitstrakt-fuer-drogenbosse-und-dschihadisten-a-81eedf04-fecb-4820-ab5d-6b46bf7ffe74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franz\u00f6sisch-Guyana: Frankreich plant Hochsicherheitstrakt f\u00fcr Drogenbosse und Dschihadisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:19.545325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:11:00+00:00",
        "description": "Nach drei Monaten Dopingsperre ist Jannik Sinner zur\u00fcck im Tenniszirkus, inklusive Besuch beim Papst und \u00bbNext-Level-Shit\u00ab. Auch wenn er im Finale von Rom verloren hat: Es ist ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Comeback, \u00fcber das sich auch sein Rivale freut.",
        "id": 2717664,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-jannik-sinner-und-seine-erstaunliche-rueckkehr-nach-dreimonatiger-dopingsperre-a-9d5f6803-8a6e-4fb1-8a1b-14fa26837731#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Jannik Sinner und seine erstaunliche R\u00fcckkehr nach dreimonatiger Dopingsperre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:25.390873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Manche Eltern feuern ihre Kinder beim Abitur mit Plakaten an, \u00f6ffentlich, \u00bbDu schaffst es, Timo!\u00ab. Erziehungsberater Jan-Uwe Rogge analysiert, was der Brauch \u00fcber Eltern verr\u00e4t und \u00fcber die Beziehung zu ihren Kindern.",
        "id": 2716955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/bildung-was-abiplakate-ueber-eltern-kind-konflikte-verraten-interview-mit-jan-uwe-rogge-a-68c36cbc-6f8f-4db1-8cde-d0122d50b05b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bildung: Was Abiplakate \u00fcber Eltern-Kind-Konflikte verraten \u2013 Interview mit Jan-Uwe Rogge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.589709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Eine DB-Tochter sollte gro\u00dfe Teile des Schienennetzes rund um Kanadas Metropole Toronto betreiben. Nun hat der Auftraggeber den Vertrag gek\u00fcndigt, dem wichtigsten Auslandsprojekt der Bahn droht das vorzeitige Aus.",
        "id": 2716951,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-auslandsprojekt-in-kanada-vor-dem-aus-a-34c162a6-7cc5-4ce7-aed7-eed2e3dbfdcc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: Auslandsprojekt in Kanada vor dem Aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:25.182438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre ist der Brexit her, nun wollen die Europ\u00e4ische Union und Gro\u00dfbritannien ihre Beziehungen wieder st\u00e4rken. Der Jubel bei den Verhandlern ist gro\u00df.",
        "id": 2716954,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-und-grossbritannien-mit-engerer-zusammenarbeit-ursula-von-der-leyen-spricht-von-historischem-moment-a-d6d0677e-5f27-4501-ae9e-f9f3341c0dd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU und Gro\u00dfbritannien mit engerer Zusammenarbeit: Ursula von der Leyen spricht von \u00bbhistorischem Moment\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.399949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Bei ihrer n\u00e4chtlichen Kontrolle auf der A2 rechnen die Polizisten mit Rasern oder \u00fcberm\u00fcdeten Fernfahrern. Dann machten sie eine exotische Entdeckung.",
        "id": 2716950,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hannover-autobahnpolizei-entdeckt-exotische-tiere-in-rumaenischem-transporter-a-077dc4db-8d4e-4fe8-9fda-87c284e7ff45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hannover: Autobahnpolizei entdeckt exotische Tiere in rum\u00e4nischem Transporter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.793394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Die Nachricht ging um die Welt: Joe Biden hat Prostatakrebs. In diesem Stadium ist die Erkrankung nicht mehr heilbar, aber Therapien k\u00f6nnen ihr Fortschreiten verz\u00f6gern.",
        "id": 2716952,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/joe-biden-was-die-diagnose-fortgeschrittener-prostatakrebs-bedeutet-a-a6c1f03f-731d-42ea-88b6-e3b99d76302d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden: Was die Diagnose fortgeschrittener Prostatakrebs bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.994195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Luke Skywalkers Vater wurde am Bodensee gesichtet: Ein Mann in zweifelhafter Darth-Vader-Verkleidung erschreckte offenbar Passanten in Lindau. Als die Polizei kam, war die Macht nicht mit ihm.",
        "id": 2716953,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lindau-polizei-stoppt-reichsbuerger-im-darth-vader-kostuem-a-a653312d-cc78-4563-82ab-6fd397e02cc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lindau: Polizei stoppt \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab im Darth-Vader-Kost\u00fcm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.208151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "Der Nestl\u00e9-Konzern soll in Frankreich Wasser illegal gereinigt und als \u00bbnat\u00fcrliches Mineralwasser\u00ab verkauft haben. Ein Ausschuss im Parlament wirft der Regierung nun Vertuschung vor, Vorschriften wurden offenbar heimlich angepasst.",
        "id": 2716949,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mineralwasser-skandal-franzoesische-regierung-soll-nestle-geschuetzt-haben-a-6d2f92ad-7a71-4741-bfd0-850da6a30ec8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mineralwasser-Skandal: Franz\u00f6sische Regierung soll Nestl\u00e9 gesch\u00fctzt haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:24.016286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:09:23+00:00",
        "description": "In Panama entf\u00fchren Kapuzineraffen regelm\u00e4\u00dfig artfremde Affenjunge. Sie tragen sie mit sich herum, wie ein modisches Accessoire. Warum?",
        "id": 2716948,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/panama-kapuzineraffen-entfuehren-bruellaffen-a-abd7a8a8-68ed-4b5c-be20-ee185ed634f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panama: Kapuzineraffen entf\u00fchren Br\u00fcllaffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:19.765816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T15:05:00+00:00",
        "description": "Erinnert an Hokuspokus, ist aber seit Jahren bekannt: Lebewesen haben eine Art Aura \u2013 ein sehr schwaches, messbares Licht. Wissenschaftler haben es nun bei M\u00e4usen und Pflanzen n\u00e4her untersucht.",
        "id": 2717665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/leben-und-tod-gibt-es-tatsaechlich-ein-lebenslicht-wissenschaftler-untersuchen-aura-a-75f133e0-4713-4524-ac8c-836deece66ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leben und Tod: Gibt es tats\u00e4chlich ein Lebenslicht? Wissenschaftler untersuchen Aura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:25.893391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:49:00+00:00",
        "description": "Das irakische Ehepaar soll zwei jesidische M\u00e4dchen als Sklavinnen gekauft, ausgebeutet und sexuell missbraucht haben. Nun ist in M\u00fcnchen der Prozess gestartet. Er wurde jedoch unterbrochen \u2013 wegen schwerer Vorw\u00fcrfe des Angeklagten.",
        "id": 2716956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-versklavung-jesidischer-maedchen-angeklagter-wirft-jva-misshandlungen-vor-a-a9935ecf-f61c-42d4-af62-d0e549b1a361#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Versklavung jesidischer M\u00e4dchen - Angeklagter wirft JVA Misshandlungen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:26.081374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:49:00+00:00",
        "description": "Als erster Brite gewann Bradley Wiggins die Tour de France, stieg auf eine Stufe mit James Bond und der Queen. Dann kamen Depressionen und Drogen. Heute ist er clean und spricht offen \u00fcber die Gr\u00fcnde seines Absturzes.",
        "id": 2716957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-der-tiefe-fall-des-bradley-wiggins-vom-tour-de-france-sieg-in-die-depression-a-710cf205-16d2-449d-a650-431a5d096fa0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Der tiefe Fall des Bradley Wiggins - vom Tour-de-France-Sieg in die Depression",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T16:14:20.014243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:47:00+00:00",
        "description": "Alexander Dobrindt feiert sich selbst f\u00fcr sein neues Grenzregime. Doch die aktuellen Zahlen offenbaren die ganze Blamage: F\u00fcr 32 Asylbewerber sollte niemand das europ\u00e4ische Recht aushebeln.",
        "id": 2717666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grenzkontrollen-alexander-dobrindts-zurueckweisungen-haben-kaum-effekt-auf-asyllage-a-3a2ad904-6eaf-41ec-a6cd-ff3c8c02f4f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenzkontrollen: Alexander Dobrindts Zur\u00fcckweisungen haben kaum Effekt auf Asyllage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:26.298190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:43:00+00:00",
        "description": "Ein Feuer in einem Bremer D\u00f6nerladen verletzt mehrere Menschen schwer. Ein M\u00e4dchen ist nun seinen Verletzungen erlegen, die Mutter befindet sich in einem kritischen Zustand.",
        "id": 2716958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bremen-kind-stirbt-nach-feuer-in-doenerladen-a-9be9208f-b737-4ef3-91b2-3153a131bf7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen: Kind stirbt nach Feuer in D\u00f6nerladen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:26.486432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:37:00+00:00",
        "description": "Der russische Choreograf Juri Grigorowitsch pr\u00e4gte mehr als drei Jahrzehnte lang das weltber\u00fchmte Ballett des Moskauer Bolschoi-Theaters. Nun ist er gestorben.",
        "id": 2716959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/juri-grigorowitsch-ex-choreograph-des-bolschoi-theaters-moskau-im-alter-von-98-jahren-gestorben-a-bbc31cc6-9c36-40a1-96e9-7dfbad2731eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juri Grigorowitsch: Ex-Choreograph des Bolschoi-Theaters Moskau im Alter von 98 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:26.678895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:33:00+00:00",
        "description": "Der Versicherungswert: 4,75 Millionen. Der Name: \u00bbAmerica\u00ab. Ein Brite ist nach dem Diebstahl eines Goldklos, das wohl eingeschmolzen wurde, zu 21 Monaten Haft auf Bew\u00e4hrung verurteilt worden.",
        "id": 2716960,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-diebstahl-der-goldenen-toilette-aus-blenheim-palace-mann-verurteilt-a-72d69e73-1b40-4e27-9328-13da0fe81fef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Diebstahl der goldenen Toilette aus Blenheim Palace - Mann verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T15:09:26.867632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:27:00+00:00",
        "description": "Tausende Menschen sitzen in Pakistan fest, trotz einer Zusage aus Deutschland: Nach der Macht\u00fcbernahme der Taliban 2021 sollten bedrohte Afghanen aufgenommen werden. Im b\u00fcrokratischen Kleinkrieg kam das Programm weitgehend zum Stillstand.",
        "id": 2716961,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afghanistan-wie-die-bundespolizei-die-zugesagte-aufnahme-der-ortskraefte-unterlief-a-cacdb811-96be-4f7f-aa09-54cdd31f92a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Wie die Bundespolizei die zugesagte Aufnahme der Ortskr\u00e4fte unterlief",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:51.552093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Erinnert an Hokuspokus, ist aber seit Jahren bekannt: Lebewesen haben eine Art Aura \u2013 ein sehr schwaches, messbares Licht. Wissenschaftler haben es nun bei M\u00e4usen und Pflanzen n\u00e4her untersucht.",
        "id": 2716327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/aura-ultraschwache-photonenemission-gibt-es-tatsaechlich-ein-lebenslicht-a-75f133e0-4713-4524-ac8c-836deece66ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aura: Ultraschwache Photonenemission - Gibt es tats\u00e4chlich ein Lebenslicht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:51.362710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "\u00bbYallah intifada\u00ab: Am Morgen sind am Institut f\u00fcr Sozialwissenschaften der Humboldt-Universit\u00e4t israelfeindliche Spr\u00fcche entdeckt worden. Die Universit\u00e4t schaltet die Polizei ein.",
        "id": 2716326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-unbekannte-beschmieren-humboldt-uni-mit-israelfeindlichen-parolen-a-a294a88d-50ff-404e-8e40-18436cbf33f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Unbekannte beschmieren Humboldt-Uni mit israelfeindlichen Parolen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:50.572655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Vor einer Bar in Bielefeld soll ein 35-J\u00e4hriger mehrere Menschen teils schwer verletzt haben. Der Tatverd\u00e4chtige ist weiterhin auf der Flucht. Was ist \u00fcber ihn bekannt, was ist noch unklar? Der \u00dcberblick.",
        "id": 2716322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-messerangriff-vor-bar-was-ueber-die-tat-bekannt-ist-a-c8d6d0b7-7b95-42a4-8707-00cf146ddce0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Messerangriff vor Bar \u2013 was \u00fcber die Tat bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:50.982822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "G\u00e9rald Darmanin ist zu Besuch im \u00dcberseedepartement Franz\u00f6sisch-Guyana. Unmut kassiert der Justizminister f\u00fcr Pl\u00e4ne zu einem neuen Gef\u00e4ngnis. Kritiker fragen: Werden dort nur H\u00e4ftlinge aus dem Festland untergebracht?",
        "id": 2716324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gerald-darmanin-frankreich-will-hochsicherheitstrakt-in-franzoesisch-guyana-eroeffnen-a-81eedf04-fecb-4820-ab5d-6b46bf7ffe74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00e9rald Darmanin: Frankreich will Hochsicherheitstrakt in Franz\u00f6sisch-Guyana er\u00f6ffnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:49.996319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Sein Grab in Paris ist bis heute eine Pilgerst\u00e4tte f\u00fcr Fans, doch seit fast 40 Jahren fehlte die eigens f\u00fcr Jim Morrison angefertigte Marmorb\u00fcste. Nun hat die franz\u00f6sische Polizei die Skulptur gefunden.",
        "id": 2716319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/gestohlene-grabskulptur-von-jim-morrison-wiedergefunden-a-4c4a7756-51ad-48b4-af7c-4b0f61ed8a79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gestohlene Grabskulptur von Jim Morrison wiedergefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:50.192334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Ein mit einem Messer bewaffneter Mann soll vor dem Flughafen von Gran Canaria Polizisten attackiert haben. Sie erschossen den Verd\u00e4chtigen. Nun laufen die Ermittlungen.",
        "id": 2716320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gran-canaria-polizei-erschiesst-mutmasslichen-messerangreifer-a-ac8855e2-4760-4009-b211-155b2a23841e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gran Canaria: Polizei erschie\u00dft mutma\u00dflichen Messerangreifer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:50.382539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Hat Angela Merkel Deutschland wider besseren Wissens einer einseitigen Energieabh\u00e4ngigkeit von Russland preisgegeben? Gr\u00fcne und Linke fordern eine Aufarbeitung im Bundestag.",
        "id": 2716321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-2-gruene-und-linke-verlangen-aufklaerung-zu-merkels-rolle-a-77425ba4-80bf-4aa3-bb3c-5f41f708d75d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream 2: Gr\u00fcne und Linke verlangen Aufkl\u00e4rung zu Merkels Rolle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:49.788208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Trumps Schwiegersohn Jared Kushner will in Serbiens Hauptstadt ein Hotel errichten. Ein f\u00fcr den Bau relevantes Dokument wurde jedoch gef\u00e4lscht. Nimmt die Pr\u00e4sidentenfamilie die \u00f6rtliche Korruption aus Eigennutz in Kauf?",
        "id": 2716318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-warum-hotel-bau-des-trump-clans-in-belgrad-ploetzlich-auf-der-kippe-steht-a-58a44593-94c0-46a7-9b0d-8cc43596ca3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbien: Warum Hotel-Bau des Trump-Clans in Belgrad pl\u00f6tzlich auf der Kippe steht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:51.172976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Nach drei Monaten Dopingsperre ist Jannik Sinner zur\u00fcck im Tenniszirkus, inklusive Besuch beim Papst und \u00bbNext-Level-Shit\u00ab. Auch wenn er im Finale von Rom verloren hat: Es ist ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Comeback, \u00fcber das sich auch sein Rivale freut.",
        "id": 2716325,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-jannik-sinners-erstaunliche-rueckkehr-nach-dreimonatiger-dopingsperre-a-9d5f6803-8a6e-4fb1-8a1b-14fa26837731#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Jannik Sinners erstaunliche R\u00fcckkehr nach dreimonatiger Dopingsperre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:50.762681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T14:00:49+00:00",
        "description": "Es war als Clou der Theatersaison angek\u00fcndigt: Das Burgtheater wollte das Skandalst\u00fcck \u00bbBurgtheater\u00ab \u00fcber die Nazi-Connections der ber\u00fchmten Schauspielerfamilie Wessely/H\u00f6rbiger zeigen. Aber: Nichts da! Milo Rau kann einfach nicht erz\u00e4hlen.",
        "id": 2716323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/theaterpremiere-burgtheater-nach-elfriede-jelinek-in-wien-der-grosse-anti-nazi-laberflash-a-3089678c-45e4-4296-a5fb-bfbefcd16384#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Theaterpremiere \u00bbBurgtheater\u00ab nach Elfriede Jelinek in Wien: Der gro\u00dfe Anti-Nazi-Laberflash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.004396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:40:00+00:00",
        "description": "Chinesische Onlineshops haben es seit dem Zollstreit schwerer, ihre Waren in die USA zu verschicken. Nun beobachten deutsche H\u00e4ndler, dass die Unternehmen Shein und Temu ihre Werbeausgaben hierzulande deutlich erh\u00f6ht haben.",
        "id": 2716328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/temu-und-shein-intensivieren-wegen-zoll-streit-mit-den-usa-offenbar-werbung-in-europa-a-336c338a-1066-4533-bfdb-4c987a36f442#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu und Shein intensivieren wegen Zoll-Streit mit den USA offenbar Werbung in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.193965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:24:00+00:00",
        "description": "Im niederl\u00e4ndischen Beerta werden zwei Kinder vermisst. Die Polizei fahndet nun nach dem Vater. Die Vermutung: Der 67-J\u00e4hrige k\u00f6nnte den Jungen und das M\u00e4dchen nach Deutschland entf\u00fchrt haben.",
        "id": 2716329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/beerta-in-den-niederlanden-zwei-kinder-nahe-deutscher-grenze-vermisst-entfuehrungsverdacht-a-475c9e3e-1513-4c5b-adfc-41874d97ea82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beerta in den Niederlanden: Zwei Kinder nahe deutscher Grenze vermisst \u2013 Entf\u00fchrungsverdacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.603527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:05:00+00:00",
        "description": "In der Nacht kam es offenbar bereits zu heftigen Luftangriffen. Nun erkl\u00e4rt die israelische Armee nach eigenen Angaben Chan Junis zu einem \u00bbgef\u00e4hrlichen Kampfgebiet\u00ab und fordert Zehntausende Menschen zur Flucht auf.",
        "id": 2716331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-benjamin-netanyahu-will-kontrolle-ueber-alle-gazagebiete-uebernehmen-a-2c8db3ce-3236-469d-aa3d-bad5283cd304#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Benjamin Netanyahu will \u00bbKontrolle \u00fcber alle Gazagebiete \u00fcbernehmen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.414400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T13:05:00+00:00",
        "description": "Die Wucht des Aufpralls lie\u00df die Masten brechen, zwei Menschen starben: Bei der Kollision des mexikanischen Schulschiffs mit der Brooklyn Bridge k\u00f6nnten gleich mehrere Faktoren eine Rolle gespielt haben. Ein Augenzeuge schildert seine Eindr\u00fccke.",
        "id": 2716330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/new-york-segelschiff-kollidiert-mit-brooklyn-bridge-augenzeuge-berichtet-im-video-a-331b97bd-972f-4b9d-9e3d-815d449df506#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New York - Segelschiff kollidiert mit Brooklyn Bridge: Augenzeuge berichtet im Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:50.569104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Zahlreiche kremlkritische NGOs hat Russland bereits verboten, nun ist auch die wohl bekannteste Menschenrechtsorganisation \u00bbunerw\u00fcnscht\u00ab. Der Hauptgrund: Stellungnahmen zum Ukrainekrieg.",
        "id": 2715848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/amnesty-international-russland-stuft-menschenrechtsorganisation-als-unerwuenscht-ein-a-def00627-62aa-442a-b2ac-9928ce9a8cbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amnesty International: Russland stuft Menschenrechtsorganisation als \u00bbunerw\u00fcnscht\u00ab ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:49.775039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Der russische Choreograf Juri Grigorowitsch pr\u00e4gte mehr als drei Jahrzehnte lang das weltber\u00fchmte Ballett des Moskauer Bolschoi-Theaters. Nun ist er gestorben.",
        "id": 2715845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bolschoi-theater-moskau-choreograph-juri-grigorowitsch-im-alter-von-98-jahren-gestorben-a-bbc31cc6-9c36-40a1-96e9-7dfbad2731eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolschoi-Theater Moskau: Choreograph Juri Grigorowitsch im Alter von 98 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:49.498928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Ein Feuer in einem Bremer D\u00f6nerladen verletzt mehrere Menschen schwer. Ein M\u00e4dchen ist nun seinen Verletzungen erlegen, die Mutter befindet sich in einem kritischen Zustand.",
        "id": 2715844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bremen-kind-stirbt-nach-brand-in-doenerladen-a-9be9208f-b737-4ef3-91b2-3153a131bf7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen: Kind stirbt nach Brand in D\u00f6nerladen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:49.231668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Alexander Dobrindt feiert sich selbst f\u00fcr sein neues Grenzregime. Doch die aktuellen Zahlen offenbaren die ganze Blamage: F\u00fcr 32 Asylbewerber sollte niemand das europ\u00e4ische Recht aushebeln.",
        "id": 2715843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dobrindts-zurueckweisung-von-asylbewerbern-hat-kaum-effekt-fuer-deutsche-asyllage-a-3a2ad904-6eaf-41ec-a6cd-ff3c8c02f4f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobrindts Zur\u00fcckweisung von Asylbewerbern hat kaum Effekt f\u00fcr deutsche Asyllage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:50.032148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Der Versicherungswert: 4,75 Millionen. Der Name: \u00bbAmerica\u00ab. Ein Brite ist nach dem Diebstahl eines Goldklos zu 21 Monaten Haft auf Bew\u00e4hrung verurteilt worden, das wohl eingeschmolzen wurde.",
        "id": 2715846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-mann-in-zusammenhang-mit-diebstahl-von-goldener-toilette-aus-blenheim-palace-verurteilt-a-72d69e73-1b40-4e27-9328-13da0fe81fef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Mann in Zusammenhang mit Diebstahl von goldener Toilette aus Blenheim Palace verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:50.839999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Sie sagen nichts oder gehen weg: Wenn\u2019s ernst wird, f\u00e4llt es M\u00e4nnern oft schwer, die richtigen Worte zu finden. Warum sie schweigen \u2013 und wie ich lernte, es nicht mehr zu tun.",
        "id": 2715849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/maenner-kommunikation-wie-ich-lernte-mich-zu-oeffnen-und-trotzdem-mann-zu-bleiben-a-8a2e91a4-7117-47d6-ba9c-f15a42d9a5fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e4nner & Kommunikation: Wie ich lernte, mich zu \u00f6ffnen und trotzdem Mann zu bleiben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:50.297278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Tausende Menschen sitzen in Pakistan fest, trotz einer Zusage aus Deutschland: Nach der Macht\u00fcbernahme der Taliban 2021 sollten bedrohte Afghanen aufgenommen werden. Im b\u00fcrokratischen Kleinkrieg kam das Programm weitgehend zum Stillstand.",
        "id": 2715847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-wie-die-bundespolizei-die-aufnahme-afghanischer-ortskraefte-unterlief-a-cacdb811-96be-4f7f-aa09-54cdd31f92a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Wie die Bundespolizei die Aufnahme afghanischer Ortskr\u00e4fte unterlief",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:48.699688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Das irakische Ehepaar soll zwei jesidische M\u00e4dchen als Sklavinnen gekauft, ausgebeutet und sexuell missbraucht haben. Nun ist in M\u00fcnchen der Prozess gestartet. Er wurde jedoch unterbrochen \u2013 wegen schwerer Vorw\u00fcrfe des Angeklagten.",
        "id": 2715841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-angeklagter-in-prozess-wegen-versklavung-jesidischer-maedchen-wirft-jva-augsburg-gablingen-misshandlungen-vor-a-a9935ecf-f61c-42d4-af62-d0e549b1a361#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Angeklagter in Prozess wegen Versklavung jesidischer M\u00e4dchen wirft JVA Augsburg-Gablingen Misshandlungen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:48.962178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:54:48+00:00",
        "description": "Als erster Brite gewann Bradley Wiggins die Tour de France, stieg auf eine Stufe mit James Bond und der Queen. Dann kamen Depressionen und Drogen. Heute ist er clean und spricht offen \u00fcber die Gr\u00fcnde seines Absturzes.",
        "id": 2715842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-der-tiefe-fall-des-bradley-wiggins-a-710cf205-16d2-449d-a650-431a5d096fa0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Der tiefe Fall des Bradley Wiggins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.793305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:51:00+00:00",
        "description": "Er pr\u00e4sentiert sich als Br\u00fcckenbauer und Pragmatiker: Martin Heilig ist der erste Oberb\u00fcrgermeister der Gr\u00fcnen in Bayern. Was kann die Partei aus seinem Erfolg lernen?",
        "id": 2716332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/wuerzburg-hat-einen-gruenen-oberbuergermeister-der-triumph-des-oberrealos-a-1e5f09fb-9f63-46eb-ae31-7846fc469363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00fcrzburg hat einen Gr\u00fcnen-Oberb\u00fcrgermeister: Der Triumph des Oberrealos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:52.983247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:19:00+00:00",
        "description": "\u00bbNur seine Abwesenheit war mir vertraut\u00ab: Freddy Quinn hat seinen Vater eigenen Angaben zufolge nie kennengelernt. Der 93-J\u00e4hrige hat aber eine Vermutung zu dessen Tod.",
        "id": 2716333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/freddy-quinn-schlagersaenger-hat-seinen-vater-nie-gesehen-nie-gehoert-nie-gespuert-a-851961da-2d60-4786-9705-6c076d15f6d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freddy Quinn: Schlagers\u00e4nger hat seinen Vater \u00bbnie gesehen, nie geh\u00f6rt, nie gesp\u00fcrt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:53.202382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T12:01:00+00:00",
        "description": "Seit Jahren demonstrieren viele Spanierinnen und Spanier gegen Airbnb. Nun greift die Regierung durch. Die Seite muss Zehntausende Ferienwohnungen offline nehmen. Manche St\u00e4dte wollen noch weitergehen.",
        "id": 2716334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/airbnb-spanien-nimmt-zehntausende-ferienwohnungen-offline-barcelona-will-alle-abschaffen-a-91c96dc8-114b-4c39-89b0-f76af57ab802#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbnb: Spanien nimmt Zehntausende Ferienwohnungen offline - Barcelona will alle abschaffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T14:00:53.392314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:59:00+00:00",
        "description": "Der Mann Pink zeigt sich auf Instagram nach einem Motocross-Unfall mit einer zugen\u00e4hten Bauchwunde. Nicht die erste Verletzung: Er bedankte sich bei der S\u00e4ngerin, die \u00bbwie immer in diesen Situationen\u00ab an seiner Seite sei.",
        "id": 2716335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/carey-hart-ehemann-von-pink-verletzt-sich-beim-motocross-training-schwer-a-fcabf0f6-68bc-44c8-9a86-a1740b5c8a37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carey Hart: Ehemann von Pink verletzt sich beim Motocross-Training schwer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T12:54:51.510210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:55:00+00:00",
        "description": "Die Party artete in Gewalt aus: 2500 Fans des Istanbuler Fu\u00dfballklubs Galatasaray haben sich am Sonntag zur Meisterparty am Berliner Kurf\u00fcrstendamm versammelt. Einige bewarfen Polizisten wohl mit Pyrotechnik. Nun wird ermittelt.",
        "id": 2715850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/galatasaray-istanbul-wird-tuerkischer-meister-33-verletzte-polizisten-bei-feier-in-berlin-a-0ffd20c0-d7f3-4330-97b8-c2597086af1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galatasaray Istanbul wird t\u00fcrkischer Meister \u2013 33 verletzte Polizisten bei Feier in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:48.850194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:49:48+00:00",
        "description": "Im niederl\u00e4ndischen Beerta werden zwei Kinder vermisst. Die Polizei fahndet nun nach dem Vater. Die Vermutung: Der 67-J\u00e4hrige k\u00f6nnte den Jungen und das M\u00e4dchen nach Deutschland entf\u00fchrt haben.",
        "id": 2715306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/beerta-in-den-niederlanden-polizei-sucht-grenzgebiet-zu-deutschland-nach-zwei-kindern-verdacht-der-entfuehrung-a-475c9e3e-1513-4c5b-adfc-41874d97ea82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beerta in den Niederlanden: Polizei sucht Grenzgebiet zu Deutschland nach zwei Kindern \u2013 Verdacht der Entf\u00fchrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:49.440874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:49:48+00:00",
        "description": "In der Nacht kam es offenbar bereits zu heftigen Luftangriffen. Nun erkl\u00e4rt die israelische Armee nach eigenen Angaben Chan Junis zu einem \u00bbgef\u00e4hrlichen Kampfgebiet\u00ab und fordert Zehntausende Menschen zur Flucht auf.",
        "id": 2715308,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-israels-armee-erklaert-chan-junis-zu-gefaehrlichem-kampfgebiet-a-2c8db3ce-3236-469d-aa3d-bad5283cd304#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazakrieg: Israels Armee erkl\u00e4rt Chan Junis zu \u00bbgef\u00e4hrlichem Kampfgebiet\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:49.712283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:49:48+00:00",
        "description": "Er pr\u00e4sentiert sich als Br\u00fcckenbauer und Pragmatiker: Martin Heilig ist der erste Oberb\u00fcrgermeister der Gr\u00fcnen in Bayern. Was kann die Partei aus seinem Erfolg lernen?",
        "id": 2715309,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/gruenen-oberbuergermeister-in-wuerzburg-der-triumph-des-oberrealos-a-1e5f09fb-9f63-46eb-ae31-7846fc469363#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcnen-Oberb\u00fcrgermeister in W\u00fcrzburg: Der Triumph des Oberrealos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:49.161156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:49:48+00:00",
        "description": "Die Wucht des Aufpralls lie\u00df die Masten brechen, zwei Menschen starben: Bei der Kollision des mexikanischen Schulschiffs mit der Brooklyn Bridge k\u00f6nnten gleich mehrere Faktoren eine Rolle gespielt haben. Ein Augenzeuge schildert seine Eindr\u00fccke.",
        "id": 2715307,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/new-york-augenzeuge-berichtet-von-havarie-an-der-brooklyn-bridge-a-331b97bd-972f-4b9d-9e3d-815d449df506#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New York: Augenzeuge berichtet von Havarie an der Brooklyn Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:48.580194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:49:48+00:00",
        "description": "Chinesische Onlineshops haben es seit dem Zollstreit schwerer, ihre Waren in die USA zu verschicken. Nun beobachten deutsche H\u00e4ndler, dass die Unternehmen Shein und Temu ihre Werbeausgaben hierzulande deutlich erh\u00f6ht haben.",
        "id": 2715305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/temu-und-shein-haendler-aus-china-intensivieren-wegen-zoll-streit-mit-den-usa-offenbar-werbung-in-europa-a-336c338a-1066-4533-bfdb-4c987a36f442#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu und Shein: H\u00e4ndler aus China intensivieren wegen Zoll-Streit mit den USA offenbar Werbung in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:50.400384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T11:01:00+00:00",
        "description": "Die Polizei verd\u00e4chtigt einen Jugendlichen, eine 21 Jahre alte Frau get\u00f6tet zu haben. Kriminaltechniker sicherten Spuren in einem Wald.",
        "id": 2715310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/laussnitz-in-sachsen-tote-frau-im-wald-gefunden-16-jaehriger-festgenommen-a-da4c1cab-7058-4db8-9cc7-cc70b3b872e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lau\u00dfnitz in Sachsen: Tote Frau im Wald gefunden \u2013 16-J\u00e4hriger festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:50.641494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:57:00+00:00",
        "description": "In einem Graben auf Fehmarn hat ein Passant eine Frauenleiche gefunden. Die Polizei geht von einem Verbrechen aus.",
        "id": 2715311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fehmarn-passant-entdeckt-tote-frau-in-graben-mordkommission-ermittelt-a-8f981798-99f6-4c5a-8338-b0b07bdbdb87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fehmarn: Passant entdeckt tote Frau in Graben \u2013 Mordkommission ermittelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T11:49:50.841047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:55:00+00:00",
        "description": "Dieses Fr\u00fchjahr droht das trockenste seit Beginn der Wetteraufzeichnungen zu werden. Zeit, beim Umgang mit Wasser umzudenken, mahnt EU-Kommissarin Jessika Roswall und k\u00fcndigt eine neue Wasserstrategie an.",
        "id": 2715312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/duerre-in-europa-eu-kommission-ruft-zum-wassersparen-auf-a-f504eb00-030e-4d2e-9b63-3f134aa5d9c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcrre in Europa: EU-Kommission ruft zum Wassersparen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:52.336058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "Seit Jahren demonstrieren viele Spanierinnen und Spanier gegen Airbnb. Nun greift die Regierung durch. Die Seite muss Zehntausende Ferienwohnungen offline nehmen. Manche St\u00e4dte wollen noch weitergehen.",
        "id": 2714861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/airbnb-spanien-zieht-mehr-als-65-000-ferien-unterkuenfte-aus-dem-verkehr-a-91c96dc8-114b-4c39-89b0-f76af57ab802#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbnb: Spanien zieht mehr als 65.000 Ferien-Unterk\u00fcnfte aus dem Verkehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:52.873338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "Die Party artete in Gewalt aus: 2500 Fans des Istanbuler Fu\u00dfballklubs Galatasaray haben sich am Sonntag zur Meisterparty am Berliner Kurf\u00fcrstendamm versammelt. Einige bewarfen Polizisten wohl mit Pyrotechnik. Nun wird ermittelt.",
        "id": 2714863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-galatasaray-fans-feiern-tuerkische-meisterschaft-33-verletzte-polizisten-a-0ffd20c0-d7f3-4330-97b8-c2597086af1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Galatasaray-Fans feiern t\u00fcrkische Meisterschaft \u2013 33 verletzte Polizisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:52.604873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "Der Mann Pink zeigt sich auf Instagram nach einem Motocross-Unfall mit einer zugen\u00e4hten Bauchwunde. Nicht die erste Verletzung: Er bedankte sich bei der S\u00e4ngerin, die \u00bbwie immer in diesen Situationen\u00ab an seiner Seite sei.",
        "id": 2714862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ehemann-von-pink-carey-hart-verletzt-sich-beim-motocross-training-schwer-a-fcabf0f6-68bc-44c8-9a86-a1740b5c8a37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ehemann von Pink: Carey Hart verletzt sich beim Motocross-Training schwer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:52.059174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "Mit dem Brexit kapselte sich Gro\u00dfbritannien von der EU ab, nun gibt es wohl einen Politikwechsel und selbst bei den Fischereirechten einen langfristigen Deal. Die Tories und Rechtspopulist Farage sch\u00e4umen.",
        "id": 2714860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-und-grossbritannien-schliessen-offenbar-neue-abkommen-a-94909339-28e1-481d-b831-e71e13a02596#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU und Gro\u00dfbritannien schlie\u00dfen offenbar neue Abkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:51.787433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "\u00bbNur seine Abwesenheit war mir vertraut\u00ab: Freddy Quinn hat seinen Vater eigenen Angaben zufolge nie kennengelernt. Der 93-J\u00e4hrige hat aber eine Vermutung zu dessen Tod.",
        "id": 2714858,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/freddy-quinn-schlagerstar-hat-seinen-vater-nie-gesehen-nie-gehoert-nie-gespuert-a-851961da-2d60-4786-9705-6c076d15f6d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freddy Quinn: Schlagerstar hat seinen Vater \u00bbnie gesehen, nie geh\u00f6rt, nie gesp\u00fcrt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T10:44:53.088306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T10:44:51+00:00",
        "description": "Die britische Regierung will das Urheberrecht aufweichen, um k\u00fcnstliche Intelligenz voranzubringen. Weltstar Elton John hatte Keir Starmer im Wahlkampf unterst\u00fctzt, nun ist er entt\u00e4uscht.",
        "id": 2714864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/kuenstliche-intelligenz-elton-john-nennt-britische-gesetzesplaene-kriminell-a-b80518cd-d6d2-4753-9d94-93ab95cee482#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Elton John nennt britische Gesetzespl\u00e4ne \u00bbkriminell\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:48.620729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Eigentlich h\u00e4lt Schauspielerin Jennifer Lawrence ihr Privatleben weitgehend geheim. In Cannes sprach sie nun \u00fcberraschend offen \u00fcber ihre Rolle als Mutter \u2013 und besonders \u00fcber Erfahrungen im Wochenbett.",
        "id": 2714409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/brutal-und-unglaublich-jennifer-lawrence-spricht-ueber-mutterschaft-a-fe851f98-7d28-4fdb-b1cc-1b853c09d67b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBrutal und unglaublich\u00ab: Jennifer Lawrence spricht \u00fcber Mutterschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:51.041648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Die neue Bundesregierung will der Verwaltung mehr Freiheit geben. Doch \u00bbeinfach mal machen\u00ab war f\u00fcr deutsche Staatsdiener bisher nicht vorgesehen.",
        "id": 2714418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/buerokratiebbau-kommen-beamte-mit-mehr-freiheit-klar-a-f2a96b38-5f0f-4a45-94a2-c182832d7007#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrokratiebbau: Kommen Beamte mit mehr Freiheit klar?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:48.351767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Nach dem Sieg beim ESC bekommt JJ keine Ruhe. Halb \u00d6sterreich will etwas von dem 24-j\u00e4hrigen S\u00e4nger. Der Kanzler ein Foto, ein Starkoch ein Abendessen, alle jubeln. Und manche sehen schon einen neuen K\u00f6nig.",
        "id": 2714408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/esc-gewinner-jj-schlaflos-in-oesterreich-zurueck-a-86db111d-48cc-425c-9791-79b990f01dd7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC-Gewinner: JJ schlaflos in \u00d6sterreich zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:48.901540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Genauso wie die Bundesregierung erwartet auch Br\u00fcssel im laufenden Jahr kein Wachstum der deutschen Wirtschaft. Die internationale Lage gibt nur wenig Anlass zur Hoffnung.",
        "id": 2714410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-kommission-senkt-wachstumsprognose-in-deutschland-a-4c4f9774-cb06-49d6-ac2e-60360bd94aba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Kommission senkt Wachstumsprognose f\u00fcr Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:50.225281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Dieses Fr\u00fchjahr droht das trockenste seit Beginn der Wetteraufzeichnungen zu werden. Zeit, beim Umgang mit Wasser umzudenken, mahnt EU-Kommissarin Jessika Roswall und k\u00fcndigt eine neue Wasserstrategie an.",
        "id": 2714415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/europa-wegen-trockenheit-eu-kommission-fordert-zum-wassersparen-auf-a-f504eb00-030e-4d2e-9b63-3f134aa5d9c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa: Wegen Trockenheit - EU-Kommission fordert zum Wassersparen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:49.966745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "In einem Graben auf Fehmarn hat ein Passant eine Frauenleiche gefunden. Die Polizei geht von einem Verbrechen aus.",
        "id": 2714414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fehmarn-frauenleiche-entdeckt-mordkommission-ermittelt-a-8f981798-99f6-4c5a-8338-b0b07bdbdb87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fehmarn: Frauenleiche entdeckt \u2013 Mordkommission ermittelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:50.495774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Mit seinem Sieg in Italien hat sich Max Verstappen im WM-Kampf der Formel 1 eindrucksvoll zur\u00fcckgemeldet, und die internationale Presse feiert den Niederl\u00e4nder. Der Red-Bull-Pilot habe die Konkurrenz gar \u00bb\u00fcbert\u00f6lpelt\u00ab.",
        "id": 2714416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/formel-1-in-italien-pressestimmen-max-verstappen-uebertoelpelt-die-konkurrenz-a-142678bb-dbd0-4337-be8f-745f2a8188c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1 in Italien \u2013 Pressestimmen: Max Verstappen \u00bb\u00fcbert\u00f6lpelt\u00ab die Konkurrenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:49.703500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Gary Lineker gilt als Gesicht der BBC-Fu\u00dfballberichterstattung. Doch nun soll damit bald Schluss sein, nachdem der 64-J\u00e4hrige einen antisemitischen Post via Instagram geteilt hatte.",
        "id": 2714413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gary-lineker-fussball-legende-gary-lineker-verlaesst-bbc-vorzeitig-a-136b2c4b-e55f-4dc4-9fdf-89faff2d721e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gary Lineker: Fu\u00dfball-Legende Gary Lineker verl\u00e4sst BBC vorzeitig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:50.767075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Gro\u00dfbritannien bef\u00fcrchtet zunehmende iranische Einflussnahme, zuletzt wurden mehrere Iraner unter Spionageverdacht festgenommen. Nun musste sich Londons Gesch\u00e4ftstr\u00e4ger in Teheran erkl\u00e4ren.",
        "id": 2714417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-festnahme-mutmasslicher-iranischer-spione-in-england-teheran-bestellt-britischen-topdiplomaten-ein-a-a33d05c4-3621-46a2-9896-f557aeba0356#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Festnahme mutma\u00dflicher iranischer Spione in England \u2013 Teheran bestellt britischen Topdiplomaten ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:49.165677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Trotz Z\u00f6libat und aller Skandale um sexuellen Missbrauch: Bis heute bereiten sich junge M\u00e4nner auf ein Leben als katholische Priester vor. Doch es sind so wenig wie noch nie.",
        "id": 2714411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/katholische-kirche-warum-will-man-heute-noch-priester-werden-a-a5b50359-e7c4-423d-aced-bcc393d5b082#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katholische Kirche: Warum will man heute noch Priester werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:49.437173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Die Polizei verd\u00e4chtigt einen Jugendlichen, eine 21 Jahre alte Frau get\u00f6tet zu haben. Kriminaltechniker sicherten Spuren in einem Wald.",
        "id": 2714412,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/laussnitz-tote-frau-in-wald-gefunden-16-jaehriger-festgenommen-a-da4c1cab-7058-4db8-9cc7-cc70b3b872e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lau\u00dfnitz: Tote Frau in Wald gefunden \u2013 16-J\u00e4hriger festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:48.084584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T09:39:47+00:00",
        "description": "Er sei vom Auslandsgeheimdienst gebeten worden, \u00bbkonservative Stimmen\u00ab vor der Wahl in Rum\u00e4nien zu unterdr\u00fccken, behauptet Telegram-CEO Pawel Durow. Die Franzosen weisen den Vorwurf kategorisch zur\u00fcck.",
        "id": 2714407,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/telegram-chef-durow-legt-sich-mit-frankreich-an-a-1eddfa73-f872-4ece-bf7c-64459e217159#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telegram-Chef Durow legt sich mit Frankreich an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:52.368185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:34:52+00:00",
        "description": "Neuer Rekord: 77 Prozent der Menschen zwischen 15 und 64 Jahren arbeiten in Deutschland. Und: Auch die Zahl der Besch\u00e4ftigten in Teilzeit ist gestiegen, bei der Verteilung gibt es klare Unterschiede zwischen M\u00e4nnern und Frauen.",
        "id": 2714025,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsmarkt-in-deutschland-neue-hoechststaende-bei-teilzeitarbeit-a-87e4f8f4-41c2-44a2-ae9b-cfc5deea1432#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmarkt in Deutschland: Neue H\u00f6chstst\u00e4nde bei Teilzeitarbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:52.645716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:34:52+00:00",
        "description": "Die Polizei fahndet weiter nach einem 35-J\u00e4hrigen, der am fr\u00fchen Sonntagmorgen vor einer Bar in Bielefeld mehrere Menschen zum Teil schwer verletzt haben soll. \u00c4rzte geben bei den Opfern leichte Entwarnung.",
        "id": 2714026,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-verletzte-der-messerattacke-schweben-nicht-mehr-in-lebensgefahr-a-0a541954-f283-4732-8c0f-9a0b9bf1b0da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Verletzte der Messerattacke schweben nicht mehr in Lebensgefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:52.952067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:34:52+00:00",
        "description": "Zwei Tote, drei Verletzte: Im bayerischen Herzogenaurach ist es zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Warum ein Autofahrer die Kontrolle \u00fcber seinen Wagen verlor, ist unklar.",
        "id": 2714027,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/herzogenaurach-mann-faehrt-mit-auto-in-gruppe-von-motorradfahrern-zwei-tote-a-e55e32a1-7ef8-4e12-95d2-cd6df2c82cb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herzogenaurach: Mann f\u00e4hrt mit Auto in Gruppe von Motorradfahrern \u2013 zwei Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:53.399811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:34:52+00:00",
        "description": "Schluss mit dem Gejammer, fordert der Unternehmer Eric Weber. Die Probleme der Welt entst\u00fcnden nicht alle zwischen Vorpommern und dem Erzgebirge: Donald Trump und Marine Le Pen seien schlie\u00dflich auch keine Ossis.",
        "id": 2714029,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ostdeutschland-und-die-afd-eric-weber-hat-genug-vom-gejammer-und-fordert-optimismus-a-881aa658-c503-4298-8011-b9ec721f3edf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostdeutschland und die AfD: Eric Weber hat genug vom Gejammer \u2013 und fordert Optimismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:53.194936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T08:34:52+00:00",
        "description": "Die US-Regierung erh\u00f6ht den Druck auf Walmart. Der Handelsriese hatte vor steigenden Preisen durch Trumps Z\u00f6lle gewarnt. Der Pr\u00e4sident reagierte mit w\u00fctenden Tiraden. Laut dessen Finanzminister ist der Konzern zu Zugest\u00e4ndnissen bereit.",
        "id": 2714028,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zoelle-donald-trumps-finanzminister-scott-bessent-uebt-offenbar-druck-auf-walmart-aus-a-89dd80a4-c1e3-4a61-8ba3-83a358b6493e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle: Donald Trumps Finanzminister Scott Bessent \u00fcbt offenbar Druck auf Walmart aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:51.635383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:39:00+00:00",
        "description": "Rausschmiss, Wiedereinstellung, Rausschmiss: Zak Starkey ist nicht mehr Mitglied von The Who. Der Schlagzeuger zeigt sich bei Instagram entt\u00e4uscht.",
        "id": 2714419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/the-who-werfen-schlagzeuger-zak-starkey-raus-zum-zweiten-mal-innerhalb-weniger-wochen-a-44e2b76c-3c7b-47dc-88bf-88f62128981c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Who werfen Schlagzeuger Zak Starkey raus \u2013 zum zweiten Mal innerhalb weniger Wochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:51.903930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:32:00+00:00",
        "description": "Weil ihnen die Sparpl\u00e4ne von Pr\u00e4sident Trump nicht weit genug gingen, blockierten einige besonders rechte Republikaner dessen Steuergesetz in einem Ausschuss. Nun gab es offenbar einen Durchbruch.",
        "id": 2714420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-steuergesetz-nimmt-wichtige-huerde-im-repraesentantenhaus-a-f604a3ef-43e8-4535-8525-1404d07838ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Steuergesetz nimmt wichtige H\u00fcrde im Repr\u00e4sentantenhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T09:39:52.167396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:28:00+00:00",
        "description": "Kommt Boeing um einen Prozess zu den t\u00f6dlichen Abst\u00fcrzen von zwei 737-Max-Flugzeugen herum? Offenbar f\u00fchrt die US-Regierung neue Gespr\u00e4che mit dem Konzern. Opferfamilien k\u00fcndigen Widerstand an.",
        "id": 2714421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boeing-us-regierung-erwaegt-neuen-deal-zu-max-abstuerzen-trotz-protest-von-opferfamilien-a-153b3ec5-c40e-4c42-9318-f256f4cea1ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing: US-Regierung erw\u00e4gt neuen Deal zu Max-Abst\u00fcrzen - trotz Protest von Opferfamilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T07:30:46.579511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T07:07:00+00:00",
        "description": "Die Nachricht von Joe Bidens Krebserkrankung sorgt international f\u00fcr Best\u00fcrzung. In den USA melden sich etliche Politiker zu Wort, auch der Pr\u00e4sident.",
        "id": 2713789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-hat-prostatakrebs-donald-trump-sendet-genesungswuensche-a-4525e77c-4e32-444d-a194-bf395d04fa3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden hat Prostatakrebs: Donald Trump sendet Genesungsw\u00fcnsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:15.404858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Kein \u00dcberstundenabbau, keine Fortbildungen, umgestellte Dienstpl\u00e4ne: Die neue Grenzpolitik der schwarz-roten Regierung belastet die Bundespolizei. Ein Gewerkschafter schl\u00e4gt nun Alarm.",
        "id": 2713523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/deutschland-polizeigewerkschaft-haelt-schaerfere-kontrollen-nicht-fuer-lange-machbar-a-97850b63-a154-4204-b5cc-c87585904ec6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Polizeigewerkschaft h\u00e4lt sch\u00e4rfere Kontrollen nicht f\u00fcr lange machbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:16.168288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Die gesetzliche Krankenversicherung steckt tief in den roten Zahlen. Der GKV-Spitzenverband warnt nun vor explodierenden Beitr\u00e4gen \u2013 und ruft die Regierung zu einem Ausgabemoratorium auf.",
        "id": 2713527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krankenkassen-draengen-wegen-finanzmisere-auf-kosten-notbremse-a-04d2d487-794d-4f76-af4f-42a6d96b1fb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenkassen dr\u00e4ngen wegen Finanzmisere auf Kostennotbremse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:15.212886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Aufatmen in der EU: In Rum\u00e4nien drohte die Macht\u00fcbernahme eines rechtsradikalen und prorussischen Trump-Fans. Nun tritt mit Nicu\u0219or Dan ein liberaler Pro-Europ\u00e4er an die Spitze des Staates. Doch die Wahl war ein demokratischer Kraftakt.",
        "id": 2713522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-nach-der-praesidentschaftswahl-ein-knapper-sieg-fuer-europa-a-c04cc664-1d9b-4849-be49-cac56d90da9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien nach der Pr\u00e4sidentschaftswahl: Ein knapper Sieg f\u00fcr Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:15.595856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Rausschmiss, Wiedereinstellung, Rausschmiss: Zak Starkey ist nicht mehr Mitglied von The Who. Der Schlagzeuger zeigt sich bei Instagram entt\u00e4uscht.",
        "id": 2713524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/the-who-werfen-zak-starkey-raus-zum-zweiten-mal-innerhalb-weniger-wochen-a-44e2b76c-3c7b-47dc-88bf-88f62128981c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Who werfen Zak Starkey raus \u2013 zum zweiten Mal innerhalb weniger Wochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:15.786587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Weil ihnen die Sparpl\u00e4ne von Pr\u00e4sident Trump nicht weit genug gingen, blockierten einige besonders rechte Republikaner dessen Steuergesetz in einem Ausschuss. Nun gab es offenbar einen Durchbruch.",
        "id": 2713525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trumps-steuergesetz-nimmt-wichtige-huerde-im-repraesentantenhaus-a-f604a3ef-43e8-4535-8525-1404d07838ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trumps Steuergesetz nimmt wichtige H\u00fcrde im Repr\u00e4sentantenhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T06:24:15.977279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T06:24:15+00:00",
        "description": "Kommt Boeing um einen Prozess zu den t\u00f6dlichen Abst\u00fcrzen von zwei 737-Max-Flugzeugen herum? Offenbar f\u00fchrt die US-Regierung neue Gespr\u00e4che mit dem Konzern. Opferfamilien k\u00fcndigen Widerstand an.",
        "id": 2713526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-regierung-erwaegt-neuen-deal-mit-boeing-zu-max-abstuerzen-a-153b3ec5-c40e-4c42-9318-f256f4cea1ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Regierung erw\u00e4gt neuen Deal mit Boeing zu Max-Abst\u00fcrzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:53.941023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:30:00+00:00",
        "description": "K\u00fcndigung, Versetzung, Zwangsteilzeit: Unternehmen werden kreativ, wenn sie Personalkosten sparen wollen. Arbeitsrechtlerin Mira Ney erkl\u00e4rt, was Arbeitnehmer mitmachen m\u00fcssen und wogegen sie sich wehren k\u00f6nnen.",
        "id": 2714030,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/kuendigung-versetzung-zwangsteilzeit-was-tun-wenn-der-arbeitgeber-sparen-will-a-fd389427-d395-47b6-b333-546a1038aeb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcndigung, Versetzung, Zwangsteilzeit: Was tun, wenn der Arbeitgeber sparen will?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:54.160931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:25:00+00:00",
        "description": "Gibt es einen Deal zwischen Donald Trump und Wladimir Putin? Am Montag wollen die beiden telefonieren. Vorab sprach der US-Pr\u00e4sident mit vier Staats- und Regierungschefs aus Europa. Thema dabei: neue Strafma\u00dfnahmen gegen Russland.",
        "id": 2714031,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-wladimir-putin-ukraine-verbuendete-drohen-vor-telefonat-mit-sanktionen-a-5f8ab5b6-fe93-4cb5-984d-428560ce9a2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Wladimir Putin: Ukraine-Verb\u00fcndete drohen vor Telefonat mit Sanktionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T05:18:17.817925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:18:17+00:00",
        "description": "Die Nachricht von Joe Bidens Krebserkrankung sorgt international f\u00fcr Best\u00fcrzung. In den USA melden sich etliche Politiker zu Wort, auch der Pr\u00e4sident.",
        "id": 2713278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-mit-prostatakrebs-donald-trump-sendet-genesungswuensche-a-4525e77c-4e32-444d-a194-bf395d04fa3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden mit Prostatakrebs: Donald Trump sendet Genesungsw\u00fcnsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T05:18:18.045399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:18:17+00:00",
        "description": "Marcel Asli, 24, hat mit Memminger B\u00fcrgern bunte Rampen aus 30 Kilo Legosteinen gebaut. Damit Menschen mit Gehbehinderungen leichter in Gesch\u00e4fte kommen.",
        "id": 2713279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/memmingen-barrierefreiheit-ich-will-nichtbehinderte-zum-nachdenken-bringen-a-5c2bdaab-555b-4a44-863e-975cd5cca5dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Memmingen - Barrierefreiheit: \u00bbIch will Nichtbehinderte zum Nachdenken bringen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T05:18:18.271601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T05:18:17+00:00",
        "description": "Mango-Vapes, Gucci-Brille und Gie\u00dfkannen: Sommerhits sind mehr als Musik \u2013 sie sind Lifestyle. Die Soziologin Heidi S\u00fc\u00df verr\u00e4t, wieso Provokation manchmal der Schl\u00fcssel ist.",
        "id": 2713280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rap-sommerhits-mango-vapes-gucci-brille-und-giesskannen-a-6e8936c5-6d21-48b8-916d-f6139068c19c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rap-Sommerhits: Wie klappt es wie bei \u00bbBad Bunnies\u00ab von Zs\u00e1 Zs\u00e1 oder \u00bbShabab(e)s im VIP\u00ab von Pashanim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:54.350348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:35:00+00:00",
        "description": "Dragqueens auf der Flucht, Kommissarin in Lackstiefeln: Der \u00bbPolizeiruf\u00ab mit Johanna Wokalek wirkte in seiner Queerness arg konstruiert und antiquiert. Oder sind Sie anderer Meinung?",
        "id": 2714032,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-vote-wie-gefiel-ihnen-der-dragqueen-krimi-aus-muenchen-a-743001a5-073b-41c3-b45d-d694dbfce441#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen der Dragqueen-Krimi aus M\u00fcnchen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:14.783292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "Steigende Energiekosten belasten viele Menschen in Deutschland. Wer mit Gas oder \u00d6l heizt, sorgt sich besonders vor der k\u00fcnftigen Preisentwicklung, zeigt eine Umfrage. Vieles spricht daf\u00fcr, dass das berechtigt ist.",
        "id": 2713037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/heizkosten-haushalte-mit-waermepumpe-weniger-besorgt-ueber-preise-a-7d9a0df2-5f22-4f1a-bfd5-b61fd8731b1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heizkosten: Haushalte mit W\u00e4rmepumpe weniger besorgt \u00fcber Preise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:15.360450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "Gehaltsk\u00fcrzung, Vorruhestand, keine Dienstreisen mehr? Arbeitgeber k\u00f6nnen fiese Sparprogramme auflegen. Was Sie mitmachen m\u00fcssen \u2013 und was nicht.",
        "id": 2713040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-so-wehren-sie-sich-wenn-ihnen-der-chef-ans-geld-will-a-5aa5afb6-ee9e-4695-9e5b-27613e810ed7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriere: So wehren Sie sich, wenn Ihnen der Chef ans Geld will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:15.168078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "Unsichere Zeiten, wirtschaftliche Herausforderungen: F\u00fchrungskr\u00e4fte m\u00fcssen jetzt nicht nur klug kalkulieren, sondern auch die Mitarbeitenden halten und positiv stimmen. Wie das selbst Verzweifelten gelingen kann.",
        "id": 2713039,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-wie-fuehrungskraefte-in-krisen-motivieren-koennen-ratschlaege-vom-coach-a-67325856-0d6a-42a7-94ad-076266f56ebf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriere: Wie F\u00fchrungskr\u00e4fte in Krisen motivieren k\u00f6nnen - Ratschl\u00e4ge vom Coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:15.549038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "K\u00fcndigung, Versetzung, Zwangsteilzeit: Unternehmen werden kreativ, wenn sie Personalkosten sparen wollen. Arbeitsrechtlerin Mira Ney erkl\u00e4rt, was Arbeitnehmer mitmachen m\u00fcssen und wogegen Sie sich wehren k\u00f6nnen.",
        "id": 2713041,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/kuendigung-was-tun-wenn-die-entlassung-droht-handeln-sie-schnell-a-fd389427-d395-47b6-b333-546a1038aeb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcndigung: Was tun, wenn die Entlassung droht? \u2013 \u00bbHandeln Sie schnell\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:14.974428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump will mit Kremlchef Putin telefonieren. In Polen und Rum\u00e4nien liegen die proeurop\u00e4ischen Kandidaten knapp vorn. Joe Biden ist an Krebs erkrankt. Das ist die Lage am Montagmorgen.",
        "id": 2713038,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-wladimir-putin-joe-biden-krebs-rumaenien-polen-wahlen-a-f8bc2cf2-b3f1-4e3c-8b35-6a49341e8372#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, Wladimir Putin, Joe Biden, Krebs, Rum\u00e4nien, Polen, Wahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T04:13:15.738842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T04:13:14+00:00",
        "description": "Gibt es einen Deal zwischen Donald Trump und Wladimir Putin? Am Montag wollen die beiden telefonieren. Vorab sprach der US-Pr\u00e4sident mit vier Staats- und Regierungschefs aus Europa. Thema dabei: neue Strafma\u00dfnahmen gegen Russland.",
        "id": 2713042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/vor-telefonat-von-donald-trump-und-wladimir-putin-ukraine-verbuendete-drohen-russland-mit-sanktionen-a-5f8ab5b6-fe93-4cb5-984d-428560ce9a2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vor Telefonat von Donald Trump und Wladimir Putin: Ukraine-Verb\u00fcndete drohen Russland mit Sanktionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T08:34:54.569879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:42:00+00:00",
        "description": "In rund einem Monat m\u00f6chte Finanzminister Klingbeil den neuen Haushaltsplan vorlegen. Nun dr\u00e4ngt er alle Ressorts zum Sparen. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt der SPD-Chef, seine Partei habe ihren Charakter als Arbeiterpartei verloren.",
        "id": 2714033,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lars-klingbeil-finanzminister-will-von-allen-ministerien-sparvorschlaege-sehen-a-34d2cd3d-d4f6-4eb5-a029-69f22f3471b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: Finanzminister will von allen Ministerien Sparvorschl\u00e4ge sehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T03:09:16.026865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T03:09:15+00:00",
        "description": "Dragqueens auf der Flucht, Kommissarin in Lackstiefeln: Der \u00bbPolizeiruf\u00ab mit Johanna Wokalek wirkte in seiner Queerness arg konstruiert und antiquiert. Oder sind Sie anderer Meinung?",
        "id": 2712816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-vote-wie-gefiel-ihnen-ein-feiner-tag-fuer-bananenfisch-a-743001a5-073b-41c3-b45d-d694dbfce441#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen \u00bbEin feiner Tag f\u00fcr Bananenfisch\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:04:21.969478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:04:21+00:00",
        "description": "Es ist sein dritter Triumph bei einem Major-Turnier: Golfstar Scottie Scheffler hat mit f\u00fcnf Schl\u00e4gen Vorsprung bei der PGA Championship gesiegt. Den zweiten Platz teilen sich gleich drei seiner US-Landsleute.",
        "id": 2712640,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf/golf-scottie-scheffler-gewinnt-pga-championship-a-1370b6e1-f651-46e6-a30c-2904f987a455#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf: Scottie Scheffler gewinnt PGA Championship",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-19T02:04:22.160603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-19T02:04:21+00:00",
        "description": "In rund einem Monat m\u00f6chte Finanzminister Klingbeil den neuen Haushaltsplan vorlegen. Nun dr\u00e4ngt er alle Ressorts zum Sparen. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt der SPD-Chef, seine Partei habe ihren Charakter als Arbeiterpartei verloren.",
        "id": 2712641,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lars-klingbeil-finanzminister-will-aus-allen-ministerien-sparvorschlaege-sehen-a-34d2cd3d-d4f6-4eb5-a029-69f22f3471b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: Finanzminister will aus allen Ministerien Sparvorschl\u00e4ge sehen",
        "vote": 0
    }
]