[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T21:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5577718-donald-trump-i-wladimir-putin-w-helsinkach-czerwiec-2018-roku-ph8305226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie jestem przekonana w og\u00f3le, \u017ce administracja Trumpa ma jakikolwiek szczeg\u00f3\u0142owy plan\". Chodzi o Ukrain\u0119\" />\n    Donald Trump, dzie\u0144 po rozmowie telefonicznej z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105, zapewnia, \u017ce Kreml chce zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. M\u00f3wi te\u017c, \u017ce spodziewa si\u0119 spotkania z W\u0142adimirem Putinem. Zdaniem by\u0142ej szefowej biura CNN w Moskwie Donald Trump chce zaprowadzi\u0107 pok\u00f3j w Ukrainie, ale jego dzia\u0142ania s\u0105 na r\u0119k\u0119 W\u0142adimirowi Putinowi. - To, co widzimy, to niewiarygodnie mieszane sygna\u0142y p\u0142yn\u0105ce z administracji ameryka\u0144skiej - stwierdzi\u0142a w rozmowie z \"Faktami o \u015awiecie\" TVN24 BiS Jill Dougherty.",
        "id": 2117635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/jill-dougherty-nie-jestem-przekonana-ze-administracja-donald-trumpa-ma-jakikolwiek-szczegolowy-plan-st8307010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie jestem przekonana w og\u00f3le, \u017ce administracja Trumpa ma jakikolwiek szczeg\u00f3\u0142owy plan\". Chodzi o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T20:39:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2076364-grecka-wyspa-ios-ph8306991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan sytuacji nadzwyczajnej na kolejnej greckiej wyspie\" />\n    Z powodu nieustaj\u0105cych trz\u0119sie\u0144 ziemi na\u00a0kolejnej greckiej wyspie - Ios og\u0142oszono stan sytuacji nadzwyczajnej. Podobne dzia\u0142ania podj\u0119to wcze\u015bniej na Santorini, Amorgos i Anafi. Eksperci donosz\u0105 jednak, \u017ce aktywno\u015b\u0107 sejsmiczna w regionie nie jest ju\u017c tak silna jako ostatnio.",
        "id": 2117220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stan-sytuacji-nadzwyczajnej-na-kolejnej-greckiej-wyspie-st8306984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan sytuacji nadzwyczajnej na kolejnej greckiej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T19:33:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9177621-tyraspol-ph8257438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naddniestrze zacz\u0119\u0142o otrzymywa\u0107 gaz\" />\n    Mo\u0142dawski region separatystyczny Naddniestrze zacz\u0105\u0142 otrzymywa\u0107 gaz dzi\u0119ki po\u017cyczce od Rosji i wsp\u00f3\u0142pracy z rosyjskim Ministerstwem Energetyki - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek szef w\u0142adz Naddniestrza Wadim Krasnosielski.",
        "id": 2116750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/naddniestrze-zaczelo-otrzymywac-gaz-st8306914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naddniestrze zacz\u0119\u0142o otrzymywa\u0107 gaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T19:13:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1916821-portrety-donalda-trumpa-i-wladimira-putina-na-matrioszkach-w-moskwie-ph8305209/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spe\u0142nia si\u0119 scenariusz marze\u0144 Putina\"\" />\n    Zastanawia\u0142em si\u0119, czy gdyby ci ludzie, kt\u00f3rzy dzisiaj rz\u0105dz\u0105 Ameryk\u0105, byli w Waszyngtonie w latach 90., to Polska by\u0142aby dzisiaj w NATO. Mam bardzo silne podejrzenie, \u017ce nie - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 by\u0142y ambasador Polski w USA Janusz Reiter. Wed\u0142ug wieloletniego korespondenta w Rosji Wac\u0142awa Radziwinowicza \"spe\u0142nia si\u0119 scenariusz marze\u0144 Putina\".",
        "id": 2116751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/stosunki-trump-putin-korespondent-waclaw-radziwinowicz-i-byly-ambasador-polski-w-usa-janusz-reiter-komentuja-st8306894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spe\u0142nia si\u0119 scenariusz marze\u0144 Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T18:28:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46852-etna-ph8306712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osza\u0142amiaj\u0105cy spektakl Etny\" />\n    Etna da\u0142a hipnotyzuj\u0105cy pokaz pot\u0119gi natury. Z krateru Bocca Nuova p\u0142yn\u0119\u0142a ognista lawa, kt\u00f3ra na tle lekko o\u015bnie\u017conego sto\u017cka wulkanu prezentowa\u0142a si\u0119 zjawiskowo. Mo\u017cna zobaczy\u0107 to na zdj\u0119ciach oraz nagraniu.",
        "id": 2116247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erupcja-etny-wulkan-zrobil-oszalamiajacy-spektakl-zdjecia-i-wideo-st8306735?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osza\u0142amiaj\u0105cy spektakl Etny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:59:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6111718-snieg-w-japonii-ph8306555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"P\u0142ugopiaskarki nie by\u0142y w stanie przejecha\u0107, mieszka\u0144cy zacz\u0119li od\u015bnie\u017ca\u0107 sami\"\" />\n    Kolejna fala obfitych opad\u00f3w \u015bniegu nawiedzi\u0142a Japoni\u0119. Wiele dr\u00f3g zosta\u0142o zasypanych, a p\u0142ugopiaskarki nie nad\u0105\u017caj\u0105 z od\u015bnie\u017caniem. - Pogoda w tym roku jest zupe\u0142nie inna ni\u017c w ubieg\u0142ych latach, \u015bnieg pada nieprzerwanie - m\u00f3wi\u0142 mieszkaniec prefektury Fukushima.",
        "id": 2116248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/plugopiaskarki-nie-byly-w-stanie-przejechac-mieszkancy-zaczeli-odsniezac-sami-st8306560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"P\u0142ugopiaskarki nie by\u0142y w stanie przejecha\u0107, mieszka\u0144cy zacz\u0119li od\u015bnie\u017ca\u0107 sami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:34:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7451394-awaria-rury-gazowej-w-przeciszowie-ph8306799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uszkodzony gazoci\u0105g wysokiego ci\u015bnienia. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w, wstrzymany ruch\" />\n    Rozerwany gazoci\u0105g wysokiego ci\u015bnienia w Przeciszowie w Ma\u0142opolsce. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w z okolicznych dom\u00f3w. Wstrzymano ruch poci\u0105g\u00f3w na linii kolejowej mi\u0119dzy O\u015bwi\u0119cimiem a Zatorem, oraz ruch samochodowy na drodze krajowej numer 44.",
        "id": 2115770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/przeciszow-rozerwany-gazociag-wysokiego-cisnienia-ewakuacja-mieszkancow-wstrzymany-ruch-st8306792?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzony gazoci\u0105g wysokiego ci\u015bnienia. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w, wstrzymany ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:31:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7461248-mrozna-noc-ph8306759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Noc\u0105 nawet 10 stopni mrozu\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 15.02. Zar\u00f3wno w nocy, jak i za dnia w niekt\u00f3rych stronach prognozowane s\u0105 chmury i przelotne opady \u015bniegu. Noc\u0105 chwyci mr\u00f3z, zimno zapowiada si\u0119 tak\u017ce sobota.",
        "id": 2115771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-15-02-noca-nawet-10-stopni-mrozu-st8306672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noc\u0105 nawet 10 stopni mrozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:18:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7806581-boris-pistorius-ph8306715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reakcja na s\u0142owa Vance'a. \"Nie mog\u0119 przej\u015b\u0107 nad tym do porz\u0105dku dziennego\"\" />\n    Niemiecki minister obrony Boris Pistorius w trakcie Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa odpowiedzia\u0142 na przem\u00f3wienie wiceprezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych J.D. Vance'a i ostro je skrytykowa\u0142. - Demokracja nie oznacza, \u017ce g\u0142o\u015bna mniejszo\u015b\u0107 ma automatycznie racj\u0119 i decyduje o prawdzie - m\u00f3wi\u0142 Pistorius. Vance stwierdzi\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce najbardziej martwi go \"zagro\u017cenie z wewn\u0105trz\" w kontek\u015bcie Europy.",
        "id": 2115772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachium-boris-pistorius-reaguje-na-slowa-wiceprezydenta-usa-j-d-vance-a-st8306722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja na s\u0142owa Vance'a. \"Nie mog\u0119 przej\u015b\u0107 nad tym do porz\u0105dku dziennego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:15:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4385471-500-pln-pieniadze-zloty-polski-shutterstock-2492981629-1-ph8264549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta kwestia wspiera\u0142a z\u0142otego\"\" />\n    Z\u0142oty w pi\u0105tek pozostaje silny si\u0119 wobec g\u0142\u00f3wnych walut. Euro kosztuje mniej ni\u017c 4,16 z\u0142, za dolara trzeba zap\u0142aci\u0107 oko\u0142o 3,96 z\u0142. Zdaniem ekonomist\u00f3w, rynek walutowy \u017cyje potencjalnym rozejmem na Ukrainie.",
        "id": 2115773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zloty-notowania-ile-kosztuje-euro-i-dolar-st8306780?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ta kwestia wspiera\u0142a z\u0142otego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T17:02:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5294719-donald-tusk-ph8304977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: aresztowano Rosjanina podejrzanego o koordynowanie akt\u00f3w dywersji\" />\n    Rosjanin podejrzany o koordynowanie akt\u00f3w dywersji skierowanych przeciwko Polsce, Stanom Zjednoczonym i innym sojusznikom zosta\u0142 deportowany do Polski i aresztowany - przekaza\u0142 premier Donald Tusk. Podejrzany ukrywa\u0142 si\u0119 w Bo\u015bni i Hercegowinie.",
        "id": 2115774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-aresztowano-rosjanina-podejrzanego-o-koordynowanie-aktow-dywersji-st8306760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: aresztowano Rosjanina podejrzanego o koordynowanie akt\u00f3w dywersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:55:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-154271-lindsey-graham-i-wolodymyr-zelenski-w-monachium-ph8306743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma dla mnie znaczenia, do kogo Trump dzwoni czy kiedy dzwoni. Wa\u017cne jest, jak si\u0119 to zako\u0144czy\"\" />\n    Nie jeste\u015bmy w NATO, ale mamy naprawd\u0119 siln\u0105 armi\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce uczyni\u0107 NATO silniejszym - m\u00f3wi\u0142 na spotkaniu z ameryka\u0144skimi senatorami w Monachium prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Jak powstrzyma\u0107 Putina? Da\u0107 temu go\u015bciowi broni, ile wlezie - powiedzia\u0142 z kolei senator Lindsey Graham, wskazuj\u0105c na Ze\u0142enskiego.",
        "id": 2115775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/amerykanski-senator-lindsey-graham-jak-powstrzymac-putina-dac-zelenskiemu-broni-ile-wlezie-st8306631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma dla mnie znaczenia, do kogo Trump dzwoni czy kiedy dzwoni. Wa\u017cne jest, jak si\u0119 to zako\u0144czy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:55:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2510782-barbara-rybaltowska-ph8306738/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Barbara Ryba\u0142towska. Pozostawi\u0142a \"nieoceniony wk\u0142ad w literatur\u0119 polsk\u0105\"\" />\n    Barbara Ryba\u0142towska nie \u017cyje. Pozostawi\u0142a po sobie dorobek aktorski, pisarki i malarski. By\u0142a te\u017c autork\u0105 tekst\u00f3w piosenek. Odesz\u0142a w wieku 89 lat. \"Mama odesz\u0142a dzi\u015b rano, cho\u0107 zdawa\u0142o si\u0119, \u017ce nic jej nie z\u0142amie\" - napisano w jej mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2115776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/barbara-rybaltowska-nie-zyje-pisarka-aktorka-piosenkarka-malarka-autorka-tekstow-miala-89-lat-st8306725?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Barbara Ryba\u0142towska. Pozostawi\u0142a \"nieoceniony wk\u0142ad w literatur\u0119 polsk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:25:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-9616072-sprawa-zabojstwa-malzenstwa-z-suchego-dworu-trafi-ponownie-do-sadu-i-instancji-ph8306606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa zab\u00f3jstwa ma\u0142\u017ce\u0144stwa trafi ponownie do s\u0105du. Wszystko przez zmian\u0119 \u0142awnika\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w\u00a0Gda\u0144sku uchyli\u0142 w pi\u0105tek wyrok s\u0105du I instancji, kt\u00f3ry skaza\u0142 na do\u017cywotnie pozbawienie wolno\u015bci 21-letniego Szymona D. za zab\u00f3jstwo rodzic\u00f3w. Jako pow\u00f3d wskazano naruszenie prawa procesowego w postaci zmiany \u0142awnika w trakcie procesu w 2024 roku. Jak wyja\u015bni\u0142 s\u0119dzia, \"sta\u0142o\u015b\u0107 sk\u0142adu orzekaj\u0105cego umo\u017cliwia ka\u017cdemu z jego cz\u0142onk\u00f3w osobiste zetkni\u0119cie si\u0119 z dowodami stanowi\u0105cymi podstaw\u0119 wyrokowania\".",
        "id": 2115225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-sprawa-zabojstwa-malzenstwa-z-suchego-dworu-trafi-ponownie-do-sadu-i-instancji-st8306625?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa zab\u00f3jstwa ma\u0142\u017ce\u0144stwa trafi ponownie do s\u0105du. Wszystko przez zmian\u0119 \u0142awnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:19:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7666467-zderzenie-na-moscie-lazienkowskim-ph8306684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia po zderzeniu na mo\u015bcie \u0141azienkowskim\" />\n    Na mo\u015bcie \u0141azienkowskim zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. S\u0105 utrudnienia w ruchu w kierunku Pragi.",
        "id": 2115226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zderzenie-na-moscie-lazienkowskim-utrudnienia-st8306671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia po zderzeniu na mo\u015bcie \u0141azienkowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:16:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5505886-policyjny-radiowoz-zdj-ilustracyjne-ph8155065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramatyczny fina\u0142 k\u0142\u00f3tni ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Kobieta ma 27 ran na ciele, jej m\u0105\u017c trafi\u0142 do prokuratury\" />\n    34-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzewany o zaatakowanie w mieszkaniu swojej \u017cony ostrym narz\u0119dziem trafi\u0142 ju\u017c przed oblicze prokuratora i prawdopodobnie wkr\u00f3tce us\u0142yszy zarzuty. Kobieta trafi\u0142a do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie, przesz\u0142a ju\u017c operacj\u0119. Ma 27 ran na ciele.",
        "id": 2115227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-34-latek-w-prokuraturze-po-ataku-na-zone-kobieta-ma-27-ran-przeszla-operacje-st8306457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 k\u0142\u00f3tni ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Kobieta ma 27 ran na ciele, jej m\u0105\u017c trafi\u0142 do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T16:14:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9046477-port-lotniczy-moskwa-wnukowo-ph8306630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obywatel USA zatrzymany w Moskwie. Z powodu marmolady z dodatkiem konopi indyjskich\" />\n    Federalna S\u0142u\u017cba Celna Rosji przekaza\u0142a, \u017ce na lotnisku Moskwa-Wnukowo zosta\u0142 zatrzymany 28-letni obywatel USA. Urz\u0119dnicy znale\u017ali w jego baga\u017cu marmolad\u0119 z dodatkiem konopi indyjskich - poda\u0142a agencja Interfax. Rosyjska policja wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie za \"przemyt narkotyk\u00f3w w znacznej ilo\u015bci\".",
        "id": 2115228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/obywatel-usa-zatrzymany-w-moskwie-z-powodu-marmolady-z-dodatkiem-konopi-indyjskich-st8306629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatel USA zatrzymany w Moskwie. Z powodu marmolady z dodatkiem konopi indyjskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T15:02:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4056010-okret-emden-ph8306265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Metalowe wi\u00f3ry wrzucone do nap\u0119du. Sabota\u017c na kilku niemieckich okr\u0119tach\" />\n    Niemieckie okr\u0119ty pad\u0142y ofiar\u0105 sabota\u017cu - poinformowa\u0142 szef niemieckiej marynarki Jan Christian Kaack. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 niemieckich medi\u00f3w, kt\u00f3re informowa\u0142y o pr\u00f3bie powa\u017cnego uszkodzenia ca\u0142kiem nowego okr\u0119tu w hamburskim porcie.",
        "id": 2114640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-sabotaz-na-kilku-okretach-media-metalowe-wiory-wrzucone-do-napedu-korwety-emden-st8306074?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metalowe wi\u00f3ry wrzucone do nap\u0119du. Sabota\u017c na kilku niemieckich okr\u0119tach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T14:50:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2732367-samochod-w-oceanie-ph8306487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zesz\u0142a lawina b\u0142otna, samoch\u00f3d wpad\u0142 do oceanu\" />\n    Silna burza nawiedzi\u0142a w czwartek po\u0142udniow\u0105 Kaliforni\u0119. Masy b\u0142ota zablokowa\u0142y fragment s\u0142ynnej drogi biegn\u0105cej wzd\u0142u\u017c malowniczego wybrze\u017ca Pacyfiku. W okolicach Malibu jedno z osuwisk porwa\u0142o samoch\u00f3d stra\u017cy po\u017carnej. Pojazd wraz z kierowc\u0105 wpad\u0142 do oceanu.",
        "id": 2114642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kalifornia-masy-wody-i-blota-zepchnely-auto-do-oceanu-st8306062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesz\u0142a lawina b\u0142otna, samoch\u00f3d wpad\u0142 do oceanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T14:18:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3uj8m5-shutterstock365771174-5444549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia dla klient\u00f3w bank\u00f3w. \"Trudno\u015bci w transakcjach kartami\"\" />\n    PKO BP, ING Bank \u015al\u0105ski czy BO\u015a - to niekt\u00f3re instytucje finansowe, kt\u00f3re zaplanowa\u0142y przeprowadzenie prac serwisowych w najbli\u017cszych dniach. W zwi\u0105zku z tym dost\u0119p do niekt\u00f3rych us\u0142ug mo\u017ce by\u0107 ograniczony.",
        "id": 2114151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ostrzezenia-dla-klientow-pko-bp-ing-bos-velobank-toyota-bank-trudnosci-w-transakcjach-kartami-st8306314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia dla klient\u00f3w bank\u00f3w. \"Trudno\u015bci w transakcjach kartami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T14:07:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8146553-intensywne-opady-sniegu-w-kanadzie-ph8306227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak burzy \u015bnie\u017cnej. Odwo\u0142ane loty, zamkni\u0119te szko\u0142y\" />\n    Wiele z najwi\u0119kszych kanadyjskich miast zosta\u0142o dotkni\u0119tych przez siln\u0105 burz\u0119 \u015bnie\u017cn\u0105. S\u0105 miejsca, w kt\u00f3rych warstwa \u015bniegu si\u0119ga nawet 40 centymetr\u00f3w. Pojawi\u0142y si\u0119 utrudnienia w ruchu drogowym oraz lotniczym.",
        "id": 2114152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/atak-burzy-snieznej-odwolane-loty-zamkniete-szkoly-st8305927?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak burzy \u015bnie\u017cnej. Odwo\u0142ane loty, zamkni\u0119te szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T14:06:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8994328-policja-bada-sprawe-wlamania-do-domu-w-kobylce-zdjecie-ilustracyjne-ph8306162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spsikali gazem psy, weszli do domu, zacz\u0119li krzycze\u0107 'policja'\". Zuchwa\u0142y napad i kradzie\u017c\" />\n    Nieznani sprawcy napadli na dom jednorodzinny w Koby\u0142ce. Mieli podawa\u0107 si\u0119 za policjant\u00f3w, zastraszy\u0107 domownik\u00f3w i ukra\u015b\u0107 pieni\u0105dze oraz kosztowno\u015bci. Policja potwierdza, \u017ce dosz\u0142o do \"zdarzenia o charakterze kryminalnym\", ale ze wzgl\u0119du na trwaj\u0105ce czynno\u015bci, nie zdradza szczeg\u00f3\u0142\u00f3w sprawy.",
        "id": 2114153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kobylka-napad-na-dom-jednorodzinny-sprawcy-zabrali-kosztownosci-warte-pol-miliona-st8306154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spsikali gazem psy, weszli do domu, zacz\u0119li krzycze\u0107 'policja'\". Zuchwa\u0142y napad i kradzie\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:58:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-655335-w-monachium-odbedzie-sie-konferencja-bezpieczenstwa-ph8305285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deklaracja o\u015bmiu kraj\u00f3w za przyznaniem Ukrainie \"silnych gwarancji bezpiecze\u0144stwa\"\" />\n    Przyw\u00f3dcy kraj\u00f3w ba\u0142tyckich i nordyckich przed Monachijsk\u0105 Konferencj\u0105 Bezpiecze\u0144stwa wydali wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym opowiedzieli si\u0119 za pe\u0142nym wsparciem Ukrainy. \"Ukraina musi by\u0107 w stanie zwyci\u0119\u017cy\u0107 w wojnie, by zapewni\u0107 sobie sprawiedliwy i trwa\u0142y pok\u00f3j\" - napisano we wsp\u00f3lnej deklaracji.",
        "id": 2114154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachium-przywodcy-osmiu-krajow-baltyckich-i-skandynawskich-zdecydowanie-wspieramy-ukraine-st8306307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja o\u015bmiu kraj\u00f3w za przyznaniem Ukrainie \"silnych gwarancji bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:53:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-psmnp6-nik-najwyzsza-izba-kontroli-7344112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci w szczeci\u0144skich i koszali\u0144skich instytucjach kultury \" />\n    Nierzetelny i nieskuteczny nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 instytucji kultury oraz brak jasnych regu\u0142 w przyznawaniu im dotacji - takie zastrze\u017cenia ma Najwy\u017csza Izba Kontroli do pi\u0119ciu instytucji kultury w Szczecinie i Koszalinie oraz finansuj\u0105cych je samorz\u0105d\u00f3w.",
        "id": 2114155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kontrola-nik-wykazala-szereg-nieprawidlowosci-w-instytucjach-kultury-st8305823?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci w szczeci\u0144skich i koszali\u0144skich instytucjach kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:51:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3064070-na-budowie-drogi-ekspresowej-odkopano-fragmenty-dawnej-fontanny-ph8306011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na budowie drogi ekspresowej odkopano fragmenty dawnej fontanny\" />\n    W Zakroczymiu (Mazowieckie) podczas prac zwi\u0105zanych z rozbudow\u0105 drogi krajowej numer 7 robotnicy wykopali fragmenty dawnej fontanny. P\u00f3ki co, nie jest do ko\u0144ca jasne, jak\u0105 funkcj\u0119 mog\u0142a pe\u0142ni\u0107 fontanna w tym miejscu.",
        "id": 2114157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zakroczym-podczas-rozbudowy-dk7-odkopano-fragmenty-dawnej-fontanny-st8305906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na budowie drogi ekspresowej odkopano fragmenty dawnej fontanny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:50:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3105688-epa11895464-ph8306328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niemcy pozostan\u0105 wiarygodnym partnerem\". Steinmeier otworzy\u0142 Monachijsk\u0105 Konferencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa\" />\n    Prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier otworzy\u0142 Monachijsk\u0105 Konferencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa. Podkre\u015bli\u0142 w swoim przem\u00f3wieniu, \u017ce \"Niemcy pozostan\u0105 wiarygodnym partnerem\". Wspomnia\u0142 o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 w Niemczech przyspieszonych wyborach parlamentarnych i powiedzia\u0142, \u017ce \"nie jest to powodem do obaw\".",
        "id": 2114159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachijska-konferencja-bezpieczenstwa-frank-walter-steinmeier-niemcy-pozostana-wiarygodnym-partnerem-st8306320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy pozostan\u0105 wiarygodnym partnerem\". Steinmeier otworzy\u0142 Monachijsk\u0105 Konferencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:50:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2688911-sauna-stanela-w-ogniu-ph8306245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spali\u0142a si\u0119 sauna, kt\u00f3ra daje prac\u0119 osobom zagro\u017conym wykluczeniem spo\u0142ecznym. Trwa zbi\u00f3rka na odbudow\u0119\" />\n    #SocialSauna. Tak nazywa si\u0119 projekt, w ramach kt\u00f3rego - z pieni\u0119dzy unijnych - na jeziorze w E\u0142ku (Warmi\u0144sko-Mazurskie) stan\u0119\u0142a sauna na wodzie. Budynek doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0105\u0142. Policja na razie wykluczy\u0142a podpalenie. Spo\u0142ecznicy prowadz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na odbudow\u0119. Sauna daje miejsce pracy czterem osobom zagro\u017conym wykluczeniem spo\u0142ecznym.",
        "id": 2114158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-spalila-sie-sauna-ktora-daje-prace-osobom-zagrozonym-wykluczeniem-spolecznym-trwa-zbiorka-st8306261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spali\u0142a si\u0119 sauna, kt\u00f3ra daje prac\u0119 osobom zagro\u017conym wykluczeniem spo\u0142ecznym. Trwa zbi\u00f3rka na odbudow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:50:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6649588-ursula-von-der-leyen-ph8306364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Von der Leyen: zwi\u0119kszymy prac\u0119, aby przyspieszy\u0107 akcesj\u0119 Ukrainy do Unii Europejskiej\" />\n    Prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier otworzy\u0142 Monachijsk\u0105 Konferencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa. Podkre\u015bli\u0142 w swoim przem\u00f3wieniu, \u017ce \"Niemcy pozostan\u0105 wiarygodnym partnerem\". Wspomnia\u0142 o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 w Niemczech przyspieszonych wyborach parlamentarnych i powiedzia\u0142, \u017ce \"nie jest to powodem do obaw\". Po nim wyst\u0105pi\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen, kt\u00f3ra zapowiedzia\u0142a przyspieszenie prac nad akcesj\u0105 Ukrainy do Unii Europejskiej oraz uruchomienie \"klauzuli ucieczki dla inwestycji obronnych\".",
        "id": 2114639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachijska-konferencja-bezpieczenstwa-wystapienie-franka-waltera-steinmeiera-i-ursuli-von-der-leyen-st8306320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von der Leyen: zwi\u0119kszymy prac\u0119, aby przyspieszy\u0107 akcesj\u0119 Ukrainy do Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:48:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8361875-policja-zatrzymala-osobe-podejrzewana-o-podpalenie-budynku-w-malborku-ph8306296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119 podejrzewan\u0105 o podpalenie budynku. W \u015brodku przebywa\u0142y dwie osoby\" />\n    39-latek, podejrzewany o podpalenie dw\u00f3ch os\u00f3b, zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w z Malborka. Zatrzymany by\u0142 nietrze\u017awy, mia\u0142 ponad 2,5 promila alkoholu. Prawdopodobnie zna\u0142 si\u0119 z poszkodowanymi. 45-letnia kobieta w wyniku poniesionych obra\u017ce\u0144 zosta\u0142a przetransportowana do szpitala.",
        "id": 2114160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/malbork-policja-zatrzymala-osobe-podejrzewana-o-podpalenie-budynku-w-srodku-przebywaly-dwie-osoby-st8306293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja zatrzyma\u0142a osob\u0119 podejrzewan\u0105 o podpalenie budynku. W \u015brodku przebywa\u0142y dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:42:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3606100-mezczyzna-jest-poszukiwany-ph8306333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poprosi\u0142 o pokazanie pier\u015bcionk\u00f3w, chwyci\u0142 palet\u0119 i uciek\u0142\" />\n    Policja szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w K\u0119tach i Brzeszczach dokona\u0142 zuchwa\u0142ych kradzie\u017cy z\u0142otych pier\u015bcionk\u00f3w. Opublikowano mi\u0119dzy innymi zdj\u0119cia z monitoringu, na kt\u00f3rych wida\u0107 poszukiwanego.",
        "id": 2114161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/poprosil-o-pokazanie-pierscionkow-chwycil-palete-i-uciekl-st8306337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poprosi\u0142 o pokazanie pier\u015bcionk\u00f3w, chwyci\u0142 palet\u0119 i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:41:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8613912-donald-trump-spotkal-sie-z-wolodymyrem-zelenskim-ph8110773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery \u017ar\u00f3d\u0142a o tym, co Ze\u0142enski powiedzia\u0142 Trumpowi\" />\n    W\u0142adimir Putin tylko udaje, \u017ce chce pokoju, bo si\u0119 ciebie boi - mia\u0142, wed\u0142ug czterech \u017ar\u00f3de\u0142 protalu Axios, powiedzie\u0107 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski Donaldowi Trumpowi. - Musz\u0119 rozmawia\u0107 z Putinem, \u017ceby uratowa\u0107 Ukrain\u0119 - mia\u0142 z kolei powiedzie\u0107 prezydent USA. Podzieli\u0142 si\u0119 te\u017c z Ze\u0142enskim swoim prywatnym numerem telefonu.",
        "id": 2114162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-zelenski-powiedzial-trumpowi-po-rozmowie-prezydenta-usa-z-putinem-st8306297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery \u017ar\u00f3d\u0142a o tym, co Ze\u0142enski powiedzia\u0142 Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:40:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8139202-w-wypadku-zginal-strazak-z-osp-ph8306059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 28-letni stra\u017cak\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Mokre (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie). Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w drzewo. Za kierownic\u0105 siedzia\u0142 28-letni stra\u017cak z Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej w D\u0105browie.",
        "id": 2114163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/mokre-tragiczny-wypadek-nie-zyje-28-letni-strazak-st8306064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 28-letni stra\u017cak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:37:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8295443-donald-trump-ph8300290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Postawa tego typu by\u0142aby zaprzeczeniem dotychczasowego dorobku USA\" \" />\n    Putin jest zbrodniarzem wojennym. Cywilizowany \u015bwiat bazuje na pewnych regu\u0142ach i d\u0105\u017cenie do pokoju to jedno, natomiast wprowadzanie na salony i wyrzucanie z pami\u0119ci tego, co jednak mia\u0142o miejsce, to drugie. Postawa tego typu by\u0142aby ca\u0142kowitym zaprzeczeniem dotychczasowego dorobku USA - powiedzia\u0142 europose\u0142 KO Andrzej Halicki. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta USA, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce wyrzucenie Rosji z G7 by\u0142o b\u0142\u0119dem. Pose\u0142 PiS Sebastian Kaleta oceni\u0142, \u017ce \"Trump jest cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry potrafi w negocjacjach kalkulowa\u0107 wysoko\".",
        "id": 2114164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-o-wyrzuceniu-rosji-z-g7-komentarze-politykow-w-sejmie-st8306183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Postawa tego typu by\u0142aby zaprzeczeniem dotychczasowego dorobku USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-21621-wykolejenie-tramwaju-w-bydgoszczy-ph8306262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tramwaj wypad\u0142 z tor\u00f3w i uderzy\u0142 w budynek. Jest nagranie\" />\n    Jest nagranie z momentu wykolejenia si\u0119 tramwaju i uderzenia w budynek. Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w Bydgoszczy. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 przyczyn\u0105 by\u0142a nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107 w czasie skr\u0119tu.",
        "id": 2113684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-tramwaj-wypadl-z-torow-i-uderzyl-w-budynek-nagranie-st8306241?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwaj wypad\u0142 z tor\u00f3w i uderzy\u0142 w budynek. Jest nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:17:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8284058-mezczyzna-zaatakowal-nozem-zdjecie-ilustracyjne-ph8293261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie dosta\u0142 od ojca na alkohol. Zaatakowa\u0142 no\u017cem\" />\n    We wsi Wlewo (woj. zachodniopomorskie) 45-latek pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 ze swoim ojcem o pieni\u0105dze na alkohol. M\u0119\u017cczyzna nie otrzyma\u0142 \u017c\u0105danej kwoty i zaatakowa\u0142 69-latka no\u017cem, kt\u00f3ry w stanie stabilnym zosta\u0142 przetransportowany do szpitala. 45-latek uciek\u0142, ale szybko zosta\u0142 zatrzymany przez policjanta po s\u0142u\u017cbie.",
        "id": 2113685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/wlewo-45-latek-zaatakowal-ojca-nozem-bo-nie-dostal-pieniedzy-na-alkohol-st8305901?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dosta\u0142 od ojca na alkohol. Zaatakowa\u0142 no\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T13:07:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7670412-jd-vance-frank-walter-steinmeier-annalena-baerbock-ph8306256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szefowa niemieckiej dyplomacji: nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105 w ramach G7\" />\n    Ministra spraw zagranicznych Niemiec Annalena Baerbock powiedzia\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105 w ramach grupy G7. Stwierdzi\u0142a te\u017c, \u017ce \"sztuczny pok\u00f3j\" w Ukrainie m\u00f3g\u0142by doprowadzi\u0107 do dalszej rosyjskiej agresji i zagrozi\u0107 bezpiecze\u0144stwu Europy.",
        "id": 2113686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szefowa-niemieckiej-dyplomacji-nie-bedzie-wspolpracy-z-rosja-w-ramach-g7-st8306214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa niemieckiej dyplomacji: nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105 w ramach G7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:54:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8533717-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-ph4609890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabi\u0142 te\u015bciow\u0105, w tle rodzinny konflikt. Wyrok\" />\n    Na 14 lat wi\u0119zienia skaza\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Przemy\u015blu (woj. podkarpackie) 56-letniego J\u00f3zefa B., oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo swojej 74-letniej te\u015bciowej Krystyny G. M\u0119\u017cczyzna i kobieta od lat byli skonfliktowani. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 2113688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/moszczanica-mezczyzna-odpowie-za-zabojstwo-74-letniej-tesciowej-st8306207?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 te\u015bciow\u0105, w tle rodzinny konflikt. Wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4546352-czterokolowiec-stanal-w-plomieniach-za-kierownica-88-latek-ph8306001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Za kierownic\u0105 88-latek\" />\n    W Jeziorkach (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie) samoch\u00f3d, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 88-latek, stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. M\u0119\u017cczyzna zdo\u0142a\u0142 uciec i nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2113689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/jeziorki-samochod-stanal-w-plomieniach-za-kierownica-88-latek-st8306002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Za kierownic\u0105 88-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:48:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdzu3y-budowa-drogi-droga-walec-shutterstock491508649-5731663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrakt na ponad dwa miliardy z\u0142otych. \"Jeden z wi\u0119kszych\" \" />\n    CPK (Centralny Port Komunikacyjny) podpisze umow\u0119 ramow\u0105 z dziewi\u0119cioma firmami i pi\u0119cioma konsorcjami, spo\u015br\u00f3d kt\u00f3rych wybrani b\u0119d\u0105 wykonawcy sieci ponad 90 kilometr\u00f3w dr\u00f3g wok\u00f3\u0142 lotniska - przekaza\u0142 wiceminister infrastruktury Maciej Lasek. Szacowana warto\u015b\u0107 kontraktu to ponad 2,2 miliarda z\u0142otych netto.",
        "id": 2113690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kontrakt-na-ponad-dwa-miliardy-zlotych-jeden-z-wiekszych-st8306194?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrakt na ponad dwa miliardy z\u0142otych. \"Jeden z wi\u0119kszych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:35:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1758470-slubice-policjanci-wybili-szybe-aby-uratowac-kobiete-ph8305905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto zawis\u0142o nad rowem z wod\u0105. Policjanci wybili szyb\u0119 i uratowali 46-latk\u0119\" />\n    S\u0142ubiccy policjanci wybili szyb\u0119 i uratowali kobiet\u0119, kt\u00f3rej auto zawis\u0142o jedn\u0105 osi\u0105 nad g\u0142\u0119bokim rowem z wod\u0105. 46-latka by\u0142a nietrze\u017awa. Funkcjonariuszom t\u0142umaczy\u0142a, \u017ce zakopa\u0142a si\u0119 w \u015bniegu, wi\u0119c postanowi\u0142a wypi\u0107 alkohol i zasn\u0105\u0107 na tylnej kanapie samochodu.",
        "id": 2113691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/slubice-policjanci-uratowali-nietrzezwa-46-latke-ktora-zasnela-na-kanapie-auta-ktore-zawislo-nad-glebokim-rowem-st8306122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto zawis\u0142o nad rowem z wod\u0105. Policjanci wybili szyb\u0119 i uratowali 46-latk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:33:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1564597-ed-davey-ph8305843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142aby najwi\u0119ksza zdrada europejskiego sojusznika od Polski w 1945 roku\"\" />\n    - Je\u015bli Ukraina b\u0119dzie zmuszona do oddania swojego terytorium Rosji, by\u0142aby to najwi\u0119ksza zdrada europejskiego sojusznika od Polski w 1945 roku - stwierdzi\u0142 Ed Davey, lider brytyjskich Liberalnych Demokrat\u00f3w. Wezwa\u0142 te\u017c premiera Keira Starmera, by zapewni\u0142, \u017ce nie pozwoli, by prezydent Ukrainy zosta\u0142 \"zastraszony przez Trumpa i Putina\".",
        "id": 2113692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-zmuszenie-ukrainy-do-oddania-terytorium-byloby-najwieksza-zdrada-sojusznika-od-polski-w-1945-roku-ed-davey-st8305775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To by\u0142aby najwi\u0119ksza zdrada europejskiego sojusznika od Polski w 1945 roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:09:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5065278-j-d-vance-rozmawial-w-monachium-z-wolodymyrem-zelenskim-ph8306856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Vance o \"zasadniczym celu\" USA. Ze\u0142enski: musimy przygotowa\u0107 plan zatrzymania Putina\" />\n    Chcemy trwa\u0142ego pokoju, a nie takiego, kt\u00f3ry b\u0119dzie skutkowa\u0142 konfliktem w Europie Wschodniej za kilka lat - powiedzia\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance po spotkaniu z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim podczas Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Ze\u0142enski podkre\u015bli\u0142 konieczno\u015b\u0107 uzyskania przez Kij\u00f3w prawdziwych gwarancji bezpiecze\u0144stwa. Wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142, \u017ce Ukraina nigdy prawnie nie uzna zaj\u0119tych przez wroga terytori\u00f3w jako rosyjskich.",
        "id": 2116246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachijska-konferencja-bezpieczenstwa-j-d-vance-rozmawial-z-wolodymyrem-zelenskim-st8306037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance o \"zasadniczym celu\" USA. Ze\u0142enski: musimy przygotowa\u0107 plan zatrzymania Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:09:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9067378-wolodymyr-zelenski-ph8306071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski w Monachium: nigdy nie uznamy tych terytori\u00f3w jako rosyjskich\" />\n    Z punktu widzenia prawa mi\u0119dzynarodowego nigdy nie uznamy tych terytori\u00f3w jako rosyjskich - zapowiedzia\u0142 w Monachium Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy bierze udzia\u0142 w Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2113224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-w-monachium-nigdy-nie-uznamy-tych-terytoriow-jako-rosyjskich-st8306037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski w Monachium: nigdy nie uznamy tych terytori\u00f3w jako rosyjskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:06:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3116783-aplikacje-randkowe-ph8240918/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aplikacje randkowe w odwrocie. Wiadomo, co mo\u017ce je zast\u0105pi\u0107\" />\n    M\u0142odzi u\u017cytkownicy aplikacji randkowych coraz cz\u0119\u015bciej z nich rezygnuj\u0105, pisze BBC. Zamiast tego wybieraj\u0105 platformy, kt\u00f3re daj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u0142\u0105czenia si\u0119 na podstawie wsp\u00f3lnych zainteresowa\u0144. Eksperci oceniaj\u0105 jednak, \u017ce koniec aplikacji randkowych nie jest jeszcze przes\u0105dzony.",
        "id": 2113225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/aplikacje-randkowe-w-odwrocie-wiadomo-co-moze-je-zastapic-st8305645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacje randkowe w odwrocie. Wiadomo, co mo\u017ce je zast\u0105pi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T12:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5106251-powodzie-na-wloskiej-wyspie-elba-ph8306081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142oska wyspa pod wod\u0105. \"Schro\u0144cie si\u0119 i czekajcie\"\" />\n    W Toskanii i Lacjum w nocy wyst\u0105pi\u0142y bardzo intensywne opady deszczu. Sytuacja najgorzej wygl\u0105da na wyspie Elba, gdzie dosz\u0142o do powodzi, a tak\u017ce co najmniej jednego osuwiska. \"Schro\u0144cie si\u0119 i czekajcie\" - zaapelowa\u0142y w\u0142adze miasta Portoferraio.",
        "id": 2113226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wloska-wyspa-pod-woda-schroncie-sie-i-czekajcie-st8306027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oska wyspa pod wod\u0105. \"Schro\u0144cie si\u0119 i czekajcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T11:58:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8180226-jak-asystent-posla-placzka-rosyjska-dezinformacje-sieje-ph8304963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko Bucza. Jak asystent polskiego pos\u0142a sieje rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0119\" />\n    Popularny w sieci ratownik medyczny Damian Garlicki zosta\u0142 spo\u0142ecznym asystentem pos\u0142a Konfederacji Grzegorza P\u0142aczka. Tre\u015bci, kt\u00f3re \u00f3w asystent publikuje na swoich profilach spo\u0142eczno\u015bciowych, propaguj\u0105 rosyjskie tezy o wojnie w Ukrainie i antyukrai\u0144sk\u0105 narracj\u0119. A ponadto spiskowe teorie antyszczepionkowe niezgodne z faktami i nauk\u0105.",
        "id": 2113227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/nie-tylko-bucza-jak-asystent-posla-grzegorza-placzka-szerzy-rosyjska-dezinformacje-st8303255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Bucza. Jak asystent polskiego pos\u0142a sieje rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T11:58:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2408564-donald-trump-ph8306072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"C\u0142a to podatki. Nak\u0142adaj\u0105c je, USA opodatkowuj\u0105 w\u0142asnych obywateli\"\" />\n    Komisja Europejska odrzuci\u0142a w pi\u0105tek now\u0105 propozycj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105c\u0105 ce\u0142, kt\u00f3ra ma jego zdaniem wyr\u00f3wna\u0107 warunki handlu. Po raz kolejny zapowiedzia\u0142a, \u017ce zareaguje szybko i stanowczo na ameryka\u0144skie nieuzasadnione c\u0142a.",
        "id": 2113228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-na-ue-komisja-europejska-odpowiada-donaldowi-trumpowi-st8306006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"C\u0142a to podatki. Nak\u0142adaj\u0105c je, USA opodatkowuj\u0105 w\u0142asnych obywateli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T11:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9549178-tiktok-w-usa-zaczal-dzialac-po-kilkunastu-godzinach-przerwy-ph8268484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TikTok wr\u00f3ci\u0142 do sklep\u00f3w z aplikacjami w USA\" />\n    TikTok powr\u00f3ci\u0142 do sklep\u00f3w z aplikacjami Apple i Google w USA. Wcze\u015bniej prezydent Donald Trump op\u00f3\u017ani\u0142 wprowadzenie zakazu dla aplikacji i zapewni\u0142 gigant\u00f3w technologicznych, \u017ce nie zostan\u0105 ukarani za dystrybucj\u0119 - poda\u0142 Reuters.",
        "id": 2113229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/tiktok-wrocil-do-sklepow-z-aplikacjami-w-usa-st8305989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok wr\u00f3ci\u0142 do sklep\u00f3w z aplikacjami w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T11:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6619256-ksiezna-kate-4-02-2025-ph8292046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kate i William opublikowali zdj\u0119cie na walentynki. Fala komentarzy w internecie\" />\n    Ksi\u0119\u017cna Kate i ksi\u0105\u017c\u0119 William z okazji walentynek opublikowali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym okazuj\u0105 sobie uczucia. W opisie para zamie\u015bci\u0142a jedynie emotikon serca. W ci\u0105gu zaledwie godziny pod wpisem na Instagramie pojawi\u0142o si\u0119 ponad 1400 komentarzy.",
        "id": 2113230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/kate-i-william-opublikowali-zdjecie-na-walentynki-fala-komentarzy-w-internecie-st8305896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kate i William opublikowali zdj\u0119cie na walentynki. Fala komentarzy w internecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T11:37:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2597358-srebrna-moneta-gryfitow-ph8305459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odnaleziono p\u00f3\u017ano\u015bredniowieczn\u0105 monet\u0119 Gryfit\u00f3w\" />\n    P\u00f3\u017ano\u015bredniowieczna moneta zosta\u0142a odnaleziona w okolicy Kamienia Pomorskiego. Przedmiot wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 wyj\u0105tkowym kunsztem i symbolik\u0105 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tradycji dynastii Gryfit\u00f3w, panuj\u0105cej na Pomorzu Zachodnim od XII do XVII wieku.",
        "id": 2113231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kamien-pomorski-odnaleziono-xv-wieczna-monete-st8305453?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziono p\u00f3\u017ano\u015bredniowieczn\u0105 monet\u0119 Gryfit\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:56:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6171194-wyrok-w-sprawie-prowadzenia-naboru-do-grupy-wagnera-ph8305938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrok za szpiegostwo na rzecz Rosji\" />\n    Dwaj Rosjanie zostali uznani za winnych szpiegostwa i prowadzenia naboru do Grupy Wagnera. M\u0119\u017cczy\u017ani rozklejali w Krakowie i Warszawie naklejki werbunkowe. Zostali skazani na pi\u0119\u0107 i p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia.",
        "id": 2112750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wyrok-za-szpiegostwo-na-rzecz-rosji-st8305924?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok za szpiegostwo na rzecz Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:54:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-201088-karol-nawrocki-ph8304722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki pytany o rozmow\u0119 Trumpa z Putinem. \"Raczej skupiam si\u0119 na sprawach polskich\"\" />\n    Karol Nawrocki, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta zapytany w czwartek o to, co s\u0105dzi o rozmowie telefonicznej mi\u0119dzy Donaldem Trumpem i W\u0142adimirem Putinem unika\u0142 bezpo\u015bredniej odpowiedzi. - Ja raczej skupiam si\u0119 na sprawach polskich - podsumowywa\u0142 w odpowiedzi.",
        "id": 2112751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-pytany-o-rozmowe-trumpa-z-putinem-raczej-skupiam-sie-na-sprawach-polskich-st8305739?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki pytany o rozmow\u0119 Trumpa z Putinem. \"Raczej skupiam si\u0119 na sprawach polskich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:53:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6765130-albufeira-portugalia-lifecollectionphotography-shutterstock-2114266517-ph8305777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie chc\u0105 bikini na ulicach. Mandaty liczone w tysi\u0105cach z\u0142otych\" />\n    Tury\u015bci nie b\u0119d\u0105 ju\u017c mogli chodzi\u0107 po ulicach portugalskiej Albufeiry ubrani jedynie w kostium k\u0105pielowy. Niepos\u0142usznym, zgodnie z nowymi przepisami, tak zwanym Kodeksem Zachowa\u0144 w Albufeirze, gro\u017c\u0105 mandaty do 1500 euro (wed\u0142ug obecnego kursu to 6246 z\u0142otych).",
        "id": 2112753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/portugalia-wladze-popularnego-kurortu-zakazuja-na-ulicach-strojow-kapielowych-st8305758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chc\u0105 bikini na ulicach. Mandaty liczone w tysi\u0105cach z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:52:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fk2mq1-do-tragedii-doszlo-w-zagorzanach-niedaleko-gorlic-7931344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta utopi\u0142a 4-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119, nie p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du wniosek o umorzenie \u015bledztwa w sprawie zab\u00f3jstwa czteroletniej dziewczynki w Zag\u00f3rzanach niedaleko Gorlic. Sprawczyni\u0105 \u015bmierci dziecka by\u0142a jego 40-letnia matka. Biegli uznali, \u017ce kobieta jest niepoczytalna. Prokurator zawnioskowa\u0142, aby umieszczono j\u0105 w zak\u0142adzie psychiatrycznym.",
        "id": 2112754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zagorzany-kobieta-utopila-4-letnia-corke-nie-pojdzie-do-wiezienia-st8305597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta utopi\u0142a 4-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119, nie p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:47:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591488-samochod-potracil-nastolatka-na-hulajnodze-zdjecie-ilustracyjne-ph8190360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany jecha\u0142 hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. Mia\u0142 przy sobie narkotyki\" />\n    Stargardzcy policjanci zatrzymali do kontroli m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mia\u0142 problem z utrzymaniem r\u00f3wnowagi na hulajnodze elektrycznej. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 promil alkoholu w organizmie. Dodatkowo znaleziono przy nim narkotyki.",
        "id": 2112755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-mial-problem-z-utrzymaniem-sie-na-hulajnodze-byl-pijany-i-mial-przy-sobie-narkotyki-st8305698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany jecha\u0142 hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. Mia\u0142 przy sobie narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:40:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9565319-104-latka-swietowala-urodziny-w-areszcie-ph8305409/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"104-latka zamkni\u0119ta w areszcie. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d\u00a0\" />\n    Pensjonariuszka domu opieki w stanie Nowy Jork z okazji 104. urodzin za\u017cyczy\u0142a sobie \"zobaczy\u0107 areszt od \u015brodka\", poniewa\u017c \"nigdy wcze\u015bniej w nim nie by\u0142a\". Funkcjonariusze spe\u0142nili \u017cyczenie jubilatki, zamykaj\u0105c j\u0105 w celi. Pobrano te\u017c od niej odciski palc\u00f3w, zrobiono zdj\u0119cie do \"akt sprawy\" oraz pocz\u0119stowano tortem.",
        "id": 2112756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/usa-104-latka-za-kratami-funkcjonariusze-spelnili-nietypowe-zyczenie-jubilatki-st8305391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "104-latka zamkni\u0119ta w areszcie. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:40:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6342555-to-pierwszy-taki-zabieg-w-polsce-ph8305667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pacjentka traci\u0142a wzrok, ale b\u0119dzie widzie\u0107 lepiej. Pierwszy taki zabieg w Polsce \" />\n    60-letnia mieszkanka Podkarpacia traci\u0142a wzrok z powodu rozwarstwienia siatk\u00f3wki. W Uniwersyteckim Szpitalu Klinicznym w Rzeszowie przesz\u0142a operacj\u0119 i czeka na popraw\u0119 widzenia. To by\u0142 pierwszy zabieg w Polsce z zastosowaniem nowego modelu plomby podplamkowej.",
        "id": 2112757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-pacjentka-tracila-wzrok-przeszla-pierwszy-zabieg-w-polsce-z-zastosowaniem-nowej-plomby-st8305525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacjentka traci\u0142a wzrok, ale b\u0119dzie widzie\u0107 lepiej. Pierwszy taki zabieg w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:33:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2595422-surykatki-shutterstock-2160999147-ph8305772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"U ssak\u00f3w mi\u0142o\u015b\u0107 to nie tylko \"biochemiczny trik\". Jak kochaj\u0105 zwierz\u0119ta?\" />\n    Mi\u0142o\u015b\u0107 nie jest tylko domen\u0105 ludzi. Wiele innych gatunk\u00f3w ssak\u00f3w potrafi kocha\u0107 innych cz\u0142onk\u00f3w swojej spo\u0142eczno\u015bci i dawa\u0107 temu wyraz. O tym, jak przejawia si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 u zwierz\u0105t, i po co nam ona z biologicznego punktu widzenia, opowiada\u0142 Piotr Tryjanowski z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu.",
        "id": 2112758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/u-ssakow-milosc-to-nie-tylko-biochemiczny-trik-jak-kochaja-zwierzeta-st8305697?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U ssak\u00f3w mi\u0142o\u015b\u0107 to nie tylko \"biochemiczny trik\". Jak kochaj\u0105 zwierz\u0119ta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:31:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2597334-odpowie-za-bezpodstawna-interwencje-zdjecie-ilustracyjne-ph8305624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142, \u017ceby brat posprz\u0105ta\u0142 po imprezie. Gdy ten odm\u00f3wi\u0142, wezwa\u0142 policj\u0119. B\u0119dzie wniosek o ukaranie\" />\n    44-latek z gminy Wohy\u0144 (Lubelskie) zadzwoni\u0142 na policj\u0119 m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jego brat niszczy wyposa\u017cenia domu. Na miejscu mundurowi zastali pijanego zg\u0142aszaj\u0105cego, kt\u00f3ry wyzna\u0142 \u017ce dzwoni\u0142, bo brat nie chcia\u0142 posprz\u0105ta\u0107 butelek i puszek po zako\u0144czonej libacji. Policjanci skierowali wniosek do s\u0105du o ukaranie 44-latka za wywo\u0142anie bezpodstawnej interwencji.",
        "id": 2112759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-wohyn-chcial-zeby-brat-posprzatal-po-imprezie-gdy-ten-odmowil-wezwal-policje-sprawa-trafi-do-sadu-st8305617?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142, \u017ceby brat posprz\u0105ta\u0142 po imprezie. Gdy ten odm\u00f3wi\u0142, wezwa\u0142 policj\u0119. B\u0119dzie wniosek o ukaranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:28:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7802833-praca-biuro-programista-progamistka-shutterstock-1032637258-ph8305658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes Comarchu o potrzebie deregulacji: tysi\u0105ce nowych przepis\u00f3w, kontrole i wysokie obci\u0105\u017cenia\" />\n    W samym 2023 roku wydano ponad 25 tysi\u0119cy stron akt\u00f3w prawnych. To jest po prostu olbrzymie przeregulowanie gospodarki - m\u00f3wi w rozmowie z portalem tvn24.pl prezes zarz\u0105du, CEO Comarch\u00a0S.A. Jaros\u0142aw Mikos. Komentuj\u0105c pomys\u0142 powstania zespo\u0142u Rafa\u0142a Brzoski, chwali rozmach tw\u00f3rcy InPostu. Zwraca uwag\u0119 na wyzwanie, jakie stoj\u0105 przed nami w zwi\u0105zku z rozwojem sztucznej inteligencji. - AI to tak wielka rewolucja, \u017ce jest por\u00f3wnywalna z rewolucj\u0105 Gutenberga - podkre\u015bla Mikos.",
        "id": 2112760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/prezes-comarch-jaroslaw-mikos-przeregulowanie-tego-obszaru-moze-skutkowac-odplywem-najlepszych-st8305411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Comarchu o potrzebie deregulacji: tysi\u0105ce nowych przepis\u00f3w, kontrole i wysokie obci\u0105\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T10:02:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4548685-fotoradar-w-alejach-jerozolimskich-zostal-zniszczony-ph8305721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 postrachem kierowc\u00f3w \u0142ami\u0105cych przepisy. Fotoradar w Alejach Jerozolimskich zniszczony\" />\n    Fotoradar w Alejach Jerozolimskich zosta\u0142 zniszczony kilka dni temu. Straty wyceniono na 30 tysi\u0119cy z\u0142otych. Sprawcy szuka policja.",
        "id": 2112410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-fotoradar-w-alejach-jerozolimskich-zniszczony-st8305576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 postrachem kierowc\u00f3w \u0142ami\u0105cych przepisy. Fotoradar w Alejach Jerozolimskich zniszczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:56:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5195436-dwa-pozary-nieuzytkow-w-poblizu-trasy-s8-ph8305507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria po\u017car\u00f3w traw. Dwa w pobli\u017cu trasy S8\" />\n    Na terenie powiatu pruszkowskiego, w czwartek stra\u017cacy interweniowali trzy razy do po\u017caru traw. Do dw\u00f3ch po\u017car\u00f3w dosz\u0142o w pobli\u017cu trasy S8. - W ci\u0105gu godziny pali\u0142y si\u0119 trawy w Micha\u0142owicach-Wsi, a p\u00f3\u017aniej w Pucha\u0142ach. - informuje oficer prasowy PSP. Wcze\u015bniej stra\u017cacy gasili podobny po\u017car w oddalonych o kilka kilometr\u00f3w Regu\u0142ach.",
        "id": 2112412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/puchaly-reguly-michalowice-wies-seria-pozarow-traw-dwa-w-poblizu-trasy-s8-st8305517?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria po\u017car\u00f3w traw. Dwa w pobli\u017cu trasy S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:48:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2537408-jaroslaw-kaczynski-ph8245455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z pewno\u015bci\u0105 nast\u0105pi\". W sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\"\" />\n    Prokurator Ewa Wrzosek prowadz\u0105ca \u015bledztwo w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci wok\u00f3\u0142 budowy tak zwanych \"dw\u00f3ch wie\u017c\" zapewni\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce przes\u0142uchanie prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z pewno\u015bci\u0105 nast\u0105pi, ale nie b\u0119dzie to pierwsz\u0105 czynno\u015bci\u0105. Zastrzeg\u0142a, \u017ce w pierwszej kolejno\u015bci nale\u017cy zgromadzi\u0107 materia\u0142 dowodowy, kt\u00f3rego nie zebrano wcze\u015bniej.",
        "id": 2112413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-dwoch-wiez-jaroslaw-kaczynski-prokuratura-przeslucha-kaczynskiego-st8305610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z pewno\u015bci\u0105 nast\u0105pi\". W sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:41:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3807672-maciej-wasik-pokazuje-dokumenty-paktu-migracyjnego-i-manipuluje-ph8304651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105sik \"ujawnia straszne skutki\" paktu migracyjnego. I trzy razy mija si\u0119 z prawd\u0105\" />\n    Europose\u0142 PiS Maciej W\u0105sik \"ujawni\u0142\" unijne rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re tajne nie jest, i na jego podstawie stworzy\u0142 tezy, kt\u00f3re nie s\u0105 prawd\u0105. Sprawa dotyczy paktu migracyjnego, kt\u00f3ry wzbudza ogromne emocje Polak\u00f3w. Pokazane w unijnym dokumencie liczby znacz\u0105 co innego, ni\u017c poda\u0142 europose\u0142. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2112414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/pakt-migracyjny-wasik-ujawnia-straszne-skutki-i-trzy-razy-mija-sie-z-prawda-st8304124?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105sik \"ujawnia straszne skutki\" paktu migracyjnego. I trzy razy mija si\u0119 z prawd\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:32:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6737441-prokurator-krajowy-dariusz-korneluk-ph8305598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator krajowy zapowiada akt oskar\u017cenia w sprawie afery Collegium Humanum\" />\n    Prokurator krajowy Dariusz Korneluk poinformowa\u0142, \u017ce prokuratura b\u0119dzie w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy podejmowa\u0107 kroki maj\u0105ce na celu zamkni\u0119cie pewnych w\u0105tk\u00f3w sprawy Collegium Humanum i skierowanie do s\u0105du aktu oskar\u017cenia. Jak poda\u0142 Korneluk, \u015bledztwem prokuratury obj\u0119tych jest ponad 50 os\u00f3b.",
        "id": 2112415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-krajowy-zapowiada-akt-oskarzenia-w-sprawie-afery-collegium-humanum-st8305612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator krajowy zapowiada akt oskar\u017cenia w sprawie afery Collegium Humanum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:15:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7625772-zolnierz-ukraina-czolg-ph8303800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: mamy dobre wyniki na froncie\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o \"dobrych wynikach\" dzia\u0142a\u0144 armii jego kraju na froncie wojny z Rosj\u0105. Wed\u0142ug medi\u00f3w ukrai\u0144skie wojska dokona\u0142y post\u0119p\u00f3w w okolicach obleganego przez przeciwnika Pokrowska. Ukraina kontroluje oko\u0142o 500 kilometr\u00f3w kwadratowych obwodu kurskiego na zachodzie Rosji i zmusza armi\u0119 tego pa\u0144stwa do przerzucania swoich najlepszych oddzia\u0142\u00f3w z innych kierunk\u00f3w frontu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski.",
        "id": 2112416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-osiagnelismy-dobre-wyniki-dzialan-na-froncie-st8305303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: mamy dobre wyniki na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T09:04:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1998061-szczyrk-zdjecie-ilustracyjne-ph8304830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjecha\u0142 na narty z synem. 15-latek zjecha\u0142 pierwszy, ojciec zgin\u0105\u0142 na stoku\" />\n    48-letni Czech zgin\u0105\u0142 w czwartek na stoku w Szczyrku. Inny narciarz udziela\u0142 mu pierwszej pomocy, ale po dotarciu na miejsce ratownik\u00f3w odjecha\u0142. \u015aledczy pr\u00f3buj\u0105 go odnale\u017a\u0107. Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w wypadku i zabezpieczaj\u0105 monitoringi.",
        "id": 2112411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/szczyrk-48-letni-czech-zginal-na-stoku-narciarskim-poszukiwani-swiadkowie-wypadku-st8305585?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjecha\u0142 na narty z synem. 15-latek zjecha\u0142 pierwszy, ojciec zgin\u0105\u0142 na stoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:51:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7942670-wladyslaw-kosiniak-kamysz-pete-hegseth-ph8305891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na to si\u0119 um\u00f3wili\u015bmy\". Szef MON i sekretarz obrony USA po spotkaniu\u00a0\" />\n    Sojusz polsko-ameryka\u0144ski nigdy nie by\u0142 tak silny jak teraz - powiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas wsp\u00f3lnej konferencji prasowej w Warszawie z sekretarzem obrony USA Petem Hegsethem. Politycy rozmawiali o wsp\u00f3\u0142pracy, wsp\u00f3lnych projektach oraz kontynuacji dzia\u0142a\u0144 odstraszaj\u0105cych na wschodniej flance NATO.",
        "id": 2112752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/na-to-sie-umowilismy-szef-mon-i-sekretarz-obrony-usa-po-spotkaniu-st8305554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Na to si\u0119 um\u00f3wili\u015bmy\". Szef MON i sekretarz obrony USA po spotkaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:51:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3266240-pete-hegseth-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8305557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MON spotyka si\u0119 z sekretarzem obrony USA\u00a0\" />\n    Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powita\u0142 w Warszawie sekretarza obrony USA Pete'a Hegsetha. Politycy maj\u0105 rozmawia\u0107 o wsp\u00f3\u0142pracy, wsp\u00f3lnych projektach oraz kontynuacji dzia\u0142a\u0144 odstraszaj\u0105cych na wschodniej flance NATO.",
        "id": 2112135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-szefa-mon-z-sekretarzem-obrony-usa-w-warszawie-st8305554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON spotyka si\u0119 z sekretarzem obrony USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:46:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7101566-donald-tusk-ph8304977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b spotkanie premiera i zespo\u0142u do spraw deregulacji\" />\n    Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 na pi\u0105tek spotkanie zespo\u0142em Rafa\u0142a Brzoski, kt\u00f3ry ma przygotowa\u0107 propozycje deregulacji. Na skierowanie do prac w Sejmie czeka projekt tak zwanej ustawy deregulacyjnej przygotowany przez resort rozwoju przy udziale zespo\u0142u dzia\u0142aj\u0105cego przy ministerstwie.",
        "id": 2112136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dzis-spotkanie-premiera-i-zespolu-do-spraw-deregulacji-st8305545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b spotkanie premiera i zespo\u0142u do spraw deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:46:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7684508-donald-tusk-z-rafalem-brzoska-ph8306259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier spotka\u0142 si\u0119 z przedsi\u0119biorcami. \"Plan dzia\u0142a\u0144 gotowy\"\" />\n    W Kancelarii Premiera w pi\u0105tek oby\u0142o si\u0119 spotkanie premiera Donalda Tuska z przedsi\u0119biorcami, po\u015bwi\u0119cone deregulacji - wynika z informacji KPRM przekazanej na platformie X. \"Za nami dobre spotkanie. Plan dzia\u0142a\u0144 gotowy\" - napisa\u0142 p\u00f3\u017aniej premier Donald Tusk.",
        "id": 2113687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zakonczylo-sie-spotkanie-premiera-donalda-tuska-i-zespolu-rafala-brzoski-do-spraw-deregulacji-st8305545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier spotka\u0142 si\u0119 z przedsi\u0119biorcami. \"Plan dzia\u0142a\u0144 gotowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4813273-general-keith-kellogg-ph8305464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Genera\u0142 Kellogg o dzia\u0142aniach Trumpa. \"Naprawd\u0119 pokaza\u0142 klas\u0119\"\" />\n    Stany Zjednoczone s\u0105 zaanga\u017cowane gospodarczo i mamy interes ekonomiczny w Ukrainie - powiedzia\u0142 specjalny wys\u0142annik USA do spraw Ukrainy genera\u0142 Keith Kellogg. Wyrazi\u0142 te\u017c uznanie dla Donalda Trumpa, kt\u00f3ry \"okaza\u0142 klas\u0119 w tym, co zrobi\u0142 w nieca\u0142y miesi\u0105c od przej\u0119cia urz\u0119du\" oraz ujawni\u0142 jeden z powod\u00f3w udzia\u0142u ameryka\u0144skich przedstawicieli w 61. Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2112137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/general-kellogg-o-dzialaniach-trumpa-naprawde-pokazal-klase-st8305463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Kellogg o dzia\u0142aniach Trumpa. \"Naprawd\u0119 pokaza\u0142 klas\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:38:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-564837-odlupana-zostala-duza-czesc-frontowa-figury-ph8305505/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 pr\u0119tem figur\u0119 Matki Boskiej przy ko\u015bciele. Powiedzia\u0142, \u017ce chcia\u0142 sprawdzi\u0107 jej jako\u015b\u0107\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 32-latka, kt\u00f3ry przyzna\u0142 si\u0119 do zniszczenia stoj\u0105cej przy ko\u015bciele w Nowych Kupiskach pod \u0141om\u017c\u0105 figury Matki Boskiej. Znalezionym w pobli\u017cu \u015bwi\u0105tyni pr\u0119tem od\u0142upa\u0142 jej du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 frontow\u0105. Policji powiedzia\u0142, \u017ce chcia\u0142 tylko sprawdzi\u0107 jako\u015b\u0107 figury. Grozi mu do dw\u00f3ch lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2112138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/nowe-kupiski-zniszczyl-pretem-figure-matki-boskiej-przy-kosciele-powiedzial-ze-chcial-sprawdzic-jej-jakosc-st8305514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczy\u0142 pr\u0119tem figur\u0119 Matki Boskiej przy ko\u015bciele. Powiedzia\u0142, \u017ce chcia\u0142 sprawdzi\u0107 jej jako\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:35:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7281899-pap-20240506-0vu-ph8305533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy szef BBN: nie jest za p\u00f3\u017ano, ale jeste\u015bmy po trzecim dzwonku\" />\n    Nowy szef prezydenckiego Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego genera\u0142 Dariusz \u0141ukowski uwa\u017ca, \u017ce Polska b\u0119dzie integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 dyskusji w rozmowach pokojowych na Ukrainie. Doda\u0142, \u017ce analizowane s\u0105 r\u00f3\u017cne scenariusze na temat zaanga\u017cowania militarnego Polski. \"Patrz\u0105c na wojn\u0119 w Ukrainie, widzimy, \u017ce najgorsze, co mo\u017ce nas spotka\u0107, to by\u0107 klientem innych pa\u0144stw. Kiedy decyzje polityczne i obronne s\u0105 uzale\u017cnione od innych stolic, a nie w\u0142asnych zdolno\u015bci i interes\u00f3w\" - przekonywa\u0142.",
        "id": 2112139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowy-szef-bbn-nie-jest-za-pozno-ale-jestesmy-po-trzecim-dzwonku-st8305304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef BBN: nie jest za p\u00f3\u017ano, ale jeste\u015bmy po trzecim dzwonku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:34:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3717436-uniwersytet-szczecinski-ph8104189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyniki ministerialnej kontroli na Uniwersytecie Szczeci\u0144skim. Stwierdzono jedn\u0105 nieprawid\u0142owo\u015b\u0107\" />\n    Po ministerialnej kontroli dotycz\u0105cej regulaminu wynagrodze\u0144, przyznania rektorowi dodatku zadaniowego i obsadzania stanowisk kierowniczych, dzia\u0142alno\u015b\u0107 Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego \"oceniono pozytywnie z nieprawid\u0142owo\u015bci\u0105\u201d. Kontrol\u0119 przeprowadzono po serii medialnych doniesie\u0144 i ujawnieniu danych sygnalistki, kt\u00f3ra zg\u0142osi\u0142a nieprawid\u0142owo\u015bci.",
        "id": 2112140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-ministerialna-kontrola-na-uniwersytecie-szczecinskim-przeszla-pozytywnie-z-nieprawidlowoscia-st8305410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki ministerialnej kontroli na Uniwersytecie Szczeci\u0144skim. Stwierdzono jedn\u0105 nieprawid\u0142owo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T08:19:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7953909-jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-bylemu-szefowi-prokuratury-regionalnej-w-lublinie-jerzemu-z-ph8305441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 uchyli\u0107 immunitet by\u0142emu prokuratorowi regionalnemu, kt\u00f3ry mia\u0142 przechowywa\u0107 akta spraw w gara\u017cu\" />\n    Prokuratura Krajowa skierowa\u0142a do s\u0105du dyscyplinarnego wniosek o uchylenie immunitetu by\u0142emu szefowi Prokuratury Regionalnej w Lublinie Jerzemu Z. Chodzi o podejrzenie pope\u0142nienia przest\u0119pstw przekroczenia uprawnie\u0144, po\u015bwiadczenia nieprawdy i ukrywania dokument\u00f3w. W mediach g\u0142o\u015bno by\u0142o o tym, \u017ce Jerzy Z. mia\u0142 przechowywa\u0107 akta spraw w gara\u017cu.",
        "id": 2112141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/chca-uchylic-immunitet-bylemu-prokuratorowi-regionalnemu-ktory-mial-przechowywac-akta-spraw-w-garazu-st8305417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 uchyli\u0107 immunitet by\u0142emu prokuratorowi regionalnemu, kt\u00f3ry mia\u0142 przechowywa\u0107 akta spraw w gara\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:56:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6395075-czarnobyl-uszkodzenia-po-ataku-13-02-2025-ph8305475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski dron uderzy\u0142 w sarkofag elektrowni w Czarnobylu. Komunikat Pa\u0144stwowej Agencji Atomistyki\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek rosyjski dron uderzeniowy trafi\u0142 w sarkofag nad zniszczonym w katastrofie w 1986 roku reaktorem elektrowni j\u0105drowej w Czarnobylu - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. \"Uderzenie rosyjskiego drona w sarkofag elektrowni w Czarnobylu nie stanowi zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa w Polsce. (...) Incydent, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z 13 na 14 lutego w Czarnobylu nie ma wp\u0142ywu na sytuacj\u0119 radiacyjn\u0105 w Polsce\" - poinformowa\u0142a w komunikacie Pa\u0144stwowa Agencja Atomistyki.",
        "id": 2114156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-dron-uderzyl-w-sarkofag-elektrowni-w-czarnobylu-komunikat-panstwowej-agencji-atomistyki-st8305428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski dron uderzy\u0142 w sarkofag elektrowni w Czarnobylu. Komunikat Pa\u0144stwowej Agencji Atomistyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:52:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2688242-cyklon-zelia-w-australii-ph8305429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porywy si\u0119ga\u0142y 290 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \"Trudno wyrazi\u0107, jak gro\u017any jest ten cyklon\"\" />\n    Cyklon Zelia uderzy\u0142 w p\u00f3\u0142nocno-zachodnie wybrze\u017ce Australii. Podmuchy wiatru, si\u0119gaj\u0105ce 290 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, spowodowa\u0142y parali\u017c miejscowo\u015bci Port Hedland, lokalnego zag\u0142\u0119bia przemys\u0142owego. Meteorolodzy i s\u0142u\u017cby ratunkowe ostrzegaj\u0105, \u017ce po przej\u015bciu burzy w regionie wci\u0105\u017c b\u0119dzie niebezpiecznie.",
        "id": 2111881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/porywy-siegaly-290-kilometrow-na-godzine-trudno-wyrazic-jak-grozny-jest-ten-cyklon-st8305385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porywy si\u0119ga\u0142y 290 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \"Trudno wyrazi\u0107, jak gro\u017any jest ten cyklon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:36:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9285674-mezczyzna-zostal-nagrany-przez-miejski-monitoring-ph8305047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 ukra\u015b\u0107 rower, nagra\u0142 go monitoring\" />\n    Wsp\u00f3\u0142praca operatora miejskiego monitoringu i policji doprowadzi\u0142a do zatrzymania 42-latka. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o kradzie\u017c roweru. Zosta\u0142 zauwa\u017cony, gdy kr\u0119ci\u0142 si\u0119 na dworcu.",
        "id": 2111882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-proba-kradziezy-na-monitoringu-mezczyzna-zostal-zatrzymany-st8305034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 ukra\u015b\u0107 rower, nagra\u0142 go monitoring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:36:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-841703-byly-minister-sprawiedliwosci-zbigniew-ziobro-ph8305372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ABW ma elektroniczny kalendarz Ziobry. \"Wa\u017cny dow\u00f3d w sprawie o nadu\u017cycia\"\" />\n    W domu by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego znalaz\u0142a kalendarz spotka\u0144 z o\u015bmiu lat sprawowania przez niego w\u0142adzy. S\u0105 tam notatki na temat tajnych spotka\u0144 w Jeruzalu, gdzie Ziobro ma dom - poda\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Chodzi o nadu\u017cycia w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Kalendarz ma by\u0107 niezale\u017cnym dowodem potwierdzaj\u0105cym spotkanie, do kt\u00f3rego mia\u0142o doj\u015b\u0107 w sierpniu 2020 roku w Jeruzalu.",
        "id": 2111883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/abw-ma-elektroniczny-kalendarz-zbigniewa-ziobry-wazny-dowod-w-sprawie-o-naduzycia-st8305392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABW ma elektroniczny kalendarz Ziobry. \"Wa\u017cny dow\u00f3d w sprawie o nadu\u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:25:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yxg1hi-trudna-akcja-ratunkowa-w-tatrach-5570361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej turyst\u00f3w i wi\u0119cej wypadk\u00f3w. TOPR pom\u00f3g\u0142 1330 osobom\" />\n    Wi\u0119ksza frekwencja w Tatrza\u0144skim Parku Narodowym w 2024 roku prze\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na wi\u0119cej interwencji TOPR. W niekt\u00f3rych kategoriach akcji ratunkowych by\u0142o ponad trzy raz wi\u0119cej. Ratownicy m\u00f3wi\u0105, \u017ce do cz\u0119\u015bci wypadk\u00f3w mog\u0142oby nie doj\u015b\u0107, gdyby tury\u015bci lepiej przygotowywali si\u0119 do wypraw.",
        "id": 2111884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wiecej-turystow-i-wiecej-wypadkow-topr-pomogl-1330-osobom-st8305393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej turyst\u00f3w i wi\u0119cej wypadk\u00f3w. TOPR pom\u00f3g\u0142 1330 osobom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T07:22:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9278849-szef-sudanskiej-dyplomacji-ali-jusuf-szarif-podczas-spotkania-z-siergiejem-lawrowem-ph8305307/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja ma zgod\u0119 na baz\u0119 w strategicznym miejscu\" />\n    Suda\u0144ski minister spraw zagranicznych Ali Jusuf Szarif w czasie wizyty w Moskwie poinformowa\u0142 o zezwoleniu Rosji na utworzenie bazy morskiej w Port Sudan na wybrze\u017cu Morza Czerwonego. Baza ma pom\u00f3c Rosjanom utrzyma\u0107 siln\u0105 pozycj\u0119 w regionie po opuszczeniu przez nich bazy w syryjskim porcie Tartus.",
        "id": 2111885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ma-zgode-na-baze-w-strategicznym-miejscu-st8305310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma zgod\u0119 na baz\u0119 w strategicznym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T06:38:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9768140-wolodymyr-zelenski-ph8303325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zapowiada rozmowy w sprawie Ukrainy. Jasna deklaracja doradcy Ze\u0142enskiego\" />\n    1086 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Od pi\u0105tku do niedzieli potrwa 61. Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa. Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce w pi\u0105tek dojdzie do rozm\u00f3w przedstawicieli Rosji, Ukrainy i USA. Ani Trump, ani Bia\u0142y Dom nie podali szczeg\u00f3\u0142\u00f3w spotkania. Do tej zapowiedzi odni\u00f3s\u0142 si\u0119 doradca prezydenta Ukrainy. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2111632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-zapowiada-rozmowy-w-sprawie-ukrainy-jasna-deklaracja-doradcy-zelenskiego-co-wydarzylo-sie-w-ukrainie-st8305316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada rozmowy w sprawie Ukrainy. Jasna deklaracja doradcy Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T06:35:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3403811-narkotyki-zabezpieczone-przez-policjantow-ph8305182/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Widok policjant\u00f3w go zaniepokoi\u0142. Powodem by\u0142y narkotyki \" />\n    W r\u0119ce policjant\u00f3w wpad\u0142 26-latek. - Gdy do niego podeszli, zareagowa\u0142 bardzo nerwowo - opisa\u0142 m\u0142. asp. Jakub Pacyniak ze \u015br\u00f3dmiejskiej policji. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna w mieszkaniu ma narkotyki. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.",
        "id": 2111633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-widok-policjantow-go-zaniepokoil-powodem-byly-narkotyki-st8305158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widok policjant\u00f3w go zaniepokoi\u0142. Powodem by\u0142y narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T06:21:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3916280-donald-trump-ph8305351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d odwraca decyzj\u0119 Trumpa. Pieni\u0105dze maj\u0105 zosta\u0107 odmro\u017cone\" />\n    S\u0119dzia federalny Amir Ali nakaza\u0142 administracji prezydenta USA Donalda Trumpa przywr\u00f3cenie finansowania setkom instytucji zaanga\u017cowanym w pomocy dla zagranicy (USAID). Twierdz\u0105 one, \u017ce zamro\u017cenie na 90 dni funduszy zrujnowa\u0142o ich dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 2111634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-sad-nakazal-trumpowi-przywrocenie-funduszy-na-pomoc-zagraniczna-st8305344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d odwraca decyzj\u0119 Trumpa. Pieni\u0105dze maj\u0105 zosta\u0107 odmro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T05:22:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7818708-aleksandr-winnik-zostal-zwolniony-z-amerykanskiego-wiezienia-ph8305311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany w USA Aleksandr Winnik wr\u00f3ci\u0142 do Rosji\" />\n    Aleksandr Winnik, obywatel Rosji skazany w USA i zwolniony ramach wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w, dotar\u0142 w czwartek do Moskwy. Niezale\u017cne Radio Swoboda poda\u0142o, \u017ce informacj\u0119 o przylocie potwierdzi\u0142 jego obro\u0144ca. Zarzucano mu udzia\u0142 w praniu brudnych pieni\u0119dzy, co najmniej czterech miliard\u00f3w dolar\u00f3w. S\u0105d nazwa\u0142 go \"cyfrowym piratem na skal\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105\".",
        "id": 2111351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/skazany-w-usa-aleksandr-winnik-wrocil-do-rosji-st8305314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skazany w USA Aleksandr Winnik wr\u00f3ci\u0142 do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T05:22:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3140108-elon-musk-ph8305151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk por\u00f3wnuje agencje federalne do chwast\u00f3w. I chce je \"wyrywa\u0107 z korzeniami\"\" />\n    Musimy usun\u0105\u0107 ca\u0142e agencje (rz\u0105du federalnego - przyp. red.), a nie pozostawia\u0107 ich cz\u0119\u015b\u0107. Po prostu zostawi\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 z nich. To proste. To troch\u0119 jak pozostawienie chwasta - powiedzia\u0142 miliarder Elon Musk o swoich dzia\u0142aniach w administracji prezydenta Donalda Trumpa na rzecz radykalnej zmiany rz\u0105du USA.",
        "id": 2111352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/musk-porownuje-agencje-federalne-do-chwastow-i-chce-je-wyrywac-z-korzeniami-st8305082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk por\u00f3wnuje agencje federalne do chwast\u00f3w. I chce je \"wyrywa\u0107 z korzeniami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T05:06:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9627300-marco-rubio-ph8290720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot z szefem ameryka\u0144skiej dyplomacji musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 na lotnisko\" />\n    Samolot, kt\u00f3rym lecia\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio z Waszyngtonu na szczyt w Monachium, mia\u0142 problem techniczny i zawr\u00f3ci\u0142 na lotnisko - poda\u0142a agencja Reutera. Rzecznik Departamentu Stanu poinformowa\u0142, \u017ce \u200b\u200bRubio poleci do Niemiec i na Bliski Wsch\u00f3d innym samolotem.",
        "id": 2111353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/samolot-z-szefem-amerykanskiej-dyplomacji-marco-rubio-musial-zawrocic-na-lotnisko-st8305317?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot z szefem ameryka\u0144skiej dyplomacji musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 na lotnisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T04:36:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-655335-w-monachium-odbedzie-sie-konferencja-bezpieczenstwa-ph8305285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiatowi przyw\u00f3dcy w Monachium. \"Sprawy wagi najwy\u017cszej\"\" />\n    W Monachium rozpoczyna si\u0119 61. Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ra potrwa do niedzieli. Inauguracyjne przem\u00f3wienie wyg\u0142osi prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier. W centrum uwagi uczestnik\u00f3w obrad b\u0119d\u0105 przede wszystkim sytuacja na Bliskim Wschodzie oraz wojna Rosji przeciwko Ukrainie. Okazj\u0119 do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w b\u0119d\u0105 mieli prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i wiceprezydent USA J.D. Vance.",
        "id": 2111153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/swiatowi-przywodcy-w-monachium-sprawy-wagi-najwyzszej-st8305290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowi przyw\u00f3dcy w Monachium. \"Sprawy wagi najwy\u017cszej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T04:36:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-655335-w-monachium-odbedzie-sie-konferencja-bezpieczenstwa-ph8305285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiatowi przyw\u00f3dcy w Monachium. \"Sprawy wagi najwy\u017cszej\"\" />\n    W Monachium rozpoczyna si\u0119 61. Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ra potrwa do niedzieli. Inauguracyjne przem\u00f3wienie wyg\u0142osi prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier. W centrum uwagi uczestnik\u00f3w obrad b\u0119d\u0105 przede wszystkim sytuacja na Bliskim Wschodzie oraz wojna Rosji przeciwko Ukrainie. Okazj\u0119 do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w b\u0119d\u0105 mieli prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i wiceprezydent USA J.D. Vance.",
        "id": 2111886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/monachijska-konferencja-bezpieczenstwa-2025-goscie-i-najwazniejsze-tematy-st8305290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowi przyw\u00f3dcy w Monachium. \"Sprawy wagi najwy\u017cszej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T04:19:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-829266-pete-hegseth-ph8305220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapowied\u017a Trumpa, szef Pentagonu w Warszawie, zab\u00f3jstwo na plebanii, prze\u0142omowy wyrok TSUE\" />\n    Sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Pete Hegseth przylecia\u0142 do Polski. Na terenie plebanii w K\u0142obucku policjanci odnale\u017ali zw\u0142oki 58-letniego ksi\u0119dza. TSUE wyda\u0142 orzeczenie, kt\u00f3re otwiera w Polsce drog\u0119 do tysi\u0119cy nowych pozw\u00f3w przeciwko bankom. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 14 lutego.",
        "id": 2111154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zapowiedz-trumpa-szef-pentagonu-w-warszawie-zabojstwo-na-plebanii-przelomowy-wyrok-tsue-najwazniejsze-wydarzenia-w-piatek-14-lutego-2025-st8305315?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowied\u017a Trumpa, szef Pentagonu w Warszawie, zab\u00f3jstwo na plebanii, prze\u0142omowy wyrok TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-14T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-63846-snieg-opady-bialo-zima-ph8186486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 14.02. Zimno, w wielu regionach przelotnie popada \u015bnieg\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W pi\u0105tek 14.02 pojawi\u0105 si\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju przelotne opady \u015bniegu. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 2 stopnie Celsjusza. W ca\u0142ym kraju odczujemy zimno.",
        "id": 2110383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-14-02-zimno-w-wielu-regionach-przelotnie-popada-snieg-st8304934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 14.02. Zimno, w wielu regionach przelotnie popada \u015bnieg",
        "vote": 0
    }
]