[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T22:57:11.923628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T21:56:33+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1083\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16-1200x677.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16-1600x903.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16-770x434.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16-1536x866.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/android-16.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Jeszcze przed tegoroczn\u0105 konferencj\u0105 Google I/O 2025 przeznaczon\u0105 dla developer\u00f3w, mo\u017cemy podsumowa\u0107 kompleksow\u0105 wizj\u0119 ewolucji ekosystemu Androida, kluczowe nadchodz\u0105ce zmiany w systemie Android 16, jak r\u00f3wn",
        "id": 2705897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/android-16-w-nowej-stylowce-google-io-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Android 16 w nowej styl\u00f3wce, a w tle ekspansja Gemini. Co warto wiedzie\u0107 przed Google I/O 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Arkadiusz Dzierma\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T22:57:12.115007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T21:56:07+00:00",
        "description": "<img width=\"1400\" height=\"788\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/huawei-mwc2022-praktyczne-wykorzystanie-5g-19.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/huawei-mwc2022-praktyczne-wykorzystanie-5g-19.jpg 1400w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/huawei-mwc2022-praktyczne-wykorzystanie-5g-19-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/huawei-mwc2022-praktyczne-wykorzystanie-5g-19-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/10/huawei-mwc2022-praktyczne-wykorzystanie-5g-19.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ju\u017c po raz czwarty Huawei Europe Enterprise Roadshow pojawi si\u0119 w Polsce. To mobilne centrum ekspozycyjne firmy, w kt\u00f3rym mo\u017cna zobaczy\u0107 zaawansowane urz\u0105dzenia sieciowe i zrozumie\u0107, jak dzia\u0142aj\u0105. Zobacz i zrozum te",
        "id": 2705898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/huawei-europe-enterprise-roadshow-rusza-w-trase-zobacz-technologie-z-bliska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huawei Europe Enterprise Roadshow rusza w tras\u0119. Zobacz technologi\u0119 z bliska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T20:47:28.652931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T20:33:27+00:00",
        "description": "<img width=\"1769\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1.jpg 1769w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1-1200x733.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1-1600x977.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1-770x470.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Prad-energia-elektryczna-elektrycznosc-gniazdko-outlet-zarowka-generyczne-1-1536x938.",
        "id": 2705419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/akumulator-staly-elektrolit-przewodnictwo-wynik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akumulatory ze sta\u0142ym elektrolitem sta\u0142y si\u0119 jeszcze lepsze. Niemcy ustanowili rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T19:42:16.464633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T18:58:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/fizyka.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/fizyka.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/fizyka-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/fizyka-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/fizyka.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Mas\u0119 emocji wzbudzi\u0142y w \u015bwiecie fizyki rezultaty przeprowadzonego niedawno eksperymentu. Jego autorzy, korzystaj\u0105c ze sprz\u0119tu znajduj\u0105ce si\u0119 w Thomas Jefferson National Accelerator Facility, zaobserwowali bowiem zadziwiaj\u0105ce zachowanie kwark\u00f3w. Czego dok\u0142adnie uda\u0142o im si\u0119 dowiedzie\u0107? Przedstawiciele Mississippi State University opisuj\u0105 to szerzej na \u0142amach Physical Letters B. W swojej ",
        "id": 2705098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/eksperyment-symetria-kwarkow-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas przepisa\u0107 podr\u0119czniki do fizyki? Sensacyjny wynik eksperymentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T18:37:20.238882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T18:05:49+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1066\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita-1536x1023.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/chiny-satelita.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zorganizowane przez Chi\u0144czyk\u00f3w testy po\u015bwi\u0119cone jednemu z tamtejszych satelit\u00f3w szpiegowskich stanowi\u0105 istotny krok w kontek\u015bcie rozwoju rozleg\u0142ej konstelacji Chutian. Co wiemy na temat plan\u00f3w dotycz\u0105cych jej powstawania? Chodzi o obiekty umieszczane na tzw. bard",
        "id": 2704792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/satelita-chutian-chiny-konstelacja-szpiegowska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski satelita szpiegowski wygl\u0105da jak pocisk. Wejdzie w sk\u0142ad ogromnej konstelacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T17:32:16.635869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T16:55:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/energy-3218979_1280.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/energy-3218979_1280.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/energy-3218979_1280-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/energy-3218979_1280-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/energy-3218979_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Europejska firma postanowi\u0142a zaprezentowa\u0107 \u015bwiatu technologi\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw na energetyk\u0119 Starego Kontynentu, a by\u0107 mo\u017ce nawet ca\u0142ego \u015bwiata. Najwa\u017cniejsza informacja? Chodzi o wykorzystanie odpad\u00f3w nuklearnych, kt\u00f3re w przeciwnym razie by\u0142yby sk\u0142adowane g\u0142\u0119boko pod ziemi\u0105. W tym przypadku zostan\u0105 jednak zu\u017cyte",
        "id": 2704491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/europa-radioaktywne-odpady-zrodlo-energii-thorizon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nuklearna rewolucja odb\u0119dzie si\u0119 w Europie. Radioaktywne odpady wystarcz\u0105 na dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T16:26:55.548151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T16:03:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/apple-iphone-16-pro-19.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ju\u017c w czerwcu Apple og\u0142osi iOS 19, jednak nie mo\u017cna zapomina\u0107, \u017ce to wcale nie oznacza ko\u0144ca wsparcia dla obecnej wersji s",
        "id": 2704130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/ios-18-6-poprawki-bledow-i-wsparcie-przed-premiera-ios-19",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iOS 18.6 \u2013 poprawki b\u0142\u0119d\u00f3w i wsparcie przed premier\u0105 iOS 19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T15:21:46.204610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T14:19:49+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/seat-ibiza-fr-anniversary-edition-01.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Seat Ibiza to prawdziwa ",
        "id": 2703788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/seat-ibiza-40th-anniversary-limited-edition-test",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Seat Ibiza FR Anniversary. Oby\u015bcie mieli lepsze urodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Mielnik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T14:14:04.476297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T14:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/cmf-phone-2-pro-recenzja-5.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>CMF w ubieg\u0142ym roku wywo\u0142a\u0142o sporo zamieszania dzi\u0119ki nietuzinkowej propozycji. Pierwszy CMF P",
        "id": 2703404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/test-cmf-phone-2-pro-recenzja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprzyzwoicie op\u0142acalny? CMF Phone 2 Pro \u2013 recenzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T14:14:04.669442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T13:09:49+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"1042\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Pierwszy-rower-z-Supre-Drive.-Nucleon-16-wykorzystuje-rewolucyjny-uklad-przerzutek-rowerowych-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Pierwszy rower z Supre Drive, Nucleon 16,\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Pierwszy-rower-z-Supre-Drive.-Nucleon-16-wykorzystuje-rewolucyjny-uklad-przerzutek-rowerowych-2.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Pierwszy-rower-z-Supre-Drive.-Nucleon-16-wykorzystuje-rewolucyjny-uklad-przerzutek-rowerowych-2-829x540.jpg 829w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Pierwszy-rower-z-Supre-Drive.-Nucleon-16-wykorzystuje-rewolucyjny-uklad-przerzutek-rowerowych-2-1536x1000.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/07/Pierwszy-rower-z-Supre-Drive.-Nucleon-16-wykorzystuje-rewolucyjny-uklad-przerzutek-rowerowych-2-352x229.jpg 352w, https://konto.c",
        "id": 2703405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/rower-bezprzewodowa-przerzutka-tylna-nxs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrzy\u0142e\u015b na to ma\u015blanymi oczami. Teraz rowerowe marzenie mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Arkadiusz Dzierma\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T13:09:12.354000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T12:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20-1200x900.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20-1600x1200.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20-770x578.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/huawei-watch-5-ultra-x-tap-20.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Huawei Watch 5 to nowa seria inteligentnych zegark\u00f3w producenta. Tak, fla",
        "id": 2703084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/huawei-watch-5-gdzie-luksus-spotyka-zdrowie-i-technologie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huawei Watch 5 \u2013 gdzie luksus spotyka zdrowie i technologi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T12:03:15.715179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T12:01:23+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"984\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1-1200x615.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1-1600x820.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1-770x395.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1-1536x787.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/Rosja-mysliwiec-Su-57M-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Najwi\u0119ksza r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy my\u015bliwcami USA pi\u0105tej generacji a tymi rosyjskimi jest taka, \u017ce te pierwsze przynajmn",
        "id": 2702697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/rosja-mysliwiec-wojskowy-su-57m-ulepszenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja turbodo\u0142adowuje sw\u00f3j mocarny my\u015bliwiec. Su-57M taki pot\u0119\u017cny, \u017ce a\u017c szkoda nim lata\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T09:53:02.715843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T09:22:14+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-1536x864.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/10/ChatGPT-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce modele GPT firmy OpenAI zrewolucjonizowa\u0142y spos\u00f3b, w jaki na co dzie\u0144 korzystamy z technologii. Oferuj\u0105 ",
        "id": 2702135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/chatgpt-ktory-model-do-czego-przewodnik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porz\u0105dkujemy ChatGPT. Kt\u00f3ry model do czego? Czy warto p\u0142aci\u0107 i co za to dostaniemy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T08:46:59.279856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T07:50:25+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1200\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia-1200x750.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia-1600x1000.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia-770x481.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia-1536x960.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/energia.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Eksploatacja paliw kopalnych stanowi\u0142a skokowy moment dla rozwoju ludzkiej cywilizacji. Z perspektywy czasu wiemy, \u017ce takie \u017ar\u00f3d\u0142o energii jest dalekie od idea\u0142u &#8211; szczeg\u00f3lnie z punktu widzenia ekologii. Ale czy istniej\u0105 r",
        "id": 2701882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/ukryte-zrodlo-energii-wodor-naturalny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryte \u017ar\u00f3d\u0142o energii wystarczy nam na 170 000 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T06:37:00.593944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T06:28:33+00:00",
        "description": "<img width=\"1600\" height=\"899\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482-1200x674.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482-1536x863.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/sonda-kosmos-482.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Pierwsza po\u0142owa maja up\u0142yn\u0119\u0142a pod znakiem doniesie\u0144 po\u015bwi\u0119conych sondzie Kosmos 482, kt\u00f3ra po ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu latach obni\u017cy\u0142a sw\u00f3j pu\u0142ap na tyle, by opu\u015bci\u0107 orbit\u0119 Ziemi i uderzy\u0107 w powierzchni\u0119 naszej planety. Niepewne losy tego obiektu w pewnym m",
        "id": 2701439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/nagranie-sondy-kosmos-482-przed-uderzeniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono nagranie radzieckiej sondy, kt\u00f3ra uderzy\u0142a w Ziemi\u0119. Oto jej ostatnie chwile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T04:27:18.721049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T04:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1620\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1.jpg 1620w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Chiny-generyczne-zdjecie-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Pa\u0144stwa coraz cz\u0119\u015bciej spogl\u0105daj\u0105 poza atmosfer\u0119 nie tylko w celu eksploracji cia\u0142 niebieskich",
        "id": 2701087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/05/chiny-powrot-do-orbitalnej-broni-fobs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wracaj\u0105 my\u015blami do Zimnej Wojny. To bardzo z\u0142a informacja",
        "vote": 0
    }
]