[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T20:50:40.584826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T20:50:40+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin boi si\u0119 bezpo\u015brednich rozm\u00f3w - oceni\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rosyjski przyw\u00f3dca nie pojawi\u0142 si\u0119 w czwartek w Turcji, cho\u0107 sam zaproponowa\u0142 negocjacje.",
        "id": 2705480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/zelenski-skomentowal-zachowanie-putina-boi-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski skomentowa\u0142 zachowanie Putina. \"Boi si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T18:41:43.468027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T18:41:42+00:00",
        "description": "- Polska dokona\u0142a czego\u015b niezwyk\u0142ego. Jeste\u015bcie w tym \u015bwiecie naprawd\u0119 wyj\u0105tkowi. Mam nadziej\u0119, \u017ce uda wam si\u0119 to kontynuowa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 Richard Gere w rozmowie z dziennikarzem Polsat News Janem Mikrut\u0105. Ameryka\u0144ski aktor doceni\u0142 pomoc, kt\u00f3r\u0105 Polacy udzielili Ukrainie. Gwiazdor opowiada\u0142 tak\u017ce o filmie Dalajlama. Przez m\u0105dro\u015b\u0107 do szcz\u0119\u015bcia, kt\u00f3rego jest producentem.",
        "id": 2704843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/richard-gere-pod-wrazeniem-polski-dokonaliscie-czegos-niezwyklego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richard Gere pod wra\u017ceniem Polski. \"Dokonali\u015bcie czego\u015b niezwyk\u0142ego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T17:35:42.741505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T17:35:42+00:00",
        "description": "Podczas szczytu w Tiranie dosz\u0142o do dyplomatycznego spi\u0119cia mi\u0119dzy Emmanuelem Macronem i Recepem Erdoganem. Alba\u0144ski dziennik Telegraf powo\u0142uje si\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne i wskazuje nietypowe zachowanie polityk\u00f3w podczas powitania.",
        "id": 2704568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/dyplomatyczne-starcie-erdogana-i-macrona-wszystko-nagraly-kamery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyplomatyczne starcie Erdogana i Macrona. Wszystko nagra\u0142y kamery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T17:35:42.498053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T17:35:42+00:00",
        "description": "Rosyjskie okr\u0119ty przeprowadzi\u0142y \u0107wiczenia taktyczne, kt\u00f3re polega\u0142y na poszukiwaniu i niszczeniu wrogich jednostek - przekaza\u0142a w komunikacie Flota Ba\u0142tycka. Prokremlowska agencja RIA dodaje, \u017ce marynarze uczyli si\u0119 polowa\u0107 na okr\u0119ty podwodne.",
        "id": 2704567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/rosja-prezy-muskuly-na-baltyku-okrety-cwicza-polowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja pr\u0119\u017cy musku\u0142y na Ba\u0142tyku. Okr\u0119ty \u0107wicz\u0105 \"polowanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T16:31:04.003214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T16:31:03+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a nowa runda negocjacji mi\u0119dzy Hamasem i Izraelem. Obie strony w Katarze negocjuj\u0105 zawieszenie broni w Strefie Gazy. Kolejn\u0105 kwestia jest wymiana zak\u0142adnik\u00f3w.",
        "id": 2704190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/izrael-rozpoczal-negocjacje-z-hamasem-bez-warunkow-wstepnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 negocjacje z Hamasem. \"Bez warunk\u00f3w wst\u0119pnych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T15:25:57.636792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T15:25:57+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiada telefoniczn\u0105 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. Szczeg\u00f3\u0142y ujawni\u0142 w najnowszym wpisie na platformie Truth Social. Polityk wezwa\u0142 do zako\u0144czenia wojny na Wschodzie. Zapewni\u0142, \u017ce skontaktuje si\u0119 te\u017c z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 2703843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/donald-trump-zapowiedzial-z-wladimirem-putinem-wskazal-date",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. Wskaza\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T14:18:06.359183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T14:18:06+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio rozmawia\u0142 telefonicznie z Siergiejem \u0141awrowem. Szef rosyjskiego MSZ m\u00f3wi\u0142 o pozytywnej roli Stan\u00f3w Zjednoczonych we wznowieniu rozm\u00f3w mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105. Jednak te prowadzone w pi\u0105tek w Stambule nie przynios\u0142y prze\u0142omu, a wkr\u00f3tce po nich Moskwa zintensyfikowa\u0142a ataki.",
        "id": 2703477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/siergiej-lawrow-rozmawial-z-marco-rubio-pozytywna-rola-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siergiej \u0141awrow rozmawia\u0142 z Marco Rubio. \"Pozytywna rola USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T13:12:40.658530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T13:12:40+00:00",
        "description": "Fi\u0144skie s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y zg\u0142oszenie o zderzeniu dw\u00f3ch helikopter\u00f3w w rejonie miejscowo\u015bci Eura. Na miejscu trwa akcja ratunkowa - przekaza\u0142a w komunikacie fi\u0144ska policja.",
        "id": 2703135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/dramatyczny-wypadek-w-finlandii-zderzyly-sie-dwa-helikoptery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek w Finlandii. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa helikoptery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T13:12:40.850732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T13:12:40+00:00",
        "description": "Stolica Apostolska pokaza\u0142a Pier\u015bcie\u0144 Rybaka, kt\u00f3ry Leon XIV w\u0142o\u017cy podczas uroczystej inauguracji. Jest to jeden z symboli w\u0142adzy papieskiej. Wcze\u015bniej Watykan opublikowa\u0142 herb i dewiz\u0119 papie\u017ca. W niedziel\u0119 o 10 rano rozpocznie si\u0119 msza \u015bwi\u0119ta inauguruj\u0105ca pontyfikat. Uroczysto\u015bci u\u015bwietni\u0105 g\u0142owy pa\u0144stw oraz oficjalne delegacje z ca\u0142ego globu.",
        "id": 2703136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/pierscien-rybaka-zaprezentowany-bedzie-go-nosil-papiez-leon-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pier\u015bcie\u0144 Rybaka zaprezentowany. B\u0119dzie go nosi\u0142 papie\u017c Leon XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T12:07:24.982495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T12:07:24+00:00",
        "description": "Trwa ob\u0142awa za napastnikiem, kt\u00f3ry rani\u0142 no\u017cem pi\u0119\u0107 os\u00f3b w po\u0142udniowo-wschodnim Londynie - informuj\u0105 brytyjskie media. Do ataku dosz\u0142o w sobot\u0119 nad ranem.",
        "id": 2702743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/atak-nozownika-w-londynie-rannych-piec-osob-trwa-oblawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Londynie, rannych pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T11:02:26.080551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T11:02:25+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin jest gotowy na spotkanie z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - wynika z sobotniego komunikatu Kremla. Rosyjski przyw\u00f3dca stawia jednak warunki. Oczekuje osi\u0105gni\u0119cia pewnych porozumie\u0144 mi\u0119dzy oboma krajami.",
        "id": 2702431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/kreml-putin-gotowy-spotkac-sie-z-zelenskim-ale-sa-warunki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml: Putin gotowy spotka\u0107 si\u0119 z Ze\u0142enskim, ale s\u0105 warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T09:57:06.854314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T09:57:06+00:00",
        "description": "Zerwane dachy z budynk\u00f3w, wybite okna, powalone drzewa oraz linie energetyczne - to efekt gwa\u0142townych wichur i burz, kt\u00f3re przesz\u0142y przez USA. W\u0142adze potwierdzi\u0142y co najmniej pi\u0119\u0107 ofiar \u015bmiertelnych. Nadal trwaj\u0105 poszukiwania zaginionych. Oko\u0142o 100 tys. os\u00f3b pozosta\u0142o bez pr\u0105du. Prognozy przewiduj\u0105, \u017ce to jeszcze nie koniec pogodowych zawirowa\u0144.",
        "id": 2702185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/gwaltowne-zalamanie-pogody-w-usa-sa-ofiary-tysiace-ludzi-bez-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towne za\u0142amanie pogody w USA. S\u0105 ofiary, tysi\u0105ce ludzi bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T09:57:06.662613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T09:57:06+00:00",
        "description": "Osobisty trener kardyna\u0142a Roberta Prevosta nie wiedzia\u0142, kim on jest. Trenowa\u0142 u mnie dwa lata. Rozpozna\u0142em go, kiedy stan\u0105\u0142 na balkonie bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra po konklawe - powiedzia\u0142 dziennikowi Il Messaggero Valerio Masella z si\u0142owni ko\u0142o Watykanu. Przychodzi\u0142 tam \u00f3wczesny prefekt Dykasterii ds. Biskup\u00f3w.",
        "id": 2702184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/trenowal-kardynala-przez-dwa-lata-dowiedzial-sie-kim-jest-kiedy-leon-xiv-pojawil-sie-na-balkonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trenowa\u0142 kardyna\u0142a przez dwa lata. Dowiedzia\u0142 si\u0119 kim jest, kiedy Leon XIV pojawi\u0142 si\u0119 na balkonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T07:47:26.493747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T07:47:26+00:00",
        "description": "Oko\u0142o 250 tys. os\u00f3b, w tym 200 oficjalnych delegacji pojawi si\u0119 w Watykanie, \u017ceby uczestniczy\u0107 w niedzielnej mszy \u015bwi\u0119tej inauguruj\u0105cej pontyfikat Leona XIV. Zar\u00f3wno w Stolicy Apostolskiej jak i w Wiecznym Mie\u015bcie obowi\u0105zuj\u0105 nadzwyczajne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2701649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/ponad-200-delegacji-i-250-tys-wiernych-najwyzsze-srodki-bezpieczenstwa-w-watykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 200 delegacji i 250 tys. wiernych. Najwy\u017csze \u015brodki bezpiecze\u0144stwa w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T07:47:26.685760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T07:46:00+00:00",
        "description": "Co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a cztery kolejne zosta\u0142y ranne w rosyjskim ataku na autobus w obwodzie sumskim. Pojazd zosta\u0142 trafiony dronem.",
        "id": 2701650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/rosjanie-zaatakowali-autobus-z-cywilami-nie-zyje-co-najmniej-dziewiec-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zaatakowali autobus z cywilami. Nie \u017cyje co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-17T05:37:27.283654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-17T05:37:26+00:00",
        "description": "Donald Trump powiedzia\u0142 w wywiadzie dla Fox News, \u017ce wywrze presj\u0119 na Rosj\u0119 i na\u0142o\u017cy na ni\u0105 dodatkowe sankcje je\u015bli b\u0119dzie musia\u0142 i je\u015bli po rozmowach z W\u0142adimirem Putinem nie dojdzie do porozumienia. Wyrazi\u0142 jednak przekonanie, \u017ce zawrze uk\u0142ad z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105.",
        "id": 2701286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-17/donald-trump-zagrozil-wladimirowi-putinowi-to-byloby-miazdzace-dla-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zagrozi\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi. \"To by\u0142oby mia\u017cd\u017c\u0105ce dla Rosji\"",
        "vote": 0
    }
]