[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:34:46.741095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T22:11:36+00:00",
        "description": "Wzros\u0142o poparcie dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego, dla Karola Nawrockiego nie zmieni\u0142o si\u0119 wynika z sonda\u017cu late poll wykonanego przez Ipsos dla TVP, TVN24 i Polsat News.",
        "id": 2712072,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-late-poll-2025-wzrosla-roznica-pomiedzy-trzaskowskim-a-nawrockim/2344dz6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wyniki late poll. Wzros\u0142a r\u00f3\u017cnica pomi\u0119dzy Trzaskowskim a Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:29:49.273573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T22:11:36+00:00",
        "description": "Wzros\u0142o poparcie dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego, dla Karola Nawrockiego nie zmieni\u0142o si\u0119 wynika z sonda\u017cu late poll wykonanego przez Ipsos dla TVP, TVN24 i Polsat News.",
        "id": 2711759,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sa-wyniki-late-poll-wzrosla-roznica-pomiedzy-trzaskowskim-a-nawrockim/2344dz6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wyniki late poll. Wzros\u0142a r\u00f3\u017cnica pomi\u0119dzy Trzaskowskim a Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:29:49.456980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:35:00+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak ujawni\u0142, kiedy mo\u017cemy pozna\u0107 oficjalne wyniki niedzielnego g\u0142osowania w wyborach prezydenckich. Nie wydarzy si\u0119 to raczej z samego rana.",
        "id": 2711760,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-2025-pkw-podala-kiedy-poznamy-oficjalne-wyniki/wwvc5jc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW poda\u0142a, kiedy poznamy oficjalne wyniki wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:47.250816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:13:33+00:00",
        "description": "W drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich Rafa\u0142 Trzaskowski mo\u017ce liczy\u0107 na 46 proc. poparcia. Karol Nawrocki zdobywa 44 proc. g\u0142os\u00f3w \u2014 tak wynika z opublikowanego w niedziel\u0119 przed p\u00f3\u0142noc\u0105 najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24.",
        "id": 2711399,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-kto-zostanie-prezydentem-jest-najnowszy-sondaz/nkr8v8h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Nawrocki? Pierwszy taki sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:47.490682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:43:52+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich to b\u0119dzie ostra walka o pozyskanie g\u0142os\u00f3w pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w z pierwszej tury. I ju\u017c si\u0119 zacz\u0119\u0142a. Karol Nawrocki w przem\u00f3wieniu tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w natychmiast skierowa\u0142 swoje s\u0142owa do \"dra Mentzena\". Z kolei Adrian Zandberg stwierdzi\u0142 stanowczo: wyborcy to nie puchar przechodni, kt\u00f3rego jeden polityk mo\u017ce odda\u0107 drugiemu.",
        "id": 2711400,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-kto-komu-odda-swoje-glosy/cr9xl5q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto komu \"odda\" swoje g\u0142osy\"? Nawrocki u\u015bmiecha si\u0119 do wyborc\u00f3w Mentzena, Zandberg w kontrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:47.641551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:38:24+00:00",
        "description": "By\u0142y prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, Joe Biden, zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi problemami zdrowotnymi. Jak poinformowa\u0142o jego osobiste biuro w niedzielnym o\u015bwiadczeniu, u polityka zdiagnozowano agresywn\u0105 form\u0119 raka prostaty, kt\u00f3ra rozprzestrzeni\u0142a si\u0119 na ko\u015bci.",
        "id": 2711401,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/joe-biden-zdiagnozowany-na-raka-prostaty-agresywna-forma/xe9kg4n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden zdiagnozowany na raka prostaty. \"Z przerzutami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:47.805100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:19:39+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich zdoby\u0142 zaledwie 4,8 proc. g\u0142os\u00f3w \u2014 wynika z badania exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. To mniej ni\u017c pr\u00f3g wyborczy, kt\u00f3ry wymagany jest, by partia mog\u0142a znale\u017a\u0107 si\u0119 w Sejmie.",
        "id": 2711402,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-szymon-holownia-najwiekszym-przegranym/pmc60h4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia najwi\u0119kszym przegranym? W sonda\u017cu za Braunem i Zandbergiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:47.976490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:54:46+00:00",
        "description": "\"W\u0142a\u015bnie zaczyna si\u0119 gra o wszystko. Twarda walka o ka\u017cdy g\u0142os\" \u2014 napisa\u0142 premier Donald Tusk po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll.",
        "id": 2711403,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-ostre-slowa-donalda-tuska-po-ogloszeniu-exit-poll-ani-kroku/r3zmp13",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre s\u0142owa Donalda Tuska po og\u0142oszeniu exit poll. \"Ani kroku wstecz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:07.398813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:54:46+00:00",
        "description": "\"W\u0142a\u015bnie zaczyna si\u0119 gra o wszystko. Twarda walka o ka\u017cdy g\u0142os\" \u2014 napisa\u0142 premier Donald Tusk po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll.",
        "id": 2711019,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostre-slowa-donalda-tuska-po-ogloszeniu-exit-poll-ani-kroku-wstecz/r3zmp13",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre s\u0142owa Donalda Tuska po og\u0142oszeniu exit poll. \"Ani kroku wstecz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:07.530389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:28:56+00:00",
        "description": "Cztery nieruchomo\u015bci, ponad 200 tys. z\u0142 oszcz\u0119dno\u015b\u0107i \u2014 to niekt\u00f3re z element\u00f3w maj\u0105tku Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Przeanalizowali\u015bmy najnowsze o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe kandydata Koalicji Obywatelskiej na prezydenta.",
        "id": 2711020,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-majatek-najnowsze-oswiadczenie-majatkowe/vpd52er",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle ma Rafa\u0142 Trzaskowski. Najnowsze o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:29:49.900466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:26:15+00:00",
        "description": "\u2014 Te wybory by\u0142y najmniej sprawiedliwie w ci\u0105gu ostatnich 35 lat \u2014 stwierdzi\u0142 tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki. Zaapelowa\u0142 te\u017c o organizacj\u0119 \"jednej, uczciwej debaty prezydenckiej\".",
        "id": 2711761,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-o-wyborach-prezydenckich-najmniej-sprawiedliwe/9xe196y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: najmniej sprawiedliwe wybory w ci\u0105gu ostatnich 35 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:07.654484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:26:15+00:00",
        "description": "\u2014 Te wybory by\u0142y najmniej sprawiedliwie w ci\u0105gu ostatnich 35 lat \u2014 stwierdzi\u0142 tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki. Zaapelowa\u0142 te\u017c o organizacj\u0119 \"jednej, uczciwej debaty prezydenckiej\".",
        "id": 2711021,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-najmniej-sprawiedliwie-wybory-w-ciagu-ostatnich-35-lat/9xe196y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: najmniej sprawiedliwie wybory w ci\u0105gu ostatnich 35 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:48.162332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:26:15+00:00",
        "description": "\u2014 Te wybory by\u0142y najmniej sprawiedliwie w ci\u0105gu ostatnich 35 lat \u2014 stwierdzi\u0142 tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki. Zaapelowa\u0142 te\u017c o organizacj\u0119 \"jednej, uczciwej debaty prezydenckiej\".",
        "id": 2711404,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-o-wyborach-prezydenckich-najmniej-sprawiedliwie/9xe196y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki: najmniej sprawiedliwie wybory w ci\u0105gu ostatnich 35 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:07.773982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:23:29+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski albo Karol Nawrocki \u2014 jeden z nich ju\u017c dwa tygodnie zostanie prezydentem RP. Cho\u0107 rola prezydenta w budowaniu polityki pa\u0144stwa jest ograniczona, to wbrew cz\u0119stym przekonaniom prezydent nie jest tylko figur\u0105 symboliczn\u0105. Posiada konkretne narz\u0119dzia wp\u0142ywu na najwa\u017cniejsze dziedziny \u017cycia publicznego, w tym gospodark\u0119, bezpiecze\u0144stwo i polityk\u0119 zagraniczn\u0105. Oto najwa\u017cniejsze kompetencje prezydenta.",
        "id": 2711022,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-czy-nawrocki-tak-na-gospodarke-zmieni-przyszly-prezydent/9th5lt7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski albo Karol Nawrocki. Tak gospodark\u0119 b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zmieni\u0107 nowy prezydent Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:07.901885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:22:05+00:00",
        "description": "Maj\u0105tek kandydata PiS Karola Nawrockiego by\u0142 jednym z najbardziej kontrowersyjnych temat\u00f3w kampanii wyborczej przed pierwsz\u0105 tur\u0105. Oto co polityk, kt\u00f3ry za dwa tygodnie zn\u00f3w stanie do rywalizacji, wykaza\u0142 w swoim upublicznionym w czasie kampanii o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym.",
        "id": 2711023,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrowersyjny-majatek-karola-nawrockiego-to-wykazal-w-oswiadczeniu/qjbxvdf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny maj\u0105tek Karola Nawrockiego. To wykaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu kandydat PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:08.032880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:16:25+00:00",
        "description": "Druga tura wybor\u00f3w prezydenckich odb\u0119dzie si\u0119 za dwa tygodnie \u2014 1 czerwca. Kto ma najwi\u0119ksze szanse je wygra\u0107? Przeanalizowali\u015bmy ostatnie sonda\u017ce w tej sprawie. Wszystkie wskazuj\u0105 tego samego zwyci\u0119zc\u0119.",
        "id": 2711024,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-kto-wygra-w-drugiej-turze-sondaze/jzzn424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory 2025 w drugiej turze? To pokazuj\u0105 ostatnie sonda\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:08.146670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:12:23+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki zmierzy si\u0119 w drugiej turze z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll zdoby\u0142 29,1 proc. g\u0142os\u00f3w. Przez kolejne dwa tygodnie b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 przekona\u0107 Polak\u00f3w do swojego programu gospodarczego pe\u0142nego obietnic obni\u017cki podatk\u00f3w i realizacji nowych inwestycji. Przypominamy pogl\u0105dy gospodarcze kandydata wspieranego przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.",
        "id": 2711025,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-karol-nawrocki-jakie-ma-poglady-i-pomysly-gospodarcze/2l7n4l8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wchodzi do drugiej tury. Oto najwa\u017cniejsze pomys\u0142y gospodarcze kandydata PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:48.458733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:08:22+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Je\u015bli wygra, co b\u0119dzie chcia\u0142 zrobi\u0107 i zmieni\u0107 w \u017cyciu Polak\u00f3w? Sprawdzamy najwa\u017cniejsze gospodarcze plany i obietnice kandydata Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2711405,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-prezydenckich-2025-rafal-trzaskowski-jaki-ma-poglady-polityczne/nlccxpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w 800 plus, projekt za 250 mld z\u0142 i nie tylko. Taki plan ma Rafa\u0142 Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:29:50.201738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:08:22+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Je\u015bli wygra, co b\u0119dzie chcia\u0142 zrobi\u0107 i zmieni\u0107 w \u017cyciu Polak\u00f3w? Sprawdzamy najwa\u017cniejsze gospodarcze plany i obietnice kandydata Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2711762,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-prezydenckich-2025-rafal-trzaskowski-jakie-ma-poglady-polityczne/nlccxpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w 800 plus, projekt za 250 mld z\u0142 i nie tylko. Taki plan ma Rafa\u0142 Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:08.258878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:08:22+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Je\u015bli wygra, co b\u0119dzie chcia\u0142 zrobi\u0107 i zmieni\u0107 w \u017cyciu Polak\u00f3w? Sprawdzamy najwa\u017cniejsze gospodarcze plany i obietnice kandydata Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2711026,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-prezydenckich-2025-rafal-trzaskowski-jaki-ma-poglady/nlccxpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w 800 plus, projekt za 250 mld z\u0142 i nie tylko. Taki plan ma Rafa\u0142 Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:14:47.368086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:04:30+00:00",
        "description": "M\u00f3wi\u0142em, \u017ce b\u0119dzie bardzo blisko. I jest bardzo blisko. Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce wygra\u0142em pierwsz\u0105 tur\u0119, ale du\u017co pracy przed nami \u2014 m\u00f3wi Rafa\u0142 Trzaskowski tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll. - Idziemy po zwyci\u0119stwo - zapewnia\u0142 polityk.",
        "id": 2710694,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-po-ogloszeniu-wynikow-duzo-pracy-przed-nami/sy3v03q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w. \"Du\u017co pracy przed nami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:08.371071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:04:30+00:00",
        "description": "M\u00f3wi\u0142em, \u017ce b\u0119dzie bardzo blisko. I jest bardzo blisko. Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce wygra\u0142em pierwsz\u0105 tur\u0119, ale du\u017co pracy przed nami \u2014 m\u00f3wi Rafa\u0142 Trzaskowski tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll. \u2014 Idziemy po zwyci\u0119stwo \u2014 zapewnia\u0142 polityk. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do kilku kandydat\u00f3w, z kt\u00f3rymi rywalizowa\u0142.",
        "id": 2711027,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-tuz-po-ogloszeniu-wynikow-wymienil-cztery-nazwiska/sy3v03q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski zabiera g\u0142os po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w. Wymieni\u0142 cztery nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:48.616275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:04:30+00:00",
        "description": "M\u00f3wi\u0142em, \u017ce b\u0119dzie bardzo blisko. I jest bardzo blisko. Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce wygra\u0142em pierwsz\u0105 tur\u0119, ale du\u017co pracy przed nami \u2014 m\u00f3wi Rafa\u0142 Trzaskowski tu\u017c po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll. \u2014 Idziemy po zwyci\u0119stwo \u2014 zapewnia\u0142 polityk. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do kilku kandydat\u00f3w, z kt\u00f3rymi rywalizowa\u0142.",
        "id": 2711406,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-rafal-trzaskowski-tuz-po-ogloszeniu-wynikow-wymienil-cztery/sy3v03q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski zabiera g\u0142os po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w. Wymieni\u0142 cztery nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:20:08.485655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:00+00:00",
        "description": "B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Powalcz\u0105 w niej Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki \u2014 pokazuj\u0105 wyniki exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. Frekwencja wynios\u0142a 66,8 proc.",
        "id": 2711028,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-wyniki-exit-poll-kto-w-drugiej-turze/dhwyvlg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Znamy wyniki exit poll. To oni powalcz\u0105 w drugiej turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:24:48.768697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:00+00:00",
        "description": "B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Powalcz\u0105 w niej Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki \u2014 pokazuj\u0105 wyniki exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. Frekwencja wynios\u0142a 66,8 proc.",
        "id": 2711407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-wyniki-wyborow-exit-poll-kto-w-drugiej-turze/dhwyvlg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Znamy wyniki exit poll. To oni powalcz\u0105 w drugiej turze wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:14:47.526701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:00+00:00",
        "description": "B\u0119dzie druga tura wybor\u00f3w prezydenckich. Powalcz\u0105 w niej Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki \u2014 pokazuj\u0105 wyniki exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. Frekwencja wynios\u0142a 66,8 proc.",
        "id": 2710695,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-exit-poll-wybory-prezydenckie-2025/dhwyvlg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy wyniki exit poll. To oni powalcz\u0105 w drugiej turze wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:14:47.688192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:29:10+00:00",
        "description": "Drug\u0105 tur\u0119 powt\u00f3rzonych wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii wygrywa Nicusor Dan, proeuropejski burmistrz Bukaresztu. Zdoby\u0142 54,9 proc. \u2014 wynika z bada\u0144 exit poll opublikowanych przez stacj\u0119 Digi24.",
        "id": 2710696,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-w-rumunii-wygrywa-proeuropejski-kandydat/f1wztwj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. Wygrywa proeuropejski kandydat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:04:44.966947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:32:47+00:00",
        "description": "Do godz. 17 do urn posz\u0142o 50,69 proc. uprawnionych wyborc\u00f3w \u2014 wynika z danych przekazanych przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105. To wynik lepszy ni\u017c pi\u0119\u0107 lat temu.",
        "id": 2709955,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-frekwencja-na-godz-17-jest-oficjalny-komunikat-pkw/2r334jw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto frekwencja na godz. 17. Jest oficjalny komunikat PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:59:47.218248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:56:00+00:00",
        "description": "Airbnb trafi\u0142o na punkt zwrotny. Po siedemnastu latach rozwoju od pomys\u0142u na pompowane materace do gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ki o kapitalizacji blisko 85 mld dol. Brian Chesky postanowi\u0142 zburzy\u0107 w\u0142asny model i stworzy\u0107 go na nowo. Niekt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce miliardera dopad\u0142 kryzys wieku \u015bredniego, on za\u015b uwa\u017ca, \u017ce chce stworzy\u0107 \"aplikacj\u0119 do wszystkiego\". Ta, podobnie jak Amazon po wyj\u015bciu poza ksi\u0119garnie, zaoferuje us\u0142ugi daleko wykraczaj\u0105ce poza rezerwacj\u0119 dachu nad g\u0142ow\u0105. Partnerzy szefa Airbnb to znane nazwiska z bran\u017cy. Jego szanse na osi\u0105gni\u0119cie celu wydaj\u0105 si\u0119 \u2014 o dziwo \u2014 ca\u0142kiem realne.",
        "id": 2709608,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/airbnb-chce-byc-aplikacja-do-wszystkiego-pomoze-w-tym-projektant-odpowiedzialny-za/ty5lgjc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbnb chce by\u0107 aplikacj\u0105 do wszystkiego. Pomo\u017ce w tym projektant odpowiedzialny za iPhone'a i szef OpenAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:47.433570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:47:27+00:00",
        "description": "Microsoft przyzna\u0142, \u017ce sprzeda\u0142 zaawansowan\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i us\u0142ugi przetwarzania w chmurze izraelskiemu wojsku podczas wojny w Strefie Gazy i pom\u00f3g\u0142 w zlokalizowaniu oraz uratowaniu izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w. Firma stwierdzi\u0142a jednak r\u00f3wnie\u017c, \u017ce do tej pory nie znalaz\u0142a \u017cadnych dowod\u00f3w na to, \u017ce jej platforma Azure i technologie sztucznej inteligencji by\u0142y wykorzystywane do atakowania lub krzywdzenia ludzi w Strefie Gazy.",
        "id": 2709241,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/microsoft-potwierdza-ze-dostarczyl-ai-izraelskiemu-wojsku-zaprzecza-jednemu/4sr7mhb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft potwierdza, \u017ce dostarczy\u0142 AI izraelskiemu wojsku. Zaprzecza jednemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:47.622031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:45:07+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wyrazi\u0142 wdzi\u0119czno\u015b\u0107 Watykanowi za gotowo\u015b\u0107 do odegrania roli mediatora w negocjacjach z Rosj\u0105 oraz wspieranie sprawiedliwego pokoju. W niedzielnym o\u015bwiadczeniu podkre\u015bli\u0142 otwarto\u015b\u0107 Kijowa na ka\u017cd\u0105 form\u0119 rozm\u00f3w maj\u0105cych na celu zako\u0144czenie konfliktu zbrojnego.",
        "id": 2709242,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-zabral-glos-po-spotkaniu-z-papiezem-dziekujemy-watykanowi/17dmx1j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z papie\u017cem. \"Dzi\u0119kujemy Watykanowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:47.820288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:35:00+00:00",
        "description": "W dobie dynamicznych zmian na rynku pracy, tradycyjne podej\u015bcie do projektowania biur odchodzi do lamusa. Wsp\u00f3\u0142czesne przestrzenie biurowe to ju\u017c nie tylko miejsce, gdzie pracownicy sp\u0119dzaj\u0105 osiem godzin dziennie, ale \u015brodowiska, kt\u00f3re maj\u0105 inspirowa\u0107, integrowa\u0107 i wspiera\u0107 dobrostan u\u017cytkownik\u00f3w. Eksperci ThinkCo przygotowali raport, kt\u00f3ry rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na to, jak powinny wygl\u0105da\u0107 miejsca pracy dostosowane do wyzwa\u0144 przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 2709243,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/biura-przyszlosci-jakie-innowacje-czekaja-nas-na-rynku-pracy/vb14qzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjazne biuro, do kt\u00f3rego chce si\u0119 wraca\u0107. Jak powinno wygl\u0105da\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:47.975386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:17:00+00:00",
        "description": "Wiosna tradycyjnie otwiera sezon intensywnych poszukiwa\u0144 dzia\u0142ek budowlanych. Tegoroczna analiza rynku przeprowadzona przez Grup\u0119 Morizon-Gratka przynosi ciekawe spostrze\u017cenia dotycz\u0105ce preferencji i trend\u00f3w w zakupie grunt\u00f3w pod zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105.",
        "id": 2709244,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/dzialki-budowalne-w-polsce-gdzie-kupic-najtaniej-i-jak-negocjowac-cene/vxw3n75",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon na dzia\u0142ki budowlane ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0105\u0142. Oto aktualne ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:48.129332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:08:02+00:00",
        "description": "Liczba brytyjskich miliarder\u00f3w spad\u0142a, podczas gdy osobisty maj\u0105tek kr\u00f3la Karola zr\u00f3wna\u0142 si\u0119 z maj\u0105tkiem by\u0142ego premiera Rishiego Sunaka i jego \u017cony Akshaty Murty. Tak wynika z najnowszej listy najbogatszych Brytyjczyk\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 opublikowa\u0142 \"The Sunday Times\". Coroczna lista 350 najbogatszych os\u00f3b w Wielkiej Brytanii ujawni\u0142a najwi\u0119kszy spadek liczby miliarder\u00f3w w historii gazety.",
        "id": 2709245,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ubywa-miliarderow-w-wielkiej-brytanii-rosnie-majatek-krola-karola-iii/3jxb84v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubywa miliarder\u00f3w w Wielkiej Brytanii. Ro\u015bnie za to maj\u0105tek kr\u00f3la",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:48.331933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:04:46+00:00",
        "description": "Niedzielne g\u0142osowanie na warszawskiej Pradze P\u00f3\u0142noc zosta\u0142o zak\u0142\u00f3cone przez nieoczekiwany incydent. Dwie komisje wyborcze w Szkole Podstawowej przy ul. Otwockiej , musia\u0142y na p\u00f3\u0142 godziny wstrzyma\u0107 prac\u0119, gdy w budynku poczuto zapach spalenizny. Na miejscu interweniowali stra\u017cacy, jednak po\u017car nie zosta\u0142 stwierdzony.",
        "id": 2709246,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-zapach-spalenizny-w-dwoch-komisjach-prace-wstrzymane-na-30-minut/7s91009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Zapach spalenizny w dw\u00f3ch komisjach. Prace wstrzymane na 30 minut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:54:48.509481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:57:00+00:00",
        "description": "Amazon, Nvidia i inni giganci technologiczni mocno wchodz\u0105 w rynek opieki zdrowotnej ze swoimi rozwi\u0105zaniami w zakresie sztucznej inteligencji. Dotycz\u0105 one bardzo szerokiej gamy us\u0142ug: od umawiania wizyt i produkcji robot\u00f3w przeprowadzaj\u0105cych zabiegi, przez odkrywanie nowych lek\u00f3w, a\u017c po analiz\u0119 wynik\u00f3w USG i innych bada\u0144 medycznych. Rynek jest wart grube miliony dolar\u00f3w.",
        "id": 2709247,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/nvidia-amazon-i-google-ai-zmienia-sektor-ochrony-zdrowia/9dv88mh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giganci technologiczni od AI rozpychaj\u0105 si\u0119 na rynku opieki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:49:48.803732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:29:00+00:00",
        "description": "Lojalki, czyli umowy lojalno\u015bciowe, pozostaj\u0105 jednym z najbardziej kontrowersyjnych element\u00f3w w relacjach mi\u0119dzy pracownikami a pracodawcami. Cho\u0107 w obiegowym rozumieniu kojarz\u0105 si\u0119 najcz\u0119\u015bciej z zakazem konkurencji, ich rzeczywisty zakres jest znacznie szerszy i zr\u00f3\u017cnicowany, w zale\u017cno\u015bci od formy zatrudnienia.",
        "id": 2708874,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/masz-podpisana-lojalke-sprawdz-czy-faktycznie-cie-wiaze/zqddh1d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz podpisan\u0105 lojalk\u0119? Sprawd\u017a, czy faktycznie ci\u0119 wi\u0105\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:49:48.924205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:06:08+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz zapowiedzia\u0142 intensywn\u0105 seri\u0119 konsultacji dyplomatycznych z udzia\u0142em najwa\u017cniejszych lider\u00f3w Europy i prezydenta USA Donalda Trumpa. Ma w nich wzi\u0105\u0107 m.in. przedstawiciel Polski.",
        "id": 2708875,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanclerz-niemiec-zapowiada-rozmowe-z-trumpem-polska-w-waskim-gronie/veg63be",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w doborowym gronie. Kanclerz Niemiec zapowiada rozmowy z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:49:49.038712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:01:00+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w deklaruje, \u017ce nie planuje zmiany pracy. Stabilizacja? Nie do ko\u0144ca. Najnowszy raport Randstad Employer Brand Research pokazuje, \u017ce pod tym pozornym spokojem buzuj\u0105 nowe oczekiwania. Kandydaci chc\u0105 ju\u017c nie tylko podwy\u017cki, ale te\u017c poczucia sensu, rozwoju i atmosfery, kt\u00f3ra sprawia, \u017ce nie patrz\u0105 w stron\u0119 konkurencji.",
        "id": 2708876,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/badanie-randstad-gdzie-polacy-chca-pracowac-ranking/hq8shn6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wystarczy dobrze p\u0142aci\u0107. Kto jest dzi\u015b atrakcyjnym pracodawc\u0105? [RANKING FIRM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:49:49.154045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:57:47+00:00",
        "description": "Po godz. 12 w lokalu wyborczym w Bielsku-Bia\u0142ej zmar\u0142 84-letni wyborcza. Wcze\u015bniej do podobnej sytuacji dosz\u0142o w Szczecinie, gdzie w lokalu zmar\u0142a seniorka. Oba wydarzenia nie wp\u0142ywaj\u0105 jednak na przebieg wybor\u00f3w.",
        "id": 2708877,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/smierc-w-lokalu-wyborczym-w-bielsku-bialej/smqn4p1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 w lokalu wyborczym w Bielsku-Bia\u0142ej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:44:44.714379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:19:54+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 w Watykanie oficjalnie zainaugurowano pontyfikat Leona XIV. Jeszcze tego samego dnia papie\u017c ma si\u0119 spotka\u0107 z obecnym na miejscu Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Podczas swojego inauguracyjnego wyst\u0105pienia przyw\u00f3dca Ko\u015bcio\u0142a m\u00f3wi\u0142 o wojnie.",
        "id": 2708589,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/papiez-leon-xiv-podczas-inauguracji-mowil-o-ukrainie-spotka-sie-z-wolodymyrem/mvjrvts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV podczas inauguracji m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie. Spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:44:44.842861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:37:41+00:00",
        "description": "Na godz. 12 frekwencja w wyborach prezydenckich wynios\u0142a 20,28 proc. \u2014 poda\u0142a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza. To wynik gorszy ni\u017c 5 lat temu.",
        "id": 2708590,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-frekwencja-na-godz-12-pkw-podala-pierwsze-oficjalne-dane/tzzvl51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto frekwencja na godz. 12. PKW poda\u0142a pierwsze oficjalne dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:39:47.588623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:00:49+00:00",
        "description": "W kontek\u015bcie dynamicznie rozwijaj\u0105cego si\u0119 rynku nieruchomo\u015bci w Polsce segment prywatnych akademik\u00f3w (PBSA \u2014 purpose-built student accommodation) wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 szczeg\u00f3lnie obiecuj\u0105cymi perspektywami wzrostu. Eksperci JLL podkre\u015blaj\u0105, \u017ce zapotrzebowanie na miejsca w akademikach znacznie przewy\u017csza obecn\u0105 poda\u017c, co stwarza wyj\u0105tkow\u0105 okazj\u0119 dla inwestor\u00f3w.",
        "id": 2708206,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/polski-rynek-pbsa-dynamiczny-rozwoj-prywatnych-akademikow/65k85p3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek akademik\u00f3w: du\u017cy potencja\u0142 i rosn\u0105ce zainteresowanie inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:39:47.747100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:46:15+00:00",
        "description": "Novo Nordisk, firma produkuj\u0105ca leki Wegovy i Ozempic, niespodziewanie odwo\u0142uje swojego dyrektora generalnego. Firma wyja\u015bni\u0142a, \u017ce powodem decyzji s\u0105 obawy, \u017ce sp\u00f3\u0142ka traci pozycj\u0119 na popularnym rynku lek\u00f3w odchudzaj\u0105cych.",
        "id": 2708207,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dyrektor-generalny-koncernu-novo-nordisk-zostal-nagle-odwolany/m75t59m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy producenta Ozempiku. Niespodziewana zmiana na czele du\u0144skiego koncernu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:39:47.910881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:41:40+00:00",
        "description": "J.D. Vance, wiceprezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, oraz Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, prezydent Ukrainy, spotkali si\u0119 w niedziel\u0119 w Watykanie \u2014 informuje Bloomberg. To ich pierwsza rozmowa po g\u0142o\u015bny spi\u0119ciu na forum Bia\u0142ego Domu. Okazj\u0105 do zbli\u017cenia by\u0142a uroczysto\u015b\u0107 intronizacji papie\u017ca Leona XIV, kt\u00f3ra przyci\u0105gn\u0119\u0142a delegacje z ponad stu kraj\u00f3w.",
        "id": 2708208,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jd-vance-spotkal-sie-z-wolodymyrem-zelenskim-byly-usmiechy/l91kkk1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.D. Vance spotka\u0142 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. By\u0142y u\u015bmiechy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:47.385100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:13:45+00:00",
        "description": "Hybrydy \u2013 zar\u00f3wno klasyczne, jak i plug-in \u2013 zdobywaj\u0105 w Polsce coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107. Cho\u0107 ich udzia\u0142 w rynku jest wci\u0105\u017c relatywnie niewielki, ju\u017c teraz przewy\u017cszaj\u0105 sprzeda\u017c samochod\u00f3w elektrycznych i aut z fabryczn\u0105 instalacj\u0105 gazow\u0105. Oto najnowsze dane.",
        "id": 2707932,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/nie-lpg-i-nie-elektryk-polacy-pokochali-te-samochody/8p137tr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy trend na horyzoncie. Polacy pokochali te auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:47.561280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:06:34+00:00",
        "description": "Jeszcze w 2023 r. szwedzka Klarna chwali\u0142a si\u0119, \u017ce jej chatbot \"robi robot\u0119 700 specjalist\u00f3w\", a dyrektor generalny Sebastian Siemi\u0105tkowski zapewnia\u0142, \u017ce fintech b\u0119dzie \"ulubionym kr\u00f3liczkiem do\u015bwiadczalnym OpenAI\". Dwa lata p\u00f3\u017aniej firma pospiesznie zatrudnia nowych konsultant\u00f3w, bo \u2014 jak przyzna\u0142 CEO \u2014 za bardzo \"skupili\u015bmy si\u0119 na kosztach zamiast jako\u015bci\". Okazuje si\u0119, \u017ce klienci chc\u0105 mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce zawsze mog\u0105 porozmawia\u0107 z cz\u0142owiekiem.",
        "id": 2707933,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/klarna-chciala-byc-kroliczkiem-doswiadczalnym-openai-zwolnila-wiele-osob-a-teraz-musi/rdqqp5e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klarna chcia\u0142a by\u0107 \"kr\u00f3liczkiem do\u015bwiadczalnym OpenAI\". Zwolni\u0142a wiele os\u00f3b, a teraz musi zatrudnia\u0107 na nowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:47.717972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:04:02+00:00",
        "description": "Jako dziennikarz podr\u00f3\u017cniczy odwiedzi\u0142em ponad 500 hoteli na ca\u0142ym \u015bwiecie. Z czasem nauczy\u0142em si\u0119 szybko rozpoznawa\u0107 sygna\u0142y ostrzegawcze, zar\u00f3wno przed dokonaniem rezerwacji, jak i po zameldowaniu. Wystarczy rzut oka na zdj\u0119cia czy cz\u0119sci wsp\u00f3lne.",
        "id": 2707934,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/nocowalem-w-ponad-500-hotelach-oto-dwie-czerwone-flagi-przy-rezerwacji-i-trzy-po/9j2ymze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocowa\u0142em w ponad 500 hotelach. Oto dwie czerwone flagi przy rezerwacji i trzy, po kt\u00f3rych natychmiast chc\u0119 si\u0119 wymeldowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:47.874933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:47:58+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 prezydenta wybieraj\u0105 nie tylko Polacy. W Rumunii odbywa si\u0119 II tura. Wszystko wskazuje na to, \u017ce Rumuni s\u0105 bardziej zmotywowani ni\u017c w czasie pierwszej tury, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 4 maja.",
        "id": 2707935,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-w-rumunii-pierwsze-dane-o-frekwencji/3nvrm6n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. Pierwsze dane o frekwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:39:48.207031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:36:22+00:00",
        "description": "Nietypowy i tragiczny obr\u00f3t przybra\u0142y wydarzenia w jednym z lokali wyborczych w Szczecinie, gdzie zas\u0142ab\u0142a g\u0142osuj\u0105ca seniorka. Mimo podj\u0119tej reanimacji kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u2014 informuje TVN. Zdarzenie mia\u0142o miejsce w niedzielny poranek przed godz. 9. Zdarzenie to nie wp\u0142ynie na przed\u0142u\u017cenie g\u0142osowania i ciszy wyborczej.",
        "id": 2708209,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-kobieta-zmarla-w-lokalu-wyborczym-glosowanie-przeniesiono/vbvex7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Kobieta zmar\u0142a w lokalu wyborczym, g\u0142osowanie przeniesiono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:48.032718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:36:22+00:00",
        "description": "Nietypowy i tragiczny obr\u00f3t przybra\u0142y wydarzenia w jednym z lokali wyborczych w Szczecinie, gdzie zas\u0142ab\u0142a g\u0142osuj\u0105ca seniorka. Mimo podj\u0119tej reanimacji kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u2014 informuje TVN. Zdarzenie mia\u0142o miejsce w niedzielny poranek przed godz. 9. Na czas reanimacji przerwano g\u0142osowanie. Na razie nie ma informacji, aby wp\u0142yn\u0119\u0142o to na przed\u0142u\u017cenie otwarcia lokalu i tym samym ciszy wyborczej.",
        "id": 2707936,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-kobieta-zmarla-w-lokalu-wyborczym-glosowanie-przerwano/vbvex7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Kobieta zmar\u0142a w lokalu wyborczym, g\u0142osowanie przerwano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:34:48.214234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:28:50+00:00",
        "description": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha mo\u017ce odpowiedzie\u0107 za z\u0142amanie ciszy wyborczej. Szef PKW stwierdzi\u0142, \u017ce \"takie zachowanie jest niedopuszczalne\". Doda\u0142, \u017ce je\u015bli zarzuty si\u0119 potwierdz\u0105, to taka osoba powinna ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za wykroczenie lub przest\u0119pstwo.",
        "id": 2707937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-pkw-o-sytuacji-arkadiusza-myrchy-takie-zachowanie-jest-niedopuszczalne/elpp6fx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister Arkadiusz Myrcha odpowie za z\u0142amanie ciszy? Szef PKW: takie zachowanie jest niedopuszczalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:29:44.684886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:18:08+00:00",
        "description": "W swojej pierwszej publicznej wypowiedzi po rozmowach mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w pi\u0105tek w Stambule, prezydent Rosji W\u0142adimir Putin odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji na Ukrainie, okre\u015blaj\u0105c j\u0105 mianem \"konfliktu\". Jego warunkami s\u0105 \"wyeliminowanie przyczyny konfliktu\" i \"bezpiecze\u0144stwo Rosji\".",
        "id": 2707686,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-przemowil-po-raz-pierwszy-po-rozmowach-w-stambule-wskazal-cele-rosji/42cg8jd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin przem\u00f3wi\u0142 po raz pierwszy po rozmowach w Stambule. Wskaza\u0142 cele Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:29:44.841824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:00:29+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV zaapelowa\u0142 o pok\u00f3j w Ukrainie, ale czy realnie mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na losy wojny? IBRiS zapyta\u0142 o to Polak\u00f3w na zlecenie \"Rzeczpospolitej\". Wyniki pokazuj\u0105, \u017ce trudno tu o jednoznaczne stanowisko.",
        "id": 2707687,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/papiez-leon-xiv-pomoze-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-oto-ocena-polakow-sondaz/zfqm1yt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV pomo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Oto ocena Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:29:44.990835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:45:42+00:00",
        "description": "Pracownia SW Research na zlecenie \"Rzeczpospolitej\" zapyta\u0142a Polak\u00f3w o sens istnienia ciszy wyborczej. W tym przypadku w kraju panuje wyj\u0105tkowa zgoda. Przepisy nie powinny si\u0119 zmieni\u0107.",
        "id": 2707688,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cisza-wyborcza-do-likwidacji-oto-co-mysla-polacy-sondaz/5jl3zm6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cisza wyborcza do likwidacji? Oto co my\u015bl\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:24:47.951850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:21:24+00:00",
        "description": "Meksyka\u0144ski \u017caglowiec szkoleniowy z 277 osobami na pok\u0142adzie zahaczy\u0142 w sobot\u0119 o nowojorski zabytkowy Most Brookli\u0144ski na Wschodniej Rzece. W wypadku zgin\u0119\u0142y dwie osoby, a 19 innych zosta\u0142o rannych \u2014 poinformowa\u0142 w po\u015bcie na X burmistrz Nowego Jorku Eric Adams.",
        "id": 2707456,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaglowiec-uderzyl-w-most-brooklinski-sa-ofiary-wideo/mle02d2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017baglowiec uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski. S\u0105 ofiary [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:24:48.154368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:00:12+00:00",
        "description": "Renta wdowia to nowe \u015bwiadczenie, kt\u00f3rego wyp\u0142ata ruszy w lipcu 2025 r. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od pocz\u0105tku roku. ZUS przypomina o terminach \u2014 op\u00f3\u017anienie przy z\u0142o\u017ceniu wniosku mo\u017ce pozbawi\u0107 \u015bwiadczeniobiorc\u00f3w cz\u0119\u015bci pieni\u0119dzy.",
        "id": 2707457,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/1-lipca-wyplata-nowego-swiadczenie-z-wnioskiem-trzeba-sie-pospieszyc/efy7lfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie od 1 lipca 2025 r.. Pami\u0119taj o wniosku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:24:48.327025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:43:54+00:00",
        "description": "\u2014 \u017badna z Okr\u0119gowych Komisji Wyborczych nie zg\u0142osi\u0142a do PKW informacji, by jaki\u015b lokal nie zosta\u0142 otwarty o czasie. Nie wydarzy\u0142o si\u0119 nic w pierwszych godzinach g\u0142osowania, co mog\u0142oby wyd\u0142u\u017cy\u0107 g\u0142osowanie \u2014 przekaza\u0142 przewodnicz\u0105cy PKW Sylwester Marciniak. Wyborc\u00f3w zaniepokoi\u0142 natomiast wygl\u0105d kart, pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci co do stanu trze\u017awo\u015bci cz\u0142onk\u00f3w komisji. Na pierwsze dane frekwencyjne przyjdzie jeszcze troch\u0119 poczeka\u0107.",
        "id": 2707458,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwsza-niedzielna-konferencja-pkw-wyglad-kart-zaniepokoil-wyborcow-wezwano-policje/00yyxyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza niedzielna konferencja PKW. Wygl\u0105d kart zaniepokoi\u0142 wyborc\u00f3w. \"Wezwano policj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:24:48.477363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:32:08+00:00",
        "description": "Polska zyskuje bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenie kolejowe z Chorwacj\u0105 \u2014 tras\u0119 uruchomi PKP Intercity ju\u017c w czerwcu tego roku. Premier Donald Tusk og\u0142osi\u0142 t\u0119 wiadomo\u015b\u0107 w niedziel\u0119 za po\u015brednictwem portalu X, zapewniaj\u0105c, \u017ce poci\u0105gi b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y cztery dni w tygodniu. Szczeg\u00f3\u0142y po\u0142\u0105czenia maj\u0105 zosta\u0107 podane we wtorek.",
        "id": 2707459,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polaczenie-kolejowe-z-polski-do-chorwacji-premier-podal-date/vnn36k2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c oficjalnie. Wkr\u00f3tce ruszy po\u0142\u0105czenie kolejowe z Polski do Chorwacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:24:48.650198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:17:25+00:00",
        "description": "Rumunia stereotypowo nie kojarzy si\u0119 w Polsce zbyt dobrze. Drakula, Ceau\u0219escu, a mo\u017ce jako ta biedniejsza cz\u0119\u015b\u0107 Unii Europejskiej. W maj\u00f3wk\u0119 wybra\u0142em si\u0119 tam z otwart\u0105 g\u0142ow\u0105, \u017ceby zwiedzi\u0107 Bukareszt i Konstanc\u0119 nad Morzem Czarnym. Wnioski? W wielu momentach mo\u017cna si\u0119 tam poczu\u0107 jak w Polsce, czasami jak w Pary\u017cu, ale prawie zawsze\u2026 po prostu jak na Ba\u0142kanach. Oto rzeczy, na kt\u00f3re zwr\u00f3ci\u0142em uwag\u0119.",
        "id": 2707460,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/bukareszt-socrealizm-maly-paryz-i-autentyczny-klimat-balkanow/w1b2dpr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troch\u0119 Warszawa, troch\u0119 Pary\u017c. Tutaj mo\u017cna poczu\u0107 si\u0119 jak w Polsce kilkana\u015bcie lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:19:45.437964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:14:22+00:00",
        "description": "O bran\u017cy IT kr\u00f3luje dzi\u015b jedno przekonanie: rynek pracy zamkn\u0105\u0142 drzwi przed juniorami. Ofert brak, a pocz\u0105tkuj\u0105cy programi\u015bci odbijaj\u0105 si\u0119 od kolejnych rekrutacji. \u2013 To mit \u2013 m\u00f3wi Oskar Lakner, ekspert bran\u017cy technologicznej. \u2013 Dobry junior nie szuka pracy d\u0142u\u017cej ni\u017c tydzie\u0144. Problem tkwi gdzie indziej: w z\u0142udnych obietnicach i b\u0142\u0119dnych wyobra\u017ceniach po obu stronach.",
        "id": 2707244,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/rynek-pracy-w-it-dlaczego-juniorzy-maja-trudnosci-z-zatrudnieniem/gkmseff",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dla junior\u00f3w nie ma ju\u017c pracy w IT? \"Dobry junior znika z rynku w tydzie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:19:45.618605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:05:50+00:00",
        "description": "W 2024 r. odwiedzi\u0142am zar\u00f3wno Rzym, jak i Krak\u00f3w, wi\u0119c ogl\u0105daj\u0105c popularny serial \"Emily w Pary\u017cu\" poczu\u0142am si\u0119 jak ekspertka. W czwartej serii polskie i w\u0142oskie miasta s\u0105 \u017cartobliwie por\u00f3wnywane, ale tw\u00f3rcy serialu przedstawili b\u0142\u0119dne wnioski. Rzym by\u0142 \u015bwietny, ale szczerze m\u00f3wi\u0105c, bardziej podoba\u0142a mi si\u0119 podr\u00f3\u017c do Krakowa.",
        "id": 2707245,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/bylismy-z-rodzina-w-rzymie-i-krakowie-wloskie-miasto-bylo-swietne-ale-polskie-wygrywa/njvf80p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rcy \"Emily w Pary\u017cu\" si\u0119 pomylili. Byli\u015bmy z rodzin\u0105 w Rzymie i Krakowie. Polskie miasto wygrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:19:45.823733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:00:00+00:00",
        "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT stawiaj\u0105 na Stany Zjednoczone. Jak zdradza Business Insiderowi prezes sp\u00f3\u0142ki Micha\u0142 Fijo\u0142, firma rozwa\u017ca uruchomienie kolejnego po\u0142\u0105czenia do USA. W gr\u0119 wchodz\u0105 trzy kluczowe miasta. Symbolem ameryka\u0144skich ambicji polskiego przewo\u017anika jest jego pierwszy zagraniczny salonik biznesowy w Chicago. A w nim polskie pierogi, bar jak bursztyn i robot-kelner.",
        "id": 2707246,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/salonik-lot-w-chicago-tak-wyglada/snwn2bt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na ten kierunek stawia LOT, a tak wygl\u0105da jego wizyt\u00f3wka. \"Gucio jest najwa\u017cniejszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:19:46.000023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:50:00+00:00",
        "description": "Mieszkania okaza\u0142y si\u0119 wielkim inwestycyjnym hitem ostatnich dziesi\u0119ciu lat. Ceny nie przestawa\u0142y rosn\u0105\u0107 i co zamo\u017cniejsi Polacy byli przekonani, \u017ce nieruchomo\u015bci to wr\u0119cz idealna lokata kapita\u0142u. Wiele si\u0119 zmieni\u0142o. Teraz, jak m\u00f3wi Marcin Drogomirecki z Grupy Morizon-Gratka, zapewne wchodzimy w okres, w kt\u00f3rym tylko niewielka cz\u0119\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci b\u0119dzie realnie zyskiwa\u0107 na warto\u015bci. Tylko jak znale\u017a\u0107 te, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 coraz dro\u017csze?",
        "id": 2707247,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/czy-wciaz-warto-inwestowac-w-mieszkania-ekspert-radzi-pomyslec-o-pieciu-rzeczach/q73mwjx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wci\u0105\u017c warto inwestowa\u0107 w mieszkania? Ekspert radzi pomy\u015ble\u0107 o pi\u0119ciu rzeczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:09:44.095219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:30:00+00:00",
        "description": "Pierwsze sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w prezydenckich poznamy wraz z zamkni\u0119ciem lokali wyborczych. Co ciekawe, w tym roku przeprowadzone zostan\u0105 dwa badania \u2014 dla TVP, Polsatu i TVN-u wyniki exit poll przygotuje Ipsos, dla Republiki za\u015b Og\u00f3lnopolska Grupa Badawcza.",
        "id": 2706915,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-poznamy-wyniki-wyborow-najpierw-sondaze-pozniej-oficjalne-komunikaty/bks2jtr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w? Najpierw sonda\u017ce, p\u00f3\u017aniej oficjalne komunikaty [HARMONOGRAM]",
        "vote": 0
    }
]