[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:52.678510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRXJCT3VkempENU9uOEs0QnVRSHJrWjlYUzdlaTJHYlUtS1JORjhFcE9ObTVwOXV4Y2I0VktwUDhkUkplRGRYV1ZKQXljMFlwSG81Z3F4RmlZVzkzUGpYeFdIclRYUXl6RVp2bUN5aGt6QVc3LTNmY0ZSa3JvOXk4WXJ1dUVXdjdTb2JRUW9aWVMtYy1JbThzaC1nUDlmYlBESnY0YWFBNUtPNXFGSzZTZEdRdUpZXzhzOGc?oc=5\" target=\"_blank\">Co za mecz Aluronu w finale LM! By\u0142o ju\u017c 0:2. Zadecydowa\u0142 tie-break Siatk\u00f3wka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOQWg4UkVnQmVHN0hEZDlLOUUzVDgtNTNQbW9TZ09yR01CODdjaDJUdVJvYVVjV2JDdk8wdXBFX1BPcHFNUUtfM3FuZ1ExWjVrNnF0S09BRjExTjVydjJaRWNZUmlXMmZVazE3X3I2MHNTYTFYOGtXS0N4aDZES2k5Z096V1B4OGZTX0lWYWxxcDhqOUtodVVudV9wc2RMQ0JCNDdFNGRYR1VLUkd0dXV0YzRXZkoza01VOUhNUjc5SU84bnFwU0tiMEVjd202cHJmS1NtcmthUXBaOUV1RTRRUTdQNWdSUFhOS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Aluron CMC Warta Zawiercie - Sir Sicoma Monini Perugia: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przeg",
        "id": 2711730,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPRXJCT3VkempENU9uOEs0QnVRSHJrWjlYUzdlaTJHYlUtS1JORjhFcE9ObTVwOXV4Y2I0VktwUDhkUkplRGRYV1ZKQXljMFlwSG81Z3F4RmlZVzkzUGpYeFdIclRYUXl6RVp2bUN5aGt6QVc3LTNmY0ZSa3JvOXk4WXJ1dUVXdjdTb2JRUW9aWVMtYy1JbThzaC1nUDlmYlBESnY0YWFBNUtPNXFGSzZTZEdRdUpZXzhzOGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za mecz Aluronu w finale LM! By\u0142o ju\u017c 0:2. Zadecydowa\u0142 tie-break Siatk\u00f3wka - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:48.935255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPNXV6YXBSeUdhMDVfQVBuS0RMZmVMOHhjRF8wUVY3SFNhZnV3SGowU3RqUm5UbzBsVUZMMlh4a1BMOGRaTDJCSDluS29fZ1ZSVW9iWHp1Tkg2UEZPaUlyNEV1Wks5UFFGWlQ5cTRlcFBlNWhKSklhTWlLeEtVUmtZX2lRU0kwSm9uVGRHZV9IQnFMQTNqZm5zV3JSdEJLaHBRUVZRb0o4dHFEdkVMMk5uV2E5Tm5tMm9vS2gzdXpVMW1rUmcwWlN2bXVCdlhaaUtlVm14RF91UXlYLU1IaUF1ZEtR?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromne emocje w finale siatkarskiej Ligi Mistrz\u00f3w! Tie-break wy\u0142oni\u0142 najlepsz\u0105 dru\u017cyn\u0119 Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPOGlzRnF5cjRVbTR0UnBHY0EtTXBQdjc4Y1c4UEpZbUZSdVh6OC1UXzZZRkowMjlzcEQ0bU9yQXRrRGVZcU05LVE1dzctdGkzbE04WGh0NGwxQ3JCTUM3TGtCbGFmSXVOZXExVmNIQjJreFRmZVQ4R2xSME9uZHZnaXFvR0JjM2VldllISU9qZlB1bGhZckR4TXBoV081UUljYWx5dU0wcDJ6RVU5UGxQOTlmaHZGZG10Zm5aVS1tanp0ZVZWU0p1OWVzN2t5ZVRkM3U0TlNUNG9MbGhIakJnVU9raw?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarobi\u0142a Warta Zawiercie za gr\u0119 w finale Ligi Mistrz\u00f3w. \u015amiech n",
        "id": 2712049,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPNXV6YXBSeUdhMDVfQVBuS0RMZmVMOHhjRF8wUVY3SFNhZnV3SGowU3RqUm5UbzBsVUZMMlh4a1BMOGRaTDJCSDluS29fZ1ZSVW9iWHp1Tkg2UEZPaUlyNEV1Wks5UFFGWlQ5cTRlcFBlNWhKSklhTWlLeEtVUmtZX2lRU0kwSm9uVGRHZV9IQnFMQTNqZm5zV3JSdEJLaHBRUVZRb0o4dHFEdkVMMk5uV2E5Tm5tMm9vS2gzdXpVMW1rUmcwWlN2bXVCdlhaaUtlVm14RF91UXlYLU1IaUF1ZEtR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne emocje w finale siatkarskiej Ligi Mistrz\u00f3w! Tie-break wy\u0142oni\u0142 najlepsz\u0105 dru\u017cyn\u0119 Europy - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:52.179301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:44:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNjAwbHdRUkV6Vi1ZeDFTdVhVQk5GbFlFOGVFWVBSQm5qVGg1bXBHWVQxck9yQjJ1RmFLQzRGSE9EZ1RfSjl0c0RSVGFRZDhQNU1lOFo5amgzaFdLd0xlYl9ucTNDcEZTRmNFd0prNkVHUTExNWpOTTBWLU5CeVdRaFRESTZFV1lDVmZubFZpSDRxUHRYZVF5WTQzUHN0X3ZweGtZ?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Berlinie. Wyciek\u0142y zdj\u0119cia z tajnej rosyjskiej imprezy. \"To by\u0142o przera\u017caj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2711728,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQNjAwbHdRUkV6Vi1ZeDFTdVhVQk5GbFlFOGVFWVBSQm5qVGg1bXBHWVQxck9yQjJ1RmFLQzRGSE9EZ1RfSjl0c0RSVGFRZDhQNU1lOFo5amgzaFdLd0xlYl9ucTNDcEZTRmNFd0prNkVHUTExNWpOTTBWLU5CeVdRaFRESTZFV1lDVmZubFZpSDRxUHRYZVF5WTQzUHN0X3ZweGtZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Berlinie. Wyciek\u0142y zdj\u0119cia z tajnej rosyjskiej imprezy. \"To by\u0142o przera\u017caj\u0105ce\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:47.702009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:43:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQzJBMWh5ZW13RVgxMjFkVmdwWHVZR2FkOHduTmJ2aHQ2WGxHcnZNa2c4UHNrYzVMTUFTZ2hYd2hOMGRnWDQ4RG9uTTYyR04tZFpHTEIwVmlyOXdpTmgtLV9ueHVZbm5zYXhhQWNXOHZOTHBvUjdQcVNIQXdVT0lIdWtBNUZVVmRsNG5UREI2Mk9LZTdldFRlYU9SS1RJVEluUlUybWNiTkxVYUk5YjJZVm5SWTFPUE50SXBxRElQZzVTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto komu \"odda\" swoje g\u0142osy\"? Nawrocki u\u015bmiecha si\u0119 do wyborc\u00f3w Mentzena, Zandberg w kontrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQUklrQW1lLTVNdnQxYnBqNzNscTFlSHdZSjNzVGU3clUwWmNWOFZmOWdVUFhFRDFtZmZIeTBrVzQ5a0VtY1RCRDVwZU04U0VfN3BSVzY3N1JONE1EQjVFMmItNkdPNmFNVVYzVEhvaFVFdnpjVkQ5RjNNbUp5Z1kwdmtfSDhpRFRTYzRqZWN5QVNqdW5PWmtCVXZfRkRsaUJvd3BseDdnanBSenlBSnNRVXl1ZDRYaXhLaTlLVjJJdFl6enpxOUNDVDRnSHVLLTZtMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do S\u0142awomira Mentzena. Wymowne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet",
        "id": 2712042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQQzJBMWh5ZW13RVgxMjFkVmdwWHVZR2FkOHduTmJ2aHQ2WGxHcnZNa2c4UHNrYzVMTUFTZ2hYd2hOMGRnWDQ4RG9uTTYyR04tZFpHTEIwVmlyOXdpTmgtLV9ueHVZbm5zYXhhQWNXOHZOTHBvUjdQcVNIQXdVT0lIdWtBNUZVVmRsNG5UREI2Mk9LZTdldFRlYU9SS1RJVEluUlUybWNiTkxVYUk5YjJZVm5SWTFPUE50SXBxRElQZzVTQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto komu \"odda\" swoje g\u0142osy\"? Nawrocki u\u015bmiecha si\u0119 do wyborc\u00f3w Mentzena, Zandberg w kontrze - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:38.120147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:38:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUERrSVIxOVFHbWFhR2c1RVhvUVJZNTVzdnVtNzZKOWJzQnoxT1BXellTWEtWbjVRVEVjdFNhMVdESDZ2d1ZrUzFoeXVKZVBuRTQ1Rmc3NTRvbEo4V2NjbnhYekJNalNmdkRvT095TURsSDJibHNrbnhvckpoMW5ha3MtY0pFQ2RXNW1adlAwUENvQ29QbVBjMFBqMzNCMmZLNXZLcV96aENkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden zdiagnozowany na raka prostaty. \"Z przerzutami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNck5SdnhOOTdrSHNfMEYtWExUTXA0TTE3MWtOUW5ZX0Vta29zM244ZXNJa01SV0sxZVUyWXA2VDA0cDVNMWV0Q2tGUThWTGZRbHd2OWh5TzNEeUFlbU9WVFB5VFRjM0lnYnpmbXlKVDZvazIzQlB0M01wRTY1VDZXXzlaeHNQcUszRi1MeE5BajgtRnlla3ZETFNTTWcxelFoVHhtVA?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden chory na raka. \"Agresywna forma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQb3NPcmRINEl5Sk9lbzZ2UGJySEtGcC1vNTdqaXE0aUhGX0l6enowazdSa0VxQVdJbk9ReUExQndobU51NVRsWnMzRWszbzR0d",
        "id": 2711364,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUERrSVIxOVFHbWFhR2c1RVhvUVJZNTVzdnVtNzZKOWJzQnoxT1BXellTWEtWbjVRVEVjdFNhMVdESDZ2d1ZrUzFoeXVKZVBuRTQ1Rmc3NTRvbEo4V2NjbnhYekJNalNmdkRvT095TURsSDJibHNrbnhvckpoMW5ha3MtY0pFQ2RXNW1adlAwUENvQ29QbVBjMFBqMzNCMmZLNXZLcV96aENkQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden zdiagnozowany na raka prostaty. \"Z przerzutami\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:48.042422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:33:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOX28xUGhSVDUzeXpaQi12QWRfc2phaHBiZW9rX2VEYWsySkxVX0s5LUNtalJwNFkweUFrNXhvVUd0UDJiUmw1UG9IVFJfYWU2LWEwaXFPby1td2VIUUNkM1ZpUzBodVZxM2hfdHRBMmF0RC1CWVRJdnloVks3NnhJZkVoQmJzc2d1WWpJOHdjcnhtWG85a3FYNnAtY3hvODFSU0VXWjN1cXpfM1lETC04RVBVMFlNUW4zZzYtQVN4Q0tNQlNtd0FDWTRnQjI?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Gorzkie s\u0142owa W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza po wyniku Szymona Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNWDh3MC1nUDVfODFlRHpRVzAzbDctZXNHd215UGtQdVhhdmVyMmlBSmZaRElqd0lreGhuLUhtem1hcHBEa3ZYNEpTc0lUdlhPQzNnYi1RTEttSkRNOFVDaUVaalVHUW5SSzBBaHdET183T0JqYk0yNWNCMDRmZkZXdzRzaUJnUDhGRWhuYmJMZ1JmbjAtVkFPczZmOTNxX2otV1Jibm5jNi16bnlJN1A1WHdJNmFTMVhQVHdJWUt1eFV5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Szymon Ho\u0142ownia o wyniku: patrz\u0119 na niego z du\u017cym niepokojem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hre",
        "id": 2712045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOX28xUGhSVDUzeXpaQi12QWRfc2phaHBiZW9rX2VEYWsySkxVX0s5LUNtalJwNFkweUFrNXhvVUd0UDJiUmw1UG9IVFJfYWU2LWEwaXFPby1td2VIUUNkM1ZpUzBodVZxM2hfdHRBMmF0RC1CWVRJdnloVks3NnhJZkVoQmJzc2d1WWpJOHdjcnhtWG85a3FYNnAtY3hvODFSU0VXWjN1cXpfM1lETC04RVBVMFlNUW4zZzYtQVN4Q0tNQlNtd0FDWTRnQjI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Gorzkie s\u0142owa W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza po wyniku Szymona Ho\u0142owni - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.472692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:23:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQdFhiVUYxX0FfUml2WWZDbDhXbTNoUUp6MERYeUhmaURQZEV1SFlXWUJRM09hLVBxcklmRnpNLVJwNEpPcGhlcmlhT0dELW1pby1iUW9zaWZiR0dxN24wWnhRZXpJTFc3bTRqN2ZUc29rQlU4dlVDa3hoT3Vwd2hkYUlJUXc1ZWpCTF9uWm5RbzZjbjZwOHhzV2dNakpFczBDSmVJd0h2MEYzSkdMeFRuRG9OT04waWgwcE5QUmRjMXk0a1lK?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szokuj\u0105ce\". Ekonomista nie ma dobrej wiadomo\u015bci dla Trzaskowskiego [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOVUx6Y01EWUdpV1R5MUhJeDhfdFdzeUh0T0t4ZWNWcVlBN1lxb3RrR2dmTVJrSzVzaktyNVh2bk9HM3NVbDdHaUpydEEwdEhpUTRJWDRDRW5nWTVpTzFrby1TdndLU21UMHh1cl91S2tfY0xzanMzdDRwdDFfaVNYSzdXbHd5bV90X2p2T24zSlhKbTFzWVZzakUxMVVLS3JhVXRtbXBGRURnU3YzaExrRTZCTGxqclVMa2xBcVhWUDFJbWtfendXaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czwarty w wy\u015bcigu do Pa\u0142acu Prezydenckiego. Braun: Ten werdykt to odczyt temperatury narodu polskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a hr",
        "id": 2711723,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQdFhiVUYxX0FfUml2WWZDbDhXbTNoUUp6MERYeUhmaURQZEV1SFlXWUJRM09hLVBxcklmRnpNLVJwNEpPcGhlcmlhT0dELW1pby1iUW9zaWZiR0dxN24wWnhRZXpJTFc3bTRqN2ZUc29rQlU4dlVDa3hoT3Vwd2hkYUlJUXc1ZWpCTF9uWm5RbzZjbjZwOHhzV2dNakpFczBDSmVJd0h2MEYzSkdMeFRuRG9OT04waWgwcE5QUmRjMXk0a1lK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szokuj\u0105ce\". Ekonomista nie ma dobrej wiadomo\u015bci dla Trzaskowskiego [OPINIA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.636187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:19:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaEpORUR0bDFrMm5RR2l6NHRpaWlScjdjSVlNN3dXdlJNN1E2SERDTUMtNzBtYXRqLXJnYTJna2lwcVJxdDBJUFpUWVQtUDlZY3M4b0p0cUtVVWtiYnlmYlA3NXBheWw5NkdQQjhZY3gxREh6VmcyT0M2OXFGcXJaWUJES0YtejFmRG5iOGZ3cWJWOU11Y0FMLWFfd2NJbE5CT2hMNVFCQ0hid0hsRkNZdXllX1NYV1k?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia najwi\u0119kszym przegranym? W sonda\u017cu za Braunem i Zandbergiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQY3VpLUg3WlU3R1ZmOEsyMXdiTkJxejFyRC1RcmJvZDlQZWRCWWlxd01LY1lUbzdtVUFrTTBEZEVnQkVFY19HaUxia3BFd2RzaXQyYmRkdDk0eGZJM29nQlZycFowUFZ2el9ha3NHOUxzWF91WG5yT0tPSWZMaC1heFRuYzBfMzdnTWtLMktCNmt6TnkwRWxodFZ2WkVJU2tCbHBHa21OSTQ4ak02akR1MU9fU3Roc2txUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia: w drugiej turze musimy da\u0107 szans\u0119 Trzaskowskiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOTFJRYVlKS0Q5SEM5bXJ1bW5Q",
        "id": 2711724,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaEpORUR0bDFrMm5RR2l6NHRpaWlScjdjSVlNN3dXdlJNN1E2SERDTUMtNzBtYXRqLXJnYTJna2lwcVJxdDBJUFpUWVQtUDlZY3M4b0p0cUtVVWtiYnlmYlA3NXBheWw5NkdQQjhZY3gxREh6VmcyT0M2OXFGcXJaWUJES0YtejFmRG5iOGZ3cWJWOU11Y0FMLWFfd2NJbE5CT2hMNVFCQ0hid0hsRkNZdXllX1NYV1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia najwi\u0119kszym przegranym? W sonda\u017cu za Braunem i Zandbergiem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:47.816329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZFZqVklXajdhNDBFSUdsNWNZczB0TU1Gb3M3NFl2SnNlWXlrRXJQa3p5RlFuYXI5YXZNZ3BCN1FEX1NTTjB4TjBIZEpJcU5icFp5d1Rya0JJR3JNTkY3QUUwbU4wY1pWMW1rekQtSENTSWNLekc5QmNQNTh4ZXlaMlZJYlJPMXM2Sk1SeHhyNlFrekxZRkpNUNIBlwFBVV95cUxNLV8tZGJfMkNCODNITVp2VU02NHREcllfRnRMVHlMUW13d25WUUltLXhUVkZlLUFhLTlsbDZSYkNrR0J0SDBONGN0am03WGI4S3F0MU1NdlRnY0VkcUNJMk11N0ZpUGV5WWM4cVBQbmlLM1l4UUxyeXllNE41TmxFZUJJMWpfSXZlZ0ZMSXdZWWdmazVXNTNB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Andrzej Duda apeluje ws. drugiej tury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOX014enpROWRia0FNZ0tUekNZWTJXbUJUY211RHdNQXVRbVNsM2Q2dlR1UGFXcGhkZVJKUExNOWxnUW90RlliNFdqRG1RU3pMT3VtVDIyMkdyTFNUS0gzRXNqTTQwOERpcWt1bWQ3NFc2allEVHkwYXNEd1VfSDRlTnFyc0NEdVdzN3RweFo3UUxNQ3kyUEdHNTROUXo4aGk4bkZhWlhxcTNOWVpZa1lMX1VaNFNNeXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Jest pierwsza reakcja Andrzeja Dudy</a>&nbs",
        "id": 2712043,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZFZqVklXajdhNDBFSUdsNWNZczB0TU1Gb3M3NFl2SnNlWXlrRXJQa3p5RlFuYXI5YXZNZ3BCN1FEX1NTTjB4TjBIZEpJcU5icFp5d1Rya0JJR3JNTkY3QUUwbU4wY1pWMW1rekQtSENTSWNLekc5QmNQNTh4ZXlaMlZJYlJPMXM2Sk1SeHhyNlFrekxZRkpNUNIBlwFBVV95cUxNLV8tZGJfMkNCODNITVp2VU02NHREcllfRnRMVHlMUW13d25WUUltLXhUVkZlLUFhLTlsbDZSYkNrR0J0SDBONGN0am03WGI4S3F0MU1NdlRnY0VkcUNJMk11N0ZpUGV5WWM4cVBQbmlLM1l4UUxyeXllNE41TmxFZUJJMWpfSXZlZ0ZMSXdZWWdmazVXNTNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Andrzej Duda apeluje ws. drugiej tury - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:39.230859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:04:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOR2swRWRtVWlkWE1oQ0ZXQXo2bExhRkhFaGRBUEh6cUM5X3R3MVMxNU5nS0U2SVE3UHNFNnUwdy01TGpOcmZadWhjZnpydFJlYjkwY2IyYWxQM2RySzFKaXJxYkl4dHd2NWhzLWRVU2tPT1p5cVdLS004RTliWGRXc2pHUHpDOWFpMzhXcVNLczA5THJVSldTbjBZWmc5RmQ4OGJIcHJSVjIwM2ZYd0t0UldyY1pkZWpSck5IT2VCWFkxYldOem5rSGF3TWVoTl84cU1BZU1FNmZuOXVSRUNF?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142 ostatni wpis Soni Szklanowskiej. Zaledwie tydzie\u0144 temu relacjonowa\u0142a wsp\u00f3lny weekend z przyjaci\u00f3\u0142mi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2NGttQnJZUThDLWZxTFhqaHhMb3lhdERVdGo0aDlvR3dkTVB5bXY3OXgzazItYjJsX0g0RGtFblVfVUN5Smxya21Sa1J1RWo4XzdsN0lUdUlYM2xWN2NKVnB5QUJRdGxHblZpTVlJWjRWNXZJT0dsblQyczhvZnBzZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje uczestniczka \"Hotelu Paradise\". Mia\u0142a zaledwie 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li>",
        "id": 2711370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOR2swRWRtVWlkWE1oQ0ZXQXo2bExhRkhFaGRBUEh6cUM5X3R3MVMxNU5nS0U2SVE3UHNFNnUwdy01TGpOcmZadWhjZnpydFJlYjkwY2IyYWxQM2RySzFKaXJxYkl4dHd2NWhzLWRVU2tPT1p5cVdLS004RTliWGRXc2pHUHpDOWFpMzhXcVNLczA5THJVSldTbjBZWmc5RmQ4OGJIcHJSVjIwM2ZYd0t0UldyY1pkZWpSck5IT2VCWFkxYldOem5rSGF3TWVoTl84cU1BZU1FNmZuOXVSRUNF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142 ostatni wpis Soni Szklanowskiej. Zaledwie tydzie\u0144 temu relacjonowa\u0142a wsp\u00f3lny weekend z przyjaci\u00f3\u0142mi - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:39.116373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:02:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQVDVVRVFNMHM4bFQ0N0E0VXlxdG1ncnpHWWNJT1hETUhySGh1MU9YMXJHenZUSjJJbUNlVnpjNXV6eUtJVmhTZ0ZOVHFfMXQ3YURlX0JFbWNqZlpSLXZXMUJZdDFXeUZUeE85ZlljY21zUGtuUF8tMUlIczB4T1pCamlObVpPbllqOTNSVXVUUmZJdl9PaHJFUy1sRTVnVFIwYm52OFVGUWVCbENIdlBfRw?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy wpis Justyny Steczkowskiej po finale Eurowizji. \"Nie\u0142atwy maraton\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRjJ6N3d6clFhY3F0NG1tSGJWdzlBLUYtVXZWRmNBZDRrWlFxdkRCVjBsNTlBVmpOWnNjUlVwX2lPQmFlMFd1UzlZYlR0a3AxdGk0aTllNEZDbEdPNFEtMVZxcjBsTXM2elMyMjBzb0JqZl9TczAwU2FhOTVzWWNiSGdXSnlfdE4wZTUwSnlEelRZX3A1bmFqNjl1aTVhV0hBZ1VSd05CUlg?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Austriak JJ wygrywa Eurowizj\u0119, Justyna Steczkowska wygrywa nowe otwarcie kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSnpJM2dVSzlDdHVKLWJlN",
        "id": 2711369,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQVDVVRVFNMHM4bFQ0N0E0VXlxdG1ncnpHWWNJT1hETUhySGh1MU9YMXJHenZUSjJJbUNlVnpjNXV6eUtJVmhTZ0ZOVHFfMXQ3YURlX0JFbWNqZlpSLXZXMUJZdDFXeUZUeE85ZlljY21zUGtuUF8tMUlIczB4T1pCamlObVpPbllqOTNSVXVUUmZJdl9PaHJFUy1sRTVnVFIwYm52OFVGUWVCbENIdlBfRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy wpis Justyny Steczkowskiej po finale Eurowizji. \"Nie\u0142atwy maraton\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.751034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:52:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNSEk1Wk9Mb1B6dkdvVlVIYXRXWFNLVmc0b2hPZktEZ2lFUzkzUXhyaGl3a01veTEyQko0WXNxaXFqUnpRY1Zrb2VEdVZ1U2o5eGp6XzVqd2RwUmZnOVdiVl9mZzZqa1dzTjU5SWllUXI1UEZpNzluUElHdTJGSnQxTldVM3BoNkkyOFhjTk5maGRhUTAzM3NrT2RLT1dHUkRUa1hIOFZlanM0dkxDTjBXWFU0UlQ0ODFORU5UQjE5OGNna3dKTllEeVRjb1Nsenk4ZVJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Wspomnia\u0142 o rozbracie Ko\u015bcio\u0142a z pa\u0144stwem. Pad\u0142o s\u0142owo \"likwidacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNQlhwN29KeHV1QU1PdC00VjJtV2tfSWoxXzBRaXl3T3oxQ0g1bDdpUVhvX0QzZ3dqU3h6eDExa1ZlY0dveFVVb2U4bDRXZ205LV9US091YlhLUmlqa0M3c29aWTB5eTExOG9SSE9IN0diTFowTFRmbjlQNGlnaHNfazBiWnhwenR6Ri1jV3l0U1JWblVBZWdYY3ZXZS1kME9NVHlCSnhsMHo1WjhVemU4RGNoc2g4a015WW1PSFctZUJyeXZXWDFERQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w 800 plus, projekt za 250 mld z\u0142 i nie tylko. Taki plan ma Rafa\u0142 Trzaskowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><",
        "id": 2711725,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNSEk1Wk9Mb1B6dkdvVlVIYXRXWFNLVmc0b2hPZktEZ2lFUzkzUXhyaGl3a01veTEyQko0WXNxaXFqUnpRY1Zrb2VEdVZ1U2o5eGp6XzVqd2RwUmZnOVdiVl9mZzZqa1dzTjU5SWllUXI1UEZpNzluUElHdTJGSnQxTldVM3BoNkkyOFhjTk5maGRhUTAzM3NrT2RLT1dHUkRUa1hIOFZlanM0dkxDTjBXWFU0UlQ0ODFORU5UQjE5OGNna3dKTllEeVRjb1Nsenk4ZVJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wspomnia\u0142 o rozbracie Ko\u015bcio\u0142a z pa\u0144stwem. Pad\u0142o s\u0142owo \"likwidacja\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.218388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:49:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaFZJcWRSUThJVlF3M3pmb2VOX04zQUpRN1JERFRYN1Q1a1ZSVC15RFZlN2FqdHl6bXh2UDVJa3ZjVkFaQ3d3NWhIOUNJaTdGem1vaGpUblVoLTUzY1doM2R2TlFnLU42NFVjQkRIV0FKcHdJZzFDek9hdTBseUFMbnlvNWpIUG5RXzkteVdPblI0Mms?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Kto wygra I tur\u0119? Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNRlVMek5qOU4xOUpBNC1zdWNlSWZ3SzQtYzloRDJOLXpvbFFKbHBBYnYyUUhoVDBpd01BZHBrLXZIY3gzMENLY1U4RzFWWE8zOUR0OHFnNFpzR2tnMTMxbGZ1TWZJRWU5eGR4QVZFNzhxNUtyZ3I3R0ltbGRQYTRoUTJlWEFYZURyODBoRXA5bE1YanQ3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Znamy wyniki late poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbFhDSktMLUk4RDBSN0l1TnNaeWRlVjlpcWRXc0pOa0h1ck1RMTdFbEFDSkNnT0Q1RXo2anZwdGVqZmlWUVBCNkg5UTdqNTl3Z2VnM1FKZnVZc19ITVRtSTBGdmJPdGZ5Z2RXdEpvOU10cm",
        "id": 2711721,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaFZJcWRSUThJVlF3M3pmb2VOX04zQUpRN1JERFRYN1Q1a1ZSVC15RFZlN2FqdHl6bXh2UDVJa3ZjVkFaQ3d3NWhIOUNJaTdGem1vaGpUblVoLTUzY1doM2R2TlFnLU42NFVjQkRIV0FKcHdJZzFDek9hdTBseUFMbnlvNWpIUG5RXzkteVdPblI0Mms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Kto wygra I tur\u0119? Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.358496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQSnNhQ0VsNUFxMHVDMld4aHpWazJfMEFQZEdEV0trMzZZbzFKTWJCOFAtdkNBVm9rTkhjUjg3S1dDWUIzNWF0VGM5T2I2czJmQ3I3NTZEWmxXSVVFQkF6OFRqckZzUkZ3aWt3OTdfWlhFRmU2d043X2lZR1AySlVOeWpoMV9ma284UWdseHdwWUNPLVXSAY8BQVVfeXFMTUdicjhnZFZpZTRVeUNnTzBLREppelVreTRTNmZUdzFoMlZFNUIyaTh6MGtTWjJqbVZCdHpGQ1RzSGRuR1hCbF9nSjRKN1VHZkF1azA5M3pjcEVIYVNCMW9YZ2JCeW0wUFNKVHlSZHh6VTdxSnB2cnp1SHQzanRUaEwxNXFRdHBpX21KT3U2eVk?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Tuska: Jedna uczciwa debata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQUklrQW1lLTVNdnQxYnBqNzNscTFlSHdZSjNzVGU3clUwWmNWOFZmOWdVUFhFRDFtZmZIeTBrVzQ5a0VtY1RCRDVwZU04U0VfN3BSVzY3N1JONE1EQjVFMmItNkdPNmFNVVYzVEhvaFVFdnpjVkQ5RjNNbUp5Z1kwdmtfSDhpRFRTYzRqZWN5QVNqdW5PWmtCVXZfRkRsaUJvd3BseDdnanBSenlBSnNRVXl1ZDRYaXhLaTlLVjJJdFl6enpxOUNDVDRnSHVLLTZtMUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 ",
        "id": 2711722,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQSnNhQ0VsNUFxMHVDMld4aHpWazJfMEFQZEdEV0trMzZZbzFKTWJCOFAtdkNBVm9rTkhjUjg3S1dDWUIzNWF0VGM5T2I2czJmQ3I3NTZEWmxXSVVFQkF6OFRqckZzUkZ3aWt3OTdfWlhFRmU2d043X2lZR1AySlVOeWpoMV9ma284UWdseHdwWUNPLVXSAY8BQVVfeXFMTUdicjhnZFZpZTRVeUNnTzBLREppelVreTRTNmZUdzFoMlZFNUIyaTh6MGtTWjJqbVZCdHpGQ1RzSGRuR1hCbF9nSjRKN1VHZkF1azA5M3pjcEVIYVNCMW9YZ2JCeW0wUFNKVHlSZHh6VTdxSnB2cnp1SHQzanRUaEwxNXFRdHBpX21KT3U2eVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Tuska: Jedna uczciwa debata - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:47.929411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:32:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNa1hzTlBWMll5S0FwenhscDdCMjhBNjZMNE03b0tjZ1JzRG1Bc2l5M2sxOHQ5ZXRtT2NQaUE0X0xlOW1lNTlGQkFzRllHTzlWM0xtT2EzcndzVmNZdlF5Yk4zVHF5YVU4WXBxcFhmM1Z4MHFvU0tiSzZkM19tSnhUbkNndnMwb0o0WGVCSUtWYUlyV2ZBT0ZjVkxqQkc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak g\u0142osowa\u0142a Polonia w USA. Braun trzeci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxONmhLYXJzcUliTmVSN2RtOHJJWjRXRXdwSmE0TkEtSnVwV0wwcXpXWlF5V0hoOGRLUldjZnAwOG95MkhXWC1Feko1R0RoeVJUVFJYUnBTQ0pwd2tGakhiS2pPeG5hNi1ZRE5obHhYYmkwR2JKMkRpTGFXanBCcmhDTTdoWV9QTHdQUFRZdkFhTmtxbHBYUk5ZRXpYVDBpSWRuNk0tUG1pejE0N19CU2d1QVBRWFNKTGxsQW1IM282MjZiZFZIY3REekloaVp1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak g\u0142osowali Polacy za granic\u0105. Nieoficjalne doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxPbzBKNklRUFk2ay1tQnFpamlVTGx4UUprMEVhNkNOT1Rrbm4yTkJycXVJOF9N",
        "id": 2712044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNa1hzTlBWMll5S0FwenhscDdCMjhBNjZMNE03b0tjZ1JzRG1Bc2l5M2sxOHQ5ZXRtT2NQaUE0X0xlOW1lNTlGQkFzRllHTzlWM0xtT2EzcndzVmNZdlF5Yk4zVHF5YVU4WXBxcFhmM1Z4MHFvU0tiSzZkM19tSnhUbkNndnMwb0o0WGVCSUtWYUlyV2ZBT0ZjVkxqQkc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak g\u0142osowa\u0142a Polonia w USA. Braun trzeci - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:48.204675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:31:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPXzctV29TM0JJTTJna0w0cnlQZDFYMks3Vmx3dWMwa0E2a3ExV21wQmZwTExwY0c1Q2c5bmt6WmxIdUZVTWhIdW1adWhvUG9QMHdTSGJTQlo3dnU3QnlMQ19LTkJkN0lqSndJdHc3RUVla202LTJtVFZONXZieHlMSGlpYVJUdFo0R2huQ0JLaTRZXzE1cnkzQmVGUUtZdzY2bjdxem40OEtQcGNYNXYwSE55NDJjd1pSRjJBeEFn?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy wynik Grzegorza Brauna. Prof. Peszy\u0144ski: ludzie si\u0119 nie przyznaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pULTZ2M0RSRjVfeE1fd1JRc0FTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2712046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPXzctV29TM0JJTTJna0w0cnlQZDFYMks3Vmx3dWMwa0E2a3ExV21wQmZwTExwY0c1Q2c5bmt6WmxIdUZVTWhIdW1adWhvUG9QMHdTSGJTQlo3dnU3QnlMQ19LTkJkN0lqSndJdHc3RUVla202LTJtVFZONXZieHlMSGlpYVJUdFo0R2huQ0JLaTRZXzE1cnkzQmVGUUtZdzY2bjdxem40OEtQcGNYNXYwSE55NDJjd1pSRjJBeEFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy wynik Grzegorza Brauna. Prof. Peszy\u0144ski: ludzie si\u0119 nie przyznaj\u0105 - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:43.612463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:27:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMjVkS0d5VnNjZmFSN0dJSDJQZ0FYMjY1VU5aaVhHRlFZNEtUWWh2YUtHZXh5SEVCeG1CTmpqUVZqX3FUMndBLVJZQ2NqVThxSmJVcEVpd3BLZ0puOERjdzdYRnpJSlh5SHF1Yjdkbl9qVHhFcm9NVDVVSzdnV2ZmcVEybWFjWm5pTkMwV2djbkRVWVp6SG1xTWZxNG5EZU5GOVBVYWxlbmJ6WGJU?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia zobaczy\u0142 wynik i nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOTFJRYVlKS0Q5SEM5bXJ1bW5QOS1LbFZ5ZTZmcG9UTlVXU1R3VmtUM2pUOUpwMlNNTjVRWVdBNXBvbGpvRXNtT1Z4U0FLOUVidU1EVDZiZnBXbDZubW9nWkUwTExZaDFuU1Q1REhGUEFVSDhra1NPQUlTUGRrd0JKcGRSMWFEU3RweTNXZVJPUlZ4Mzk3WkYycE43VWNja0FLV2R0S0h4NjhGelNrSERVQ2JlVUVRS1BaSDdVeFpld0FERjZZWXFsc25jM3VKTlFpY0Rr?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia i Magdalena Biejat popr\u0105 Trzaskowskiego w II turze? Oto co m\u00f3wili do tej pory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiu",
        "id": 2710984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMjVkS0d5VnNjZmFSN0dJSDJQZ0FYMjY1VU5aaVhHRlFZNEtUWWh2YUtHZXh5SEVCeG1CTmpqUVZqX3FUMndBLVJZQ2NqVThxSmJVcEVpd3BLZ0puOERjdzdYRnpJSlh5SHF1Yjdkbl9qVHhFcm9NVDVVSzdnV2ZmcVEybWFjWm5pTkMwV2djbkRVWVp6SG1xTWZxNG5EZU5GOVBVYWxlbmJ6WGJU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia zobaczy\u0142 wynik i nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:38.427308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbEpFTjUtVWtTanVITnFsdGFZLXhCdGpUSjRHbF9wdmdld2FMa0hObzNqQ2JQNnNjQndaUnNrZ0EwcE5vQ0p5a015X1M1amJoMjBtRkVtS2Vqckdpb3diOHFtU0VwVmZzZmRLX19qSDRwd3pUcFZCcW10Z0JKTjNpOWdqVF9ndHloS2xoQTdLR2JWdVN6LVNrazlXWGVEeWRaX2NpQk0tYWstalBOQWpkb3I2VlRSOFVLTDlMZGcyWGtWZW1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Braun \"czarnym koniem\" wybor\u00f3w. \"Wyszli\u015bmy z lasu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQdFhiVUYxX0FfUml2WWZDbDhXbTNoUUp6MERYeUhmaURQZEV1SFlXWUJRM09hLVBxcklmRnpNLVJwNEpPcGhlcmlhT0dELW1pby1iUW9zaWZiR0dxN24wWnhRZXpJTFc3bTRqN2ZUc29rQlU4dlVDa3hoT3Vwd2hkYUlJUXc1ZWpCTF9uWm5RbzZjbjZwOHhzV2dNakpFczBDSmVJd0h2MEYzSkdMeFRuRG9OT04waWgwcE5QUmRjMXk0a1lK?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szokuj\u0105ce\". Ekonomista nie ma dobrej wiadomo\u015bci dla Trzaskowskiego [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQ",
        "id": 2711366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQbEpFTjUtVWtTanVITnFsdGFZLXhCdGpUSjRHbF9wdmdld2FMa0hObzNqQ2JQNnNjQndaUnNrZ0EwcE5vQ0p5a015X1M1amJoMjBtRkVtS2Vqckdpb3diOHFtU0VwVmZzZmRLX19qSDRwd3pUcFZCcW10Z0JKTjNpOWdqVF9ndHloS2xoQTdLR2JWdVN6LVNrazlXWGVEeWRaX2NpQk0tYWstalBOQWpkb3I2VlRSOFVLTDlMZGcyWGtWZW1Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun \"czarnym koniem\" wybor\u00f3w. \"Wyszli\u015bmy z lasu\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:43.890467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:12:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNT1JKWVJPSzlVLURnMFN4SnNjX05mYy1IN0h5dGtGYkpJMlp6a2pWclgxZGdtUXRMZmVGdDlUaG1TRTEzRnJOT0lDVU53eVRtTTNjN3V6aVRkaWZWSTlKdF9PVF9UZzhIODl6eXh5eUx3TWtBN1pkWUxfYXNqN1hnaE5fdWNZY2tVeXl2TGxGUk9ZbU0wZHRCV0Jfdl9pR3p2VDNIVHhMM28zV0UwWFpqaW1kbEVTUHJYNnM4NXFfamk1STZ5?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki wchodzi do drugiej tury. Oto pogl\u0105dy gospodarcze kandydata PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOV2RIMWJZWGlXaVBWVDk0amE2Nk1maFp1UXBTTWYzVnczVFBDcGhWdGgzSFNWYTJWdjhUeUljTlpZTWlBdGpNWU4xMFlYdVoxeGJNdTZYS3M5ck5fZ3lIMGVhTEFXamplTldqc0daWXg0ckhkbXIyRURvYTRvYjBKbjNVcGlKbTFpRDRKaDBzTTA1T3h0Ylpva3RlSGpMTkRvQkd0Q0xZQjVQR2hlVXd0Z0tJNXRYeHBldDF5WVFHa2VpRVpJSWpUTTMxdkstYV9HM1ZJZm9vTkFHaEk?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do S\u0142awomira Mentzena. Wymowne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet ",
        "id": 2710986,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNT1JKWVJPSzlVLURnMFN4SnNjX05mYy1IN0h5dGtGYkpJMlp6a2pWclgxZGdtUXRMZmVGdDlUaG1TRTEzRnJOT0lDVU53eVRtTTNjN3V6aVRkaWZWSTlKdF9PVF9UZzhIODl6eXh5eUx3TWtBN1pkWUxfYXNqN1hnaE5fdWNZY2tVeXl2TGxGUk9ZbU0wZHRCV0Jfdl9pR3p2VDNIVHhMM28zV0UwWFpqaW1kbEVTUHJYNnM4NXFfamk1STZ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wchodzi do drugiej tury. Oto pogl\u0105dy gospodarcze kandydata PiS - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:39.418806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQT0MyNVpFSmw1UW5XNlRmSHdUR3d0dnJkTVp1M0VkTTFEdGlua2pTV3ZPeXJleU96Q2xPRjlCRTVUejUxWmhXcXpyRUhOYzZnZWVybWNUQkhCV1pnVG4tWktfLUlXY2NMTkZ1VTBaNHFRQjYwNDdGa3o0QnlWMVRzTmlHaDNYX2tRdndULVZJU0JzTEtzdnVseERKXy0zMWdERnl6Z1pONXZSTHNUcXl2OFdwOGhneExZRHc0T1JqOW1QbTl5ZF9kSFBSdFljSzRnRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski straci\u0142 wielk\u0105 szans\u0119. Lamine Yamal zn\u00f3w zachwyci\u0142, ale Barcelona pokonana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMWUxZEZCVS1HbC0yemNlV195OUNpZDQyeXBHNjNicmtYQmhqdVJnUWNnZ1EyMnpjWHZxNnhFbUNoZEJiTGoxRWdGMC0xWml5Y29sSnlqem9uZ2hTN21ORGQyQ0NteDY2NkxKbjVyUDlFRjlkQmZ1cGlFdTBJSC0zcmRGdXFnVkgtLU1jZUNnVnd4QVVETzgxOG9yUC1NOWkzbjQ2TFhZUXljVWlqWEFqMnFZc0xJOGZ4aVhJRTJSTXZzWXBKOWMxcEVR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dzi\u0119kujmy Bogu za Szcz\u0119snego\". Wrze po tym, co zrobi\u0142 Niemiec z Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d ",
        "id": 2711371,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQT0MyNVpFSmw1UW5XNlRmSHdUR3d0dnJkTVp1M0VkTTFEdGlua2pTV3ZPeXJleU96Q2xPRjlCRTVUejUxWmhXcXpyRUhOYzZnZWVybWNUQkhCV1pnVG4tWktfLUlXY2NMTkZ1VTBaNHFRQjYwNDdGa3o0QnlWMVRzTmlHaDNYX2tRdndULVZJU0JzTEtzdnVseERKXy0zMWdERnl6Z1pONXZSTHNUcXl2OFdwOGhneExZRHc0T1JqOW1QbTl5ZF9kSFBSdFljSzRnRVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski straci\u0142 wielk\u0105 szans\u0119. Lamine Yamal zn\u00f3w zachwyci\u0142, ale Barcelona pokonana - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.425642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQdnhwX3E3UkkzLW9MMDlPbHU1XzlYU2s1enlWbDZLN0Q4cnB6Nzdha04teHNsV2FaNUVzSFRUbFZDdF9NdFBWZHluWlkxc3hha1c2d3NncFVHX3dFVWIzblZFakVRSENXY1k3Q1RYc2VwQ3VGVUVmbGc0YjVGMjBhX3VCaDNxM3FOckpIM0NB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Ma\u0142a r\u00f3\u017cnica. B\u0119dzie druga tura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOSmhQaHdSUWZieDZQdk1Fa2YzNm5jcnFMOUpmajlHbF9ZYUVidWxjeWh1Unp1V0hkaFk5b2UyOGVmV1lrbGQxMVJVQXRqWHRDZWt5RFRQZm1aQWNpVFl1cnEtLTFGX1FDTGdOS0FyYnJfclpLcnNGS2NCS2JfQ3BtZGdISm1UN0JPNFY2Um5OV2NGZ1BtMG9aWjJ1X3NVbERXVjRsUEhPNkNiMmNFYlF2TC1ZdVF5LTdNcWp4N0N2SVZQeEtMNlBIcDFkQXU?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Wyniki sonda\u017cu exit poll po zamkni\u0119ciu lokali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNeVBJZV9EVGJ2b3FTUnpfQ2Q4X2FXOEhXVkV5QU9ubEt3ZnVPUjRQTVV3dHVI",
        "id": 2710655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQdnhwX3E3UkkzLW9MMDlPbHU1XzlYU2s1enlWbDZLN0Q4cnB6Nzdha04teHNsV2FaNUVzSFRUbFZDdF9NdFBWZHluWlkxc3hha1c2d3NncFVHX3dFVWIzblZFakVRSENXY1k3Q1RYc2VwQ3VGVUVmbGc0YjVGMjBhX3VCaDNxM3FOckpIM0NB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ma\u0142a r\u00f3\u017cnica. B\u0119dzie druga tura - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:49.073375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOazZpT01NazR0N1dVd0lFMlI0RTRzTVJhM2F5RVc2Mm1va1JidFRHNnY2STI5Rk45eE1XeU1sRTg0bjlLUzh6dTVBWEpZRkRJa0NrNnRkQi1CdlVLclRiTXhrSmZXVlRpTUZmSVRTb0czRkNCVFhZbExZUkFXMHBnRTVEYUg2aHN5d2d5dld2M2t0cG1kTVBFQURXWUpTdnZJT3JXSmZjUjA5am9ZeHdJdg?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka sensacja w meczu Barcelony! Pi\u0119\u0107 goli, Lewandowski musia\u0142 zej\u015b\u0107 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMWUxZEZCVS1HbC0yemNlV195OUNpZDQyeXBHNjNicmtYQmhqdVJnUWNnZ1EyMnpjWHZxNnhFbUNoZEJiTGoxRWdGMC0xWml5Y29sSnlqem9uZ2hTN21ORGQyQ0NteDY2NkxKbjVyUDlFRjlkQmZ1cGlFdTBJSC0zcmRGdXFnVkgtLU1jZUNnVnd4QVVETzgxOG9yUC1NOWkzbjQ2TFhZUXljVWlqWEFqMnFZc0xJOGZ4aVhJRTJSTXZzWXBKOWMxcEVR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dzi\u0119kujmy Bogu za Szcz\u0119snego\". Wrze po tym, co zrobi\u0142 Niemiec z Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2712050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOazZpT01NazR0N1dVd0lFMlI0RTRzTVJhM2F5RVc2Mm1va1JidFRHNnY2STI5Rk45eE1XeU1sRTg0bjlLUzh6dTVBWEpZRkRJa0NrNnRkQi1CdlVLclRiTXhrSmZXVlRpTUZmSVRTb0czRkNCVFhZbExZUkFXMHBnRTVEYUg2aHN5d2d5dld2M2t0cG1kTVBFQURXWUpTdnZJT3JXSmZjUjA5am9ZeHdJdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka sensacja w meczu Barcelony! Pi\u0119\u0107 goli, Lewandowski musia\u0142 zej\u015b\u0107 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:38.235096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQZXFtcHdZT2VYMVI4UWlGVGk4TzBsTmk1UnpSWjRtRjJfT2M2Y0phNUxYaFQxQ2NWbDljUEFzb2xqUmZZOG1NbjBXbFV5aGhsME1Fd1Nid0w2OW5iMzRIVm9LSGhFU19pRWdObjRzcmFlY2RBRG1DUDdxb3lMOFBud3laamw0VDBHMHIwTU12b0k0UEMzYlhEbUdTMDZMZmpiRXRxZlRGWmJSZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie: Sonda\u017cowe wyniki - Rafa\u0142 Trzaskowski przed Karolem Nawrockim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQSGRLZUxOLTdpcnhsdFhkbjlhM3hJUUR6b3VmMDV1cmFBOHplb0lnVXZRaENUWE9lZkJFXzJkTERobVJhZzltTmFTRmwtZVNialpWaTkxWmsyU05pajZsb1hIVDlSbWdlaVgtZlptNmhpRzhoaTh3dnZjT3dwRDRVX1VZVFQxMG9EcE10bTFIR3VST295cEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jeszcze dzi\u015b sonda\u017c dotycz\u0105cy drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZ3RuazhybTJVTHY5dlplQ2Z4T05UYm8yVExwMExIRDJLcXlNeV9YaEdCNDVxRS15cEdycUdaTU16Mk",
        "id": 2711365,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQZXFtcHdZT2VYMVI4UWlGVGk4TzBsTmk1UnpSWjRtRjJfT2M2Y0phNUxYaFQxQ2NWbDljUEFzb2xqUmZZOG1NbjBXbFV5aGhsME1Fd1Nid0w2OW5iMzRIVm9LSGhFU19pRWdObjRzcmFlY2RBRG1DUDdxb3lMOFBud3laamw0VDBHMHIwTU12b0k0UEMzYlhEbUdTMDZMZmpiRXRxZlRGWmJSZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie: Sonda\u017cowe wyniki - Rafa\u0142 Trzaskowski przed Karolem Nawrockim - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:45.218996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:59:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNTJGYW1jQk95cTh5b09jYnRlM1VtSDJuQnlHZnlEb2J4d3l3aGJjVW9ZaUMyREgtdTRRUXJoYjdlM2ZpN0ZxS01ra2Y2bFB6MDA5UldEYUc3c1dPWEZxanpJSEtyNjlna19ySWdJTzUwRnVUSWRzZEJsSE5nYnl4UmxzZFk0MFlISXpZNk14cTNDNXZxWFV0S1BTb0VUYldTR2EtNGR3?oc=5\" target=\"_blank\">FC Barcelona zatrzymana. Niedosyt Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQT0MyNVpFSmw1UW5XNlRmSHdUR3d0dnJkTVp1M0VkTTFEdGlua2pTV3ZPeXJleU96Q2xPRjlCRTVUejUxWmhXcXpyRUhOYzZnZWVybWNUQkhCV1pnVG4tWktfLUlXY2NMTkZ1VTBaNHFRQjYwNDdGa3o0QnlWMVRzTmlHaDNYX2tRdndULVZJU0JzTEtzdnVseERKXy0zMWdERnl6Z1pONXZSTHNUcXl2OFdwOGhneExZRHc0T1JqOW1QbTl5ZF9kSFBSdFljSzRnRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski straci\u0142 wielk\u0105 szans\u0119. Lamine Yamal zn\u00f3w zachwyci\u0142, ale Barcelona pokonana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2710994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNTJGYW1jQk95cTh5b09jYnRlM1VtSDJuQnlHZnlEb2J4d3l3aGJjVW9ZaUMyREgtdTRRUXJoYjdlM2ZpN0ZxS01ra2Y2bFB6MDA5UldEYUc3c1dPWEZxanpJSEtyNjlna19ySWdJTzUwRnVUSWRzZEJsSE5nYnl4UmxzZFk0MFlISXpZNk14cTNDNXZxWFV0S1BTb0VUYldTR2EtNGR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona zatrzymana. Niedosyt Roberta Lewandowskiego - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:44.404110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcDZpMGpOSV90aWlkQzhNU2lvMERSU0dWaVM5SGVKOXdQVEE0MWtXZWpQNlV5ZkIwaTFubENrV1BPTEFwM0UtWkdTbGduUmkyX1ZTSEVSbzFkTkpMeDg1NXBPVzdBMjl6SFFOYW5KY3E4TmJGOEVtSjUxOE9INnI3OGl0Q3hHZi1zaGo0dlVjRkg5NWhxSHR3ZDRZdGR3VXlLQTVyYjdmZVdydXNnbTZj?oc=5\" target=\"_blank\">Fundamentalna zmiana w chi\u0144skiej energetyce. Po raz pierwszy nast\u0105pi\u0142 taki spadek emisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQcHI4SnZuS0ZnaGdDcTZGYXVCTGtkdVV5aUlHbUtDVGN6SHM4a0MxR1pvZ0RieFJXaEVwMExRWDh6d2lnWHVUb1JrQjQ3Tkd6cGpHeG5qTUUzWjluUlNYUlNOa2xrR2hYdUtHcmgySU9JTmRxQlBaUUNJX1hPWlJUOHV3QnRHTHpidU9VWjhaTFBhZi1JU2ZfVzZwREZUdEt4czBfU2hXQTRydDBnRDh3MXNWbmpOZ3I1cE1iLU9SU2psMkhq?oc=5\" target=\"_blank\">Emisje CO2 Chin zaczynaj\u0105 spada\u0107. Eksperci: To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142om</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95c",
        "id": 2710989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcDZpMGpOSV90aWlkQzhNU2lvMERSU0dWaVM5SGVKOXdQVEE0MWtXZWpQNlV5ZkIwaTFubENrV1BPTEFwM0UtWkdTbGduUmkyX1ZTSEVSbzFkTkpMeDg1NXBPVzdBMjl6SFFOYW5KY3E4TmJGOEVtSjUxOE9INnI3OGl0Q3hHZi1zaGo0dlVjRkg5NWhxSHR3ZDRZdGR3VXlLQTVyYjdmZVdydXNnbTZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundamentalna zmiana w chi\u0144skiej energetyce. Po raz pierwszy nast\u0105pi\u0142 taki spadek emisji - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:51.889709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:29:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMldvWkd4STdyS0doYWdIQ01WS2QyUXgzU0dfOXFpaHRPWUlJbDVPNVUzLVN4QUlBUUFNTmVLS19JaW1BOVp0ODZYSnhhMHFaaVdTQjRrcmU2YlFOY0UteG5Rb3dGNUF0MF94Y3htckRVWUpLalFKem9JYndkRVlQbmZWTVg1SF9XZlN5Sk5XMi1kUG9zS2I4OEFVWGdtNTB4R1I3enlMUWVPVlVOMHRz?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Wygrywa proeuropejski kandydat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT1FWd1haUXp5UnRXZ1Vhc1BXTVlFNXVPR3hmc1hmOE9wSkl5UVpyRW9pMzlnWkJ4Sm9hQ1VkVVJ0cDFNRjUtX2pIcERFbERIamluS3N2MGRFaktzLUV3TU1yU3hycVpxTnZHYlpSbFpGOVctUEp3ZUpkaFN3VzlYWFNUenF1N0c1cTcwMG0wbm9WRHpsQzJUNHRMdFVxTC1odmlxWWdGbkluTk5iaWZkRA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Nap\u0142ywaj\u0105 kolejne wyniki. Ro\u015bnie przewaga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQRTlmOGlDalZwXzZUS3Z4Y0NlTGttME",
        "id": 2711726,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMldvWkd4STdyS0doYWdIQ01WS2QyUXgzU0dfOXFpaHRPWUlJbDVPNVUzLVN4QUlBUUFNTmVLS19JaW1BOVp0ODZYSnhhMHFaaVdTQjRrcmU2YlFOY0UteG5Rb3dGNUF0MF94Y3htckRVWUpLalFKem9JYndkRVlQbmZWTVg1SF9XZlN5Sk5XMi1kUG9zS2I4OEFVWGdtNTB4R1I3enlMUWVPVlVOMHRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. Wygrywa proeuropejski kandydat - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:43.003383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:25:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNT0gzOUlLcDVqUnEzLUFocWJqMDdJRmNZdGZyM2tMWWNGaTU5LUJhRUVBY1FYNFhWT3ZrQmd1TWw3LW5pcWkzbmhKRldjYk9fX2p6UVVLWDhoRlJaME9DM1N2eWQzaE1MOERDR1llVG5XTnAzcXFUaVFPVUhoVnhxQm9CZ2M0OGxaTGFpNzhSeEhNZU9sNU0yamtINGoxbWtES1NDcmwyb2I3dUhsNlJ3MjVOcnkyY2FjRTdoeS0wbkU3N2NmY3FFaVZRRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po wpadce Lecha Pozna\u0144. Nie do wiary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMlRBSGhIWFNELVhPQXB0dzlRMDR4MUVoRVpkbFY1alF1MURneGJHMGNZM1pSRTFqSlE2c2c3TVNYMmlaS2hoeG1CR0pRRVJFZVYwTTFKQUlabGM5Y2xRVmlCOURkM04tZE9NcDJvR3FaV2NnQ0w5UVd5OU90UXB1Z1doVGEtLXc2ei1rcjB6S01WRVlmbFZmSDkxTERmQk1nTWJHVUZwTm00NmhIaWpCZUhVSW5rYzhtY1R1eXhVMjFubWRHb2o0V3ByMGVET0pq?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 dwa razy by\u0142 na kolanach, niemo\u017cliwa walka o tytu\u0142 w Polsce!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li>",
        "id": 2710664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNT0gzOUlLcDVqUnEzLUFocWJqMDdJRmNZdGZyM2tMWWNGaTU5LUJhRUVBY1FYNFhWT3ZrQmd1TWw3LW5pcWkzbmhKRldjYk9fX2p6UVVLWDhoRlJaME9DM1N2eWQzaE1MOERDR1llVG5XTnAzcXFUaVFPVUhoVnhxQm9CZ2M0OGxaTGFpNzhSeEhNZU9sNU0yamtINGoxbWtES1NDcmwyb2I3dUhsNlJ3MjVOcnkyY2FjRTdoeS0wbkU3N2NmY3FFaVZRRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da tabela Ekstraklasy po wpadce Lecha Pozna\u0144. Nie do wiary - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:44.198142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:19:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOalhic3U0YjhvT1RaanRibkpjOHB0c1RIMGxWWHpJTUNGeFQ4LUhkb05tZlRzRnVXdGRaTXZTM05jMG5zZGxmSEowWk9WMUlFYUoydGFzUUJiSkRUZ0QzY2VSaTdEOUwxSlk3MnRvT2l6REIxY0Y3UHNMdllZT1BGakVpdFZMTllXNHRwYmdjbkhYWF9NTWhWbkpBQUJuRjFmQ1YzRFR5dTQ2RGVLUGhfanVNVTlJTDF3dGgzdXBkUHZZS2s?oc=5\" target=\"_blank\">Powt\u00f3rne wybory prezydenckie w Rumunii. S\u0105 wyniki exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNellxYW1qWkFoWVBMMWFfRmN0TVpqUmltcEljWnZYczJqYlQ4OEU0WGRjU1pzVm1wUDg3SDg2YWlQTkVsS0VTbDRoUElEZ0ZxSEt5aW83R0xkanhSZHYwTDVybjNJaHhMdVI1VXJNSWk5bHNMR0dxaG1qTGJUWXNKYnRqb3E3TGMyWm96ZzhRQXRRdF9hZnFJeA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Znamy wyniki exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRFdvNmE1a1ZnZWtELU1CZlAtMHE0MndwYndOdXJ0aTh6RTVhQ04xNVFpd1gtZ3Itbj",
        "id": 2710988,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOalhic3U0YjhvT1RaanRibkpjOHB0c1RIMGxWWHpJTUNGeFQ4LUhkb05tZlRzRnVXdGRaTXZTM05jMG5zZGxmSEowWk9WMUlFYUoydGFzUUJiSkRUZ0QzY2VSaTdEOUwxSlk3MnRvT2l6REIxY0Y3UHNMdllZT1BGakVpdFZMTllXNHRwYmdjbkhYWF9NTWhWbkpBQUJuRjFmQ1YzRFR5dTQ2RGVLUGhfanVNVTlJTDF3dGgzdXBkUHZZS2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powt\u00f3rne wybory prezydenckie w Rumunii. S\u0105 wyniki exit poll - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.145951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:09:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOXzY1NmFoZHI0Z3JuTG1CZHlvRzlzRkNLTlo2Z0twV3A4bXp3ODlUWll0UGEtMTN1NXBxSTZRUUJZR21NTEJ0WjZ5dTJtYmlTcm4xYlQwZ19Md1VmaWx2ZWJMeEVzWlhYUjJmU1ZqOGVQLU1BYjEtVlRQYmpnRkZuT29sUm1QbE9VX2twRUx0VjRwMGZrNS1sd3kyc01vTTg2YnVfSWlDb3JRN2t1X3JmMGt3ZDNjQ01sTXBZOS1FNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Frekwencyjny zwrot akcji. Sp\u0142ywaj\u0105 kolejne dane [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTUFYMDZkMjRGVHBEczUxRUtQcFdzbEpsV1JBWk5TT2NTajF4UWcydGNHeDJFT3ltUEF1OWswVzRGX3k4aGlwVjNJVGN3UXdTd2NWdXJBay11aXBsa3VLaE55WWdsQW5FR0xnUVBfM0p0TS1KZlRwdW5IYVpWV1VxOTNtQ3JtTUpYVjRsaU8xNC1nOG8zaG00NkFEWV9vcUlicnJrdkxvN3VpREtHUDY4MTNfU3kwajBhUjhVTmZkaDdJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Szef PKW: chcia\u0142bym si\u0119 podzieli\u0107 smutn\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li>",
        "id": 2710653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOXzY1NmFoZHI0Z3JuTG1CZHlvRzlzRkNLTlo2Z0twV3A4bXp3ODlUWll0UGEtMTN1NXBxSTZRUUJZR21NTEJ0WjZ5dTJtYmlTcm4xYlQwZ19Md1VmaWx2ZWJMeEVzWlhYUjJmU1ZqOGVQLU1BYjEtVlRQYmpnRkZuT29sUm1QbE9VX2twRUx0VjRwMGZrNS1sd3kyc01vTTg2YnVfSWlDb3JRN2t1X3JmMGt3ZDNjQ01sTXBZOS1FNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Frekwencyjny zwrot akcji. Sp\u0142ywaj\u0105 kolejne dane [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.260976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcGhWZVVNVXZuVTZKODZSRUFjd041SjA2OWE4LTV2aXJUaWk5VzBQeDhyS1B6bk81M2ZoZGFoZGhETk1PZjM3N1dwaXFfb2cyYmdNMDl5YXJmSTcwR3JnM2p4MV9CN1hOSXV2eWwxaFE3VkdLWGNXaGQ0RGFyXzY1YXAxS2FJRnVKUXpSMUhTQWRQWWN0MzlhVlduQmhkZWlvclJSX0F6SlJOdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zosta\u0142 prezydentem Rumunii? Znamy sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w. Jest niespodzianka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNellxYW1qWkFoWVBMMWFfRmN0TVpqUmltcEljWnZYczJqYlQ4OEU0WGRjU1pzVm1wUDg3SDg2YWlQTkVsS0VTbDRoUElEZ0ZxSEt5aW83R0xkanhSZHYwTDVybjNJaHhMdVI1VXJNSWk5bHNMR0dxaG1qTGJUWXNKYnRqb3E3TGMyWm96ZzhRQXRRdF9hZnFJeA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Znamy wyniki exit poll</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRFdvNmE1a1ZnZWtELU1CZlAtMHE0MndwYndOdXJ0aTh6RTVhQ04xNVFpd1gtZ3ItbjNyemZSaVA",
        "id": 2710654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcGhWZVVNVXZuVTZKODZSRUFjd041SjA2OWE4LTV2aXJUaWk5VzBQeDhyS1B6bk81M2ZoZGFoZGhETk1PZjM3N1dwaXFfb2cyYmdNMDl5YXJmSTcwR3JnM2p4MV9CN1hOSXV2eWwxaFE3VkdLWGNXaGQ0RGFyXzY1YXAxS2FJRnVKUXpSMUhTQWRQWWN0MzlhVlduQmhkZWlvclJSX0F6SlJOdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zosta\u0142 prezydentem Rumunii? Znamy sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w. Jest niespodzianka - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.654876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:00:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZWcwVHVLLVpnT2NmUlg1dlp3LUZiNzdFRWRUcnZ4MjFweHVmb1l5d3pFZjFCZUNjS2RFcDZDZDVud0FvdmF5UldsbnduVzUyY3hjSnAwVHFuQ3VROXNKbzhfNm5aWjJPM2xNLWFOVFoxZnBqVUNTNC1seFNzRTI5VjFSMU04RnlzMHFHWDAxLThabi11czNRSjU2VzdyQmM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wielki Polak, niez\u0142omny patriota\". Duda \u017cegna Nizie\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdHJaSl9ETEZ6QmVfcFFzY3hVWmdRejFMUzhEUHEtRGRtOWVyakF5UnJYU2RIN1VoVkdxSng5VC05OTdtT2tfNV96MVJ5NHU1YVVOcXJGUktqbjdBU2Y1cmdFUnU4c1hrNHQ0WEtQWDVOU3dKN2JqdHJSWVdxSkRNMndSbk95cGkyRkNyXzYtRGFkX3NWMTczWDdzNFFfU3QzZk9xTFFfOHd4azRB?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje. By\u0142y s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego mia\u0142 97 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNWktCZDRCYnFTZlNOTkdRYUFUMTRRTDZ3dnM4VmctVlFacThDampEUVJUb3NvR3pSR3BDc181",
        "id": 2710657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZWcwVHVLLVpnT2NmUlg1dlp3LUZiNzdFRWRUcnZ4MjFweHVmb1l5d3pFZjFCZUNjS2RFcDZDZDVud0FvdmF5UldsbnduVzUyY3hjSnAwVHFuQ3VROXNKbzhfNm5aWjJPM2xNLWFOVFoxZnBqVUNTNC1seFNzRTI5VjFSMU04RnlzMHFHWDAxLThabi11czNRSjU2VzdyQmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wielki Polak, niez\u0142omny patriota\". Duda \u017cegna Nizie\u0144skiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:45.094448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPT1NYczVNdmxYVmZWc0tNRzNqdFdzeGwzVlF6ZWpLOXhKU19JbHFpQ3JmOThJREdZcW9mdTRnSGlMQ1NQT3llWlhyTURlNTV4Q1lNSDVrMWpfYTZDdFpKclpUT2pDNmJza0xydXIxazBKeWh0d1FTSTFmRWhrNUF6dkdYOHJXTEpsVWpHU0k0dXBHQWNPcjlqa0lncFVWNzFvVlNYdE1Wd0pFRklZY05GMTBubmdjQnpXTHNsMGdTcHFyRkxGb0tYSXZ6Z1A2TkpZaEdGRTRNcVVWOEdENFU0azNXYUk?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w: Aluron CMC Warta Zawiercie - Sir Sicoma Monini Perugia. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOQWg4UkVnQmVHN0hEZDlLOUUzVDgtNTNQbW9TZ09yR01CODdjaDJUdVJvYVVjV2JDdk8wdXBFX1BPcHFNUUtfM3FuZ1ExWjVrNnF0S09BRjExTjVydjJaRWNZUmlXMmZVazE3X3I2MHNTYTFYOGtXS0N4aDZES2k5Z096V1B4OGZTX0lWYWxxcDhqOUtodVVudV9wc2RMQ0JCNDdFNGRYR1VLUkd0dXV0YzRXZkoza01VOUhNUjc5SU84bnFwU0tiMEVjd202cHJmS1NtcmthUXBaOUV1RTRRUTdQNWdSUFhOS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Aluron CMC Warta Zawiercie - Sir Sicoma Monini",
        "id": 2710993,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPT1NYczVNdmxYVmZWc0tNRzNqdFdzeGwzVlF6ZWpLOXhKU19JbHFpQ3JmOThJREdZcW9mdTRnSGlMQ1NQT3llWlhyTURlNTV4Q1lNSDVrMWpfYTZDdFpKclpUT2pDNmJza0xydXIxazBKeWh0d1FTSTFmRWhrNUF6dkdYOHJXTEpsVWpHU0k0dXBHQWNPcjlqa0lncFVWNzFvVlNYdE1Wd0pFRklZY05GMTBubmdjQnpXTHNsMGdTcHFyRkxGb0tYSXZ6Z1A2TkpZaEdGRTRNcVVWOEdENFU0azNXYUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w: Aluron CMC Warta Zawiercie - Sir Sicoma Monini Perugia. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:39.534378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:23:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZEpXeTZjT2dSQ3I4ZzcxbnFZN1RHckNobklvTVk1bFEzbTVMZ0ZrdmU5dVk0WE1lOENSemFOcUhXT3RnWDl2Tkx6d19oeUJKVkVXWTRyUmVpdzJMOHVKWjV4aDlwS2k3VGZGQ2FETnN6RXVybXVLcWY3X2RUMHUtbjhIZ0l1UGU4dXQ1ZFk2VFZ3Q0dVOGoydW52Z3REVXFnaTh3M0lBMTQ0RG91TldPZW5HbTcwMDZVMHBNbEg2NjJuZzNC?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 pokona\u0142 swoje demony. Mistrza Polski wy\u0142oni ostatnia kolejka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORUZtZEtVOVZRVnFxc2lMUllmZ3lTUkhoM2VnV3pJQ1V1S1JoM3MtelJPZDh0RVg2dkh1WE9fZEZXZGNkeFRHM2lGQ016a2FIb0F0Rm95OENCa0FjSTBPbHk1cVU0Z1M1Mk53VWFuakxsWEt0T2lidVVvdTh3bEZxNWh1M1NDc2FKRTlSa2tfQjRqVWNoR1FPV0Z3M3Bobk9YWEhLclNaYzlzNjZiRWpvcEJYcEFKdXpSWGdqSw?oc=5\" target=\"_blank\">Trenerowi Lecha ul\u017cy\u0142o po meczu. \"Gramy po to, by do\u015bwiadcza\u0107 takich emocji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2711372,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZEpXeTZjT2dSQ3I4ZzcxbnFZN1RHckNobklvTVk1bFEzbTVMZ0ZrdmU5dVk0WE1lOENSemFOcUhXT3RnWDl2Tkx6d19oeUJKVkVXWTRyUmVpdzJMOHVKWjV4aDlwS2k3VGZGQ2FETnN6RXVybXVLcWY3X2RUMHUtbjhIZ0l1UGU4dXQ1ZFk2VFZ3Q0dVOGoydW52Z3REVXFnaTh3M0lBMTQ0RG91TldPZW5HbTcwMDZVMHBNbEg2NjJuZzNC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Pozna\u0144 pokona\u0142 swoje demony. Mistrza Polski wy\u0142oni ostatnia kolejka - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.609372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNRkVzcW52c21RYmlGaUQyM1dwRnIxQzh4ZG5mOFNsM3REM3hibi1Wemk1QV90OFNKRmwzZXJsajhGbU1lRlFTTlNBQ0hRRVlKT0pTT3VmLXRoNk5rQ0NYb183S2FhbGsxUUhrSk85cTl6cC1iQm5SQi1BMHhjUEFBUnEtcmVZUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw wzbogaci si\u0119 nowego krasnala. B\u0119dzie symbolem wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNVhiZmNoWGhaNnBzdUJXVGlRVVBhMVItQ1ZlYURiWTRYelV2NGRvUHphNVJZcl85MW1ZTUhQNjZGcXluWEFzUUUtT041TExxVzU5emVBUTRHbVZoMzY2Tjg5Y1d2LTR1TXBKenVWb3FHWVlDMkZYVzlfbXlSSUN5OUJqWjJGY29nUVc1Wng3STRBeFhPTGg2dlBBbzRCNmdOdjVyOFRwTjJLdWtPNS1R?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025 LIVE | Na \u017cywo z Wroc\u0142awia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZ0dlcFM1R2tYTXR4NE80T1V5c0F1TXBqb1lhRk5OeTNZdWI2Q0hrLURJbGxUbGNzckJXZWtiS0FEQnhhaUZSa1ZkVnBLbGNaWkdBbUF3UnpXNG4xdUNEblRuMm",
        "id": 2710287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNRkVzcW52c21RYmlGaUQyM1dwRnIxQzh4ZG5mOFNsM3REM3hibi1Wemk1QV90OFNKRmwzZXJsajhGbU1lRlFTTlNBQ0hRRVlKT0pTT3VmLXRoNk5rQ0NYb183S2FhbGsxUUhrSk85cTl6cC1iQm5SQi1BMHhjUEFBUnEtcmVZUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw wzbogaci si\u0119 nowego krasnala. B\u0119dzie symbolem wybor\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.224481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:12:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOOXQ4d1BPS2RLdGFCUnR6LTFvRU5PT1RvemlPdGI2MkNLZm53d3NDR3YzbFk3TmtIVFJkSm0xVVluZDZZX3ljYmlVSGhzZ2QtM1p4X1dJYkl1dmZCQ19vek9XdWp6NWlqTVIwUXpFS29FUkw4R2ZtQmxSQkwxaXh5THpQV21aMmpDRzctV0lqX2ZwcFgxSUI0a2ZSN2ltNHNDTDJqb3ZQZXc5d1BmbmlDS2J3?oc=5\" target=\"_blank\">Komary tygrysie przenosz\u0105 gro\u017ane choroby. Przez zmiany klimatu rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font>",
        "id": 2710290,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOOXQ4d1BPS2RLdGFCUnR6LTFvRU5PT1RvemlPdGI2MkNLZm53d3NDR3YzbFk3TmtIVFJkSm0xVVluZDZZX3ljYmlVSGhzZ2QtM1p4X1dJYkl1dmZCQ19vek9XdWp6NWlqTVIwUXpFS29FUkw4R2ZtQmxSQkwxaXh5THpQV21aMmpDRzctV0lqX2ZwcFgxSUI0a2ZSN2ltNHNDTDJqb3ZQZXc5d1BmbmlDS2J3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komary tygrysie przenosz\u0105 gro\u017ane choroby. Przez zmiany klimatu rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 w Europie - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.494273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:02:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQU1c5a1JkRE1yaUhTQXZUdktFcGRBWDVzMGxQZG8wMzgzZFJac0hsOEllTlBQcFBsc2gxRVZJa2VxVDM0aTNLUDFiN2FpN1RWdVRSQlN4NTNJTkhuZG1RWGVUcWxwcnFjUzFETGcwbFY2WFY2c0VLOGs0MExUc3IzVmZobWZGdUxEdDlncE5WSDYwbEVBRDIwTUh3Y3NGTmdoTUQxYTlLTU9LU2VGNExpYWR1eHdHVjZOMkd2OHRCbw?oc=5\" target=\"_blank\">Studenci \u017cegnaj\u0105 pani\u0105 Ma\u0142gosi\u0119 zamordowan\u0105 na UW. Zorganizowali czuwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOM2ZYTklQOG93ZHM3RE5lWEItSFFnVEtwV1BHV29pQTVDQW9QY2g4aWJXc0VwYzJlRlZfV0VhMG5QUXBtZ0dEcmFEc0x4czMwS0pIMEtSYXYtVXg3OEhzWlo1cERkSjYtNkhaOUNrZjFXWVdFMGM2aTJOUGJFM2RMY1NfdE5TcEZZcnI5UFl3bzlxOFdqeHc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Do kt\u00f3rej godziny mo\u017cna g\u0142osowa\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZmR0RFRNUmM1Y1k0eE9fbXFUakJpZ2VWcVhoOC1PUVc5aEp4WHQ2VVg5by1DY2VfWlRFT0pPS",
        "id": 2710286,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQU1c5a1JkRE1yaUhTQXZUdktFcGRBWDVzMGxQZG8wMzgzZFJac0hsOEllTlBQcFBsc2gxRVZJa2VxVDM0aTNLUDFiN2FpN1RWdVRSQlN4NTNJTkhuZG1RWGVUcWxwcnFjUzFETGcwbFY2WFY2c0VLOGs0MExUc3IzVmZobWZGdUxEdDlncE5WSDYwbEVBRDIwTUh3Y3NGTmdoTUQxYTlLTU9LU2VGNExpYWR1eHdHVjZOMkd2OHRCbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenci \u017cegnaj\u0105 pani\u0105 Ma\u0142gosi\u0119 zamordowan\u0105 na UW. Zorganizowali czuwanie - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.408659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:02:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQck9JTFEzV291cTdSY0VKTDh2aXpSUndPNTBQeUx4MXZrUWwwekkxSkx5a0dCS0RmRnRqTW1BdUpqajlOYmZRTVdiWmdzNVV4dTBlakc3RDdGTU5QY0VLcG1yYk53N0Nac1JINGo1QkpqZmoybE55VF9kVlNzemNEbnBnMmVESmY2eTVzSG41aUduQWJEWUthbFk5ZHhpb1c0bTI4WFI5Y3ZFVmVQbVBtazN1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Justyny Steczkowskiej zabra\u0142 g\u0142os po werdykcie. \"Zastanawia mnie, czym si\u0119 kieruj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRjJ6N3d6clFhY3F0NG1tSGJWdzlBLUYtVXZWRmNBZDRrWlFxdkRCVjBsNTlBVmpOWnNjUlVwX2lPQmFlMFd1UzlZYlR0a3AxdGk0aTllNEZDbEdPNFEtMVZxcjBsTXM2elMyMjBzb0JqZl9TczAwU2FhOTVzWWNiSGdXSnlfdE4wZTUwSnlEelRZX3A1bmFqNjl1aTVhV0hBZ1VSd05CUlg?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Austriak JJ wygrywa Eurowizj\u0119, Justyna Steczkowska wygrywa nowe otwarcie kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cU",
        "id": 2710291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQck9JTFEzV291cTdSY0VKTDh2aXpSUndPNTBQeUx4MXZrUWwwekkxSkx5a0dCS0RmRnRqTW1BdUpqajlOYmZRTVdiWmdzNVV4dTBlakc3RDdGTU5QY0VLcG1yYk53N0Nac1JINGo1QkpqZmoybE55VF9kVlNzemNEbnBnMmVESmY2eTVzSG41aUduQWJEWUthbFk5ZHhpb1c0bTI4WFI5Y3ZFVmVQbVBtazN1TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Justyny Steczkowskiej zabra\u0142 g\u0142os po werdykcie. \"Zastanawia mnie, czym si\u0119 kieruj\u0105\" - interia muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:48.318508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T17:01:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPYzNWZGhqNG5tVmpSR1NJaWNyajdYUWcxV2dhU2cyZS1wWjQxVWVKWjRmcnh3dHZUVUZ2MzRYd2FhLUl6SWQwMDZrTVp6U0g2VmVVa2tVWTUxU3dnSENpSmpCU0ExY1FHZUNUYW1Ma3NsTWpsU0RGbU5WRGJ3bmNpS3IxUEZQX19mRDFack14elRMLW43RXRjY1JyMzlaN2dFRkg0VjlB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Zwrot akcji w frekwencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdUtTeUhSN09pUFkwcmNpM3FERlJmNFJSSnRoTmdzbV9kNi1RSVFUU1l2c3pnWktCSVlrRFlTNHpUWXVKcVpvMjlDU3k0ajliVHZMQnhQbWU1Z0E3ZFJEMnNMeE1lQ1FYclU2Y2FreWliTEJ3VTIzNXNvN0E2V3FlWlduUXo2WFVtRE5UR0wySEprSFBwZTgySXFxbVU2MjdWZnM4d3ZCeXpUUUVuUVRUbXhHdER5TUVOZzlfSldOZw?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencja wyborcza. S\u0105 najnowsze dane z PKW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOSi12d2FWQ2dXOXRXZXZkaVJSTWR4aDNfME5JNkg0eEJ0YjE1azlmVFI1SkF6Zm40Y0sxWkhVVktB",
        "id": 2712047,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPYzNWZGhqNG5tVmpSR1NJaWNyajdYUWcxV2dhU2cyZS1wWjQxVWVKWjRmcnh3dHZUVUZ2MzRYd2FhLUl6SWQwMDZrTVp6U0g2VmVVa2tVWTUxU3dnSENpSmpCU0ExY1FHZUNUYW1Ma3NsTWpsU0RGbU5WRGJ3bmNpS3IxUEZQX19mRDFack14elRMLW43RXRjY1JyMzlaN2dFRkg0VjlB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Zwrot akcji w frekwencji - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:43.129896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQUFVnYkt1eGRaTDdUSHdTS2RQOXVQMVVZazJzVFJSeUZKYVhubUJiNnRwRVF1TjFmUnRycG5nWDlMMFZCak11ZEdkSXBWSWpBblRWX25lcGtWOGFmS25Kdzkwdzl3RjZhajJGWjFVcmpyRVdJTVI1N1ZPckQtWlZxX1pYOTBZcE5oUXJGamkyeU9KMVV2VGF6MF8wTXBrMzBrNzlGeGZuN1duRDdrNUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Lewy\" z kolejnymi ligowymi trafieniami? \u015aled\u017a mecz Barcy z Villarrealem [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTFpBQlpNWjdPNEFvQWpwOXNlbklMcnU5RUxXS3FkU1FpVUE1VlhaRlpteFl1V2F3bmFvWGRzelRTaWkyald2aVhSaHBBX0o3TFEwVVFzZnRUWXVMMndneFpzSVUwRVVMNTZFUW92d3VHemRIOS1YU2dIWUtoUFEwMXJUa09BX0lGNnJpalFqR2JJX25rUWExb2pWYm9rQTRLSVZMU1JMUHFfR0ZiSkhRc1Y0a1F6Tnc?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpanie nie czekali do ko\u0144ca meczu. Tak podsumowali Lewandowskiego Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxORkdicE9JM2c",
        "id": 2710665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQUFVnYkt1eGRaTDdUSHdTS2RQOXVQMVVZazJzVFJSeUZKYVhubUJiNnRwRVF1TjFmUnRycG5nWDlMMFZCak11ZEdkSXBWSWpBblRWX25lcGtWOGFmS25Kdzkwdzl3RjZhajJGWjFVcmpyRVdJTVI1N1ZPckQtWlZxX1pYOTBZcE5oUXJGamkyeU9KMVV2VGF6MF8wTXBrMzBrNzlGeGZuN1duRDdrNUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lewy\" z kolejnymi ligowymi trafieniami? \u015aled\u017a mecz Barcy z Villarrealem [NA \u017bYWO] - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:44.960336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:46:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOUGVSWGJhUHFjSXQtSGdOREVIbjZaYmI5OW1CbXUzdFJ4Q1hrdnhKVHRWeFFsWFUwMGpjUENGdEtpX3hsYmhvNmZnT3B0VnhFa2Y3Mkd4eVJWNzQwbmFGbGlDZGJxb0FRM0kxSFNqTDBQTWlWQk4yeVNqa0lWZjQ3dTJFM05rUFRwVTJlMHZvc0FHeGNsb3U4ejZmQktHenRYVUZiX20zdzhWcVdfRjNuemZDX2N6bzhyVWlyY0cxQlNwajdreW9oVEZ1R20?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Hiszpania prosi o audyt po konkursie. Media: chodzi o g\u0142osy na Izrael</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2kyLUtQc0RSRnIyRXlYaUdsMHRTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2710992,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOUGVSWGJhUHFjSXQtSGdOREVIbjZaYmI5OW1CbXUzdFJ4Q1hrdnhKVHRWeFFsWFUwMGpjUENGdEtpX3hsYmhvNmZnT3B0VnhFa2Y3Mkd4eVJWNzQwbmFGbGlDZGJxb0FRM0kxSFNqTDBQTWlWQk4yeVNqa0lWZjQ3dTJFM05rUFRwVTJlMHZvc0FHeGNsb3U4ejZmQktHenRYVUZiX20zdzhWcVdfRjNuemZDX2N6bzhyVWlyY0cxQlNwajdreW9oVEZ1R20?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurowizja 2025. Hiszpania prosi o audyt po konkursie. Media: chodzi o g\u0142osy na Izrael - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.374501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNlpVem05RWZIc2dGVlFyRks0cDQtSzlEV2ZjWlZSdEdNTGlZeGllNUEzeEFTTDAzNG5oY0FYUGJwTm82aHRjd0VVZy11MzlqSGJ3aWhsc196X014Ymh0NG9WT2x3S3NGZFFhaDZRcXRxajQ0Rmh0M19TNVo4QnpxM0FMT3VTRmlaamZpR3RPckM3UDV4VDAyODBydk1HTDdGajRSRTZIZw?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje. S\u0119dzia i \u017co\u0142nierz podziemia mia\u0142 97 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdHJaSl9ETEZ6QmVfcFFzY3hVWmdRejFMUzhEUHEtRGRtOWVyakF5UnJYU2RIN1VoVkdxSng5VC05OTdtT2tfNV96MVJ5NHU1YVVOcXJGUktqbjdBU2Y1cmdFUnU4c1hrNHQ0WEtQWDVOU3dKN2JqdHJSWVdxSkRNMndSbk95cGkyRkNyXzYtRGFkX3NWMTczWDdzNFFfU3QzZk9xTFFfOHd4azRB?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje. By\u0142y s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego mia\u0142 97 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNT2g1d1g2bTQxN1JJY0pxSzJDRm5UT2l1cERUQjRjWDhleXhSZUY1Wlpz",
        "id": 2710285,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNlpVem05RWZIc2dGVlFyRks0cDQtSzlEV2ZjWlZSdEdNTGlZeGllNUEzeEFTTDAzNG5oY0FYUGJwTm82aHRjd0VVZy11MzlqSGJ3aWhsc196X014Ymh0NG9WT2x3S3NGZFFhaDZRcXRxajQ0Rmh0M19TNVo4QnpxM0FMT3VTRmlaamZpR3RPckM3UDV4VDAyODBydk1HTDdGajRSRTZIZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje. S\u0119dzia i \u017co\u0142nierz podziemia mia\u0142 97 lat - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:43.983987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:32:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQQXVLNDVydTRvcy16ZDc2MmZzNlNvM3l6QVZmUHo2cWd3Z25WLTlUWGpVNktqX0ZfbENwRFptSlRIOGVaT0E5Y2RQMThLcUNSX0dKaW41STBLNGxzQWFFdkN1Z2ZMNjlXenVvMS1ENjFRa2pxNUduZEJiNFY0aWNNdlB3dlliZFU4MnNhaFdfR1U5ejFFS0JsOTBuS0wwXzMzM25NQkphUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto frekwencja na godz. 17. Jest oficjalny komunikat PKW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOVVycHhXQUxVTF93WlE5R1FkV05kZFk0Qno3ZGZObko5S0dUNWgzZDg0Q3BoeXlHRmRPVUxwUG8xcGdVLTVxb1pCYWpoTWN3QlN6bTJoTzlBNHR0dHFVQnNTSDZ2WjhjSnoteV9TLXFGQVlCU2lCWTI3TU1Rc2RpcEVsWk1kdVJVYUdyendZUHZWaHl1cjFKbTJ3V2ZSM2RaTTM4ZXhlcmJLLS1PTXN4RE1B?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencja na godzin\u0119 17. PKW podaje najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRU9WS1BFQlRZUXQyVGlQQi1sWHpHMUU2WGRibUowYVJVUURGUTgyM3RMeHJXR3Zm",
        "id": 2710283,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQQXVLNDVydTRvcy16ZDc2MmZzNlNvM3l6QVZmUHo2cWd3Z25WLTlUWGpVNktqX0ZfbENwRFptSlRIOGVaT0E5Y2RQMThLcUNSX0dKaW41STBLNGxzQWFFdkN1Z2ZMNjlXenVvMS1ENjFRa2pxNUduZEJiNFY0aWNNdlB3dlliZFU4MnNhaFdfR1U5ejFFS0JsOTBuS0wwXzMzM25NQkphUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto frekwencja na godz. 17. Jest oficjalny komunikat PKW - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.522478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:27:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcEUwVGFPRFhSM1ZITGJseHlqc05UVW81VXp1dWxFQkhXMWhJalU5Xzh4a0k3M3AzT0ZRVlF3UF9VVDQ5S1JWUXh2Y2lfUDVOblY0YTFPZHk0OENOTU16THRxME51MU5PcFJGdE91eWxzdHBUdXM1N3VVUDlaVVZZRkRXNE0wVUFJNXRDYVJMR3h3VlhtaEhRTmU3ZVRRT3Zjbk45LVdMZ09SbUFMazNYS19R?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni wpis Soni Szklanowskiej przed \u015bmierci\u0105. Fani \u017cegnaj\u0105 uczestniczk\u0119 \"Hotelu Paradise\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2NGttQnJZUThDLWZxTFhqaHhMb3lhdERVdGo0aDlvR3dkTVB5bXY3OXgzazItYjJsX0g0RGtFblVfVUN5Smxya21Sa1J1RWo4XzdsN0lUdUlYM2xWN2NKVnB5QUJRdGxHblZpTVlJWjRWNXZJT0dsblQyczhvZnBzZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje uczestniczka \"Hotelu Paradise\". Mia\u0142a zaledwie 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeHhKOWYwck45TXVN",
        "id": 2710292,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcEUwVGFPRFhSM1ZITGJseHlqc05UVW81VXp1dWxFQkhXMWhJalU5Xzh4a0k3M3AzT0ZRVlF3UF9VVDQ5S1JWUXh2Y2lfUDVOblY0YTFPZHk0OENOTU16THRxME51MU5PcFJGdE91eWxzdHBUdXM1N3VVUDlaVVZZRkRXNE0wVUFJNXRDYVJMR3h3VlhtaEhRTmU3ZVRRT3Zjbk45LVdMZ09SbUFMazNYS19R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni wpis Soni Szklanowskiej przed \u015bmierci\u0105. Fani \u017cegnaj\u0105 uczestniczk\u0119 \"Hotelu Paradise\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:42.279128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:18:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZjJra0RmTy14eVBob3JLVE1iNEFlY0ZXYWUtaHRpdThmejFjb3dPVXdWcWlmWDJUclJDelZ5djh2VkxLLXFka1J1Zld6UW5qSzd6YndadFhMWW5NNm9sbU9pRW5peklicUlTdkpRSXRHVV9GV014OTdzTDkwaWJCNEhhU1FUTW0wQ01jT3lyM0lkSG1NUGgxWkRNeXdZUEUyOUU0TDhibUh0MTJv?oc=5\" target=\"_blank\">Moody's obni\u017cy\u0142 rating USA. Prawa r\u0119ka Trumpa odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNblhMaTFteGhXNVp1MUpZR1pCcHhteERvZWFzTkxNRFpuU0M0MVFXRkYxR2JrQWdiMk9OSThYMVd4MFhEcDhjOTczeVBQZTVMejk3RnRvUHktQzIySUxnMFpZOG9BeElZcVhjb1FPbU11LWNKaGYwQjJoOHpwbU1ka256UENfTVZmYUhObjFsNnlIWm5FNEk3amt2YnhWRzZnQUR3Z2toT01TNXJHWmcwVG9qNEY?oc=5\" target=\"_blank\">Bliski cz\u0142owiek Trumpa bezlito\u015bnie o obni\u017conym ratingu USA: Nie wierz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOM01vTG5Vb0dGVEdwcXNobDdTQjZhMzhBNmFNLVYtY1R0TEs4TnRTX3B1VU9I",
        "id": 2710660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZjJra0RmTy14eVBob3JLVE1iNEFlY0ZXYWUtaHRpdThmejFjb3dPVXdWcWlmWDJUclJDelZ5djh2VkxLLXFka1J1Zld6UW5qSzd6YndadFhMWW5NNm9sbU9pRW5peklicUlTdkpRSXRHVV9GV014OTdzTDkwaWJCNEhhU1FUTW0wQ01jT3lyM0lkSG1NUGgxWkRNeXdZUEUyOUU0TDhibUh0MTJv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moody's obni\u017cy\u0142 rating USA. Prawa r\u0119ka Trumpa odpowiada - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:42.725772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:15:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOZHZGUjhTeXd5MnZ3X2ozRFNIUXZySW4yeWZFUGg1R0hrZEJwb05wVk5JcnU1Y3kxZVliM0VDMkpQbXRPcXZJYktyd1ZFbUlWalNqV2VHZ0VnakxUSGxzblZJLXpucmljcjV0SHNJMFYtYXFBTlF5QUdyRkFrYk54R2ppQnJVS0Q4X1VyLVlWZXRBandyQUphdmJjaEplblJONjZsb1ZBNC16YUlKNDhIM3FCRjB6blVENkJGaDhNNlZHT3NhU0tlUVdTM1FQZTgtV1MyZ3YwSE9QckRQYm9GaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zwyci\u0119zca Eurowizji wypowiedzia\u0142 si\u0119 o piosence Justyny Steczkowskiej i oceni\u0142 jej wyst\u0119p: \"BY\u0141A NIESAMOWITA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQUk15LWNqWEo2cEtYWEprd0RqaEJBTkxHSUdmY1VTTlJFTVp0Zmd2dzJtS2RvMmZtYzJNYXlNSUxMbk9tbVEyd2dUeVF4Sk1BemVmTHV3Z1hudjBqQ1pNZm56QTRXc2RDb3hNT1ZndzJkUkhqS1lBZFNEQzhUUHJpdkpTbzVkNlFaNFNtU2xBaFVlT3JxMWkwVWhtcGthZkxCdjRRT2FQLVBvUktmLWpFQmdXWlMwcVpNUG9xWlM4UnVvZ9IBwAFBVV95cUxORF9QTXBxenkzQlQxSVQ0bFBNY3c1U2NWSXN4R3A2amlCdVE0OEltcy1kOHluUU41czdTY3Q4T3l6SXBFYXJCOFI5cnRUSE5YcUdOUEFYVmFncVE0MEh3c",
        "id": 2710662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOZHZGUjhTeXd5MnZ3X2ozRFNIUXZySW4yeWZFUGg1R0hrZEJwb05wVk5JcnU1Y3kxZVliM0VDMkpQbXRPcXZJYktyd1ZFbUlWalNqV2VHZ0VnakxUSGxzblZJLXpucmljcjV0SHNJMFYtYXFBTlF5QUdyRkFrYk54R2ppQnJVS0Q4X1VyLVlWZXRBandyQUphdmJjaEplblJONjZsb1ZBNC16YUlKNDhIM3FCRjB6blVENkJGaDhNNlZHT3NhU0tlUVdTM1FQZTgtV1MyZ3YwSE9QckRQYm9GaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119zca Eurowizji wypowiedzia\u0142 si\u0119 o piosence Justyny Steczkowskiej i oceni\u0142 jej wyst\u0119p: \"BY\u0141A NIESAMOWITA\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:44.067292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbExXT0Z0RXpUclFmTGFlNmpXZ3lLRzZKR2dsLThaeWVsU0FWd0M1d3NQUV9jQVZBZVpjWEsxRzhDR0Y3c0JnTnF4M09JZkc0V3Z0ODFvSEVTMEs5VDczLVJvLU1RNjRnSURUTllHMVBwemItUjlWVFM0WG1vNFhyblA3M2pTeFlzMktyNlFsdElVZmdYR3BRRkVRaG5DRlZEOVBCSEVQQWFxNFQ1N3VPVlVYVTFTaXVU?oc=5\" target=\"_blank\">Te g\u0142osy b\u0119d\u0105 niewa\u017cne? W cz\u0119\u015bci komisji wydawano karty, co do kt\u00f3rych s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOTDdleE9XTmJJVjhVYkdMLUZFTVpIdUpFQjNhc3NOaG4yZmRVVDI5Rnp1dmR0dXdVR3V2MEp0SFRxcGN1ckxkWk56bnRndmtPdUttMTJNSTFma1JXalFuRm9DTG1DVTRHeW90X2NGbDViTWxnX1IyU1NncWVPQTJZUjVoemJxU2ZHLWdVeUhHQ19lT0RlMEoxQzFYSEw0QXVBQkVoMk1ZWG9oWTNHYy1ZNE9YZllXZG9ZTWtnd0t5cFgxNkNR?oc=5\" target=\"_blank\">Wygl\u0105d kart do g\u0142osowania wzbudzi\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci. Policja na miejscu, PKW uspokaja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2710987,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbExXT0Z0RXpUclFmTGFlNmpXZ3lLRzZKR2dsLThaeWVsU0FWd0M1d3NQUV9jQVZBZVpjWEsxRzhDR0Y3c0JnTnF4M09JZkc0V3Z0ODFvSEVTMEs5VDczLVJvLU1RNjRnSURUTllHMVBwemItUjlWVFM0WG1vNFhyblA3M2pTeFlzMktyNlFsdElVZmdYR3BRRkVRaG5DRlZEOVBCSEVQQWFxNFQ1N3VPVlVYVTFTaXVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te g\u0142osy b\u0119d\u0105 niewa\u017cne? W cz\u0119\u015bci komisji wydawano karty, co do kt\u00f3rych s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:42.858964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORDk4M0p0MERiUVdxR3FyZHVPdXVVR1FWRVRGbmJxMlZNSktlRmt4U213VTJWU251WGVlREV1aXFaNFdaQktmZ2R6WkNBNW5HTU1xNHRUVUlySUFCVVk0UE1jU0VzYU1UV2FwN2dUbDE2SnlEM3JRb2NmSjNvcDA3WGZ3Qnl0YnY2ZDJVUGpLQ3lYNDZRQWhOUDdTRUsyNGNNQWtjVnFreHpVRG9HNGJTbnVzX1ZFM3l4?oc=5\" target=\"_blank\">Przetrwali kryzys! Siatkarze Jastrz\u0119bskiego W\u0119gla na podium Ligi Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxOQWg4UkVnQmVHN0hEZDlLOUUzVDgtNTNQbW9TZ09yR01CODdjaDJUdVJvYVVjV2JDdk8wdXBFX1BPcHFNUUtfM3FuZ1ExWjVrNnF0S09BRjExTjVydjJaRWNZUmlXMmZVazE3X3I2MHNTYTFYOGtXS0N4aDZES2k5Z096V1B4OGZTX0lWYWxxcDhqOUtodVVudV9wc2RMQ0JCNDdFNGRYR1VLUkd0dXV0YzRXZkoza01VOUhNUjc5SU84bnFwU0tiMEVjd202cHJmS1NtcmthUXBaOUV1RTRRUTdQNWdSUFhOS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Aluron CMC Warta Zawiercie - Sir Sicoma Monini Perugia: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pr",
        "id": 2710663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORDk4M0p0MERiUVdxR3FyZHVPdXVVR1FWRVRGbmJxMlZNSktlRmt4U213VTJWU251WGVlREV1aXFaNFdaQktmZ2R6WkNBNW5HTU1xNHRUVUlySUFCVVk0UE1jU0VzYU1UV2FwN2dUbDE2SnlEM3JRb2NmSjNvcDA3WGZ3Qnl0YnY2ZDJVUGpLQ3lYNDZRQWhOUDdTRUsyNGNNQWtjVnFreHpVRG9HNGJTbnVzX1ZFM3l4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przetrwali kryzys! Siatkarze Jastrz\u0119bskiego W\u0119gla na podium Ligi Mistrz\u00f3w - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:40.028075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:05:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPYUotbF9lVnUwQl9xUkpaaW9sc1hZYTNzOGVVZ2lveW9vaWk1Ymhva3R1ZWxOSm83Y29UTUdZMmZudzBpUGRKb1VYWHdoQngyT0NXeS0zQVQwLUpINmdUb1lfQlFPQ0d6Zi00Ym8xZFhzQlluMWpJZ1BaVmg1WGF1a1ZDTFJ3RTlSVlZxVW5wVEdrajk5OW5xU3gtV0JCbUVsZ3dJaWVwcG90OE5UYlRMbHBR?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura pod siatk\u0105 w meczu o medal Ligi Mistrz\u00f3w. Tomasz Fornal a\u017c \u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxORmtUeWZWUmp0THRlU3FlN1lLdC02T0RPVkhzeUZ6aV91c1pCYWRDclN2dVhiY0tESks0dmM3S0ctVjdXSzlnTGdXUGYtZTRUeVBaN2c0R25zS2NVaDVJcnFGc1JRTVNQUjFaNmxjWkFuS0dVSnczUnBQTUZxTEswMjRRRF9hQ1NyRUl5WEtEcWZPZ1cyeWRORVRQZWQyeTZFUXhMMWpyXzhjc2xmaXliQVlfY3ljalBFMVhNTVNzVUZQVEkzM1JDTkhZclR1X3R6MGFHSkhUVDNJSXByVkk4TzNkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy medal Ligi Mistrz\u00f3w! Last dance Tomasza Fornala. Ostatni punkt by\u0142 jego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></l",
        "id": 2709937,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPYUotbF9lVnUwQl9xUkpaaW9sc1hZYTNzOGVVZ2lveW9vaWk1Ymhva3R1ZWxOSm83Y29UTUdZMmZudzBpUGRKb1VYWHdoQngyT0NXeS0zQVQwLUpINmdUb1lfQlFPQ0d6Zi00Ym8xZFhzQlluMWpJZ1BaVmg1WGF1a1ZDTFJ3RTlSVlZxVW5wVEdrajk5OW5xU3gtV0JCbUVsZ3dJaWVwcG90OE5UYlRMbHBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura pod siatk\u0105 w meczu o medal Ligi Mistrz\u00f3w. Tomasz Fornal a\u017c \u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119 - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.933035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T16:00:39+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPekJyMjh3R2N3LXM4YUJRMnVhY0JYcUR0eHBKemx0bU5RNEd6YlRocnFNSERuamNTOHlHaWdPQk83cHZJZTZ1YW1kbjItUEFXZ2VtRDU3M2ZZMF9ZVWRzR0M4aGEzWlNNSERRREtzUm5pOVE4YXRxLVIwNVl3OHRCa0JOeWFrd3JhV2tuN3d2ZUhjV25BTjZMOE9MQkZHZC11Q0ZObkNiT3BUZWd6X0E?oc=5\" target=\"_blank\">Groza na zaporze. Kobieta na w\u00f3zku inwalidzkim wpad\u0142a do zbiornika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2710658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPekJyMjh3R2N3LXM4YUJRMnVhY0JYcUR0eHBKemx0bU5RNEd6YlRocnFNSERuamNTOHlHaWdPQk83cHZJZTZ1YW1kbjItUEFXZ2VtRDU3M2ZZMF9ZVWRzR0M4aGEzWlNNSERRREtzUm5pOVE4YXRxLVIwNVl3OHRCa0JOeWFrd3JhV2tuN3d2ZUhjV25BTjZMOE9MQkZHZC11Q0ZObkNiT3BUZWd6X0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groza na zaporze. Kobieta na w\u00f3zku inwalidzkim wpad\u0142a do zbiornika - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.195903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:58:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVEh1dlR5WWRUYkFsTWJUMW9Ya1JlOW5na3JTS1pSOVRnM0xMLUJ6Sk4wOUpDaFV1Tkd1cFNvN215anB3T1N1cGdaaEZFYWIxZlB0SkVoZmF4OG1YblFRQnJkbXB0bVNidnQxMzNVeEdnRHFkdGh4bzFPdC1JWjItbEZ5TWhPdWdoUmdWVzVoXzItLVMtMzVrRzBPRGFKSGRVQm4waEREYVlTZ1RtMndLRHhDYWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zrobi\u0119 to, je\u015bli nie dojdziemy do porozumienia\". Donald Trump grozi Putinowi. Rosja mo\u017ce przelicytowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPVGNSM0RlUHJabU9wbUVTYzlCMy1jLUcySWJsZ3JXaVZWdEZSUmt4RDFOWFl2RlQzVFAtVEZxYkRWODl1OWR1ZVBaUDRUTGRTbnJJVHdJY005c01uZHdmUW1lRUV2RVFHOHh1RmdKemlId1lJXzk3RFloV0dXMTc4NjBHY1o4N3ZFMzRyZ292VUdqbEFXU0M2cW5nN0ZWMmpteGlaTFZfdk43Z3I2VW1FcUdxdVpQSTZUTmNqcUlzeVhReExXUk52blNuZVJub28zRGhoZFhRVThwZUdPRkZYYThR?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 wyprzedzi\u0107 Putina. Pi\u0119ciu przyw\u00f3dc\u00f3w ma rozmawia\u0107 z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a ",
        "id": 2710284,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVEh1dlR5WWRUYkFsTWJUMW9Ya1JlOW5na3JTS1pSOVRnM0xMLUJ6Sk4wOUpDaFV1Tkd1cFNvN215anB3T1N1cGdaaEZFYWIxZlB0SkVoZmF4OG1YblFRQnJkbXB0bVNidnQxMzNVeEdnRHFkdGh4bzFPdC1JWjItbEZ5TWhPdWdoUmdWVzVoXzItLVMtMzVrRzBPRGFKSGRVQm4waEREYVlTZ1RtMndLRHhDYWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zrobi\u0119 to, je\u015bli nie dojdziemy do porozumienia\". Donald Trump grozi Putinowi. Rosja mo\u017ce przelicytowa\u0107 - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:38.403005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:55:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQ3RBQWFaelpvU0ZEYW1OOEdVLUpiOVVuWXptQXNDc2t0R3NCMllMQWo0dXQ5bFVkWWlNTkJuTWhoV3BEODFzdE93SDVjdHgtUkx3d2I0S3loblJLMmd0cTFHYnV5MWUycnBLT2kwT0RRbjg5R1VOUEQyMFpfNXR1eFR0YzBGSlBCTG96Wl9rMDh4MVJIbFlZYzZjY052ZktFenhfZktQSnVBV0h2RGd4TXhGVXNxN3JIcjZFTU9Ndw?oc=5\" target=\"_blank\">Antoni Kr\u00f3likowski ZABRA\u0141 C\u00d3RK\u0118 na wybory. Pociecha aktora ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxObE1UbWFDUVNQbGUzckNUSDJ6bThGbjdhRXlXUkdnYkk0a0EzeUk5M3gwRk5LcTJ2ZjI3NDlYRGtkRVpsMDJMQzZXWkM2YkdBYXVPalN5aG1OT1ZTU1M5b0tLVm0zbHFHam16Q3BjTm5qcFhBcTlJdjBrM2VPQm5mQmF5dw?oc=5\" target=\"_blank\">I tura wybor\u00f3w prezydenckich 2025 na zdj\u0119ciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVGE2eVBDOVdDelc3V3JORWJ0aHBGOHZvYjNEY2tETW9UaUtETzM4X2g3WnFKZlU5ejFKWUlSTDBJZkxSQW1pRTZZMG",
        "id": 2709926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQ3RBQWFaelpvU0ZEYW1OOEdVLUpiOVVuWXptQXNDc2t0R3NCMllMQWo0dXQ5bFVkWWlNTkJuTWhoV3BEODFzdE93SDVjdHgtUkx3d2I0S3loblJLMmd0cTFHYnV5MWUycnBLT2kwT0RRbjg5R1VOUEQyMFpfNXR1eFR0YzBGSlBCTG96Wl9rMDh4MVJIbFlZYzZjY052ZktFenhfZktQSnVBV0h2RGd4TXhGVXNxN3JIcjZFTU9Ndw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antoni Kr\u00f3likowski ZABRA\u0141 C\u00d3RK\u0118 na wybory. Pociecha aktora ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:42.739048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:46:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE9GTTFNTV9FQm5LMFVDSUNzVkF6RTlGOVlJSWtSVTNMR1A1WUhzYVAzQmdua2ZVVlIzSUdkZzUtbXB4QnFscC1kOGZ4cTZfTm5uRi1fa2hYNWhkZ0dQdlNOSg?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Frekwencja do godz. 12 wynios\u0142a 20,28 proc. [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOXzY1NmFoZHI0Z3JuTG1CZHlvRzlzRkNLTlo2Z0twV3A4bXp3ODlUWll0UGEtMTN1NXBxSTZRUUJZR21NTEJ0WjZ5dTJtYmlTcm4xYlQwZ19Md1VmaWx2ZWJMeEVzWlhYUjJmU1ZqOGVQLU1BYjEtVlRQYmpnRkZuT29sUm1QbE9VX2twRUx0VjRwMGZrNS1sd3kyc01vTTg2YnVfSWlDb3JRN2t1X3JmMGt3ZDNjQ01sTXBZOS1FNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Frekwencyjny zwrot akcji. Sp\u0142ywaj\u0105 kolejne dane [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWlQ3THR5UUQ3cm8tcTdORzBXR19BWlhnVm92ZGNCNHcySGxwMGdua0l5dmZXN2tBMERoLUxCVkpKajVRbkROZWpH",
        "id": 2709582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE9GTTFNTV9FQm5LMFVDSUNzVkF6RTlGOVlJSWtSVTNMR1A1WUhzYVAzQmdua2ZVVlIzSUdkZzUtbXB4QnFscC1kOGZ4cTZfTm5uRi1fa2hYNWhkZ0dQdlNOSg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Frekwencja do godz. 12 wynios\u0142a 20,28 proc. [RELACJA NA \u017bYWO] - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:38.689704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:43:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWWZNTGZGSTd3RTI2emFqaW56MGlQZnpWWmdUMS11RVdZSmpBSFZ3MGUxMGVlR3VpOF9iT3laTFBUSU1id1J3RFZOQldBeGZQa2ZnYk9FTE9Bbk1uMWtORlJON01KaTEtb0hOSm5UZm91RjRDRm1RSDVVT1FqbFpNbWh4azEyQ0t2QV9Vak05TnhuMHF6bThtYUFoeDZ3Z05lRDlYTjAzRC1rSzdP?oc=5\" target=\"_blank\">\"Krym jest rosyjski\". Rosjanie zorganizowali imprez\u0119 w Niemczech</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 2711367,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWWZNTGZGSTd3RTI2emFqaW56MGlQZnpWWmdUMS11RVdZSmpBSFZ3MGUxMGVlR3VpOF9iT3laTFBUSU1id1J3RFZOQldBeGZQa2ZnYk9FTE9Bbk1uMWtORlJON01KaTEtb0hOSm5UZm91RjRDRm1RSDVVT1FqbFpNbWh4azEyQ0t2QV9Vak05TnhuMHF6bThtYUFoeDZ3Z05lRDlYTjAzRC1rSzdP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Krym jest rosyjski\". Rosjanie zorganizowali imprez\u0119 w Niemczech - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:44.522629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwJBVV95cUxOTGIxWmRXSU1xSEN4X3RhQjBvQW04b0lHcDFwWG9Veko4SXZGZ3FvRGttNlh5LVNTS0pua1hlSHF3MmZPOWt5TDhLMXRMX203RzlmQ3hoUDJxLXJWLXFwRXI1VnpCX0JsbVJvdXdwY0pOV3BGNEpVdVhHelI4OUtvQW5ybzlnV0xndzV5YVlhc2xLanluaTdOYlNldlEtWHVQU2xvbFpmZ3Iyd2M5cVAwNV9XbUFid1h1S19mcXZyQ0V1Q1FBLXRITEhRZTJDNnhSNmZjQ3ZIUmRYRWtHVmtxRmx6b0phdHVFMmUwYzRSX1ZQX09UZWwzRnM4LXRJZElxTlc4SFI4WUluZFlxbVl3QUFwRFNQSU51bW5QZ0dqYy1Ia2sya09reTRaQjlsOVHSAbQCQVVfeXFMTXlaZDJNb3NLakt4ZS1vbW1JS2FlM3R2a3JGbEQtQnBVWUo0ek8xN3FwXzdoNmxXYlc5OTJES2FnR0VYUUFDWU1LRllDd2pEWlA3bXZRb3dWLXRmZC13ZTZDM3ViTEswbmw2dENUZWlVOE4tSUNpVVBpUkZnbHlobW01VF92bkZxZ19aYkN2cFhkWXFZR3VnZ29GZzJaSmpBRl8wUVg1ZUI4Z2ljZ2xONTliVElneXRVeVZ0bGhsbEQwZk0zMDJmRG1mei1KWFVDZkJKUENjT1VkSm91N3pYeGtaTERrNG1VZTdPaklJSll4UkN6SmFBdGVDQ0xDVGhKSnBoRzAwTEd6ZFNCZzJzVzBXSFA3d1FHdW9NdXRWNTJUM29XeTZRd2MtaWZQVU8zd0VIY28?oc=5\" target=\"_blank\">WZON i ZUS: Przesz\u0142o 60 000 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych poza poziomem 70 punkt\u00f3w w \u015bwiadczeniu wspie",
        "id": 2710990,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwJBVV95cUxOTGIxWmRXSU1xSEN4X3RhQjBvQW04b0lHcDFwWG9Veko4SXZGZ3FvRGttNlh5LVNTS0pua1hlSHF3MmZPOWt5TDhLMXRMX203RzlmQ3hoUDJxLXJWLXFwRXI1VnpCX0JsbVJvdXdwY0pOV3BGNEpVdVhHelI4OUtvQW5ybzlnV0xndzV5YVlhc2xLanluaTdOYlNldlEtWHVQU2xvbFpmZ3Iyd2M5cVAwNV9XbUFid1h1S19mcXZyQ0V1Q1FBLXRITEhRZTJDNnhSNmZjQ3ZIUmRYRWtHVmtxRmx6b0phdHVFMmUwYzRSX1ZQX09UZWwzRnM4LXRJZElxTlc4SFI4WUluZFlxbVl3QUFwRFNQSU51bW5QZ0dqYy1Ia2sya09reTRaQjlsOVHSAbQCQVVfeXFMTXlaZDJNb3NLakt4ZS1vbW1JS2FlM3R2a3JGbEQtQnBVWUo0ek8xN3FwXzdoNmxXYlc5OTJES2FnR0VYUUFDWU1LRllDd2pEWlA3bXZRb3dWLXRmZC13ZTZDM3ViTEswbmw2dENUZWlVOE4tSUNpVVBpUkZnbHlobW01VF92bkZxZ19aYkN2cFhkWXFZR3VnZ29GZzJaSmpBRl8wUVg1ZUI4Z2ljZ2xONTliVElneXRVeVZ0bGhsbEQwZk0zMDJmRG1mei1KWFVDZkJKUENjT1VkSm91N3pYeGtaTERrNG1VZTdPaklJSll4UkN6SmFBdGVDQ0xDVGhKSnBoRzAwTEd6ZFNCZzJzVzBXSFA3d1FHdW9NdXRWNTJUM29XeTZRd2MtaWZQVU8zd0VIY28?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WZON i ZUS: Przesz\u0142o 60 000 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych poza poziomem 70 punkt\u00f3w w \u015bwiadczeniu wspieraj\u0105cym. Nawet stopie\u0144 znaczny nie pom\u00f3g\u0142 - INFOR.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:42.115607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:28:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOejNMeDk2YlFmaXZiTzRiMTd3WTk3R3RHcjBneGRHV1c3dk9PRFlIU3V0T1dOYUJTalcwV1VKakE3aHljWUZMZGxleFotY0FLaVBPbUFucjI3bW5EX1hYTTQ4cGFyRVgxV0VnNng1N2VGMlY2Z1BHT3pRbWJITlc3RFgzczFyS01QTUZVUlZOYVpnU2lwRl9yYmhCWUlsRTY4R1NDMFdyY19oYUVKdHFDNzFPblFKeUE2c2RmUjB0eXFLS0NSR0NVR2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Rolnicy snuj\u0105 niebezpieczne plany. Przera\u017caj\u0105cy dane dla ca\u0142ej bran\u017cy: unijny raport podaje dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RolnikInfo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbjlldmprMkk5dFBhRlRoR1BQczVacTVCQzN4cmVDaVBmTGpWVHhhY1liZk12dWt5OU4tMFNPNFpRSXU1cFJHX1pUc21LcENjR25xa3NSanY2Z1JjQURhMnNtdVpWZVN5QjlSQlRMdXgxUS1sbXhjZWlOZ0pjLU50dlFnSGdqNVJxMTZjTnVQcEl1b2hjTWhhc2pCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 zostawia\u0107 swoje \u017ar\u00f3d\u0142o zarobku. Pora\u017caj\u0105ce dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQnRSNFNPNXk0NUtfbGdiT3",
        "id": 2710659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOejNMeDk2YlFmaXZiTzRiMTd3WTk3R3RHcjBneGRHV1c3dk9PRFlIU3V0T1dOYUJTalcwV1VKakE3aHljWUZMZGxleFotY0FLaVBPbUFucjI3bW5EX1hYTTQ4cGFyRVgxV0VnNng1N2VGMlY2Z1BHT3pRbWJITlc3RFgzczFyS01QTUZVUlZOYVpnU2lwRl9yYmhCWUlsRTY4R1NDMFdyY19oYUVKdHFDNzFPblFKeUE2c2RmUjB0eXFLS0NSR0NVR2tn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy snuj\u0105 niebezpieczne plany. Przera\u017caj\u0105cy dane dla ca\u0142ej bran\u017cy: unijny raport podaje dat\u0119 - RolnikInfo.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.070860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:28:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWjd0SFRHYTNyZGlNbW9SSTg4SEhlc2wzOC1YS01OVlMxMG1PUVgxaFh3d1JmMWUyVDhHZ245MHZGT2J3TUdrYmVUVHF1RUFDbkYtdWxVa3k1ZXNSMThZM1N5TUluQTBORzFiakVEMGlSak5YRFkwZ1BLRUNpNUdHeldOd2o0NWJsNEdfQ2VEbzhCazM0ZW1CUkNrdDIwX3duN1ROOUUxSVA5R1ZhZlktbUJYelVKdjJmQTUybEJVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia plany Rosji. Chodzi o mi\u0119dzykontynentaln\u0105 rakiet\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPYnZaYjJLR0MtZGRTYzlrSURWVTJoU01pMjFucG85ZUpPY0NlUk9BcDZ5M0lKRUYzMTNLUUNrV0dWMEJfazByWnluYWdPRVJoTkJUU1VpODNXeEtIaUY3c0kxSU82cGg2cVlJaFY0WUk0NktZNnRKYTNybFV6LWZjUGlYa3Uwdy1MRmFLY2tuUnhjdVZyR2V2WTVYNjM3ZmJGRG9YQ1prZmVSLThOOGIxU01ESTRKOE1qWG9fZ3Q3Qkw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wywiad ostrzega. W nocy Rosja chce wystrzeli\u0107 rakiet\u0119 mi\u0119dzykontynentaln\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2709931,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOWjd0SFRHYTNyZGlNbW9SSTg4SEhlc2wzOC1YS01OVlMxMG1PUVgxaFh3d1JmMWUyVDhHZ245MHZGT2J3TUdrYmVUVHF1RUFDbkYtdWxVa3k1ZXNSMThZM1N5TUluQTBORzFiakVEMGlSak5YRFkwZ1BLRUNpNUdHeldOd2o0NWJsNEdfQ2VEbzhCazM0ZW1CUkNrdDIwX3duN1ROOUUxSVA5R1ZhZlktbUJYelVKdjJmQTUybEJVQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia plany Rosji. Chodzi o mi\u0119dzykontynentaln\u0105 rakiet\u0119 - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.843716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WUV83OFdPMVcycWhTVW1zYm1OTkxQaUI1OWtMQUNUZVYwX080eHVEZ0JLendoNnNhWWdSZDBERTc2N0FocHZTY2hPSC12N01BUWVTdnJYY0pOaGJHaEE?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz o mistrzostwo dla Lecha Pozna\u0144? 'Kolejorz' gra w Katowicach [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMlRBSGhIWFNELVhPQXB0dzlRMDR4MUVoRVpkbFY1alF1MURneGJHMGNZM1pSRTFqSlE2c2c3TVNYMmlaS2hoeG1CR0pRRVJFZVYwTTFKQUlabGM5Y2xRVmlCOURkM04tZE9NcDJvR3FaV2NnQ0w5UVd5OU90UXB1Z1doVGEtLXc2ei1rcjB6S01WRVlmbFZmSDkxTERmQk1nTWJHVUZwTm00NmhIaWpCZUhVSW5rYzhtY1R1eXhVMjFubWRHb2o0V3ByMGVET0pq?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 dwa razy by\u0142 na kolanach, niemo\u017cliwa walka o tytu\u0142 w Polsce!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZEpXeTZjT2dSQ3I4ZzcxbnFZN1RHckNobklvTVk1bFEzbTVMZ0ZrdmU5dVk0WE1lOENSemFOcUhXT3Rn",
        "id": 2710294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WUV83OFdPMVcycWhTVW1zYm1OTkxQaUI1OWtMQUNUZVYwX080eHVEZ0JLendoNnNhWWdSZDBERTc2N0FocHZTY2hPSC12N01BUWVTdnJYY0pOaGJHaEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz o mistrzostwo dla Lecha Pozna\u0144? 'Kolejorz' gra w Katowicach [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:52.515060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbWtUbFE2cmcwa29qSmg0OXk3Vi0wOFBoRmxVUDg5cnNhTGkxQXE2TmV3YUZyaUFuOXRmMlFILTB2ZHpkZU1jaVJFV3l6ZUF5UkUzWGlNbDlKN2t3NTNaaUFvcnp2SzNYT2I1Q2R5MnFzM09rTWp1YUZZUUZCSHlBM1ZKeExmeHd0bS1YdkNydnFVMl9XM0tIZ3V2NllkQ2VIYVpoVFlKRTZOWl9fQjVSOXV30gGwAUFVX3lxTE5sN1ZmSm0yaFEwQ3FJOVNuQzdCRjR0bnE1MHc5aWZZQXZZRS04NmM3QzRfU29USXVlY00tLW9HWnFLRlFZQmtReUFlRFdsUTlsYmFzMnZhZlRtZDl5NU9JVm9RZEI3QVhYSHhqWmk3M1hTallIV01mZkRQdW5xVW5KMHlHd3hzYWFpSW5MZG9hWk1iWHhFaFpzcWlPNkY2MFVLXzZkRGh6akpVbDgwMDR6?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia Szklanowska, uczestniczka \u201eHotelu Paradise\u201d. Mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOU213ZlhuVnhkdEpaX21qdzJuTFh3bkVLT0M0ZGNPd19HNDdBYnZYN1E2eGhXaWhPbzFoeVptV1dkS01ZYjJZSUcxY0J2cG1QY0NfQVBDQm82T0liZE1LWGZ6WWNsQjRYVll0bGx5cTEtbVRRMUxWaG1aMUZjUzVONGs3VzR0NG9qd0RCX2RnWEQzUTk3Q2lRalZhcjVFREhldGs1WE8yQVY2cnhVNmtCT18wbXc0LTBBbHpJa0k5",
        "id": 2711729,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbWtUbFE2cmcwa29qSmg0OXk3Vi0wOFBoRmxVUDg5cnNhTGkxQXE2TmV3YUZyaUFuOXRmMlFILTB2ZHpkZU1jaVJFV3l6ZUF5UkUzWGlNbDlKN2t3NTNaaUFvcnp2SzNYT2I1Q2R5MnFzM09rTWp1YUZZUUZCSHlBM1ZKeExmeHd0bS1YdkNydnFVMl9XM0tIZ3V2NllkQ2VIYVpoVFlKRTZOWl9fQjVSOXV30gGwAUFVX3lxTE5sN1ZmSm0yaFEwQ3FJOVNuQzdCRjR0bnE1MHc5aWZZQXZZRS04NmM3QzRfU29USXVlY00tLW9HWnFLRlFZQmtReUFlRFdsUTlsYmFzMnZhZlRtZDl5NU9JVm9RZEI3QVhYSHhqWmk3M1hTallIV01mZkRQdW5xVW5KMHlHd3hzYWFpSW5MZG9hWk1iWHhFaFpzcWlPNkY2MFVLXzZkRGh6akpVbDgwMDR6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Sonia Szklanowska, uczestniczka \u201eHotelu Paradise\u201d. Mia\u0142a 25 lat - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.957941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:07:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOTFGX0t1ZkFnRDdqMFhUNzNrTkZGMi1WSGFZbEE2SmtaOTlxaHBMTVEzeWR1b0VuVnM3R2ZMSlh5blZEN19WQXlwaUljN2FHZjdVQzdQX0t5THZXZVg5aWpGSXRLRlBiN3g2QnIzS25HM0w4RWdBaUItaVhSR2hNdWR5UWxHUE1RUnB6YzVZa0VVeUpZbkYycXNMd3V3YXZ4NHhKS1JDeDZCd0NDUVBqYkhTWnItSVlV?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja, Magda Linette nie da\u0142a szans mistrzyni Wimbledonu! Co za wynik!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQLXE3SjJJaDN2R0RjczBSektBVGhUZS12ZWZuTHJIMjFfRmx3NTB2dDlOLVFVbGtJYndlUHFLbHBCaWVTQTVEVlVoQjRQZ1I2bFVib213ZVZUcGwyME13cUVsazc1bW5TRXV6dmt6LVJUdGtsZ2hWRkRYM1RULVkwb21ET09uMnlMTEg0U2xJallyVjNFZG5nWldXMFc3cUFiOHNKM2FYYmxUOC1J?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny triumf Magdy Linette, mistrzyni Wimbledonu pokonana. B\u0142ysk przed Roland Garros</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95c",
        "id": 2710295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOTFGX0t1ZkFnRDdqMFhUNzNrTkZGMi1WSGFZbEE2SmtaOTlxaHBMTVEzeWR1b0VuVnM3R2ZMSlh5blZEN19WQXlwaUljN2FHZjdVQzdQX0t5THZXZVg5aWpGSXRLRlBiN3g2QnIzS25HM0w4RWdBaUItaVhSR2hNdWR5UWxHUE1RUnB6YzVZa0VVeUpZbkYycXNMd3V3YXZ4NHhKS1JDeDZCd0NDUVBqYkhTWnItSVlV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja, Magda Linette nie da\u0142a szans mistrzyni Wimbledonu! Co za wynik! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:38.674702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T15:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZ0FVX3lxTE43RlFfRlJ3ZXI4eW5hSzd4UGtQVkVDX1F1a0oyTExzdEZkSlowbGtHQUtFYWExWm9xaEhPRDUxSi1mcVdfVGRsdWRUMDM1TVgzbkZ6MEo4M2RiUXZMcWdEQ1g2WnEtY2M?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Solidarno\u015b\u0107</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdHJaSl9ETEZ6QmVfcFFzY3hVWmdRejFMUzhEUHEtRGRtOWVyakF5UnJYU2RIN1VoVkdxSng5VC05OTdtT2tfNV96MVJ5NHU1YVVOcXJGUktqbjdBU2Y1cmdFUnU4c1hrNHQ0WEtQWDVOU3dKN2JqdHJSWVdxSkRNMndSbk95cGkyRkNyXzYtRGFkX3NWMTczWDdzNFFfU3QzZk9xTFFfOHd4azRB?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje. By\u0142y s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego mia\u0142 97 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNT2g1d1g2bTQxN1JJY0pxSzJDRm5UT2l1cERUQjRjWDhleXhSZUY1WlpzRTlvMXBUWXFhWFhoU1I0emdiTFFxRVd2T2k3RGdHaWxDZlN2UXNDTTJRcjA3TVlYaWloUDB4dkk5TGVLTTRJZE9icDdxZjkxU0pCNlJSQ3NZb05fbFJne",
        "id": 2709928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZ0FVX3lxTE43RlFfRlJ3ZXI4eW5hSzd4UGtQVkVDX1F1a0oyTExzdEZkSlowbGtHQUtFYWExWm9xaEhPRDUxSi1mcVdfVGRsdWRUMDM1TVgzbkZ6MEo4M2RiUXZMcWdEQ1g2WnEtY2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Nizie\u0144ski nie \u017cyje - Tygodnik Solidarno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:44.634570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:55:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWFFjUWRpY3kwb2tpcWVOSDh1VVFQRlRpdFU3RzF0UjlEVklhTk5qMXFVM1ItX0ZTU2syMGRPd1kwcm5ESXRRakdJR1BGNW1iZWl1ME1YRTZFaDRfMktoeWZBVmNPSFFzTDAwSlljNHlZSzdkREFfUDNEd1VzTldaMllROWdsUDc2Nk8tTXRVOTQtam9iNkxwbGJoaF9OZk9aMkZwSTJEMTBsMEVwSG0tNGRDVmpSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 rekordu Ewy Pajor. Wyr\u00f3wnany czy pobity? Wyja\u015bniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQjh0VllZaC1zU3RLQS1Ra1gtWjIxcVVWMmtiMkZKRDU2VFVBTkxKejNScXBXUHZSZnpUcTBGVlFhOTVZb2JGbE13bWE3WlBLeHNiU1pTU1dzaEdxY0ppUmNwcVctRWxFVEkyTkZWbXh0eE80R3VaeEg4Mmgwa3NJRGh6cmVXUzZaTzdHSlNtLUVVVW16MnFFSWFaWTRjaVRuTlF1b2p0ZHVjWGJsMi1JRVR6OXF3Qm1XUVpIdDF5VWg?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Pajor w\u0142a\u015bnie zapisa\u0142a si\u0119 w historii Barcelony!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQS1BfVVlsVUd0Q1",
        "id": 2709592,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWFFjUWRpY3kwb2tpcWVOSDh1VVFQRlRpdFU3RzF0UjlEVklhTk5qMXFVM1ItX0ZTU2syMGRPd1kwcm5ESXRRakdJR1BGNW1iZWl1ME1YRTZFaDRfMktoeWZBVmNPSFFzTDAwSlljNHlZSzdkREFfUDNEd1VzTldaMllROWdsUDc2Nk8tTXRVOTQtam9iNkxwbGJoaF9OZk9aMkZwSTJEMTBsMEVwSG0tNGRDVmpSUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 rekordu Ewy Pajor. Wyr\u00f3wnany czy pobity? Wyja\u015bniamy - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:27:52.028867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:51:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQRjVPRF9CZ3dtWVptNXk1SEZtQkVoNTZCbmtVTWllX3BoRGdpZjJ4RlF5X0pIZ041bVJuVnRsMkFGQl9YUkF5YjlYUmtpMG1RMk53M1FYWkgtYlV1WTVoR1dVTUxsdDRkekJFdlREY2M1M1ZFLVlqdUhLUXEzY200WENfTmtVZTFqRjBlV19iRzBpNC10MXBhd0wzTmVQYzVxVmVJNg?oc=5\" target=\"_blank\">Doradca Ze\u0142enskiego: Nie jeste\u015bmy zadowoleni z rozm\u00f3w w Stambule</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZDRQam5FRWZGS1hUZTlGYVUwSERMelk5NWJnYWkwM0FJQTgydnlDSjZZekdocXBSREZaRWFTZjh0dzZ1RUZkUEpubmRGSjdQZHFJRXNSWlUxY2VTRlNKaDI1RkE1SkFPNHpKYXVxOHVKQW9QaHVLZFlJMzNGQWpPS3BWelBmNkduTFBaMjZ2Nkd6R3VZc2lua0tVQlN4WjEyNkp2aUY3ZVAzSVV6NGY0ZE9FWFlHUnNnMm1MeVA0eXpRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin przem\u00f3wi\u0142 po raz pierwszy po rozmowach w Stambule. Wskaza\u0142 cele Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMzZlTV",
        "id": 2711727,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQRjVPRF9CZ3dtWVptNXk1SEZtQkVoNTZCbmtVTWllX3BoRGdpZjJ4RlF5X0pIZ041bVJuVnRsMkFGQl9YUkF5YjlYUmtpMG1RMk53M1FYWkgtYlV1WTVoR1dVTUxsdDRkekJFdlREY2M1M1ZFLVlqdUhLUXEzY200WENfTmtVZTFqRjBlV19iRzBpNC10MXBhd0wzTmVQYzVxVmVJNg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Ze\u0142enskiego: Nie jeste\u015bmy zadowoleni z rozm\u00f3w w Stambule - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:43.706842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:50:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQUlRvTVhRWTFRZ3B2aWJlUXdTSVlSWDBFbGE3MWo0N1FWaERmSnJ4REV3T3E3SVo3X2FMS0k1UTNRYkNvMkFTSHF6aXBIVkdvWEowZkxHc0hGYlBSSWNWb0d2c0diVk5tM2oybVAzWVhSRERvbFZlR0hONk5QQVlaNmEyTmpBa1VmcTgyNU05ekM0SjFsZDVnYTR5cmJIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceprezydent USA jednak nie odwiedzi Izraela. Bia\u0142y Dom dementuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZFhLeS1fTHlnMm5XdzdzeXZlOHhUbUNFVUZuejZQVlBDZEk4SHc0cjRJNFdmSGxudUo4bkcxb0sxMERIb3BSMzRDVWN4MFhScGFaSmktTEw5dlRZQXgtT0xhamR1RVRyd09nM3hYdGNTdHJIVmpqMnhETXFIOVhOMUx5RkRzcHJlVzdQNFFPa3BoWGRXdTNneTVGSV95OWtKWm0wOTlLSWJObUQyblc0c3hFNS1RZ2tocFRRRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142y Dom dementuje: Wiceprezydent Vance nie poleci do Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li></ol>",
        "id": 2709587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQUlRvTVhRWTFRZ3B2aWJlUXdTSVlSWDBFbGE3MWo0N1FWaERmSnJ4REV3T3E3SVo3X2FMS0k1UTNRYkNvMkFTSHF6aXBIVkdvWEowZkxHc0hGYlBSSWNWb0d2c0diVk5tM2oybVAzWVhSRERvbFZlR0hONk5QQVlaNmEyTmpBa1VmcTgyNU05ekM0SjFsZDVnYTR5cmJIUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezydent USA jednak nie odwiedzi Izraela. Bia\u0142y Dom dementuje - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:44.353353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQOHFLcFRLdnJXUkJRZ1R2QTh6WVBvYUlsWlZDOTVnTHJTM3lrWjZJYkliRmN6UUVBWWdXN0FtRkUtVVdRRHJuLUZjX3p6UzlWaVZNMHB3OEd0LWpSTUU2UU92X3ZvVUI4SGVxb2RFZ0FlTlVPMHNCWC1Hb1lpT2hLbkpRcXZTMTA0Wkd2dVh3Rm5fZVJrSWdHQmJOT0MxTFMtOFZKS0Z1MjdkZGVLaVJV?oc=5\" target=\"_blank\">Legia na kolanach! Cztery gole i zmarnowany karny. Co za emocje w Ekstraklasie Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOM3NXQVNBTkJkdXNHQVN5ZlNKRW1XU3JZTzJJREFPZGdlUUdjeGJXaklPRDZyUVJqaWhJNWlsemhmUk5LZW5pUHRCVG12aHUteU13VEFSaWVpUDFqMnZXLXFZUFBMR1VoVWVMQXZ2Q0t0RTFZZ0hrbklJYmNpYk5IQ3VSOUhWZWMyYU1DZjZHZDNhX0ljMlI2Q09DNE5Belc0U1hqZFRManFiMEQzdlJPNDV1dDBST2p3UFFuSVdvdzEzU05FamhnR3Nlaw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa nie mia\u0142a \u017cadnego argumentu, Krak\u00f3w dzisiaj \u015bwi\u0119tuje!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2709590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQOHFLcFRLdnJXUkJRZ1R2QTh6WVBvYUlsWlZDOTVnTHJTM3lrWjZJYkliRmN6UUVBWWdXN0FtRkUtVVdRRHJuLUZjX3p6UzlWaVZNMHB3OEd0LWpSTUU2UU92X3ZvVUI4SGVxb2RFZ0FlTlVPMHNCWC1Hb1lpT2hLbkpRcXZTMTA0Wkd2dVh3Rm5fZVJrSWdHQmJOT0MxTFMtOFZKS0Z1MjdkZGVLaVJV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia na kolanach! Cztery gole i zmarnowany karny. Co za emocje w Ekstraklasie Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.904996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:45:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNFVwMEczVXBYT3pWOWJfZkxpamw3Tjl0UUNsbk1hanBFR2pmS201WEZLUERPMVkteW5GRzBid0FrcV8zZlJyR3FoRGMwSTFDMW9zYUw5aThMLVlRc2FZT016RVlYcHgzQkI2WElHcDZQV2ZNYy1DUzhpWVRlM3dnQW1uWTdacTRXdjQ0b2lPZVhrYVZJUnRSSkxaSV81SFdlTUhIOXhXWTdRWUNocmRtNms5UUF3WGtmR183UHBKQWVaZVJa?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z papie\u017cem. \"Dzi\u0119kujemy Watykanowi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVjVqWVBWTDZ4MmkzYU4tQTQycmNSRURqaWZUQkpjU09KX0l5TzBtMl9Cb2ctVlg5clRlcU5YcTBjblpyTV9RejBnUl9VQVdKaUFhNGwyZm44cmZTRWU4LVdfRk5MNlRuRFVDWEc3T0tHcnpsUlpJTDI0c3FTM0JxODh6NUJISXVYeXo1VXVjQi1PeV9WcWVZ?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQNzJLSWh2UkY0TXNlZHNTQjY3cU5RQUJPbWwwX3l",
        "id": 2710289,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNFVwMEczVXBYT3pWOWJfZkxpamw3Tjl0UUNsbk1hanBFR2pmS201WEZLUERPMVkteW5GRzBid0FrcV8zZlJyR3FoRGMwSTFDMW9zYUw5aThMLVlRc2FZT016RVlYcHgzQkI2WElHcDZQV2ZNYy1DUzhpWVRlM3dnQW1uWTdacTRXdjQ0b2lPZVhrYVZJUnRSSkxaSV81SFdlTUhIOXhXWTdRWUNocmRtNms5UUF3WGtmR183UHBKQWVaZVJa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z papie\u017cem. \"Dzi\u0119kujemy Watykanowi\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:39.647668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPbU1ySmluZ2NSOWZRTVdSbWtjSnY5NVhzWUsweHRVeW40SW9DZ1JUa0phNjFMeFlNNElmTGs4TTVoQTl0ZmhibHM2ZThMZnE2U09RR1k1bDFEcDFJSE1yQm1COHBkckRvbnFmWHpIYmg4NHNwOFVnTndMSnpmTXB6MG1n0gGHAUFVX3lxTE1qZkVlLWxCYldsZVpYYjdxd28taXRfZnFWUkVTSTdoWWgxMGdLdDZYSklZenlldHczLW9jMWFZUEFFTnBWSHl3OHF4SHNJWTl2bVdpXzV1YlEwQ3BzX1B6b0k4RzRrV2lLT3lKNGNiMWNyQzg0SUNHN0lkT1gwUnJfd1l2NUI2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa na wakacjach. Pora\u017cka z Cracovi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOM3NXQVNBTkJkdXNHQVN5ZlNKRW1XU3JZTzJJREFPZGdlUUdjeGJXaklPRDZyUVJqaWhJNWlsemhmUk5LZW5pUHRCVG12aHUteU13VEFSaWVpUDFqMnZXLXFZUFBMR1VoVWVMQXZ2Q0t0RTFZZ0hrbklJYmNpYk5IQ3VSOUhWZWMyYU1DZjZHZDNhX0ljMlI2Q09DNE5Belc0U1hqZFRManFiMEQzdlJPNDV1dDBST2p3UFFuSVdvdzEzU05FamhnR3Nlaw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa nie mia\u0142a \u017cadnego argumentu, Krak\u00f3w dzisiaj \u015bwi\u0119tuje!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=",
        "id": 2711373,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPbU1ySmluZ2NSOWZRTVdSbWtjSnY5NVhzWUsweHRVeW40SW9DZ1JUa0phNjFMeFlNNElmTGs4TTVoQTl0ZmhibHM2ZThMZnE2U09RR1k1bDFEcDFJSE1yQm1COHBkckRvbnFmWHpIYmg4NHNwOFVnTndMSnpmTXB6MG1n0gGHAUFVX3lxTE1qZkVlLWxCYldsZVpYYjdxd28taXRfZnFWUkVTSTdoWWgxMGdLdDZYSklZenlldHczLW9jMWFZUEFFTnBWSHl3OHF4SHNJWTl2bVdpXzV1YlEwQ3BzX1B6b0k4RzRrV2lLT3lKNGNiMWNyQzg0SUNHN0lkT1gwUnJfd1l2NUI2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa na wakacjach. Pora\u017cka z Cracovi\u0105 - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.210660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:41:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORFJ0MERvaEt5Z19nYU16NE5vVGZoODdiY0wwMHZnejZvSTJwWXNYZmJRYjd0OFlHbG9lanpLVnVZajJiMzMtSXA5bm9veUpoUWViSTliZ09LYk1hVVVxZF9XWm4xc1AzYk9wb1NJakJjRlBvQ0tURFZZYVVnMS1LYjZBcXlSRXMyWWwxcjM3MWNkSVdVb2hkMmFpZEZDLVR4RFVsU2gwUjFZMm5HSWliOWVxVXpsRTZDWFhzdA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zatrzyma\u0142a tankowiec. Tu\u017c po wyp\u0142yni\u0119ciu z esto\u0144skiego portu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lZbTZiMkRSR0Z5ZHJFZDRlOG1DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2709932,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORFJ0MERvaEt5Z19nYU16NE5vVGZoODdiY0wwMHZnejZvSTJwWXNYZmJRYjd0OFlHbG9lanpLVnVZajJiMzMtSXA5bm9veUpoUWViSTliZ09LYk1hVVVxZF9XWm4xc1AzYk9wb1NJakJjRlBvQ0tURFZZYVVnMS1LYjZBcXlSRXMyWWwxcjM3MWNkSVdVb2hkMmFpZEZDLVR4RFVsU2gwUjFZMm5HSWliOWVxVXpsRTZDWFhzdA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zatrzyma\u0142a tankowiec. Tu\u017c po wyp\u0142yni\u0119ciu z esto\u0144skiego portu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.879951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:40:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOU213ZlhuVnhkdEpaX21qdzJuTFh3bkVLT0M0ZGNPd19HNDdBYnZYN1E2eGhXaWhPbzFoeVptV1dkS01ZYjJZSUcxY0J2cG1QY0NfQVBDQm82T0liZE1LWGZ6WWNsQjRYVll0bGx5cTEtbVRRMUxWaG1aMUZjUzVONGs3VzR0NG9qd0RCX2RnWEQzUTk3Q2lRalZhcjVFREhldGs1WE8yQVY2cnhVNmtCT18wbXc0LTBBbHpJa0k5bw?oc=5\" target=\"_blank\">Sonia Szklanowska nie \u017cyje. Uczestniczka \"Hotelu Paradise\" mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNckxPLWRuMy02Z3VrOFhrX3lRRWNZWTliSGVUbWJLZlFmdk1TUC00S3pra2RRcjhXZGRnd2hmQnVteEU1U19ZSVNOQkxUTjR5b3lyNkN0UFhmVU8zcWR4RndvalBlMXJXd1hVM1otc0Z5NEVkLWlwSUlaSjdwemh6VEh2aUFYakpnUkx4V0hrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia z programu \"Hotel Paradise\". Mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2N",
        "id": 2709936,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOU213ZlhuVnhkdEpaX21qdzJuTFh3bkVLT0M0ZGNPd19HNDdBYnZYN1E2eGhXaWhPbzFoeVptV1dkS01ZYjJZSUcxY0J2cG1QY0NfQVBDQm82T0liZE1LWGZ6WWNsQjRYVll0bGx5cTEtbVRRMUxWaG1aMUZjUzVONGs3VzR0NG9qd0RCX2RnWEQzUTk3Q2lRalZhcjVFREhldGs1WE8yQVY2cnhVNmtCT18wbXc0LTBBbHpJa0k5bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonia Szklanowska nie \u017cyje. Uczestniczka \"Hotelu Paradise\" mia\u0142a 25 lat - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:44.184579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:40:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVXRQdzJ1MENaeGJDaGNHeDFIUnFGeVF2aU16OU9ORjA0bVFmbzdOa1E0UkpGbUdRd1lWWnZzd0RrcnpoRXdRZzBjMXF0M1Bka1htMzRTenhpcEx3dklyQjMwZHVPWnZpWlNOLWtqdGVMU2xKWnlDZE5WeHRBc21oMm9uRFo4cHBZOGZPTGpyZG5yd0stTG9pSVlFNkVYdGRJa01UUm9qR3RWdWFMR1AzVFFDWkZFZEp2N21vUXZrME5ac1k?oc=5\" target=\"_blank\">Sonia Szklanowska nie \u017cyje. Uczestniczka \"Hotelu Paradise\" mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNckxPLWRuMy02Z3VrOFhrX3lRRWNZWTliSGVUbWJLZlFmdk1TUC00S3pra2RRcjhXZGRnd2hmQnVteEU1U19ZSVNOQkxUTjR5b3lyNkN0UFhmVU8zcWR4RndvalBlMXJXd1hVM1otc0Z5NEVkLWlwSUlaSjdwemh6VEh2aUFYakpnUkx4V0hrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia z programu \"Hotel Paradise\". Mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2NGtt",
        "id": 2709589,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVXRQdzJ1MENaeGJDaGNHeDFIUnFGeVF2aU16OU9ORjA0bVFmbzdOa1E0UkpGbUdRd1lWWnZzd0RrcnpoRXdRZzBjMXF0M1Bka1htMzRTenhpcEx3dklyQjMwZHVPWnZpWlNOLWtqdGVMU2xKWnlDZE5WeHRBc21oMm9uRFo4cHBZOGZPTGpyZG5yd0stTG9pSVlFNkVYdGRJa01UUm9qR3RWdWFMR1AzVFFDWkZFZEp2N21vUXZrME5ac1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonia Szklanowska nie \u017cyje. Uczestniczka \"Hotelu Paradise\" mia\u0142a 25 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T23:32:48.529053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:39:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZk1XOFQ2VDlEcFRIdWZ1Q1MwN0dsRmNHNkwxXzJXR1RxLWllbE9iLTdCai1kRUY5Vk4tTWhmeENGckFlcmdrQlc4TkJUeDdMV0FwZkE2Tk0xamJ1MXAwRVNwQm16S19VVi1ObkVmUFdCV3FUSmlwUExwd2tMNS1WSHJISHlRTHdJSTNVOElNMEd0WXZ2aWl4cTh2SkdWZC16RzFrVFd4a3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z papie\u017cem. \"Doceniamy wsparcie dla Ukrainy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVjVqWVBWTDZ4MmkzYU4tQTQycmNSRURqaWZUQkpjU09KX0l5TzBtMl9Cb2ctVlg5clRlcU5YcTBjblpyTV9RejBnUl9VQVdKaUFhNGwyZm44cmZTRWU4LVdfRk5MNlRuRFVDWEc3T0tHcnpsUlpJTDI0c3FTM0JxODh6NUJISXVYeXo1VXVjQi1PeV9WcWVZ?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNFVwMEczVXBYT3pWOWJfZkxpamw3Tjl0UUNsbk1hanBFR2pmS201WEZLUERPMVkteW5GRzBid0FrcV8zZlJyR3FoRGMwSTFDMW9z",
        "id": 2712048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZk1XOFQ2VDlEcFRIdWZ1Q1MwN0dsRmNHNkwxXzJXR1RxLWllbE9iLTdCai1kRUY5Vk4tTWhmeENGckFlcmdrQlc4TkJUeDdMV0FwZkE2Tk0xamJ1MXAwRVNwQm16S19VVi1ObkVmUFdCV3FUSmlwUExwd2tMNS1WSHJISHlRTHdJSTNVOElNMEd0WXZ2aWl4cTh2SkdWZC16RzFrVFd4a3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z papie\u017cem. \"Doceniamy wsparcie dla Ukrainy\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:17:43.766517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZGZhZHNmZ244Y2gyMlMwVGU5eW9BYnZnRFhrRXJESEdSNlFRUG9KRkdLejZlRW8wZGt6eGdMSmpXQ3Zab3VFdjBWLXN6aTJPSzR2dVdaTlZ6ZnFFb0VTNnU1MnRfLXQtblJYMlBGWWFLY25UcktkRVQ5eFBycUpnWGNCeG1CZGg3YzNURTBVM1pMSnlXblV4Y3g2OGxhdjZ6NFJrc20ybmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski zaskoczy\u0142 cz\u0142onk\u00f3w komisji. To pokaza\u0142 w lokalu wyborczym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPMkQwN3gybWJFRlhtZDc0cGZ5SjBPOVZHelJYY3ZUQzF6TlM4X0RtNFNlc095bDVnZzIxVmgwSmFxMkE3cjdUTFR4S0ZWbnR4V0tVbng4cUl6U0M4dGVEb3ZCcldLM2xTT0JKeW80bHUzS0NvLVV2LWhJRUZWTGQwWWd2ZnF3cnBFWjQ4OTVsZFJGc3paZ25kNFY4SkF1aXp2Z0tzVG0xM3RrMEtyZW9hTjdFSERRSTFUcHNDT05taEhxS2kyeWx1ckRxanNWSFJxWFV0UmNHZjNfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski g\u0142osowa\u0142 na warszawskim \u017boliborzu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.portalsamorzadowy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 2710985,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPZGZhZHNmZ244Y2gyMlMwVGU5eW9BYnZnRFhrRXJESEdSNlFRUG9KRkdLejZlRW8wZGt6eGdMSmpXQ3Zab3VFdjBWLXN6aTJPSzR2dVdaTlZ6ZnFFb0VTNnU1MnRfLXQtblJYMlBGWWFLY25UcktkRVQ5eFBycUpnWGNCeG1CZGg3YzNURTBVM1pMSnlXblV4Y3g2OGxhdjZ6NFJrc20ybmQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski zaskoczy\u0142 cz\u0142onk\u00f3w komisji. To pokaza\u0142 w lokalu wyborczym - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:20:38.804044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:21:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTEJOZ1BrMkU3Y29iN3dNS3luNXVTR1NpVFgzXy1NQWd3c0VFQW5QQlIzbDlkQkRlcFR0dl9ubld6c2ZuTTdxT1ZTckt6bFlYdkRzUmZlQlAzcXBpenphcC13cVJ1QzFod1Q1dEw2dFpJNGV5SWdpVGZONmpQM18tVHAyUlA5WnR5c0U3ZmZ0NFVxNnJlXzhQWUtKX3BUS1N1U3FCLXJHOXZTdmFnQ0x6dGJPY3Y1cGRmTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Co zrobi Trump przed rozmow\u0105 z Putinem? Kanclerz Niemiec informuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVEh1dlR5WWRUYkFsTWJUMW9Ya1JlOW5na3JTS1pSOVRnM0xMLUJ6Sk4wOUpDaFV1Tkd1cFNvN215anB3T1N1cGdaaEZFYWIxZlB0SkVoZmF4OG1YblFRQnJkbXB0bVNidnQxMzNVeEdnRHFkdGh4bzFPdC1JWjItbEZ5TWhPdWdoUmdWVzVoXzItLVMtMzVrRzBPRGFKSGRVQm4waEREYVlTZ1RtMndLRHhDYWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zrobi\u0119 to, je\u015bli nie dojdziemy do porozumienia\". Donald Trump grozi Putinowi. Rosja mo\u017ce przelicytowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4g",
        "id": 2711368,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTEJOZ1BrMkU3Y29iN3dNS3luNXVTR1NpVFgzXy1NQWd3c0VFQW5QQlIzbDlkQkRlcFR0dl9ubld6c2ZuTTdxT1ZTckt6bFlYdkRzUmZlQlAzcXBpenphcC13cVJ1QzFod1Q1dEw2dFpJNGV5SWdpVGZONmpQM18tVHAyUlA5WnR5c0U3ZmZ0NFVxNnJlXzhQWUtKX3BUS1N1U3FCLXJHOXZTdmFnQ0x6dGJPY3Y1cGRmTFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi Trump przed rozmow\u0105 z Putinem? Kanclerz Niemiec informuje - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:43.249882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:21:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRXE5cHpuMUlEY1ZXTmllS1d1amc0cXBwcGVJSExGOE1UbUJfbXBhM19BM3hHeWN1Nm1HT1ZIZ25lVzd5UER4bm9fZVAwVTVYN01hLUhtQklRcDF6djBuQ2pkS0NUb2pqUlJOUzZvSDZ4VEs2UzFlWldhdTNucU93amRiWGxSejQ?oc=5\" target=\"_blank\">Duda przy urnie. Nie g\u0142osowa\u0142 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNX3c3SUNhY1B6dm4taDhSU21pVGQwNzhiSTVFSWR5X1g1cW9Sai1tU2lmVVNQcFFwQ0xXaU5lc2U0SEdKQmZUekZxdnNvcUgwbHE1Yi1Ha2dPQmtCS2hTYV8za3lfZXpiRmJQVTNfbXVnWWRJMnVjTHBHcVV6SWxVTGpTMmdfQ2NLZWNCYVpheHFsM0VoNHVleV9Wa0Npd1FZQ2p2anlFNXhKQUxmQ0hGTGt1bU4xTlJ1cHRFYThHV1hIUTZVaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Andrzej Duda z ma\u0142\u017conk\u0105 g\u0142osowali w Rzymie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNdTBoZjNMNlZXbGFySDRvbXA0Z2xZZUxUVDVHbzZ3Z1FjNFRMWEMzNzBjMnNIemVheVl3TW9QdlVkVXRuUmU1dnU3Qm5vS0NFX3BPMWhnMVZ",
        "id": 2709585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRXE5cHpuMUlEY1ZXTmllS1d1amc0cXBwcGVJSExGOE1UbUJfbXBhM19BM3hHeWN1Nm1HT1ZIZ25lVzd5UER4bm9fZVAwVTVYN01hLUhtQklRcDF6djBuQ2pkS0NUb2pqUlJOUzZvSDZ4VEs2UzFlWldhdTNucU93amRiWGxSejQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda przy urnie. Nie g\u0142osowa\u0142 w Polsce - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:44.500446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQOWhad2pTeF81MmJhcGo1eEwxTUFJSVhZWk9CTmE2NzdLTklEWWFqa0stY0JHcXBiRGlMS3JBVk8xeEdWTkZYSzNCZS1BQ0dSamw2WXZGeTRWQ0toSU1IdmVUZzZQWEx3ZWlCOGJSbV9mcGpHek1QMk9rdTJjRk1rMDVzUkRsVkgxZzBZ?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad Lecha Pozna\u0144 na mecz w Katowicach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lech Pozna\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WUV83OFdPMVcycWhTVW1zYm1OTkxQaUI1OWtMQUNUZVYwX080eHVEZ0JLendoNnNhWWdSZDBERTc2N0FocHZTY2hPSC12N01BUWVTdnJYY0pOaGJHaEE?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz o mistrzostwo dla Lecha Pozna\u0144? 'Kolejorz' gra w Katowicach [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQa1pWaEo5TGwwS3JaZkNSc01sVkxlVUVsaExhZUNFQmFMTC02OFYzVG9nTFZENjNCYl83TFROR1Z6S0JEM296NDN5NE14cW9uVC1vU0tjYnJSMklhakZGVmNEU2lOU19XWC1UdE1kOVBTaWNaT2dITUdRR05kLTJjT05xa25zMFZPd25DVXp5NVBqaWJDVHFtQklmWXdyUjNtVkozeElwTQ?o",
        "id": 2709591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQOWhad2pTeF81MmJhcGo1eEwxTUFJSVhZWk9CTmE2NzdLTklEWWFqa0stY0JHcXBiRGlMS3JBVk8xeEdWTkZYSzNCZS1BQ0dSamw2WXZGeTRWQ0toSU1IdmVUZzZQWEx3ZWlCOGJSbV9mcGpHek1QMk9rdTJjRk1rMDVzUkRsVkgxZzBZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ad Lecha Pozna\u0144 na mecz w Katowicach - Lech Pozna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:43.486154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T14:01:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPRWFjemxEM2ZkWmlOWmxCUFZHSmRyQlhYZVVwdDZyemR5ZDNhWEM2MVFzT1hZR1I3eFRuRHRNWkNjQld5SDhGdGlzQmx3N3BFcjM4MzVPM3lMdHRFS2RmdjlRSjhxcUhtZVc3RXlSTnU5UEZYdHJ0VllxUE8zcWhBd1NxbzFYZ0JBYS00LTZ3My1UQkNCSW9kZlh0TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Si\u0142y Kremla przygotowane. Chc\u0105 odpali\u0107 rakiet\u0119 RS-24</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQeTlDZV9ObnNYaXR2T3RLT2p6MUtsTG1DN256V0R5WXViUlZSbk1wMU9EWXZqM2Y0Vjc3dW55Q1VLZmpabU5LRWo5UlZKZTBKU2hGWVNyMzJHek5DQzh5X1EySjFINHFBYmxUSFMyNzNUZ21rQ3ZEOHB1OHhCYk1XQW13Y3hOeHBIT2ZzeGo4VFVMY2FScE1LaGVnaU1wTk1jMHpjZ3JtQXZPQ1ZZVEF1ZHB6eDRJUUZSUzFMdzdkc1RPUTVjZ0IxQ2F4blJrRFk4S09CdS1ucnJOOVRDWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wywiad ostrzega. W nocy Rosja chce wystrzeli\u0107 rakiet\u0119 mi\u0119dzykontynentaln\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdFliSnhESzdVWT",
        "id": 2709586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPRWFjemxEM2ZkWmlOWmxCUFZHSmRyQlhYZVVwdDZyemR5ZDNhWEM2MVFzT1hZR1I3eFRuRHRNWkNjQld5SDhGdGlzQmx3N3BFcjM4MzVPM3lMdHRFS2RmdjlRSjhxcUhtZVc3RXlSTnU5UEZYdHJ0VllxUE8zcWhBd1NxbzFYZ0JBYS00LTZ3My1UQkNCSW9kZlh0TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u0142y Kremla przygotowane. Chc\u0105 odpali\u0107 rakiet\u0119 RS-24 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.498969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgJBVV95cUxPeUNnWkFPdVk4cU1OYzhZWkExenNhbktfNmxFeWlocU05MjdBOThzVEYwZTJqVm1wbDRsUGtGMmYtNnJQNXZlRWM3UVdIYm5zVV8yRlM3bmFfT2pTYVpVa0xuM1pRVnJRSlJzNENxMk5xdkRMd3Q1YVlETnRoT3AwWHBWNkhNaXU0cVVKU19UejlPXzBjbURVMnhZNE5rWkpEc09ESXZERy02Tk8yR21OT1Y1bDE3THQ3bTZBX3lFeGdHZWdrUzVEQ2Q2azhpbEg0YmVUR09MTUNuZ2h1Q0o3UXVrbUhUcmQxVW5OT3N5THR5ZjN6UE9HRWN1cXJZZWxkc3dubmRZWi1JVk9xMmfSAZMCQVVfeXFMUEtPMjl1c3ozNmZzWGFYcWRZMGUyWU1qR18zbWdxRE9lWTlGZTd4a3FNdmdhY2lYQm4tRV9uVHd1TktMTkt0cFh2b2dqMklGSjlFWXM5b0JYdDlmM1NSeFF2eUkxYmdLQUY4SFRfdVF5REpDTklZcnl2R0tGbFhJQkFkdVQtVUVDcC1OeVZOeTNwc2FyOVJPMTJwemctTTY4VERrX0hhazd2NkhfNThLMkhPSE9nUm1Ld0JsNng4R1FHS3lPcXRhWW9BOFVzNFJqZThxcll5eWdKNnBYX29Id2V6TllveGxPb1VwYkwwV2I0TnU2UHlXN0Zfekt2RFBaTEFGWnBKQmsyUVpxX3pvQkI4SWc?oc=5\" target=\"_blank\">Po WZON tylko 43 punkty dla parali\u017cu n\u00f3g. 61 punkty dla niewidomej. To dla stopnia znacznego niepe\u0142nosprawno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.PL</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 2709934,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgJBVV95cUxPeUNnWkFPdVk4cU1OYzhZWkExenNhbktfNmxFeWlocU05MjdBOThzVEYwZTJqVm1wbDRsUGtGMmYtNnJQNXZlRWM3UVdIYm5zVV8yRlM3bmFfT2pTYVpVa0xuM1pRVnJRSlJzNENxMk5xdkRMd3Q1YVlETnRoT3AwWHBWNkhNaXU0cVVKU19UejlPXzBjbURVMnhZNE5rWkpEc09ESXZERy02Tk8yR21OT1Y1bDE3THQ3bTZBX3lFeGdHZWdrUzVEQ2Q2azhpbEg0YmVUR09MTUNuZ2h1Q0o3UXVrbUhUcmQxVW5OT3N5THR5ZjN6UE9HRWN1cXJZZWxkc3dubmRZWi1JVk9xMmfSAZMCQVVfeXFMUEtPMjl1c3ozNmZzWGFYcWRZMGUyWU1qR18zbWdxRE9lWTlGZTd4a3FNdmdhY2lYQm4tRV9uVHd1TktMTkt0cFh2b2dqMklGSjlFWXM5b0JYdDlmM1NSeFF2eUkxYmdLQUY4SFRfdVF5REpDTklZcnl2R0tGbFhJQkFkdVQtVUVDcC1OeVZOeTNwc2FyOVJPMTJwemctTTY4VERrX0hhazd2NkhfNThLMkhPSE9nUm1Ld0JsNng4R1FHS3lPcXRhWW9BOFVzNFJqZThxcll5eWdKNnBYX29Id2V6TllveGxPb1VwYkwwV2I0TnU2UHlXN0Zfekt2RFBaTEFGWnBKQmsyUVpxX3pvQkI4SWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po WZON tylko 43 punkty dla parali\u017cu n\u00f3g. 61 punkty dla niewidomej. To dla stopnia znacznego niepe\u0142nosprawno\u015bci - INFOR.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.350535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:51:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSFJTMW16dVNnOVloRU9YQ1M2YndrV0lqdjVOVzliVExrYlFISmNMNGVZcmx5Rk12N0VTLTF4YWV0NUFkN09KZXp5NFF4SExqQ1NEZzZhZjdLSzhzTnJWSVlTLUItWGxiTkV2Mlc5M1pNQmNWM0hjSWVIZ3Y5U3BDbXBTRVZpU2EtSGs2TXJfbHMxZXNHX0dIaV96RUU2U0p3S0I4cmZpZjJtYkVkM05VRzQ5b190bFl1QUxuZDhVNA?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent wyborczy w Warszawie. \"Chwilowa przerwa w g\u0142osowaniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOUnBvRE5XVFljR1NKQjQyeXF4eWpYOWJDUTI1eUY0WFcya0c1enBwZElZdk9KX1FYOEwtSDl0X1ZqdVRTTkxMSGNXaFhXMzVOMDFpMUFTS0hYdUU4XzVqZW5ZU2dTUHdsVnBad2FQeG41R2taZ1dBUjlCeFZpeTJWalE4SmdVTlN1cVJKcl9xRi1peUluOUV4TWREd19jNzQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Chwilowa przerwa w g\u0142osowaniu\". Stra\u017cacy pojawili si\u0119 w lokalu wyborczym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONmk4aGhXenA3RGh5OFF0VW5NLUJISW1CNGJOUXJ6cTlVME1kaVZKZjBsWT",
        "id": 2709214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSFJTMW16dVNnOVloRU9YQ1M2YndrV0lqdjVOVzliVExrYlFISmNMNGVZcmx5Rk12N0VTLTF4YWV0NUFkN09KZXp5NFF4SExqQ1NEZzZhZjdLSzhzTnJWSVlTLUItWGxiTkV2Mlc5M1pNQmNWM0hjSWVIZ3Y5U3BDbXBTRVZpU2EtSGs2TXJfbHMxZXNHX0dIaV96RUU2U0p3S0I4cmZpZjJtYkVkM05VRzQ5b190bFl1QUxuZDhVNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent wyborczy w Warszawie. \"Chwilowa przerwa w g\u0142osowaniu\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.282703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:44:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObkNiRVNjZHdjck9lSWhOOWs5bno0Qm9Zb2cwdzY3d2dTUUhpUVBmc1g5QWJNeldpWVh4bmVKWWwzN1JZbGI1UVFHX1I0WXRVX1JiN1hmRkFuRUlyZUVNSFdMdi1ReXpmdUR3WElMV0RvY3RlanV5OFJ4ME1QSF9tOE1EWVJuUTlGZHFEWXQ4LTBwWXhtREJYczNmd2RmVldBZm52ZUFIYXlPQ2xENG9HQVdB?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Justyny Steczkowskiej zabiera g\u0142os po finale Eurowizji. Odnosi si\u0119 do g\u0142os\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRjJ6N3d6clFhY3F0NG1tSGJWdzlBLUYtVXZWRmNBZDRrWlFxdkRCVjBsNTlBVmpOWnNjUlVwX2lPQmFlMFd1UzlZYlR0a3AxdGk0aTllNEZDbEdPNFEtMVZxcjBsTXM2elMyMjBzb0JqZl9TczAwU2FhOTVzWWNiSGdXSnlfdE4wZTUwSnlEelRZX3A1bmFqNjl1aTVhV0hBZ1VSd05CUlg?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Austriak JJ wygrywa Eurowizj\u0119, Justyna Steczkowska wygrywa nowe otwarcie kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbmRraTYtNGkyVW",
        "id": 2709220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObkNiRVNjZHdjck9lSWhOOWs5bno0Qm9Zb2cwdzY3d2dTUUhpUVBmc1g5QWJNeldpWVh4bmVKWWwzN1JZbGI1UVFHX1I0WXRVX1JiN1hmRkFuRUlyZUVNSFdMdi1ReXpmdUR3WElMV0RvY3RlanV5OFJ4ME1QSF9tOE1EWVJuUTlGZHFEWXQ4LTBwWXhtREJYczNmd2RmVldBZm52ZUFIYXlPQ2xENG9HQVdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Justyny Steczkowskiej zabiera g\u0142os po finale Eurowizji. Odnosi si\u0119 do g\u0142os\u00f3w - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.650647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNLXNpN3ZzdFA4ekJCUnRKSnhQVWhhblBxWVJBcS15Z0FkdUxJQ0dNbFhDZ0NhekVfcllfNVhJMWxXczBhUnF5aDlpR1NNQXZ1QTJhUmpXZ081RkRXbmlHaGs4cUpkbjZ0VjNLenpweXBxWWZzb1VVUDZrWkpYeVVHNEYtaGJoR2FXTDAwNEFfV1dFelZSa3lSd2Q1TDV4WXVBdHJuYUpHN1U4ZFk4eWNSYk5zOWVaQm5JUS1ISldfRDJ2ZFN5REFmbkFn?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w: JSW Jastrz\u0119bski W\u0119giel - Halkbank Ankara. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOWGZRRlUzZ0hCRXk5Vi03N005UzdhTHB2THVxMnpTdC1Fb1ZJaEZjczVEU2d0SjRWRUpkWWVUZTBoZGFaaWZybDlXdThibHZjUWNfSHBzbnBJS2Q4SHcyc0w3VC1uU2ZDWTRGS25jczdDa3FOX09aUGhueTh2ZWNVYXJsVEh3VXdfUTBzR0lHS2dCOTgzZi1NQmNOVVlYSEFneGRYa2RhREp5bWpfaXBDY25XZWJtSkwtU2lPT2pqM2JtZTJhbnVMeXMweUFwT0hxaUt0cWhEWk5XUXdYLWtxelRwTVRhLW5FVjlISWZB?oc=5\" target=\"_blank\">Jastrz\u0119bski W\u0119giel - Halkbank Ankara: relacja na \u017cywo. Walka o br\u0105z Ligi Mistrz\u00f3w LIVE!</a>&nbsp",
        "id": 2709223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNLXNpN3ZzdFA4ekJCUnRKSnhQVWhhblBxWVJBcS15Z0FkdUxJQ0dNbFhDZ0NhekVfcllfNVhJMWxXczBhUnF5aDlpR1NNQXZ1QTJhUmpXZ081RkRXbmlHaGs4cUpkbjZ0VjNLenpweXBxWWZzb1VVUDZrWkpYeVVHNEYtaGJoR2FXTDAwNEFfV1dFelZSa3lSd2Q1TDV4WXVBdHJuYUpHN1U4ZFk4eWNSYk5zOWVaQm5JUS1ISldfRDJ2ZFN5REFmbkFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w: JSW Jastrz\u0119bski W\u0119giel - Halkbank Ankara. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:38.956324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:33:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPVmVNRHh5eVFNNTZRZGowTkxvWlJ1UklHX0R3MEdiLUhSc2l6WWtlVXhlSW1XenNNQzRYN2J5cF9XMS1CR0ZxcTQyZnBmU3lkY2lUVnk5bW05XzN1U0stcEhBNExyV3FZT3YxZ042RGs2eDdzcEE0UklMTGtFcGFaS2NES3BHTUMzUG1hTTVn?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Trwa spotkanie Ze\u0142enskiego z Vance'em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQS3pKbmlNMXRIbHc4SnA2bzNlNHN2SFFZMWxBMjluODYzMTJTV2lqNXkwRGxkTXhSREg2UlpneFkzTFlHNGtEZURhbVFTUkplamVoYmZDeGhMUTNzcEliRjJ4Y2J5bmg5RVVSUk9VOEpkUzhHalhhWVBJejVNSnFCRkgxQmVaU3FReW9SeU1NeE5uczhqeUd4b1c4SzB6d1RRQ1EzVm1wOE5YZWZKTlh2d2l5RmwwOHM?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne rozmowy w Rzymie. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z wiceprezydentem USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSnRLMlZvbVJPb0ROXzBwY2tpa2N2MHV5eTdCeWNvLVBwS3ZlZC1zSEJScDl3S0t1SUdGNlVqU0VOZlM0Vnl2MW5U",
        "id": 2709930,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPVmVNRHh5eVFNNTZRZGowTkxvWlJ1UklHX0R3MEdiLUhSc2l6WWtlVXhlSW1XenNNQzRYN2J5cF9XMS1CR0ZxcTQyZnBmU3lkY2lUVnk5bW05XzN1U0stcEhBNExyV3FZT3YxZ042RGs2eDdzcEE0UklMTGtFcGFaS2NES3BHTUMzUG1hTTVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trwa spotkanie Ze\u0142enskiego z Vance'em - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.350510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:30:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbjlldmprMkk5dFBhRlRoR1BQczVacTVCQzN4cmVDaVBmTGpWVHhhY1liZk12dWt5OU4tMFNPNFpRSXU1cFJHX1pUc21LcENjR25xa3NSanY2Z1JjQURhMnNtdVpWZVN5QjlSQlRMdXgxUS1sbXhjZWlOZ0pjLU50dlFnSGdqNVJxMTZjTnVQcEl1b2hjTWhhc2pCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 zostawia\u0107 swoje \u017ar\u00f3d\u0142o zarobku. Pora\u017caj\u0105ce dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOejNMeDk2YlFmaXZiTzRiMTd3WTk3R3RHcjBneGRHV1c3dk9PRFlIU3V0T1dOYUJTalcwV1VKakE3aHljWUZMZGxleFotY0FLaVBPbUFucjI3bW5EX1hYTTQ4cGFyRVgxV0VnNng1N2VGMlY2Z1BHT3pRbWJITlc3RFgzczFyS01QTUZVUlZOYVpnU2lwRl9yYmhCWUlsRTY4R1NDMFdyY19oYUVKdHFDNzFPblFKeUE2c2RmUjB0eXFLS0NSR0NVR2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Rolnicy snuj\u0105 niebezpieczne plany. Przera\u017caj\u0105cy dane dla ca\u0142ej bran\u017cy: unijny raport podaje dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RolnikInfo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQnRSNFNPNXk0NUtfbGdiT3",
        "id": 2709933,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbjlldmprMkk5dFBhRlRoR1BQczVacTVCQzN4cmVDaVBmTGpWVHhhY1liZk12dWt5OU4tMFNPNFpRSXU1cFJHX1pUc21LcENjR25xa3NSanY2Z1JjQURhMnNtdVpWZVN5QjlSQlRMdXgxUS1sbXhjZWlOZ0pjLU50dlFnSGdqNVJxMTZjTnVQcEl1b2hjTWhhc2pCQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zostawia\u0107 swoje \u017ar\u00f3d\u0142o zarobku. Pora\u017caj\u0105ce dane - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:38.792264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNExUQkhYTk0xNHNRN3VyRlhhLTQzdlRoVXBHanBTYUFsN2JUODV4STNGQklSU0xwVE53dnF4bmh2ODVUZjZocnh3UV9tb2VZZ0JIQjUtWjc1aGVSWWxwd0lweW9JZjc1YlE4bHdFVi0zUkV0dXl3Z2dvcUk2ZVQ0TTBGN1JTZlV3OWIyWW9Ycjl0MzQxUTlaVmVFVFl1dHdVeHBiS013RjJndEtWdUxkS3o3LWJPU3pQZXNoS1R2OWQ0NWdT?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy poznamy wynik wybor\u00f3w? Przewodnicz\u0105cy PKW poda\u0142 mo\u017cliwy termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPLVZ0ek1YNzJnQnB6Tk04RmlldjRfQ01IaHpERkZJSi1RUzlnMkF5TzVCSU00ZmdpOUxVY290THloMngtQWhTejNocVJ0TWhHd2FBX2JJU1o4TUgzbjJxYkZjLVVUTVpUQS1ITjRXQTRDSml1bnV0ZTc1RnFvSjc5d1kxTzJ4WmJTb3FmNXN1dzRGVEQ5T1RnTFg4V2drWENJYUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy oficjalne wyniki wybor\u00f3w? Szef PKW odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQRF9ianltTjllT2dXRG4wRTFWNEtfOE1WT0lnblF2NEktcGJkN2hMREpL",
        "id": 2709929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQNExUQkhYTk0xNHNRN3VyRlhhLTQzdlRoVXBHanBTYUFsN2JUODV4STNGQklSU0xwVE53dnF4bmh2ODVUZjZocnh3UV9tb2VZZ0JIQjUtWjc1aGVSWWxwd0lweW9JZjc1YlE4bHdFVi0zUkV0dXl3Z2dvcUk2ZVQ0TTBGN1JTZlV3OWIyWW9Ycjl0MzQxUTlaVmVFVFl1dHdVeHBiS013RjJndEtWdUxkS3o3LWJPU3pQZXNoS1R2OWQ0NWdT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy poznamy wynik wybor\u00f3w? Przewodnicz\u0105cy PKW poda\u0142 mo\u017cliwy termin - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:56.327638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:21:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQeTlDZV9ObnNYaXR2T3RLT2p6MUtsTG1DN256V0R5WXViUlZSbk1wMU9EWXZqM2Y0Vjc3dW55Q1VLZmpabU5LRWo5UlZKZTBKU2hGWVNyMzJHek5DQzh5X1EySjFINHFBYmxUSFMyNzNUZ21rQ3ZEOHB1OHhCYk1XQW13Y3hOeHBIT2ZzeGo4VFVMY2FScE1LaGVnaU1wTk1jMHpjZ3JtQXZPQ1ZZVEF1ZHB6eDRJUUZSUzFMdzdkc1RPUTVjZ0IxQ2F4blJrRFk4S09CdS1ucnJOOVRDWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wywiad ostrzega. W nocy Rosja chce wystrzeli\u0107 rakiet\u0119 mi\u0119dzykontynentaln\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2kzeFB6c0RSRlBzZVdqYW1FUjF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2708857,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQeTlDZV9ObnNYaXR2T3RLT2p6MUtsTG1DN256V0R5WXViUlZSbk1wMU9EWXZqM2Y0Vjc3dW55Q1VLZmpabU5LRWo5UlZKZTBKU2hGWVNyMzJHek5DQzh5X1EySjFINHFBYmxUSFMyNzNUZ21rQ3ZEOHB1OHhCYk1XQW13Y3hOeHBIT2ZzeGo4VFVMY2FScE1LaGVnaU1wTk1jMHpjZ3JtQXZPQ1ZZVEF1ZHB6eDRJUUZSUzFMdzdkc1RPUTVjZ0IxQ2F4blJrRFk4S09CdS1ucnJOOVRDWEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ostrzega. W nocy Rosja chce wystrzeli\u0107 rakiet\u0119 mi\u0119dzykontynentaln\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.120401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:19:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYXV5cmk4UmdOT2R6QjZSbm5nSmtSaXlsYm02cFFCTFFwS2k3bHFucFUwYmFqWTZ2ckFkMFhwVzZHTU1mT1FlMDNQSkZHOWlfdGZmNTlVbFVMQkFHZzRDdEFBVWU3SnZvWWUzRUZ4S250Z1huRU1xVmQ3aVlyQWY2T3lFM2p4UVhQb0M2UjVKa1Nia29MWVZyU2Y4X01jX2Q1WFlEcGY5c2VqNllnMEhIY0poTWI5NUNBUFJId2dB?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z wiceprezydentem USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lWLTZiN0RSR1Y0V0ZuQV9iWnJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2709212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYXV5cmk4UmdOT2R6QjZSbm5nSmtSaXlsYm02cFFCTFFwS2k3bHFucFUwYmFqWTZ2ckFkMFhwVzZHTU1mT1FlMDNQSkZHOWlfdGZmNTlVbFVMQkFHZzRDdEFBVWU3SnZvWWUzRUZ4S250Z1huRU1xVmQ3aVlyQWY2T3lFM2p4UVhQb0M2UjVKa1Nia29MWVZyU2Y4X01jX2Q1WFlEcGY5c2VqNllnMEhIY0poTWI5NUNBUFJId2dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 z wiceprezydentem USA - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.814743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:15:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPeUtEdHpSVUdReVdoYV9GeHVZM2FZalh6VTBNMmZmMEpSblNxcmQ0VHFHWkdYNEJBYkc0Z1d5VHhrRmRnZTNMZTRtbjNKVVhlaGFjNHYzaVVsOW5vOS11X0xaeUpjc0dQdHF4cXBDWWd5UnEydnFCVllScUt1SUhObFFWQUNINGpLUHA2UGRIbWF3bDZvZmxLbXc0S2VsNE1IX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice Arki Gdynia nie zapomnieli. Skandowali jego nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOTTZlWlp5ZDdQNGhpalVOUUFuLXdILU4wbW9iV0ZtQzZrN3EyYm50Ylp1XzBkRHVhNVJLNDNzVlVYc1NaT0hCbTZSd3RXMng4R1Z2V2E0Y2xiSGJheXlIaXg3aHB3dkFqdDZYeDhnTzM1RmVIem9XNm1ldzg0MktORUV0aExQRXZJVFI3QjV3YVpGWjhGbjJuMzQ2LWtBbFpxaGNFX0RfSjZnYndLNmstbXNURldsX043N3IteE5BZmxGbEs4WnpyOWZNU1FsQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Arka Gdynia \u2013 GKS Tychy [NA \u017bYWO]. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNZ0FHLUhtZkJ2T2lXZk1zLU8tZDdEU29",
        "id": 2709224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPeUtEdHpSVUdReVdoYV9GeHVZM2FZalh6VTBNMmZmMEpSblNxcmQ0VHFHWkdYNEJBYkc0Z1d5VHhrRmRnZTNMZTRtbjNKVVhlaGFjNHYzaVVsOW5vOS11X0xaeUpjc0dQdHF4cXBDWWd5UnEydnFCVllScUt1SUhObFFWQUNINGpLUHA2UGRIbWF3bDZvZmxLbXc0S2VsNE1IX2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice Arki Gdynia nie zapomnieli. Skandowali jego nazwisko - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:43.102952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE5rcVEtcjhkM1g0Wkd3aHFjYjdSanpxMG1SMkpGVk5hNlgwc0t1cy1ObDROeURGREtDNTktMEdxQ2EtWGFmUVEwQ0FxWnJsbnk3VWhRby14d0tnbVVjUnM5V01DdTltQ09PV3lSb01wejI?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Kreml zintensyfikowa\u0142 operacj\u0119 specjaln\u0105 przeciwko Polsce [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPcFJOb1E1RWlPYVZ3QWZ2cUV3OGJUOEl5SnpNeURrNzd2ZUJvN1dsWURQZ2pCSUZTaVdYcGI0Tk9JQ0tyQjVwNEJaT2YtS19sTjZqdFMxY0tvYzBOTTI0aWM1Y2lrUExMeFJvdF9PMW56V1lSU2hfbzlYNXFISTJadndjekpVNXJJV1lzdmRYUy1STUp0YllqdUJFaUItS2xlYzFNSEpBSTZaRzdmQzZVZ0Mxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska operacja specjalna przeciwko Polsce. Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdFN1b2c2UmFBV1RSdXJBSGhCR0VYekVETUI2dHlzcEc0U2x5QmlsNW82cGc0TjFRb0NLcTk3WklmLV9ZQUpnVW9aN0NNVUE0QU",
        "id": 2709584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE5rcVEtcjhkM1g0Wkd3aHFjYjdSanpxMG1SMkpGVk5hNlgwc0t1cy1ObDROeURGREtDNTktMEdxQ2EtWGFmUVEwQ0FxWnJsbnk3VWhRby14d0tnbVVjUnM5V01DdTltQ09PV3lSb01wejI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Kreml zintensyfikowa\u0142 operacj\u0119 specjaln\u0105 przeciwko Polsce [NA \u017bYWO] - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:44.725107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:06:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOT3dBSkRmbFh3cEJoSEUyYnRFX1hsWTFUTUZyenpneWRZbWt0Q1FaZEhXMDJoMEpjRHhTel9RTTZjN3FuNmZ3aktjLUZqM2J0UGxqM0s3SlFoQm5oUjhWbHdCQmo5c093Nk5yV3NrTXp1ZUJ4T3dYUnRNbUp4UTBrOWhfM18zRVRLSHJfUW03eEJFbDhYZHRVdHVjRHZNbXpiMUhZZEREUXF2OUQ5SS1VN1hCZk9vUU84ZFRXTi1Fbm85MDF0N2E4?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Andrzej Duda z ma\u0142\u017conk\u0105 g\u0142osowali w Rzymie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l6eEtqN0RSSEQ3MlF4bTdvUl9TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2710288,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOT3dBSkRmbFh3cEJoSEUyYnRFX1hsWTFUTUZyenpneWRZbWt0Q1FaZEhXMDJoMEpjRHhTel9RTTZjN3FuNmZ3aktjLUZqM2J0UGxqM0s3SlFoQm5oUjhWbHdCQmo5c093Nk5yV3NrTXp1ZUJ4T3dYUnRNbUp4UTBrOWhfM18zRVRLSHJfUW03eEJFbDhYZHRVdHVjRHZNbXpiMUhZZEREUXF2OUQ5SS1VN1hCZk9vUU84ZFRXTi1Fbm85MDF0N2E4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda z ma\u0142\u017conk\u0105 g\u0142osowali w Rzymie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:38.528024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:06:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNjNSZnl0cEJSbEN1R2RiVGVob1RFdFJicHZEWEp1dmlCVlpJUVM3VUFZLVdQVUtUaF9NaEtHWFFYb2hyM21kcGk5NXgwb2RDSXdRSi03U1lIcUlnbEpYdHlQZWMzOU5nTlJJamFJcGJVQ0RVRUhNUU53RU1zSk9rUHQtclp4UEh1X01ISjdadm9GU21HNTEyVV9PSGkxS2xPR2dBdGVyVjFmeUVTZ2dELW9WVjlYQ1FL?oc=5\" target=\"_blank\">Polska w doborowym gronie. Kanclerz Niemiec zapowiada rozmowy z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVEh1dlR5WWRUYkFsTWJUMW9Ya1JlOW5na3JTS1pSOVRnM0xMLUJ6Sk4wOUpDaFV1Tkd1cFNvN215anB3T1N1cGdaaEZFYWIxZlB0SkVoZmF4OG1YblFRQnJkbXB0bVNidnQxMzNVeEdnRHFkdGh4bzFPdC1JWjItbEZ5TWhPdWdoUmdWVzVoXzItLVMtMzVrRzBPRGFKSGRVQm4waEREYVlTZ1RtMndLRHhDYWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zrobi\u0119 to, je\u015bli nie dojdziemy do porozumienia\". Donald Trump grozi Putinowi. Rosja mo\u017ce przelicytowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2709927,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNjNSZnl0cEJSbEN1R2RiVGVob1RFdFJicHZEWEp1dmlCVlpJUVM3VUFZLVdQVUtUaF9NaEtHWFFYb2hyM21kcGk5NXgwb2RDSXdRSi03U1lIcUlnbEpYdHlQZWMzOU5nTlJJamFJcGJVQ0RVRUhNUU53RU1zSk9rUHQtclp4UEh1X01ISjdadm9GU21HNTEyVV9PSGkxS2xPR2dBdGVyVjFmeUVTZ2dELW9WVjlYQ1FL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w doborowym gronie. Kanclerz Niemiec zapowiada rozmowy z Trumpem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.999343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNa0RlZmhNVWpPa1E0anZXakJtRnJKd3VZMkZHMU5NV3hzVVVyWWpIY252N2FiNlRyak9YUFBCTzF1Mm4zVVlvZDM2SGVCRHM0UjRCZThTS01mTXZud2xfQ0phVHctb1dKNmE3MGJuZGhLM3E1YzZiRzZEb1NjOEFXckViOG1RbkhmR1BBTG04M1RpWHV1WVlXby0xdWFZemZLalRQWTE2WlY?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Andrzej Duda i Agata Kornhauser-Duda zag\u0142osowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOT3dBSkRmbFh3cEJoSEUyYnRFX1hsWTFUTUZyenpneWRZbWt0Q1FaZEhXMDJoMEpjRHhTel9RTTZjN3FuNmZ3aktjLUZqM2J0UGxqM0s3SlFoQm5oUjhWbHdCQmo5c093Nk5yV3NrTXp1ZUJ4T3dYUnRNbUp4UTBrOWhfM18zRVRLSHJfUW03eEJFbDhYZHRVdHVjRHZNbXpiMUhZZEREUXF2OUQ5SS1VN1hCZk9vUU84ZFRXTi1Fbm85MDF0N2E4?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Andrzej Duda z ma\u0142\u017conk\u0105 g\u0142osowali w Rzymie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNdTBoZjNMNlZXbGFySDRvbXA0Z2xZZUxUVDVHbzZ3Z1FjNF",
        "id": 2708855,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNa0RlZmhNVWpPa1E0anZXakJtRnJKd3VZMkZHMU5NV3hzVVVyWWpIY252N2FiNlRyak9YUFBCTzF1Mm4zVVlvZDM2SGVCRHM0UjRCZThTS01mTXZud2xfQ0phVHctb1dKNmE3MGJuZGhLM3E1YzZiRzZEb1NjOEFXckViOG1RbkhmR1BBTG04M1RpWHV1WVlXby0xdWFZemZLalRQWTE2WlY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Andrzej Duda i Agata Kornhauser-Duda zag\u0142osowali - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:40.146908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQelhQQllZNlJnbGZKQUdvbWI2THBpMzgzalZ4V0ZKa2t0MXd1WGFneGN0QjFEaHQtdkZ5eXZ0R2EtVXJlUDg1aFh5Yk1VYTBZeW11RHVMcVdVSkZDaGQyTmY4THhqZGxraXRrT1EwT0NTSU9tMG1JMWNfTHV1WkZpS19JNTl2U19RM2ktdDBJMVNTWGZWa2ZJa3NQNUFpNGg3cEF3WnFBd0t6TkpOdW5oYTB6S3lpYm1UdkcyTA?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa: Cracovia - Legia Warszawa. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOM3NXQVNBTkJkdXNHQVN5ZlNKRW1XU3JZTzJJREFPZGdlUUdjeGJXaklPRDZyUVJqaWhJNWlsemhmUk5LZW5pUHRCVG12aHUteU13VEFSaWVpUDFqMnZXLXFZUFBMR1VoVWVMQXZ2Q0t0RTFZZ0hrbklJYmNpYk5IQ3VSOUhWZWMyYU1DZjZHZDNhX0ljMlI2Q09DNE5Belc0U1hqZFRManFiMEQzdlJPNDV1dDBST2p3UFFuSVdvdzEzU05FamhnR3Nlaw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa nie mia\u0142a \u017cadnego argumentu, Krak\u00f3w dzisiaj \u015bwi\u0119tuje!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 2709938,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQelhQQllZNlJnbGZKQUdvbWI2THBpMzgzalZ4V0ZKa2t0MXd1WGFneGN0QjFEaHQtdkZ5eXZ0R2EtVXJlUDg1aFh5Yk1VYTBZeW11RHVMcVdVSkZDaGQyTmY4THhqZGxraXRrT1EwT0NTSU9tMG1JMWNfTHV1WkZpS19JNTl2U19RM2ktdDBJMVNTWGZWa2ZJa3NQNUFpNGg3cEF3WnFBd0t6TkpOdW5oYTB6S3lpYm1UdkcyTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa: Cracovia - Legia Warszawa. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:56.916035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1VMG1MMUYwZ2Rxc25hTTJ3RFdwSEFDS0lMNkhxN3BLbGVzaGJ6djVKczNnS2dBbjdxNm9zNnNtemxDN1pxYUx6dW5VV21pektLaFI2bnVQZ0J6bmozNnc?oc=5\" target=\"_blank\">Legia gra przedostatni mecz w sezonie. Rywalem Cracovia Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTFA4TWZxZTloUmNDck8xVTEwT2dndTZTTEZaYTBhVkJnN3p2d3F0bGxteXN2bElKR0l3WUw3YjlmRmJnMC1SdThBdGJTYTdoSmJrUzNZWWV0WFZVSERXM2dxaUVGS0p0ME5tM25qdi00NA?oc=5\" target=\"_blank\">Cracovia \u2013 Legia Warszawa (mecz trwa)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSlRoMHlPaGl2LWh2T0IzdmNYWHFtVmluRlpPTVQtWGp4RnR6MXQzMGZhSlJrdUo1dWczUGkxRy1RUHlVX2hEWDhHbjF0LVB1b1FlcENnZnFhVTBvMWRncklUZ0pRLUVqdlJ5dUpFTEtaelRrUWJ1dUxGZk5RNmtNeW9fM0hQRDQ3Yk5Wa1d0d2x4XzVkQWlVaVR2MGtfZWJwNFdpbUFwVmpvcjl0V0ItWUZNT21FWTBQeENtNXVEcXZYbXVy?oc=5\" target=\"_blank\">In",
        "id": 2708860,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1VMG1MMUYwZ2Rxc25hTTJ3RFdwSEFDS0lMNkhxN3BLbGVzaGJ6djVKczNnS2dBbjdxNm9zNnNtemxDN1pxYUx6dW5VV21pektLaFI2bnVQZ0J6bmozNnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia gra przedostatni mecz w sezonie. Rywalem Cracovia Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.397124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:30:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbzMwYzkxMGo4SldqM214cWo3bUFabmRKWS1Jd2I3cVBJSlJ4QmpwQkZDRWdYR3A5UVotMFRQY3dKTjRDTVZSX1plZHMwRFhnYWF5OGxuR00yMHlSQU1pdEl6bTNlSDBtLW9oOTZtcjZNdEFBTjZzQ20wYmU3clJjVUxWSlZINlBNSmtwSHlRejVrUUIzWWdONzRJcUlscUlJdXNwZEM0MEk2WThE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia Szklanowska z \"Hotelu Paradise\". Niewielu wiedzia\u0142o, \u017ce rozwija tak\u017ce muzyczn\u0105 karier\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZjkybnFoLWxDRklRX2lsYkJzSjFDNFYxTnhua1pwa0lyV2Q3c09hdGN1MWRQSWVwQ3BvYjNvdEd0WWluRUVGQjBINnBjejc5WVBtRnpFTk4tZ2owUTZKWlBITmtBZmVrdmRCbENKRU1PczN0VS1tTnpINXkxRlFEY1dzV29kQ2szeXFGUFhyRW1faHJYZDR2ck42QmNFbnUyeU9CNlUtMkZHOThUR3c?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia Szklanowska. Uczestniczka \"Hotelu Paradise\" mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVXRQdzJ1MENa",
        "id": 2709221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbzMwYzkxMGo4SldqM214cWo3bUFabmRKWS1Jd2I3cVBJSlJ4QmpwQkZDRWdYR3A5UVotMFRQY3dKTjRDTVZSX1plZHMwRFhnYWF5OGxuR00yMHlSQU1pdEl6bTNlSDBtLW9oOTZtcjZNdEFBTjZzQ20wYmU3clJjVUxWSlZINlBNSmtwSHlRejVrUUIzWWdONzRJcUlscUlJdXNwZEM0MEk2WThE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Sonia Szklanowska z \"Hotelu Paradise\". Niewielu wiedzia\u0142o, \u017ce rozwija tak\u017ce muzyczn\u0105 karier\u0119 - interia muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:56.778718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:30:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQS1ZCSjNDQUJROG8za1Vpb05td05OS0ZlcUFKcjZUN1VTd0wyTUpURkdneERyWk90X2xUZ2duVEpZN0piVVJPWG5JY0VPNk1Id1labS0yTURRa2tIbUs0QWw4eWhEZUNkQnJ1ekpvSXZlcEpyNVBVLUhxamVibTdTWl8ySm5Sc2lEUWVPeWExcm1WUVNZYVBSTUJaeWpTRWVhRTA0NV9xNjUtaldrZjBmR3FIYXFRSVpQUV9UMzB4bmw5cTBkNzV5SGhJaW5zUDRsTkJoNFBXYnRkYlVCRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy estrady prezentuj\u0105 feeri\u0119 barw na \u015bciance</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPd3hyT19VVTI2M2FQTHhtbUZqVDY5akppZnFOT210RGtmRzV3Qm1PaE1Rek9ITFlRVnl4aUNpeVFQRlZDZVN5ZWhXTHR4M01nbzBtT3ZOZXE3ZUNBY1dTU0dZRWRiNWhXbUttbGlnejlnSFU4R3o4NHc4ZmZSVmsweFFsT0Vjc2k2TVVLaFVTbTZuZ19fSE1BeU1sM2pTZUJQYnhMaGdvbW5IMDVBZ2tpc2hhbnNtZnB1SGw0MWNB?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Kubicka w czerni, Magda Mielcarz incognito. Doda postawi\u0142a na kolor sezonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2708859,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQS1ZCSjNDQUJROG8za1Vpb05td05OS0ZlcUFKcjZUN1VTd0wyTUpURkdneERyWk90X2xUZ2duVEpZN0piVVJPWG5JY0VPNk1Id1labS0yTURRa2tIbUs0QWw4eWhEZUNkQnJ1ekpvSXZlcEpyNVBVLUhxamVibTdTWl8ySm5Sc2lEUWVPeWExcm1WUVNZYVBSTUJaeWpTRWVhRTA0NV9xNjUtaldrZjBmR3FIYXFRSVpQUV9UMzB4bmw5cTBkNzV5SGhJaW5zUDRsTkJoNFBXYnRkYlVCRmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdy estrady prezentuj\u0105 feeri\u0119 barw na \u015bciance - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.701473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:22:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZXNoMl9DY0xtZUEtOFVLTXp2T0xocXBhZzZNN09qbjFUaW1yMHBfNkVycWFGTnhJd25MeGNjTUZMX0hETzJlMXVFWEVwSlJiVEVkZXcyR1dwNEFKNldkVEZNbkt4ZlQ5U3VDMnRuQXY1cm1iQ2ZmOWZSTXFqT0tjTTJGd2hYbHNXbFRpM25iNnJrYWh4T2NnWUp1OFNMSjF1Yk1ZVVEtai1CWEtldHc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi rozpisuj\u0105 si\u0119 o skandalicznym czynie Polaka. Wstyd na ca\u0142y kraj</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2709216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZXNoMl9DY0xtZUEtOFVLTXp2T0xocXBhZzZNN09qbjFUaW1yMHBfNkVycWFGTnhJd25MeGNjTUZMX0hETzJlMXVFWEVwSlJiVEVkZXcyR1dwNEFKNldkVEZNbkt4ZlQ5U3VDMnRuQXY1cm1iQ2ZmOWZSTXFqT0tjTTJGd2hYbHNXbFRpM25iNnJrYWh4T2NnWUp1OFNMSjF1Yk1ZVVEtai1CWEtldHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osi rozpisuj\u0105 si\u0119 o skandalicznym czynie Polaka. Wstyd na ca\u0142y kraj - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.464300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:19:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZ2NFSFlGVzI1cGlTZ1Nkc2xRNWdsWF9GMmNrZVhwTm54UW4yZTdzLU5FNHZqalRyNVlHbTB2REtWZ0Q0Z3Y0WXljdkNXUkJJZ0NLNUlzNVNhQmR3dHZqN0tqSHE0QmU1M0czZ1BSRDNpNU9zYWFlSG4teVdic3VDRWxFeUlnOHVGWnVITXBKTWZVWXJ2eC1jV0E3c1pJSkVXbkpUcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny zgon w lokalu wyborczym. Nie \u017cyje 84-letni m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHM1lyN0RSSFhCNjJLSHhIZFVpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2709215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQZ2NFSFlGVzI1cGlTZ1Nkc2xRNWdsWF9GMmNrZVhwTm54UW4yZTdzLU5FNHZqalRyNVlHbTB2REtWZ0Q0Z3Y0WXljdkNXUkJJZ0NLNUlzNVNhQmR3dHZqN0tqSHE0QmU1M0czZ1BSRDNpNU9zYWFlSG4teVdic3VDRWxFeUlnOHVGWnVITXBKTWZVWXJ2eC1jV0E3c1pJSkVXbkpUcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny zgon w lokalu wyborczym. Nie \u017cyje 84-letni m\u0119\u017cczyzna - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:30.636384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:17:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQ1NsTC1IZVh5VGF3dDd3ZUxEUWhPXzNWOXk5b3dISTBveU1GekVzQ3lVSlhGaWhBZzN6UmNJbW12OWVLdFF6Q29KZlBjSnRtMnlEa3hvamw0b2xsYlJGZDFteHVEdWVHVzY5WmIxRmVPakx6RmFGcXlnV05GY0xuSC1kU3g1NFNINDdneEVkNGdXSEVyTzhwMFRxcGVjd1VzclJrSWF0UjJqeTFfWTVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna tragedia w lokalu wyborczym. Nie \u017cyje starszy m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHM1lyN0RSRzQzZFRtOFNtaG1DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2708561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQ1NsTC1IZVh5VGF3dDd3ZUxEUWhPXzNWOXk5b3dISTBveU1GekVzQ3lVSlhGaWhBZzN6UmNJbW12OWVLdFF6Q29KZlBjSnRtMnlEa3hvamw0b2xsYlJGZDFteHVEdWVHVzY5WmIxRmVPakx6RmFGcXlnV05GY0xuSC1kU3g1NFNINDdneEVkNGdXSEVyTzhwMFRxcGVjd1VzclJrSWF0UjJqeTFfWTVJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna tragedia w lokalu wyborczym. Nie \u017cyje starszy m\u0119\u017cczyzna - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.235788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:09:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQT2hfbUloSFRUZ0c2cGI2WFZCN2xzenltOWNyTkI5SnVxRVZfWjFJcThFdV9yV29mU1VGUkdnQVgwOWdTeDBCbFdKS1Z5bHNKcFN6R25fLWpyY2xCZ3FDVDh5Mk1pdTVTRmR2RUNDelM5cHVqN0lsSUZiMFprcE1PanI1VFBhbWhCZTFiMTFzaUY3V2FtQllVbGs2enpLWmVFMTlHS0FibGF6MWs?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy rosyjski nalot na Ukrain\u0119 wspiera \u017c\u0105dania Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQa3A3V25zZDdaSXVGRkhqdGxIUzFzd29ieVBKbHc1aDNPc0FVbW1OblFLeHYzT0YtWHFuOTJqa2ZHR3hLZmJuRnBHdTVSRkFnMWRRVURNTC1BampwQkpBY200MXZQd252V2pHWkF0aWN1MHVzSDd6Mlo3WExSY19ULXZMeVltZkRyOUo5X2ZmOXJTd3dRN19zUU45TDFKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w. Jedna osoba nie \u017cyje, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdVBQNjZUQThkTnNXb1hQZ25Ma2NHc3NrZjYyQTlLc0tac3U3YW5aem1yTXZZSmNfSS1uTF9WU0sxUkt2MDZL",
        "id": 2709213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQT2hfbUloSFRUZ0c2cGI2WFZCN2xzenltOWNyTkI5SnVxRVZfWjFJcThFdV9yV29mU1VGUkdnQVgwOWdTeDBCbFdKS1Z5bHNKcFN6R25fLWpyY2xCZ3FDVDh5Mk1pdTVTRmR2RUNDelM5cHVqN0lsSUZiMFprcE1PanI1VFBhbWhCZTFiMTFzaUY3V2FtQllVbGs2enpLWmVFMTlHS0FibGF6MWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy rosyjski nalot na Ukrain\u0119 wspiera \u017c\u0105dania Putina - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:57.144040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:00:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPakRrVUJBUmtqdzJzU3pUMUhQdnVwdVIzcVpTSUo5b2s5Nkpmck8yU1JyeG1WenhaNnBVeTFxbGFncS1MaEtEWXdMVGdNQnBsNWUtd1lWUC1FeGFEcElSQXRHcmo2Y195cGZtUHVaN1pybjVVZmJrUUYtYWFybVRqYW9aUElfVHFRb1dNd2xFX3FKa3Z1cHdRUVdMOA?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Pajor rekordzistk\u0105 FC Barcelony. Co za wynik!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQjh0VllZaC1zU3RLQS1Ra1gtWjIxcVVWMmtiMkZKRDU2VFVBTkxKejNScXBXUHZSZnpUcTBGVlFhOTVZb2JGbE13bWE3WlBLeHNiU1pTU1dzaEdxY0ppUmNwcVctRWxFVEkyTkZWbXh0eE80R3VaeEg4Mmgwa3NJRGh6cmVXUzZaTzdHSlNtLUVVVW16MnFFSWFaWTRjaVRuTlF1b2p0ZHVjWGJsMi1JRVR6OXF3Qm1XUVpIdDF5VWg?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Pajor w\u0142a\u015bnie zapisa\u0142a si\u0119 w historii Barcelony!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQS1BfVVlsVUd0Q1NpMU15MWxUNW8xc09yekxsaE1ZTjhDQ0JnZHZsLWplZVRxVHYzZE5rMVkzV",
        "id": 2708862,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPakRrVUJBUmtqdzJzU3pUMUhQdnVwdVIzcVpTSUo5b2s5Nkpmck8yU1JyeG1WenhaNnBVeTFxbGFncS1MaEtEWXdMVGdNQnBsNWUtd1lWUC1FeGFEcElSQXRHcmo2Y195cGZtUHVaN1pybjVVZmJrUUYtYWFybVRqYW9aUElfVHFRb1dNd2xFX3FKa3Z1cHdRUVdMOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Pajor rekordzistk\u0105 FC Barcelony. Co za wynik! - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:32.010685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:40:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2NGttQnJZUThDLWZxTFhqaHhMb3lhdERVdGo0aDlvR3dkTVB5bXY3OXgzazItYjJsX0g0RGtFblVfVUN5Smxya21Sa1J1RWo4XzdsN0lUdUlYM2xWN2NKVnB5QUJRdGxHblZpTVlJWjRWNXZJT0dsblQyczhvZnBzZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje uczestniczka \"Hotelu Paradise\". Mia\u0142a zaledwie 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNckxPLWRuMy02Z3VrOFhrX3lRRWNZWTliSGVUbWJLZlFmdk1TUC00S3pra2RRcjhXZGRnd2hmQnVteEU1U19ZSVNOQkxUTjR5b3lyNkN0UFhmVU8zcWR4RndvalBlMXJXd1hVM1otc0Z5NEVkLWlwSUlaSjdwemh6VEh2aUFYakpnUkx4V0hrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sonia z programu \"Hotel Paradise\". Mia\u0142a 25 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRUpqVEhuN25MeHZQNjR5RzJEZUJSeE10OVJuaU5JaUNDN1lHUklqQ0F0UWN5SjlVck1ZX3ZzOGtyRDZySlktUTlEamtaTzBGb",
        "id": 2708570,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSnZaSllKNlNKWF9SRS1TeWplczlWeElldFY0QllyaGcyWWlIVmFPSjRPOXBGeHlyM3R6T3hoNzI2NGttQnJZUThDLWZxTFhqaHhMb3lhdERVdGo0aDlvR3dkTVB5bXY3OXgzazItYjJsX0g0RGtFblVfVUN5Smxya21Sa1J1RWo4XzdsN0lUdUlYM2xWN2NKVnB5QUJRdGxHblZpTVlJWjRWNXZJT0dsblQyczhvZnBzZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje uczestniczka \"Hotelu Paradise\". Mia\u0142a zaledwie 25 lat - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:07:45.681217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQUk15LWNqWEo2cEtYWEprd0RqaEJBTkxHSUdmY1VTTlJFTVp0Zmd2dzJtS2RvMmZtYzJNYXlNSUxMbk9tbVEyd2dUeVF4Sk1BemVmTHV3Z1hudjBqQ1pNZm56QTRXc2RDb3hNT1ZndzJkUkhqS1lBZFNEQzhUUHJpdkpTbzVkNlFaNFNtU2xBaFVlT3JxMWkwVWhtcGthZkxCdjRRT2FQLVBvUktmLWpFQmdXWlMwcVpNUG9xWlM4UnVvZ9IBwAFBVV95cUxORF9QTXBxenkzQlQxSVQ0bFBNY3c1U2NWSXN4R3A2amlCdVE0OEltcy1kOHluUU41czdTY3Q4T3l6SXBFYXJCOFI5cnRUSE5YcUdOUEFYVmFncVE0MEh3clVSMzVlVVEtNkp0UWZhRUY0NkpScU12NWJ2Vzh6bUNVU1cxeWtJRXprM3ZPdm8zRTVfcHFiZkxDWENyeUtHSmxlWWp4MlU5Rmw5bFVvd0NhVzdFMUJCdGFyV3dOX1VFd1c?oc=5\" target=\"_blank\">Polak drugi raz \u201ewygra\u0142\u201d Eurowizj\u0119. To on tworzy\u0142 utw\u00f3r, kt\u00f3ry zwyci\u0119\u017cy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOZHZGUjhTeXd5MnZ3X2ozRFNIUXZySW4yeWZFUGg1R0hrZEJwb05wVk5JcnU1Y3kxZVliM0VDMkpQbXRPcXZJYktyd1ZFbUlWalNqV2VHZ0VnakxUSGxzblZJLXpucmljcjV0SHNJMFYtYXFBTlF5QUdyRkFrYk54R2ppQnJVS0Q4X1VyLVlWZXRBandyQUphdmJjaEplb",
        "id": 2710293,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQUk15LWNqWEo2cEtYWEprd0RqaEJBTkxHSUdmY1VTTlJFTVp0Zmd2dzJtS2RvMmZtYzJNYXlNSUxMbk9tbVEyd2dUeVF4Sk1BemVmTHV3Z1hudjBqQ1pNZm56QTRXc2RDb3hNT1ZndzJkUkhqS1lBZFNEQzhUUHJpdkpTbzVkNlFaNFNtU2xBaFVlT3JxMWkwVWhtcGthZkxCdjRRT2FQLVBvUktmLWpFQmdXWlMwcVpNUG9xWlM4UnVvZ9IBwAFBVV95cUxORF9QTXBxenkzQlQxSVQ0bFBNY3c1U2NWSXN4R3A2amlCdVE0OEltcy1kOHluUU41czdTY3Q4T3l6SXBFYXJCOFI5cnRUSE5YcUdOUEFYVmFncVE0MEh3clVSMzVlVVEtNkp0UWZhRUY0NkpScU12NWJ2Vzh6bUNVU1cxeWtJRXprM3ZPdm8zRTVfcHFiZkxDWENyeUtHSmxlWWp4MlU5Rmw5bFVvd0NhVzdFMUJCdGFyV3dOX1VFd1c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak drugi raz \u201ewygra\u0142\u201d Eurowizj\u0119. To on tworzy\u0142 utw\u00f3r, kt\u00f3ry zwyci\u0119\u017cy\u0142 - RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:30.405515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:39:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTUFYMDZkMjRGVHBEczUxRUtQcFdzbEpsV1JBWk5TT2NTajF4UWcydGNHeDJFT3ltUEF1OWswVzRGX3k4aGlwVjNJVGN3UXdTd2NWdXJBay11aXBsa3VLaE55WWdsQW5FR0xnUVBfM0p0TS1KZlRwdW5IYVpWV1VxOTNtQ3JtTUpYVjRsaU8xNC1nOG8zaG00NkFEWV9vcUlicnJrdkxvN3VpREtHUDY4MTNfU3kwajBhUjhVTmZkaDdJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Szef PKW: chcia\u0142bym si\u0119 podzieli\u0107 smutn\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQcnhwTEZsUlY1bGVIY3VhdnNZMEdoWjZ2ckxiMFc2UnUtR2VTcXBFSE5nM2dkU3JUQS04SUc5bUwzUFpnTzZyY0xIbFBXNUhXNkJTN1NFdmlhQl9lOExtVWFjRGhsVTJkb2lWVEtEdk9qY0NFUnlxZExkeFRRTkxHaDVMVzhnRG1RTWpLR0pBX2hLYXYtZHJaa1FyS3FyT2NxTlVWZ09hUHBGNmNfU1RWdzhKMGVleDZheVlYbUxMOA?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencja wyborcza. PKW podaje pierwsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2708560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTUFYMDZkMjRGVHBEczUxRUtQcFdzbEpsV1JBWk5TT2NTajF4UWcydGNHeDJFT3ltUEF1OWswVzRGX3k4aGlwVjNJVGN3UXdTd2NWdXJBay11aXBsa3VLaE55WWdsQW5FR0xnUVBfM0p0TS1KZlRwdW5IYVpWV1VxOTNtQ3JtTUpYVjRsaU8xNC1nOG8zaG00NkFEWV9vcUlicnJrdkxvN3VpREtHUDY4MTNfU3kwajBhUjhVTmZkaDdJUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Szef PKW: chcia\u0142bym si\u0119 podzieli\u0107 smutn\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.317075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:38:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSVBmNnVNT3hlWnBjV3JJMDduTnJ2LTlxZEE3NTRnMVNLMVZnNGRpUHlmdHpVSDluZFUwTzRpZjh5Mjc5Qm5WS2h5YTNNZjJWTFBwc01YQWVld1h5NkNOTTBKVWNycnF5cTZZalVaZHZYYWktUVVQTWlrZ0pqd3FSYzlxNTJoeU5sWU5qNTk3VUJoSl9vMGVPUElPNkxUMWROSnJNeGRDWHpKOHhONFJKTWFNMnJBa1gtekhOOG95QTFlc3c?oc=5\" target=\"_blank\">Szef PKW: agresywny m\u0119\u017cczyzna ugryz\u0142 jednego z cz\u0142onk\u00f3w komisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNcjVEOHl4bUVLakFCMWx0cWNZOEE4dFFlR1pSQkI2cUlDTVUwU21zN2t3bmg0SnNpQXprZFkyU0xlN1Q1bkVjTFh4ME5hdGp5M1IxWTdRRGFnYlREVmFqU3NHWTdvbFMzcm9UTmxsYTJqdlg4MVliUXc1WF8zUjFzbTZhZ2J4TnBjM1RYTlFldjBFYjQzVVdqdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ugryz\u0142 jednego z cz\u0142onk\u00f3w komisji w okr\u0119gu Bielsko-Bia\u0142a!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONmk4aGhXenA3RGh5OFF0VW5NLUJISW1CNGJOUXJ6cTlVME1kaVZKZjBsWTJ1ZFdYZXYxcn",
        "id": 2708849,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSVBmNnVNT3hlWnBjV3JJMDduTnJ2LTlxZEE3NTRnMVNLMVZnNGRpUHlmdHpVSDluZFUwTzRpZjh5Mjc5Qm5WS2h5YTNNZjJWTFBwc01YQWVld1h5NkNOTTBKVWNycnF5cTZZalVaZHZYYWktUVVQTWlrZ0pqd3FSYzlxNTJoeU5sWU5qNTk3VUJoSl9vMGVPUElPNkxUMWROSnJNeGRDWHpKOHhONFJKTWFNMnJBa1gtekhOOG95QTFlc3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef PKW: agresywny m\u0119\u017cczyzna ugryz\u0142 jednego z cz\u0142onk\u00f3w komisji - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:57.283174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:24:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOeFpQYXlmZkktOXk5NDl1TWhtQ3ZCd1lrcjFWTnRJaGFyb21Wb2Q1NjB2Y1gwaFNJU1lSRkxOb2REMkwyblNzM0VFNzlmWmdLelBNQlRqZFg1SDNCalpZUk1vOGgxNW1aMHdUTHZvYzBabms1VVdWZlNhdkRQMHQyVHdGMTJuOUNZeE9aRVJCS1Vudw?oc=5\" target=\"_blank\">Niepodziewany post ksi\u0119cia Williama. \"Historyczna wygrana i wyst\u0119p do zapami\u0119tania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUHZJcGw3UGE1UEdaOHNCN1k5WW8zRV9ZZWJ6YUw1SHB3eC1PZVF1M01HSkZLdGpvX3o3azVFbGxBRXlzekhoRXQydXhYYU5rUUdhMVJVMjZpMDR4aEZWOFc4MkhYd0pGdWJHZW1uUldSZmxqQ1pvaXI1alBUUGxaWU5VU2h4VkNnVU01Y0stb1doM0w3VHJMZjVzVDFxdUZOeU9RNE5aeUh3TEV1Ml9od3IzTXl6QkxpV0hQajZlNmh6ZElBR2YwX1pOdjIwMlEwd3c?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w finale Pucharu Anglii! Czekali na to 120 lat. Gigant ograny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOGxPZF9XYk9r",
        "id": 2708863,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOeFpQYXlmZkktOXk5NDl1TWhtQ3ZCd1lrcjFWTnRJaGFyb21Wb2Q1NjB2Y1gwaFNJU1lSRkxOb2REMkwyblNzM0VFNzlmWmdLelBNQlRqZFg1SDNCalpZUk1vOGgxNW1aMHdUTHZvYzBabms1VVdWZlNhdkRQMHQyVHdGMTJuOUNZeE9aRVJCS1Vudw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepodziewany post ksi\u0119cia Williama. \"Historyczna wygrana i wyst\u0119p do zapami\u0119tania\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.705891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:24:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVkwxRWxzVXhVTkhCQXkzVjlzeDJaZFpxU0RjSWJHeGJNSmNRMlN5SGFCd28tV1BORURTZU5SV2pIeXV5VG16VXJSWDZWNkdEX2RFSkZXb3A4N1dLWWsxeGhuMlhCT185SXhKV2F1SmZMbXhpclZ1U0R3U2haMXQwUlNJRXRSRDB4Y0plRGswU05vX0NoRDRnZGtKZ3hmcVFaNWVyRHJGbjlVekVzaXhLa2VSMzBLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Afryka si\u0119 rozrywa. Naukowcy odkryli gigantyczny pi\u00f3ropusz magmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font>",
        "id": 2708568,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVkwxRWxzVXhVTkhCQXkzVjlzeDJaZFpxU0RjSWJHeGJNSmNRMlN5SGFCd28tV1BORURTZU5SV2pIeXV5VG16VXJSWDZWNkdEX2RFSkZXb3A4N1dLWWsxeGhuMlhCT185SXhKV2F1SmZMbXhpclZ1U0R3U2haMXQwUlNJRXRSRDB4Y0plRGswU05vX0NoRDRnZGtKZ3hmcVFaNWVyRHJGbjlVekVzaXhLa2VSMzBLUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afryka si\u0119 rozrywa. Naukowcy odkryli gigantyczny pi\u00f3ropusz magmy - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:28.957309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ01TLW5HUVd2T0FnVkRwWHJHZUpfWnBzbUZlWXJPUUp0OGM1REhoTkM1LWY3TC1EZjlhX1ZaalFZLVdBbzFkMDVzcEptOXlaQU5rUlZrUXJBaGlTcDZ3V3Nyai1fd1NLT0JyYTdqSXJJOVRwM0RnenhhNzJ6N0dSLWVSbzdtV2NXQWRKMWM3eDVmRHh6UXVsNTBCcDBobVZHNWVJclZLWjJZMjVEUEtDM3FnSDIyVjJS?oc=5\" target=\"_blank\">Para prezydencka u papie\u017ca. Pierwszy osobisty kontakt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxObkJUaDN3LXl3ZlkzZ0hSYUpYRjRPaXJDTWRtRzN2T18zTHltVlZsY05xa1RYQlFJYmZld1lObE9JZ1d1V0RnYmFmbUV2MFlEXzhuR2IzeXpsZlBCd0JRSkRPTUhTVzhtZXFhcjdtTGxHOXV5RUdTc2V3X3hKUGM2WVZOR3JPNHp1UHVwd2xmNVVfdUwxRHQ3dEZaTnJxaG1GR1F5bW9MV05WMGpUSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po inauguracji pontyfikatu papie\u017ca Leona XIV. \"Wielkie wzruszenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPbEwtLTVxajVBS3VBS0Fl",
        "id": 2709211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ01TLW5HUVd2T0FnVkRwWHJHZUpfWnBzbUZlWXJPUUp0OGM1REhoTkM1LWY3TC1EZjlhX1ZaalFZLVdBbzFkMDVzcEptOXlaQU5rUlZrUXJBaGlTcDZ3V3Nyai1fd1NLT0JyYTdqSXJJOVRwM0RnenhhNzJ6N0dSLWVSbzdtV2NXQWRKMWM3eDVmRHh6UXVsNTBCcDBobVZHNWVJclZLWjJZMjVEUEtDM3FnSDIyVjJS?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Para prezydencka u papie\u017ca. Pierwszy osobisty kontakt - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:32.175562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:14:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQjh0VllZaC1zU3RLQS1Ra1gtWjIxcVVWMmtiMkZKRDU2VFVBTkxKejNScXBXUHZSZnpUcTBGVlFhOTVZb2JGbE13bWE3WlBLeHNiU1pTU1dzaEdxY0ppUmNwcVctRWxFVEkyTkZWbXh0eE80R3VaeEg4Mmgwa3NJRGh6cmVXUzZaTzdHSlNtLUVVVW16MnFFSWFaWTRjaVRuTlF1b2p0ZHVjWGJsMi1JRVR6OXF3Qm1XUVpIdDF5VWg?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Pajor w\u0142a\u015bnie zapisa\u0142a si\u0119 w historii Barcelony!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPZWduVGNvaTBkT1dzb2RCRV9NbDFocy0wVGRXR3ZUUjQtM1RwTzRRajdZUWtnbUdrY0JVUTFiOEdyX1dRVEpxMDd2Z01KQ3Z0OExwTFg3VkRDUk9Bcy0zRGlqak1ab0Y0U3FoZEpRZU1IcDYxZ2hpcVJOWFp4X1F2VjhB?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Pajor legend\u0105 Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQkJqeFpKZW03UzlnaVRvM0pmMWExT0N1cHV2akJQVnJUcDNvUHl3MURNNlhEcFZTS1hidnNzN2QyZW8xOU9XcXVlRnJLdi1JNW",
        "id": 2708571,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQjh0VllZaC1zU3RLQS1Ra1gtWjIxcVVWMmtiMkZKRDU2VFVBTkxKejNScXBXUHZSZnpUcTBGVlFhOTVZb2JGbE13bWE3WlBLeHNiU1pTU1dzaEdxY0ppUmNwcVctRWxFVEkyTkZWbXh0eE80R3VaeEg4Mmgwa3NJRGh6cmVXUzZaTzdHSlNtLUVVVW16MnFFSWFaWTRjaVRuTlF1b2p0ZHVjWGJsMi1JRVR6OXF3Qm1XUVpIdDF5VWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Pajor w\u0142a\u015bnie zapisa\u0142a si\u0119 w historii Barcelony! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.431411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:11:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNOEFkbVMzMDd6bWZQNjBrTGRSMm1aLUlPS2Q1blBOYzlYMkozMnlMcjNDMjlZVXl2d0hPcjBxXzhNaFlvaXpIMERFdUhMMGRZM1ZUaDRhVUp5YUFQUTJ6SkowU1dZZHdaR0pFYk54RW5wOVJ0V09SUG94MGoxdGkxQzl1cXhlOTBqM3FxY2doeGpOSXZIRlg4U3hTc3ZuQzY3UE1XemdaYXNLdVhsRm9uNGlZcVdLa0VyTFRhMnducmp4cGNSc1JuUkp3SU1NN2pvQ0hlTVBqaw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po inauguracji pontyfikatu papie\u017ca Leona XIV. \"Wielkie wzruszenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUWhyazM1bkxlMkNGM0dzU3IwSnRFNnlPb0FoOHQwbXd4NFl5cDh0QWdwZVFsdnZzNDk3S08xaUxodzhfWlVuNjdqZDRFQnVtdUxoLWtEakpLWm9WbEk0X01wR1E3MlotQjZVVDJZVXZveXRzQXIyV05JbHJ2Zk1GWW5mckg2aXU4cG1Cc0JiX0Q1UHFsdWd5SzRyLXB6aUFudE1lMnozVUpPZnFIS0c0Uy1FSXg?oc=5\" target=\"_blank\">Inauguracja papie\u017ca Leona XIV. Ameryka\u0144skie flagi na placu \u015awi\u0119tego Piotra, w Watykanie m.in. J. D. Vance [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiado",
        "id": 2708850,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNOEFkbVMzMDd6bWZQNjBrTGRSMm1aLUlPS2Q1blBOYzlYMkozMnlMcjNDMjlZVXl2d0hPcjBxXzhNaFlvaXpIMERFdUhMMGRZM1ZUaDRhVUp5YUFQUTJ6SkowU1dZZHdaR0pFYk54RW5wOVJ0V09SUG94MGoxdGkxQzl1cXhlOTBqM3FxY2doeGpOSXZIRlg4U3hTc3ZuQzY3UE1XemdaYXNLdVhsRm9uNGlZcVdLa0VyTFRhMnducmp4cGNSc1JuUkp3SU1NN2pvQ0hlTVBqaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po inauguracji pontyfikatu papie\u017ca Leona XIV. \"Wielkie wzruszenie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.506572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNc3R6NzUyYmRIS2dJM0N1TVB5SEdnWFpMaGJCLWFlRkhDTVZiYlhzeGNUYVZ4NjhOSm96dmtUVjV2dHdBSkF4cVRuSzJIOWx1cFlzOVU1NWI3NXJZbjVzRmIwbFg0UnF0amFYZTBCYm5oQlZ1bU4xLWlFeTVGeUxBd1dDcFctQVFkVWdWYkNxcVA5SThuTFk5MmM4QUNMaWlFRUZLZF80YXpXYlllajdnRzdBMTRSbzA1U1hZdG9fTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent FC Barcelona przejrza\u0142 Szcz\u0119snego. Tylko jedno spojrzenie. \"Widzia\u0142em, \u017ce chcia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNdkoyUW5RbGtPNkJEMG91SjlIN1BfV1NUa3ktMlhqUjVFU2JxSEZZMXdLczdXb1FvLWx4c2tJZXB6NERyNGIwLVhiOWlKRmhlYkZMaVpRbHpHTnFBamM2bFRaQnVFazB3aUpBYXZMQmc2QVd4cmRFZS1ubk40NE80YkgyOVUyOTJCRHVzVkhTSXh5U2YtTktLYUdIMkVhUV9NVVNJVEp3TkNnby1uQUt2cW5LTHVwdmpJTXZrY0ZLMm9iRkQzZU5BZXlYYUJUaG03aUdTUzhR?oc=5\" target=\"_blank\">Joan Laporta m\u00f3wi jednoznacznie o przysz\u0142o\u015bci Wojciecha Szcz\u0119snego w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</",
        "id": 2708193,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNc3R6NzUyYmRIS2dJM0N1TVB5SEdnWFpMaGJCLWFlRkhDTVZiYlhzeGNUYVZ4NjhOSm96dmtUVjV2dHdBSkF4cVRuSzJIOWx1cFlzOVU1NWI3NXJZbjVzRmIwbFg0UnF0amFYZTBCYm5oQlZ1bU4xLWlFeTVGeUxBd1dDcFctQVFkVWdWYkNxcVA5SThuTFk5MmM4QUNMaWlFRUZLZF80YXpXYlllajdnRzdBMTRSbzA1U1hZdG9fTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent FC Barcelona przejrza\u0142 Szcz\u0119snego. Tylko jedno spojrzenie. \"Widzia\u0142em, \u017ce chcia\u0142\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:32.293961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPX3Z0SXRpUWVNMnZ0ZzFpX3NKZ256eWs5NXdZVjNoOUx5TmIxMndObmhPU1l2S1lBMEdPbzJ2c3NXbWZBLW1rQW1XRUdWTnlfOWt3WmptT2ZrU0lIbTZiNE5xRDhySGhoUm1ldGUyam1INDlxaGoweWdFbVJLR1p6dkVfRWZPMUE0dGxwNW5YVTlrUG0tb0VWUmpCWkh4MUpXREF4MHVIeUhLMHlZVFJ0WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Laporta og\u0142asza w sprawie Szcz\u0119snego. Decyzja w Barcelonie zapad\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNdkoyUW5RbGtPNkJEMG91SjlIN1BfV1NUa3ktMlhqUjVFU2JxSEZZMXdLczdXb1FvLWx4c2tJZXB6NERyNGIwLVhiOWlKRmhlYkZMaVpRbHpHTnFBamM2bFRaQnVFazB3aUpBYXZMQmc2QVd4cmRFZS1ubk40NE80YkgyOVUyOTJCRHVzVkhTSXh5U2YtTktLYUdIMkVhUV9NVVNJVEp3TkNnby1uQUt2cW5LTHVwdmpJTXZrY0ZLMm9iRkQzZU5BZXlYYUJUaG03aUdTUzhR?oc=5\" target=\"_blank\">Joan Laporta m\u00f3wi jednoznacznie o przysz\u0142o\u015bci Wojciecha Szcz\u0119snego w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 2708572,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPX3Z0SXRpUWVNMnZ0ZzFpX3NKZ256eWs5NXdZVjNoOUx5TmIxMndObmhPU1l2S1lBMEdPbzJ2c3NXbWZBLW1rQW1XRUdWTnlfOWt3WmptT2ZrU0lIbTZiNE5xRDhySGhoUm1ldGUyam1INDlxaGoweWdFbVJLR1p6dkVfRWZPMUE0dGxwNW5YVTlrUG0tb0VWUmpCWkh4MUpXREF4MHVIeUhLMHlZVFJ0WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laporta og\u0142asza w sprawie Szcz\u0119snego. Decyzja w Barcelonie zapad\u0142a - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.845268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNRzgzMHBVRG44ZWx5bjVUT0RoQ2ZUcG9PcVlKeEc2WGVqQ1ozQ0dnZGJLV090cVpPTEZxQWpuaEpfNThxaGNVVnNaa1pyeWo1R1JKMzhUVFd2SFRwSU5SelUzdUxlR1VZRW1qSVRna3UtdnlhcDJmN3pISG5MdUo2RnFmZWxDNUlTanZzOUwwb1FfNUNrNTdPbmltcjJpakZQOXVTQUl2MTRDYzRZcy16NmdMcUJ1YWRNWHpQdmJGT05FVnljZFMwYnZnRUUxb1Z1VEE?oc=5\" target=\"_blank\">Test DOOM: The Dark Ages PC kontra Xbox Series X. Jako\u015b\u0107 NVIDIA DLSS 4, AMD FSR, Intel XeSS oraz skalowanie wydajno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQMXZHRzhrbV85eWtiaFUyY1Q2QjdRc3NOeDZBS3pvd19UWkpoTnd3dnZzeXBRUGxlakt2R2JGTnF0TTlFSklXVW1WS19MMG44YmFEU0E3ZWowdUdobTJEZEFOVkNndWIzNUFnWkxmRFpvNFZ3cml4X2NtYlBqTm5Uem5jeGdVVERYY0FPUXdGT2lYSWJtZGhZTlZVeG1IYXhmNWxMc1F1cnhyelJaWktJZjk0ZjlVdDhfMU1XQktLTEZoallTeUpIUnhlRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Doom: The Dark Ages \u2013 czas na par\u0119 s\u0142\u00f3w krytyki. Dla mnie to najs\u0142absza cz\u0119\u015b\u0107 ca\u0142ej nowej trylogii</a>&nbsp;&n",
        "id": 2708569,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNRzgzMHBVRG44ZWx5bjVUT0RoQ2ZUcG9PcVlKeEc2WGVqQ1ozQ0dnZGJLV090cVpPTEZxQWpuaEpfNThxaGNVVnNaa1pyeWo1R1JKMzhUVFd2SFRwSU5SelUzdUxlR1VZRW1qSVRna3UtdnlhcDJmN3pISG5MdUo2RnFmZWxDNUlTanZzOUwwb1FfNUNrNTdPbmltcjJpakZQOXVTQUl2MTRDYzRZcy16NmdMcUJ1YWRNWHpQdmJGT05FVnljZFMwYnZnRUUxb1Z1VEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test DOOM: The Dark Ages PC kontra Xbox Series X. Jako\u015b\u0107 NVIDIA DLSS 4, AMD FSR, Intel XeSS oraz skalowanie wydajno\u015bci - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.545368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:43:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVk11NEhXVU5uV3VsSmFBOHZIWkUyVm1GYTIxTklZNnFiNVhXNkl0dldDd3hqcURjZmw1S18wOEllZ2xzUVE2VTNrcFh4ZjFiTURsckdabGlORzVOeWVJRjA3WWZwLWIzU1BSTDk5QkVObnlVdzdxZTczaU9icGxYOTVfSjVCVi1YZUJUcnhXbGlLek5qbVNjWjVEV0FrTUtkNG5ZZGZEY19uNk9kanZoSjZNRXBsRnRhUHM4aFJDQnR6cGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister z\u0142ama\u0142 cisz\u0119 wyborcz\u0105? Szef PKW: zachowanie nieakceptowalne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOWHQ4VFowUjlGNTV0UzVlai05MDFqYS1mSjJETnM0RENJMWZJZGFwd2NVOWIxUmRjSW9uUVMwT0ViLUJ4Y2RUbVlLRS1vN3M2blZlNDV4MHFJczlTNF9fSGw2b1pjYlNOdEV1NEpKSmxSMjczZ1lFWG1ab0dmZUFOZFZIbU1MdTBIXzBOdzhUaFRLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Skoumal: Cisza wyborcza, czyli \u015bciganie si\u0119 mi\u0119dzy straganami bazarku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNaGdlMFFlY1B3ZE5BZ1F4WHRtSWhNYktZVW5RN0lSMUVVb3N",
        "id": 2708851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVk11NEhXVU5uV3VsSmFBOHZIWkUyVm1GYTIxTklZNnFiNVhXNkl0dldDd3hqcURjZmw1S18wOEllZ2xzUVE2VTNrcFh4ZjFiTURsckdabGlORzVOeWVJRjA3WWZwLWIzU1BSTDk5QkVObnlVdzdxZTczaU9icGxYOTVfSjVCVi1YZUJUcnhXbGlLek5qbVNjWjVEV0FrTUtkNG5ZZGZEY19uNk9kanZoSjZNRXBsRnRhUHM4aFJDQnR6cGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister z\u0142ama\u0142 cisz\u0119 wyborcz\u0105? Szef PKW: zachowanie nieakceptowalne - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.056835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:40:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOY2ZWNGZJUlozbFJ0ZVJlRGhnSkdlcUoxT01tUGk4WFNZTnRaUWt2LWtaYlFnRk1Mc1VRQnR1OWNfd2dGQWhQQm05NHR3blJ0ZF9FQ0htSE9wa2dQY3RpNnBuWFREOC1wWjJ5bzJPMk1KN214NjBvT1BaUFU1SVpza0NYazVscnlkZmlyc0ZHYUhIVWlMbkV5NE9zeGxhaHF3UkdESE5vVEtwWWdkUDlWZFNkc3BtSVlLMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowca wje\u017cd\u017ca\u0142 na parking przy Z\u0142otych Tarasach. Potr\u0105ci\u0142 trzy nastolatki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQlVhbkRlT1FndjRHVVJDRGN6emF2YzNDd1NjUmhVdzVqQm1UZ2tzeEM1cmlYbmdwam1YdWlLWlBoTTU0QVlNMERSYjRBM1J2am8xU0ZBbGEyZVhUcEtBMW15LVhjdTZrQXN3dzltekMzSlBjUHowN01yNmZBVHVuM0RfNWhILTIxdERiT1o4X2FtY1JKaDhXVXpNUXg3dTVZQ2dCdFRmQWpZbHlRa29F?oc=5\" target=\"_blank\">Przy wje\u017adzie na parking potr\u0105ci\u0142 trzy 15-latki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTi1tb3l3bEpSSC11Z3BYaDRDcVhwUnRNbUREZl9EZFlGcEt",
        "id": 2708182,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOY2ZWNGZJUlozbFJ0ZVJlRGhnSkdlcUoxT01tUGk4WFNZTnRaUWt2LWtaYlFnRk1Mc1VRQnR1OWNfd2dGQWhQQm05NHR3blJ0ZF9FQ0htSE9wa2dQY3RpNnBuWFREOC1wWjJ5bzJPMk1KN214NjBvT1BaUFU1SVpza0NYazVscnlkZmlyc0ZHYUhIVWlMbkV5NE9zeGxhaHF3UkdESE5vVEtwWWdkUDlWZFNkc3BtSVlLMGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wje\u017cd\u017ca\u0142 na parking przy Z\u0142otych Tarasach. Potr\u0105ci\u0142 trzy nastolatki - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.170968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPR3Z4MUJJdG1jOHdEV2g0MGtkTXFjSlN5MVZ1dnZ5N29EeXdlNGR2N3RhclcwMGdBNVJkamFWdUpkaG8wQkhMLUEwVzhDNTFqb28wQ3k3dEJ3QXFnOGdXV05ubGtrSDFpZk45dG5sRGlvdWR6ZTRVNkpiT0ZPRkc3VkF0cUZ3TFg0MlpOQ0dVNTVSaHlBYWxVVEVmUDlkX1NMODBLZ3JuMU1wOXlWMl9KR0dQV2NnWVdkVXFhcHo1X21WckstbEt1SUlQVjhIaWxa?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy robienia exit polli. \"Takie rzeczy ju\u017c si\u0119 nie zdarzaj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPdHpRN3JGQ2txWl9iOFdhc1RiT2JZZGN1azlQbElLVThsVG1FNW1mV2VNbGRKUkIxT1ZfSm8wcllEMlJla3NpQTVVVU8tY1pvNHl2WGxfSzZrRG16RGc2bFlLZTFXR2R2SE9nUmhfY3B1UWk2U010enZKMlZwa2kwQWpNQ2xDMUVGSmRoXzd6RmlvZ0FTVWhxNjJqeUxyVHQ2dlFMaXZmUGN3SktSLW4zbGUtd19ZbFNPNWNnbDZOZkZHV1BH?oc=5\" target=\"_blank\">Wiecz\u00f3r wyborczy w TVN24. Pierwsze sonda\u017cowe wyniki i polityczne komentarze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2708183,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPR3Z4MUJJdG1jOHdEV2g0MGtkTXFjSlN5MVZ1dnZ5N29EeXdlNGR2N3RhclcwMGdBNVJkamFWdUpkaG8wQkhMLUEwVzhDNTFqb28wQ3k3dEJ3QXFnOGdXV05ubGtrSDFpZk45dG5sRGlvdWR6ZTRVNkpiT0ZPRkc3VkF0cUZ3TFg0MlpOQ0dVNTVSaHlBYWxVVEVmUDlkX1NMODBLZ3JuMU1wOXlWMl9KR0dQV2NnWVdkVXFhcHo1X21WckstbEt1SUlQVjhIaWxa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy robienia exit polli. \"Takie rzeczy ju\u017c si\u0119 nie zdarzaj\u0105\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:56.565871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:35:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcjB2dG45dzZ6Y05GYTBOOWYzY0pMc0JFSDFYRnh2WFdPMmZIaDd1ZDFELVRLbm9ua01HQ0N0Wl8tekdLTDlIaGxJYmZIYVpUeS1WU1p6R2NlbVJJMUZCc0k3Wk93MUFXdjRMa0N3VG1SZk5WN0Qya2F1ckZYdUM5cWc1YjhWVDZBRWxNVVhIUWFzbXNLSUZIQklOSUMzRDJW?oc=5\" target=\"_blank\">Freddie Mercury si\u0119gn\u0105\u0142 prawdziwych gwiazd. Po \u015bmierci sta\u0142 si\u0119 asteroid\u0105. Odkryto j\u0105 w 1991</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G.pl</font>",
        "id": 2708858,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcjB2dG45dzZ6Y05GYTBOOWYzY0pMc0JFSDFYRnh2WFdPMmZIaDd1ZDFELVRLbm9ua01HQ0N0Wl8tekdLTDlIaGxJYmZIYVpUeS1WU1p6R2NlbVJJMUZCc0k3Wk93MUFXdjRMa0N3VG1SZk5WN0Qya2F1ckZYdUM5cWc1YjhWVDZBRWxNVVhIUWFzbXNLSUZIQklOSUMzRDJW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freddie Mercury si\u0119gn\u0105\u0142 prawdziwych gwiazd. Po \u015bmierci sta\u0142 si\u0119 asteroid\u0105. Odkryto j\u0105 w 1991 - G.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.354515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:32:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObDBhdGFfdUFqQVZJb19HM09ZNUlwTnBjem9lbC1oZWNCV0VDYVNNbTF2eWEyX041WlVqbDhkVEtESWRKQUFwZ0hWNzlFbEdVcy1QVWVDQk9wUHNfQTNncC1tTVl4WHBnM3dBcmNNTVAxTl9QaF9yRjl2Q1BYOWktZU45UU5uaTVmRHNtdndLRTc2RUtrb3Q0NHBRUHZ1SUFjeVNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski u papie\u017ca. Watykan zapowiada spotkanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPdktrclZ5MHViWkhLbXVjOGZaZjZaSG1lWnhFVm9RVmRSdGRTOHBmRTItaUUwVmVkZ3NheVJpRXVlSS03TUJEQk50bmZFSy11M2VxM21SeTNvd0I4SEJvY2ZUbnphVUpFbS1RaDBIZzhoTWFDUnNHSnlNYkNBSmFhQkRVb1FiZkdWRTRhb2k3ZW5yblowQkR4TTNn?oc=5\" target=\"_blank\">Watykan zmienia podej\u015bcie do wojny Putina w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLVE1T2l6aVhJejN3SDRnT0YyS09sb05lbFdhbHFUUjJRbEI5RUFyMXFEVzA3NjZaVzk1MldmWEYzV0VnUmJjUnZraGNfV0JFcDB5eTcyZk9rNUNDYXZRdTBlWGZp",
        "id": 2708566,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxObDBhdGFfdUFqQVZJb19HM09ZNUlwTnBjem9lbC1oZWNCV0VDYVNNbTF2eWEyX041WlVqbDhkVEtESWRKQUFwZ0hWNzlFbEdVcy1QVWVDQk9wUHNfQTNncC1tTVl4WHBnM3dBcmNNTVAxTl9QaF9yRjl2Q1BYOWktZU45UU5uaTVmRHNtdndLRTc2RUtrb3Q0NHBRUHZ1SUFjeVNJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski u papie\u017ca. Watykan zapowiada spotkanie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.254375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:32:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWWJBY2pmcGY5U1NXb2xka2Y1TnFETVBxVFVSOHdYYkR6cVRraWlzcDNXakZwNVBQMHFZb3BoWTRqcWdPSkZSbkRyTmJWeTRPZUF2WXhiR2NPbWxUV2hfcVpPbDJCSWxwSzA3ZFQzcjRVZGZrLUh5MnJFdk1ldEFjenZpYXVJbnc3TVRwRjd3a1hXN2phN0tVRnNOajBtS3VqbE12aUtEUkdNTldiYzVTdE1CTGk?oc=5\" target=\"_blank\">Ten kraj dosta\u0142 od polskich widz\u00f3w najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w. Odwdzi\u0119czyli si\u0119 jedynie 3 punktami!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOMEk1Z19YQ3RuZjgtZUZYTjJHdWFoVHRqd2lXbUsxTzk1VzItc0JXTDYzVEh0V2d4UVpFX185SjNHWVFlUFk5dTZTUXo4eHFmeWtMQ0ZhVXJlanptMURodWpfaDFvMTBzV1RWaElYRFMyaGxDWEtETF9nbFk2RmJ1VGxIYVpFYU1aSFROaTNmX2hVRl9fZFFhSnhTd01PWTYtQ1RGcXh2UDJ3Z0ZYb3NiQm5law?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Kto g\u0142osowa\u0142 na Polsk\u0119? Od nich dostali\u015bmy najwi\u0119cej punkt\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNeml6aTZ",
        "id": 2708191,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWWJBY2pmcGY5U1NXb2xka2Y1TnFETVBxVFVSOHdYYkR6cVRraWlzcDNXakZwNVBQMHFZb3BoWTRqcWdPSkZSbkRyTmJWeTRPZUF2WXhiR2NPbWxUV2hfcVpPbDJCSWxwSzA3ZFQzcjRVZGZrLUh5MnJFdk1ldEFjenZpYXVJbnc3TVRwRjd3a1hXN2phN0tVRnNOajBtS3VqbE12aUtEUkdNTldiYzVTdE1CTGk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj dosta\u0142 od polskich widz\u00f3w najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w. Odwdzi\u0119czyli si\u0119 jedynie 3 punktami! - interia muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.214413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:29:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNSHQ2dmNkTFVURXRTcDhfVTdMT2g0ZU9EV2lnNV9BbVFRZW1wNDJyR3llVDhjSVdqWVE5RGFweXAxQlhTQXJfZFRUUTFfUW55TkRwSklLWEpLSTBsQm53bHRZZ0hQa01tTFBaZzdCWmUxcnB4ekRXQm1CQ1Eza1R6a2JRY0RQY2VWVmtyNkRoQkxHVXdYUTcwMGpkV3VsYTM5?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy g\u0142osuj\u0105 za granic\u0105. Pad\u0142 rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1d29fN0RSSElUSTZDTHhSUW9DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2708565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNSHQ2dmNkTFVURXRTcDhfVTdMT2g0ZU9EV2lnNV9BbVFRZW1wNDJyR3llVDhjSVdqWVE5RGFweXAxQlhTQXJfZFRUUTFfUW55TkRwSklLWEpLSTBsQm53bHRZZ0hQa01tTFBaZzdCWmUxcnB4ekRXQm1CQ1Eza1R6a2JRY0RQY2VWVmtyNkRoQkxHVXdYUTcwMGpkV3VsYTM5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy g\u0142osuj\u0105 za granic\u0105. Pad\u0142 rekord - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:42.929260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNX2ZuTnN5ckJOTVZlaW1pRFJyWmxiNzNhd2Z1dzBXQ0JXMXN2aHYxRHA0dzFXRXg2R29sUEwwRTY2UFc0R0VVMURHR0VUTWpJWmE2ZW1hTXQ2UXZmSDRZMGxJdDNaQWlhTnpQb0xKZXBWUVVuYnBfc05lb2s1VmtfeUtCYmItV2tUQ2dhUkhQT2Jsc1ZpS3hTVDlNVmw2WWt6WHY5amw0OExhcHpSYmN1aHRzZDFSUWhU?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Komunikat Watykanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPVjVqWVBWTDZ4MmkzYU4tQTQycmNSRURqaWZUQkpjU09KX0l5TzBtMl9Cb2ctVlg5clRlcU5YcTBjblpyTV9RejBnUl9VQVdKaUFhNGwyZm44cmZTRWU4LVdfRk5MNlRuRFVDWEc3T0tHcnpsUlpJTDI0c3FTM0JxODh6NUJISXVYeXo1VXVjQi1PeV9WcWVZ?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPdktrclZ5MHViWkhLbXVjOGZaZjZaSG1lWnhFVm9RVmRSdGRTOHBmRTItaUUwVmVkZ3NheVJpRX",
        "id": 2709583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNX2ZuTnN5ckJOTVZlaW1pRFJyWmxiNzNhd2Z1dzBXQ0JXMXN2aHYxRHA0dzFXRXg2R29sUEwwRTY2UFc0R0VVMURHR0VUTWpJWmE2ZW1hTXQ2UXZmSDRZMGxJdDNaQWlhTnpQb0xKZXBWUVVuYnBfc05lb2s1VmtfeUtCYmItV2tUQ2dhUkhQT2Jsc1ZpS3hTVDlNVmw2WWt6WHY5amw0OExhcHpSYmN1aHRzZDFSUWhU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Komunikat Watykanu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:29.942530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:25:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPYlZkZFhXNWNQOWtlTVZpakxlLU15aXhaV0MtTFIxQWVadnBoNzFITnQ1LW1mMktoS3JVWTBJZXZSeWVNS2s4aF9ncHZwSkdodW1sSTBoWkw2TDc0U2VySlQ0NFJPNkdFNkRzNEtTb0dNYVpiQnRJSlNPaFFRaVRKQXRpOVl3ejZMbWR6REFCOWZVdm1ZZUYwd2QwYi1jbHRNc0tiVXN0VlBHZnVOVDV3eGRQcUNRZzg?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Sp\u0142ywaj\u0105 pierwsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPb2dXOEdoUHZfdlBSRExJUEV4bHQyU2tUUFVJSWNoN1cxck9ZZXpxTnFKa1RmYlZ5c2U4NjVIakNTUFNEOXhybkZ5c3Y3dVF1NDRRemtzX2dUb3BqTk1YOXB3bHJITElqZldvMHJfQVo1bzM2TTNVTl8wRnM1aTZmUE1VdWI2NGZqNk5wMFJTUnlXcGFV?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVkxTZEpJcEg3VmFPdEw2TkxjQy14cVhLV1A5OVRPb2llTU9zRmRPanR0YXVsdFJ2TGY0RHZQeFgwUm5rNEN6YjlDa",
        "id": 2708181,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPYlZkZFhXNWNQOWtlTVZpakxlLU15aXhaV0MtTFIxQWVadnBoNzFITnQ1LW1mMktoS3JVWTBJZXZSeWVNS2s4aF9ncHZwSkdodW1sSTBoWkw2TDc0U2VySlQ0NFJPNkdFNkRzNEtTb0dNYVpiQnRJSlNPaFFRaVRKQXRpOVl3ejZMbWR6REFCOWZVdm1ZZUYwd2QwYi1jbHRNc0tiVXN0VlBHZnVOVDV3eGRQcUNRZzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Sp\u0142ywaj\u0105 pierwsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:56.113031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTi1tb3l3bEpSSC11Z3BYaDRDcVhwUnRNbUREZl9EZFlGcEt6dk9meGZyUmNQSnpNN2Z1dEgzVUw4aEMyekdVMmM1NVA3Tm9SeWlVMUluRUZQMFFxc3J3Q0ZvdktKN3k0aGxZWDdwdDFzNzhoWFdSWU5rMEpzSlJZRmhQTm14bGY4VHlnRHNQTS1zWGdnc0VzejhuSFZhM1VfWkR4TTY5WG1qRzBYeGdfYzZfUkhaTzdtWHMyMlRDcnVndw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek w centrum Warszawy. 76-latek potr\u0105ci\u0142 trzy nastolatki na pasach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQlVhbkRlT1FndjRHVVJDRGN6emF2YzNDd1NjUmhVdzVqQm1UZ2tzeEM1cmlYbmdwam1YdWlLWlBoTTU0QVlNMERSYjRBM1J2am8xU0ZBbGEyZVhUcEtBMW15LVhjdTZrQXN3dzltekMzSlBjUHowN01yNmZBVHVuM0RfNWhILTIxdERiT1o4X2FtY1JKaDhXVXpNUXg3dTVZQ2dCdFRmQWpZbHlRa29F?oc=5\" target=\"_blank\">Przy wje\u017adzie na parking potr\u0105ci\u0142 trzy 15-latki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOY2ZWNGZJUlozbFJ0ZVJlRGhnSkdlcUoxT01tUGk4WFNZTnRaUW",
        "id": 2708856,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTi1tb3l3bEpSSC11Z3BYaDRDcVhwUnRNbUREZl9EZFlGcEt6dk9meGZyUmNQSnpNN2Z1dEgzVUw4aEMyekdVMmM1NVA3Tm9SeWlVMUluRUZQMFFxc3J3Q0ZvdktKN3k0aGxZWDdwdDFzNzhoWFdSWU5rMEpzSlJZRmhQTm14bGY4VHlnRHNQTS1zWGdnc0VzejhuSFZhM1VfWkR4TTY5WG1qRzBYeGdfYzZfUkhaTzdtWHMyMlRDcnVndw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w centrum Warszawy. 76-latek potr\u0105ci\u0142 trzy nastolatki na pasach - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.143696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMTZGOVdVdVNTeTJ2dUQ2bE1pWlVqSnlDWGNrN1psYmM1QW5NdTNiSTRjbkVrdTlGNU43SHM1OEY3UVpzSW5JeW5vNUZ4Vko5LV9Sd090RndPYkpIQTNwX0RsWU9YbUd0MTZ5UDV6Y0k2LTJFY3hKejh0bzlBaDlpNjluS21wZFNMRlNtd01vUmRxV1dZVlJSVzBnUHRiQmZrcVlJazJUbnNoenV0?oc=5\" target=\"_blank\">Wywo\u0142uj\u0105cy nostalgi\u0119 city builder w klimacie lat 90. otrzyma\u0142 du\u017co wi\u0119ksze mapy. Tw\u00f3rca Metropolis 1998 ostrzega, \u017ce wprowadzi ograniczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font>",
        "id": 2709219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMTZGOVdVdVNTeTJ2dUQ2bE1pWlVqSnlDWGNrN1psYmM1QW5NdTNiSTRjbkVrdTlGNU43SHM1OEY3UVpzSW5JeW5vNUZ4Vko5LV9Sd090RndPYkpIQTNwX0RsWU9YbUd0MTZ5UDV6Y0k2LTJFY3hKejh0bzlBaDlpNjluS21wZFNMRlNtd01vUmRxV1dZVlJSVzBnUHRiQmZrcVlJazJUbnNoenV0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wywo\u0142uj\u0105cy nostalgi\u0119 city builder w klimacie lat 90. otrzyma\u0142 du\u017co wi\u0119ksze mapy. Tw\u00f3rca Metropolis 1998 ostrzega, \u017ce wprowadzi ograniczenia - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:43.076635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:47:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTzZydG9rS2FNSnIyb1FJdFRDVkZlejZ5VmpIYUxsRHd1SUh2aDBmTHI1d2Nsa1loejVGbXVpTnJ6dkd0b09CenFLMThCazktWmd1OFUyVmw2NDBPMDZZWkM0Znd4YjZmOUktUVY4Z1pyck1DNFJmb2lpcUZKQXllMEtHQXk1dW9jRC1XQUY5VU5ubENMc2VMUFNFMlEzbUpqU1Z5NG82aXRBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Pierwsze dane o frekwencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVkNkbURydS1jNm9GUERQNks5OGhHR0VSdlg4REx0aEhuMFlhWjQ4VFFWZnVJVWNpSzdEWDg0emFLS2N5YlZ5ZGVWRndYT3BXdU1kX1NfQW1ZWDg3U0JNcDJVZ1VoTXNWX0ZldGhfOWNiQlNEenJQNWRSMUd3S2ZqNW5WNnd2dXIzMHFzc2VEcUxnVGU4OF9sV1lYUVQyZF9JNVhaRWFqdW1Sb1AyaTc1VA?oc=5\" target=\"_blank\">Wysoka frekwencja w Rumunii. Wzrost mobilizacji w du\u017cych miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOanloS3k3LUJtTHk0T1VqamtYakRpN1Roa2FHMXNHMFdPb0Y",
        "id": 2707904,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTzZydG9rS2FNSnIyb1FJdFRDVkZlejZ5VmpIYUxsRHd1SUh2aDBmTHI1d2Nsa1loejVGbXVpTnJ6dkd0b09CenFLMThCazktWmd1OFUyVmw2NDBPMDZZWkM0Znd4YjZmOUktUVY4Z1pyck1DNFJmb2lpcUZKQXllMEtHQXk1dW9jRC1XQUY5VU5ubENMc2VMUFNFMlEzbUpqU1Z5NG82aXRBdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. Pierwsze dane o frekwencji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:10:41.540055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:43:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRW9mR0x6d2RpcUVVemZsS01JNlh5QlYzZ09uWmFKVTEzTk5odW9oSWs1N2NTNElLZ3B1WFpubzQ1X3VUb0kyY3lDTHNrcWI5bllsTTc2S0xadkM5cUkwLVp2Y1BNTGVZVWRYanpOaXRvUkVybDFDa1VjSUxnUGxhZ1BHVG1CWWhsN0FZeC0tMUJRV2dyMEFoN1VMTjg5cnVXZVlOREtVZnNVbU5JR0FBMGs3QTJhZHBjc01EeGUzSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin o bezpiecze\u0144stwie Rosji. Pierwsze s\u0142owa po pi\u0105tkowych rozmowach w Stambule</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZk5lN1hzREw2RmRXYkNlRFdZVnB2dGZfdVh0SmF3TlpKeXNpTmxDS3VNMVhOZkt2ZW5ZSVB0Wkl2eVo4NXV0R2JzamtnY3pGaTNnT0hJaDdhN3JqTEZsUEl1SkNGenNuSW5RSmtCVTdVTDY2SjQxSFFERTh3MHJDWHlvX216Wkx1c0RUbWJ0b2pQU3MyU3NyRHNsTTJWRFFjZ2F4T1RnNkFBeDRESUpKcmR3?oc=5\" target=\"_blank\">Doradca Ze\u0142enskiego wskaza\u0142 prawdziwy cel Putina. \"\u017badnej alternatywy nie ma\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFB",
        "id": 2710656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNRW9mR0x6d2RpcUVVemZsS01JNlh5QlYzZ09uWmFKVTEzTk5odW9oSWs1N2NTNElLZ3B1WFpubzQ1X3VUb0kyY3lDTHNrcWI5bllsTTc2S0xadkM5cUkwLVp2Y1BNTGVZVWRYanpOaXRvUkVybDFDa1VjSUxnUGxhZ1BHVG1CWWhsN0FZeC0tMUJRV2dyMEFoN1VMTjg5cnVXZVlOREtVZnNVbU5JR0FBMGs3QTJhZHBjc01EeGUzSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin o bezpiecze\u0144stwie Rosji. Pierwsze s\u0142owa po pi\u0105tkowych rozmowach w Stambule - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:42.286081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:28:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObjk4YlZBNUR4TW1Jb2t2YlE0WTBsaUhFVjFhT00wd3U2YUNpM3BBV1FIaHg2ODBNZGIybmpLb2hFX0t1Wk9jSzNTb184VGVhVi1JclNfQkNMbUZZN2ZTNkhQRHhrcXFmeTF6YU5nVDdDWDNxcFNJaC1pWWNJSnppTnhZd3BkNkw2REY5U1AyRmp1VWRMTnFxeUFDTkJvc2VRM0NRWk5xZEw5QXA3WktIdnJiRnB6UWhOeXBJOHFEbVVXTjg?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister Arkadiusz Myrcha odpowie za z\u0142amanie ciszy? Szef PKW: takie zachowanie jest niedopuszczalne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQY2lmQ25KaGtDS1o4SHEzOHNjcG5RcDBqSjFoNjB5eFlsNkdRMU9JVV8wS1NqMFY1Yi1HWHQwSl9qM1liV0tJUUpUVjN3eDFsUEFpcU52Q2Uwb3hUQTc4RVRPbmJob3NWRnEwdG1rYUM1ZklKaUkta2k2M0haaVZueHJjQ2pVVDdTZ2YydFJMZU0tLV9GcG5Pb042R2RRRGpNam5YTkkybUtNckQwV0x2eS1iaw?oc=5\" target=\"_blank\">Kilkadziesi\u0105t przypadk\u00f3w z\u0142amania ciszy wyborczej. W tym dwa przest\u0119pstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 2707898,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObjk4YlZBNUR4TW1Jb2t2YlE0WTBsaUhFVjFhT00wd3U2YUNpM3BBV1FIaHg2ODBNZGIybmpLb2hFX0t1Wk9jSzNTb184VGVhVi1JclNfQkNMbUZZN2ZTNkhQRHhrcXFmeTF6YU5nVDdDWDNxcFNJaC1pWWNJSnppTnhZd3BkNkw2REY5U1AyRmp1VWRMTnFxeUFDTkJvc2VRM0NRWk5xZEw5QXA3WktIdnJiRnB6UWhOeXBJOHFEbVVXTjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister Arkadiusz Myrcha odpowie za z\u0142amanie ciszy? Szef PKW: takie zachowanie jest niedopuszczalne - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.886473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:24:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFBKV3BwTmVZZlNwNFpMLWJvSG51ZF9YQjU4bUZmdlZQWV9fXzVGeXVfUHotVW05c1Vnd2d1UVVWQWIyNmN5cE16aXhDbGo2MmxHWVpHcXFkRnEyMWRmNVppU0l6YmREc0VNWVR3cUphWlJzeFJpMjYxQnIzeVYzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 w lokalu wyborczym. \u201ePodj\u0119to reanimacj\u0119, ale bezskutecznie\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lHM1lyN0RSR01WMnhjWmoxZVFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2708854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFBKV3BwTmVZZlNwNFpMLWJvSG51ZF9YQjU4bUZmdlZQWV9fXzVGeXVfUHotVW05c1Vnd2d1UVVWQWIyNmN5cE16aXhDbGo2MmxHWVpHcXFkRnEyMWRmNVppU0l6YmREc0VNWVR3cUphWlJzeFJpMjYxQnIzeVYzUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 w lokalu wyborczym. \u201ePodj\u0119to reanimacj\u0119, ale bezskutecznie\u201d - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:32.453854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:23:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxObnpmVGdrYmZoUjhVeGtJa0Zsc0UyeFI5Y1NuQWRYcFpiaXpmMF9MVm40WldCUnVNYUFvNmRoRUJ1cWdST3hQaERZT1pGaThRb3NDYkplQkhfa0RKWFlmR09OREtpNTJXX21oRWd3NGF3TTN1YlFtWko2MXF4Y18wdXpyenA2RVlEbnhMeHpSZ3R3djZRU29EM25qcVdPZjNuYVRNdzQ2N2FCSVR6STFJUERCM0hRRjdfMU1mVk9INWdPaEcySmQw?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjechali do Barcelony na mecz. Polak ujawnia, co si\u0119 dzieje pod lokalem wyborczym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWEtMNzFhWHJra1N6Mm1OaVREY2JYem4xZTBuY08xUjZGSlJneHlHLVhTYXkxQzZsVWRoRlFhZzBJZkpuOUR4eFhkeGxVUTRxT1lVYnBCclNna3ZpVVNiYlNJRlc5ZkM1SjRmSGxuckViTER0STFMb3NrdGJGVmVMS2tMckozNW9KZWRMaGV3SWFoTG1Bd0JWcV9SWVlIUjFYdG9SMnBfQ3hYSFU5Wk1pTklOWDFPZnR2Q0hkd1dYaUsxczJ2czB0OTRjY2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc dla Roberta Lewandowskiego. A w sk\u0142adzie Barcelony ma by\u0107 rewolucja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a",
        "id": 2708573,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxObnpmVGdrYmZoUjhVeGtJa0Zsc0UyeFI5Y1NuQWRYcFpiaXpmMF9MVm40WldCUnVNYUFvNmRoRUJ1cWdST3hQaERZT1pGaThRb3NDYkplQkhfa0RKWFlmR09OREtpNTJXX21oRWd3NGF3TTN1YlFtWko2MXF4Y18wdXpyenA2RVlEbnhMeHpSZ3R3djZRU29EM25qcVdPZjNuYVRNdzQ2N2FCSVR6STFJUERCM0hRRjdfMU1mVk9INWdPaEcySmQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjechali do Barcelony na mecz. Polak ujawnia, co si\u0119 dzieje pod lokalem wyborczym - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.392829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTnB5WTM4R0laYU9DTFB0dy1haU1ia2pKX3BBTGhZTnE1MlN0SjBiX0RVMHVZc3Y4WFZSZEx3U0g3czRsWExqTFNVcU9DOFJMMFpIM1BUWXdsUDRqZlFkdXRfdl84djRNSzFvMmFob28zTGJYWXd2ckt1UHUtUkVEOXludVY1aXY4YlRVUl92R0Y1RXFRSTNvT0dRcThFdXh4azQ0ZmtmVXNSXzBRV09Baw?oc=5\" target=\"_blank\">Sza\u0142 w komentarzach po finale \"Mam talent!\". Widzowie nie mogli ju\u017c wytrzyma\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSjBCNloyQVh4OWE4Ri1CRTIzVjNrb3lDX1F4UEdYT2tTcmN0Q19nd19Gek81UWVoTFMxSmFQM2VlYU0xRFBQcTkySEhxYXpWWjlJaU1TV3ZEZ1ZiZTczT2lhOFdUQ0RaTTFlTl9LWlZ5SHNYXzlGbkRhZkVycF9SdjVhb21tSjRFc1Q5MUN2WWFsX3MycWVyRE8wRTI1VlZmVGw1LVk2ZVdoVWV3SWliU0o3Qmx3TklUMUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mam Talent!\" 2025 \u2013 co dzia\u0142o si\u0119 w finale?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvn.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQUmpnUzZPVTBkaVAyS0FSVm4zdkFlRzVVLUpIa0ZxZXhHUHliN2",
        "id": 2708192,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTnB5WTM4R0laYU9DTFB0dy1haU1ia2pKX3BBTGhZTnE1MlN0SjBiX0RVMHVZc3Y4WFZSZEx3U0g3czRsWExqTFNVcU9DOFJMMFpIM1BUWXdsUDRqZlFkdXRfdl84djRNSzFvMmFob28zTGJYWXd2ckt1UHUtUkVEOXludVY1aXY4YlRVUl92R0Y1RXFRSTNvT0dRcThFdXh4azQ0ZmtmVXNSXzBRV09Baw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sza\u0142 w komentarzach po finale \"Mam talent!\". Widzowie nie mogli ju\u017c wytrzyma\u0107 - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:43.269720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:18:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZDRQam5FRWZGS1hUZTlGYVUwSERMelk5NWJnYWkwM0FJQTgydnlDSjZZekdocXBSREZaRWFTZjh0dzZ1RUZkUEpubmRGSjdQZHFJRXNSWlUxY2VTRlNKaDI1RkE1SkFPNHpKYXVxOHVKQW9QaHVLZFlJMzNGQWpPS3BWelBmNkduTFBaMjZ2Nkd6R3VZc2lua0tVQlN4WjEyNkp2aUY3ZVAzSVV6NGY0ZE9FWFlHUnNnMm1MeVA0eXpRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin przem\u00f3wi\u0142 po raz pierwszy po rozmowach w Stambule. Wskaza\u0142 cele Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOYV9BM2ZMY09KcHU5d2FubndJVDM0aHA0TnpISTk4UkFPZ1hlcmhqdzVtTDNGYzltNzBOalROSFpPX0VnV3d5YlBNc0F4Y0VicVFLVkUzM2Y2LTItS2ZaWGFvRnBrOGdTeUxCU0dURXhIc1daUkJ6SEE0N2oxQm1IVkVpUTlXRWVyR19LRF9Cc1Mtamd3NHI2Q0N30gGXAUFVX3lxTE15NThfR25ySS1EbVp3d1JubGFleVF4WFdCMjd0bzYxa1JuZFlOcFFPOGdFNnZoVnNxTndvVDJ4ZWI3b1Y3eUJzNE5nbGhkS0YxLWY3WWcxeFliUllYQmctaDFGOFNVcmxoMVk4dUgxZ0xGRkxsQlJDYVJobUdCVFNBV21rekJmT3NfX2FDV1JDZGR0Xy03WVk?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna n",
        "id": 2707905,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZDRQam5FRWZGS1hUZTlGYVUwSERMelk5NWJnYWkwM0FJQTgydnlDSjZZekdocXBSREZaRWFTZjh0dzZ1RUZkUEpubmRGSjdQZHFJRXNSWlUxY2VTRlNKaDI1RkE1SkFPNHpKYXVxOHVKQW9QaHVLZFlJMzNGQWpPS3BWelBmNkduTFBaMjZ2Nkd6R3VZc2lua0tVQlN4WjEyNkp2aUY3ZVAzSVV6NGY0ZE9FWFlHUnNnMm1MeVA0eXpRUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin przem\u00f3wi\u0142 po raz pierwszy po rozmowach w Stambule. Wskaza\u0142 cele Rosji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:29.523466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPemdVenFrMmdxbmJXdm1PSDZ0M0hBTHI3ZnlXUm9xei01aDZxMGY1dkduNWhiTVh0NFlKWVJMVC1jRGZEM1dreEdack1qbFd5RFJtbVVwcGtDbVZIQm5yWWxGYW5pQ2FRUGRfYTNrNjJiN1RiTjNuMWxMSkxpQUk4N3AxaFBiOEI1dEllTzNkRXlZdklwQzlVMGRSQjNtZUZWazNiVzB1czdmRURnb1NGd1UtMXFkaExTNHctTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Symbole w\u0142adzy przekazane. Papie\u017c otrzyma\u0142 paliusz i pier\u015bcie\u0144 Rybaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTkIzVXJwSVNGdkd0UkZLYjhQQ3ZvZDBIVVVmSDRBSTNFZC05S2YzQzhXSHl0S18xY1J0T094LVo0ODFUa3NoUVB3TGZ0d2t2aklaMG5DN0Mwc3YtdzZ0N1ZFLVNnNFRTLUtUMm5rdHo4RFdERGk0YVBSb2lxZk42cEVDdGRfVDZsdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce wiernych przyjmuj\u0105 eucharysti\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNQ3g3bVpqU0FrV05DekZ0YkF4Z2FzUEVrRF84ZklVeHB2SlNCclBUdnZSTTI5MU91cE95SGprTWNwdWNBT0NDQWdtMFVmS1VzSEdwbkJFeWNlODFEYTNLZG",
        "id": 2708178,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPemdVenFrMmdxbmJXdm1PSDZ0M0hBTHI3ZnlXUm9xei01aDZxMGY1dkduNWhiTVh0NFlKWVJMVC1jRGZEM1dreEdack1qbFd5RFJtbVVwcGtDbVZIQm5yWWxGYW5pQ2FRUGRfYTNrNjJiN1RiTjNuMWxMSkxpQUk4N3AxaFBiOEI1dEllTzNkRXlZdklwQzlVMGRSQjNtZUZWazNiVzB1czdmRURnb1NGd1UtMXFkaExTNHctTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symbole w\u0142adzy przekazane. Papie\u017c otrzyma\u0142 paliusz i pier\u015bcie\u0144 Rybaka - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:30.947031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOM0FCbDBTQ3UtWGYtUDU5bG4zaVc2MEJtUmJVbWQtMEY2TjBjTG84LXJ1R29aNzBKWVdQb2hwcVIybEF2cHRrMmNlVFBLbU9yVjYwNEhmNUxjQ1NWUkhScTVwS1VVWkxZX1RJVnBXY1lVbG5rallWamRHMzJOU2JaNUFvUDNZUU96OGF2UmNjREljQ2QwejhwckFIRDNPRjFYWVZKV1FlNlRHeUpDZFhWZU92V2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Burza woko\u0142 depeszy PAP o Janie Pawle II. \u2033Kto to pisa\u0142?! Kto akceptowa\u0142?! Kto my\u015bla\u0142?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQcHBncEFwOHJubEE4RWNFTzJCQVVyVVZEWXJROHdtTjM1ZjFLY3BQc2J0QkpqbEEzTHlldFJGQjBKeS1CZVA2SWRMTlRzWENZN2tNWVpIeXY5UHUyOEdmR2E2NTdNU2ZhV2VXM0hpTDFoQlJrSkdUMnAyZXo4OUxTbXZWdGQ2ZmpjREt0MV9nUWNUd1VVVFFxd2p5ckhxczJwcTljTEc4eWtONVljQmJfTmlWN0RNakZBY3VEY2xHRzhzVGd3VzJzbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 przy chrzcielnicy. 105 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Karol Wojty\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2708563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOM0FCbDBTQ3UtWGYtUDU5bG4zaVc2MEJtUmJVbWQtMEY2TjBjTG84LXJ1R29aNzBKWVdQb2hwcVIybEF2cHRrMmNlVFBLbU9yVjYwNEhmNUxjQ1NWUkhScTVwS1VVWkxZX1RJVnBXY1lVbG5rallWamRHMzJOU2JaNUFvUDNZUU96OGF2UmNjREljQ2QwejhwckFIRDNPRjFYWVZKV1FlNlRHeUpDZFhWZU92V2Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza woko\u0142 depeszy PAP o Janie Pawle II. \u2033Kto to pisa\u0142?! Kto akceptowa\u0142?! Kto my\u015bla\u0142?! - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:42.912647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:09:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYWNoNkdEdUJiSFRQMW5UdGp3ZmM0Y0YxMlNaVVlVNy1sZjhIanpiV2VaU2hpSXNaOEkzYlBGRU4wekhCSWtnUTJFMU0yQU1rcVRQeTRSSGVad2k0b21ZR1RMRUd1ZG1YSjkxbGhEa0RPRl9nQTdfRWx1T2RYb09xLTUxX2ZvbGloUHRCc1k1Zm9DSDRJVklueGt2YXRFbHZhS21lejJJU0hHejZoekpNYw?oc=5\" target=\"_blank\">Rekord w skali \u015bwiata. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy g\u0142osuj\u0105 w Wielkiej Brytanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k1d29fN0RSSF8xWFZxR0dQZDV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2707903,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYWNoNkdEdUJiSFRQMW5UdGp3ZmM0Y0YxMlNaVVlVNy1sZjhIanpiV2VaU2hpSXNaOEkzYlBGRU4wekhCSWtnUTJFMU0yQU1rcVRQeTRSSGVad2k0b21ZR1RMRUd1ZG1YSjkxbGhEa0RPRl9nQTdfRWx1T2RYb09xLTUxX2ZvbGloUHRCc1k1Zm9DSDRJVklueGt2YXRFbHZhS21lejJJU0hHejZoekpNYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord w skali \u015bwiata. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy g\u0142osuj\u0105 w Wielkiej Brytanii - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:09.861896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:03:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTjRLNVpoWE51MkctQ1VNQjFCSHhQcnhMNnFXU1BzekxLbkNmcldTQ1dzcDRnS2o0UUVtMnl4WTNpYjhmQ3h5S001SDVPV2QtdlFMOHZpRzd1N3liVURNZHpvZmt2RVFFVnJmS2lrMWpWV1pqT0F2T1ZOd0pCVFJmTnpoT0RyaE5FUWU4b0ZOMjVhM3B1SGNfT3pkVi1sSU96MUxJMEdBVUlPdEhBM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy krytykuj\u0105 polski bazar w Cedyni. Grad niepochlebnych komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 2707671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTjRLNVpoWE51MkctQ1VNQjFCSHhQcnhMNnFXU1BzekxLbkNmcldTQ1dzcDRnS2o0UUVtMnl4WTNpYjhmQ3h5S001SDVPV2QtdlFMOHZpRzd1N3liVURNZHpvZmt2RVFFVnJmS2lrMWpWV1pqT0F2T1ZOd0pCVFJmTnpoT0RyaE5FUWU4b0ZOMjVhM3B1SGNfT3pkVi1sSU96MUxJMEdBVUlPdEhBM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy krytykuj\u0105 polski bazar w Cedyni. Grad niepochlebnych komentarzy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.309171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:00:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZXpfV2JGeFN3TGpiY0VZY2dJaUtzd3A3V2s0dDFSYUoyLTR1T2ZGcU1aMVB1Q1lJcUNGUG0wNEtscEtYUGJfZWU1ZFlfNWpBT2FnU19saFlQQV9mNzBFMWtnNXUzNHJOd09uZGxNSzI5UWVKU1VIY2l3VklFbjMzWURQenBvcUtoYkg5SS14WEt0WExobkwyV0dUZTd4ei1fTTZOQW4wR193WHJGdHNadkFrM21nLU5sbmd3UFZnb1BjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV pomo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Oto ocena Polak\u00f3w [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5ZUFNjbC1raHp1SV85TUY5TUNNWUdNenVlbTBhUTF0RWZMTG9mVmJwM2h2TV9CWWgweU9mVGFzMkdUVklObkQtZjFZUjA0Ul9zaXZBb1NjZE1UVFRBbVdkVG16dFpubVR1MDI0VDJzRkl2VHdWOFFPSzFhRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c Leon XIV spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYTRjRlRvblBvQjV1V1E4LTJUUHdHbmdOSlhSZFNlQjNTZTZCZmNzYVVzVGlNblNwM0dDazRtbHVWaGNSOFZvYTZNZkhKV2VYS1VybG5C",
        "id": 2708184,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZXpfV2JGeFN3TGpiY0VZY2dJaUtzd3A3V2s0dDFSYUoyLTR1T2ZGcU1aMVB1Q1lJcUNGUG0wNEtscEtYUGJfZWU1ZFlfNWpBT2FnU19saFlQQV9mNzBFMWtnNXUzNHJOd09uZGxNSzI5UWVKU1VIY2l3VklFbjMzWURQenBvcUtoYkg5SS14WEt0WExobkwyV0dUZTd4ei1fTTZOQW4wR193WHJGdHNadkFrM21nLU5sbmd3UFZnb1BjZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Leon XIV pomo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Oto ocena Polak\u00f3w [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T17:00:39.701210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:55:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWkJ1WVN3OGhWX2I1NFNJUzFrTGxYYjVQZjJ5elM4UGh5b3lRTEdYTjgyVkdmUmlEeFBFaXllU1F6YkdRQk5FS2I0UzBKSUw2S2FMaVdiVlhvVHVIaTVqUjJGSTV4VjBWaFpxaGl4Z0Z5bHRSSXZtclZabi1sLTRXM2JEeEFnT0JLal9yWk5zUEVkMVBxd1NsVXlNd2ZtS3ZIY2JYek53bnpGWFpEZHZuaXBETGtDZHE0?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co by si\u0119 sta\u0142o, gdyby GTA VI wysz\u0142o w 2025 r. Niestety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOUUxvcTFPVTZsc2ZUN0QxbWFTUk5nTFA3OTBPNU8yay1PVUFsS2t0QUtvZVhxMlhrLUUxb3QzLUp1MFJJSEtrSGFkdk1TazJlY2dKNDBsbE84OUxLUFlzRjRSTmZ1RHFDbjdTNi1ZWjcwSFRlQUFGM2tncG96SlZhUU9YTWh6bTZYWHNlOGRjUXA4UktheFBva0J5eHp0LUc1d01oTEFSYllqeFQydk9V?oc=5\" target=\"_blank\">Szef Take-Two wyja\u015bni\u0142 op\u00f3\u017anienie GTA 6. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Rockstar d\u0105\u017cy do perfekcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CD-Action</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTkhxNGxyVEZlZEVtT0t",
        "id": 2709935,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWkJ1WVN3OGhWX2I1NFNJUzFrTGxYYjVQZjJ5elM4UGh5b3lRTEdYTjgyVkdmUmlEeFBFaXllU1F6YkdRQk5FS2I0UzBKSUw2S2FMaVdiVlhvVHVIaTVqUjJGSTV4VjBWaFpxaGl4Z0Z5bHRSSXZtclZabi1sLTRXM2JEeEFnT0JLal9yWk5zUEVkMVBxd1NsVXlNd2ZtS3ZIY2JYek53bnpGWFpEZHZuaXBETGtDZHE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co by si\u0119 sta\u0142o, gdyby GTA VI wysz\u0142o w 2025 r. Niestety - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:29.803073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:53:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbExWQWlIOE5iYzlQbVNnTVJTb3VVTXhDV21xbXMzV3NCUVdmNzVDalJVcjJJQTdYU19QTlF0OTZTc09qSlFZTDFLbGJZTFJLZGY1ZERORmFBZVA5aExpbVdyTXU0emhCdWtlejBzVjd5M0Z1LXBxR2QwRHlzcHNjQ0pVengxaGtuWTZhQUlVOW1IYWYyNlJ4NnRhM05RWUFZczdlUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w lokalu wyborczym w Szczecinie. Nie \u017cyje kobieta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUG9RUEFJZUxLMzl1XzJtSlZZNThFb3BVWkdTM1ZHQzZaa2Z5VThKMlV1dTVUOHVrVG9uVGsyeEFQQjVybmpMWmxfOG5Cdl9RNzVobmh0R1psYmpvVVFrcjZ6by16enBNOVZ1WDVhamtXY3RweGVrUGl2emVNdHZiN1dDZjI2NC00anktTnhTRVl5MURFWG9BTVo3bHJyOU9pOEZSbkZFdklyTno4Ymlac21melV6Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Kobieta zmar\u0142a w lokalu wyborczym w Szczecinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQYkJLbjlIVzhCd04wSUstTUdOcGR1Yk5FaEhnVEVZLWxHMVcxaHlGQk5QUy1",
        "id": 2708180,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbExWQWlIOE5iYzlQbVNnTVJTb3VVTXhDV21xbXMzV3NCUVdmNzVDalJVcjJJQTdYU19QTlF0OTZTc09qSlFZTDFLbGJZTFJLZGY1ZERORmFBZVA5aExpbVdyTXU0emhCdWtlejBzVjd5M0Z1LXBxR2QwRHlzcHNjQ0pVengxaGtuWTZhQUlVOW1IYWYyNlJ4NnRhM05RWUFZczdlUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w lokalu wyborczym w Szczecinie. Nie \u017cyje kobieta - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:29.637732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:45:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNaGdlMFFlY1B3ZE5BZ1F4WHRtSWhNYktZVW5RN0lSMUVVb3NLUlV2WGtZbXEzb3lwUnZudW9oOUhpeDRxbWRibUQ4OHJsSVhKS1BtN19sWTJkQXFyR21mRC1qSlRYQ25uLTd5bG83cTNEWC0xQWtxOUdBREo0LWFEa05FRnlDMncyOUs1X2hOblltR2N1TVlJbV92Yzk3T09ua1F0aHRKb2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Cisza wyborcza do likwidacji? Oto co my\u015bl\u0105 Polacy [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQY2lmQ25KaGtDS1o4SHEzOHNjcG5RcDBqSjFoNjB5eFlsNkdRMU9JVV8wS1NqMFY1Yi1HWHQwSl9qM1liV0tJUUpUVjN3eDFsUEFpcU52Q2Uwb3hUQTc4RVRPbmJob3NWRnEwdG1rYUM1ZklKaUkta2k2M0haaVZueHJjQ2pVVDdTZ2YydFJMZU0tLV9GcG5Pb042R2RRRGpNam5YTkkybUtNckQwV0x2eS1iaw?oc=5\" target=\"_blank\">Kilkadziesi\u0105t przypadk\u00f3w z\u0142amania ciszy wyborczej. W tym dwa przest\u0119pstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVk11NEhXVU5uV3VsSmFBOHZIWkUyVm1GYTIxT",
        "id": 2708179,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNaGdlMFFlY1B3ZE5BZ1F4WHRtSWhNYktZVW5RN0lSMUVVb3NLUlV2WGtZbXEzb3lwUnZudW9oOUhpeDRxbWRibUQ4OHJsSVhKS1BtN19sWTJkQXFyR21mRC1qSlRYQ25uLTd5bG83cTNEWC0xQWtxOUdBREo0LWFEa05FRnlDMncyOUs1X2hOblltR2N1TVlJbV92Yzk3T09ua1F0aHRKb2Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cisza wyborcza do likwidacji? Oto co my\u015bl\u0105 Polacy [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:30.781737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPME1KTUFlSVhiVjJoQWhqOERFWUduVVZxb0FUYUZ3cFRsOHNuMXNBbHZWTHdBcUVqa1IteVR3U0ctQkpLdW5vb0ZZX1Bic2R1ZkN2YjZCeHdhZ3JpUVBmRDVmclZqVlRhVGlvRWxPQm56YW1TN2h3MnhyeXpZRUdJMnEzdmZIVC04VVUxVGNxdHpiMVM0UHMtdVJmX2dVbmxhdkc3bVVaeEt0UDdY?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak na Ukrain\u0119. Nalot prawie 300 dron\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQa3A3V25zZDdaSXVGRkhqdGxIUzFzd29ieVBKbHc1aDNPc0FVbW1OblFLeHYzT0YtWHFuOTJqa2ZHR3hLZmJuRnBHdTVSRkFnMWRRVURNTC1BampwQkpBY200MXZQd252V2pHWkF0aWN1MHVzSDd6Mlo3WExSY19ULXZMeVltZkRyOUo5X2ZmOXJTd3dRN19zUU45TDFKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w. Jedna osoba nie \u017cyje, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQT2hfbUloSFRUZ0c2cGI2WFZCN2xzenltOWNyTkI5SnVxRVZfWjFJcThFdV9yV29mU1VGUkdnQVgwOWdTeDBCbFdKS1Z5bHNKc",
        "id": 2708562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPME1KTUFlSVhiVjJoQWhqOERFWUduVVZxb0FUYUZ3cFRsOHNuMXNBbHZWTHdBcUVqa1IteVR3U0ctQkpLdW5vb0ZZX1Bic2R1ZkN2YjZCeHdhZ3JpUVBmRDVmclZqVlRhVGlvRWxPQm56YW1TN2h3MnhyeXpZRUdJMnEzdmZIVC04VVUxVGNxdHpiMVM0UHMtdVJmX2dVbmxhdkc3bVVaeEt0UDdY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak na Ukrain\u0119. Nalot prawie 300 dron\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:09.531733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:28:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPTElVR0pZTGZMR0w1bzVFN19rLXhFUW5Tb2U4UmRhRlRIQkRsb2l3Q0hZQ1R3WDlOZG9wT3dEMXI2VFJnUm13UjhVMkNxLVZtbXN4cm9rQWJMWHBRNTRFbnRDNzRFSjBQOHVGREdEclhMdEx2TmI5Y1d3YWhLVHZtVjFFX0E0alZkclYyRnJheEwwcHp0RWZETm1MT3o4TEJRd0RpaV9xalZCdFNsUzlFdnl3?oc=5\" target=\"_blank\">Lider Hamasu Mohamed Sinwar nie \u017cyje. Cia\u0142o odnaleziono w Strefie Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOaEZTSkJfc0pCWlR2YjdCQ0w4YnpXQlhYNmlWa09GQmpzdlBFUHQtZlhZTWg3b0pBaE9yZnczMjhHM19pVFNGTkl1ZDQ2anFrX1Z1LWpTdEs1Nk9wazJDRmZYUGZEUW5OeEZJMEt4UjZxdEFkN1dXN3V6S2RwNWp4RVZTSzl4X0pob1VFbHd1dXB6eFo0Zng0bDhXc1VfOUYxQ3luN2JmYjl4SzRabzQ4aA?oc=5\" target=\"_blank\">Naloty Izraela na Stref\u0119 Gazy. Kilkadziesi\u0105t ofiar, wiele z nich to dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNM1NMdUtVV2YzOEVpbm1taF9ae",
        "id": 2707669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPTElVR0pZTGZMR0w1bzVFN19rLXhFUW5Tb2U4UmRhRlRIQkRsb2l3Q0hZQ1R3WDlOZG9wT3dEMXI2VFJnUm13UjhVMkNxLVZtbXN4cm9rQWJMWHBRNTRFbnRDNzRFSjBQOHVGREdEclhMdEx2TmI5Y1d3YWhLVHZtVjFFX0E0alZkclYyRnJheEwwcHp0RWZETm1MT3o4TEJRd0RpaV9xalZCdFNsUzlFdnl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider Hamasu Mohamed Sinwar nie \u017cyje. Cia\u0142o odnaleziono w Strefie Gazy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:10.217831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLVJnMDBXQ3J0VDBGVk1pSG9CSVQzSFV3M3BLLTFqQ3RuNk41WVhGeXdKUnhnem5nV0xRWGszcXNTWncwMzNSMkViVmpHY3ZXUTJoeW5kS3NUcFdvMWpYX184TWFCdmh0dHhxN2w3RlJXdEJSdkt3Rkdsb2t1LTYtR1pMd1pEVE5GbllPN2U2UDYxbEstc3VDaXJDeTNyWkFrTFpZR2JmSTFQQ0No?oc=5\" target=\"_blank\">Sierocki potwierdza doniesienia ws. Steczkowskiej. Dlatego jury Eurowizji j\u0105 upokorzy\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRjJ6N3d6clFhY3F0NG1tSGJWdzlBLUYtVXZWRmNBZDRrWlFxdkRCVjBsNTlBVmpOWnNjUlVwX2lPQmFlMFd1UzlZYlR0a3AxdGk0aTllNEZDbEdPNFEtMVZxcjBsTXM2elMyMjBzb0JqZl9TczAwU2FhOTVzWWNiSGdXSnlfdE4wZTUwSnlEelRZX3A1bmFqNjl1aTVhV0hBZ1VSd05CUlg?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Austriak JJ wygrywa Eurowizj\u0119, Justyna Steczkowska wygrywa nowe otwarcie kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOWXRDWVJZMFZ1OT",
        "id": 2707673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNLVJnMDBXQ3J0VDBGVk1pSG9CSVQzSFV3M3BLLTFqQ3RuNk41WVhGeXdKUnhnem5nV0xRWGszcXNTWncwMzNSMkViVmpHY3ZXUTJoeW5kS3NUcFdvMWpYX184TWFCdmh0dHhxN2w3RlJXdEJSdkt3Rkdsb2t1LTYtR1pMd1pEVE5GbllPN2U2UDYxbEstc3VDaXJDeTNyWkFrTFpZR2JmSTFQQ0No?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sierocki potwierdza doniesienia ws. Steczkowskiej. Dlatego jury Eurowizji j\u0105 upokorzy\u0142o - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:30.511327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:15:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS2wtc3FfT2MtUkRxeHBfUVpwSl8zY1N1LUgxa1hBVlNzWDlHcUZudG1IcnZQdHVyQldFT0RRaUE5TVF1X2JmM0RTYm5SZ2doTUhEeU5teGZyMFZFbVpoaTktMjFqQ3JxeGZWbGtZSWFhN2g3WHZzNldVb0JwSk1OYkg2Smo0Nm56MmdvMXdqYnRzdmdrTXpRNVFJMDNITi11cVA3WXc5M2VXYVktV3lsWjNPb3ljd1dXeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki triumf Justyny Steczkowskiej. Europo, wstyd\u017a si\u0119 [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p1MWVMNkRSRk9FTWhCZUd5U1dpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2709222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS2wtc3FfT2MtUkRxeHBfUVpwSl8zY1N1LUgxa1hBVlNzWDlHcUZudG1IcnZQdHVyQldFT0RRaUE5TVF1X2JmM0RTYm5SZ2doTUhEeU5teGZyMFZFbVpoaTktMjFqQ3JxeGZWbGtZSWFhN2g3WHZzNldVb0JwSk1OYkg2Smo0Nm56MmdvMXdqYnRzdmdrTXpRNVFJMDNITi11cVA3WXc5M2VXYVktV3lsWjNPb3ljd1dXeFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki triumf Justyny Steczkowskiej. Europo, wstyd\u017a si\u0119 [KOMENTARZ] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:10.332656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:15:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxOZVBWQmpSbVFtNHZrXzN4b1Z1cjEwRGhGY0E1WVdmMjBaRnZSN09IN19lQjFwQW9kX082UTBydkFKbG1ZVkR2RFB4bDJDNXhsQkNSUFN0Yng3TlU4WUVkZDY4RlJZQ2ROcU5oTWtNYTZrd0pjbWRiVlFxcmUwcXpQblZ1ajN6S08wa0JEZm5DSGlqcER3S1F3WWlxV1NvRC01bjNKRHRoOTdfV2JpQ210ODJOQVNvbTZnNE1uSUdWWEt6WDR4OFZ5b1lWOFhId0lCdzN2SXlvVFN6UUZiUEZTbXZWZDRDbU1RWm5kbHBkOEI?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa kraje otrzyma\u0142y ZERO PUNKT\u00d3W w g\u0142osowaniu widz\u00f3w. Artystka z Wielkiej Brytanii o ma\u0142o nie pokaza\u0142a \u015brodkowego palca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 2707674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxOZVBWQmpSbVFtNHZrXzN4b1Z1cjEwRGhGY0E1WVdmMjBaRnZSN09IN19lQjFwQW9kX082UTBydkFKbG1ZVkR2RFB4bDJDNXhsQkNSUFN0Yng3TlU4WUVkZDY4RlJZQ2ROcU5oTWtNYTZrd0pjbWRiVlFxcmUwcXpQblZ1ajN6S08wa0JEZm5DSGlqcER3S1F3WWlxV1NvRC01bjNKRHRoOTdfV2JpQ210ODJOQVNvbTZnNE1uSUdWWEt6WDR4OFZ5b1lWOFhId0lCdzN2SXlvVFN6UUZiUEZTbXZWZDRDbU1RWm5kbHBkOEI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa kraje otrzyma\u0142y ZERO PUNKT\u00d3W w g\u0142osowaniu widz\u00f3w. Artystka z Wielkiej Brytanii o ma\u0142o nie pokaza\u0142a \u015brodkowego palca - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.100479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:08:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiX0FVX3lxTE5hYzBZaWFsdW03LXVlQXNLVTBBRWZMOWs1enpuQmxLNjYxM2hSTTdHT1d1Y054X1BXWEZsS3FrejBxRTBzVExWUDR4aGlDVGVGZnZPN3pIaFNOaW44eVRB?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eBrak znamion wybitno\u015bci\u201d. Manowska z SN nie b\u0119dzie profesorem, znamy uzasadnienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font>",
        "id": 2708564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiX0FVX3lxTE5hYzBZaWFsdW03LXVlQXNLVTBBRWZMOWs1enpuQmxLNjYxM2hSTTdHT1d1Y054X1BXWEZsS3FrejBxRTBzVExWUDR4aGlDVGVGZnZPN3pIaFNOaW44eVRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBrak znamion wybitno\u015bci\u201d. Manowska z SN nie b\u0119dzie profesorem, znamy uzasadnienie - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:09.275545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:03:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTVRHQWpEaTdURHlfS3RPTjFFUUNKYmJCZTM2RUxBVGNaNl85VC1uQ3VMcDZOdVF0VWlXRXd5MmxoUzFvMHJqMDF1QUNRN2JKaFNjRTRqcVlBWnJvQndqYngtWnA1SngtVS13U3FzSi13Y2d0ZTJNdGNIQ216RzBjcF9Fd2J2SEFJMEtSbHZRQXJ5dG05YUpady1UNV9rVWtJVG5lclJwRHhDdDBEZUUyX0xoSXlGWXdG?oc=5\" target=\"_blank\">Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach prezydenta RP w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeXRtYk5WRHR3V282WkNOal8yVXM1c2NPUzQyX3V0bjdmelFKX2otck5XTl96TWpmTERhOXBSX3hid29USFpnR1MyendLNjZsMnFNQk52a0plZFFSZ3l5TDBDSVEtOGxQSGNKVElWWDM1WllfeW1oSU5YLXc2aW5Vdng5cXNUN2JSNUE2cHNSYUxOQlJxSmlkejlVWVRJUlBjQml1RlB3ek1NWWRsOVhPZl9jaHM5WFAwLXNHMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Polonia w USA ju\u017c zag\u0142osowa\u0142a. To by\u0142 jeden z najbardziej obleganych lokali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPRHBBQ0",
        "id": 2707668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTVRHQWpEaTdURHlfS3RPTjFFUUNKYmJCZTM2RUxBVGNaNl85VC1uQ3VMcDZOdVF0VWlXRXd5MmxoUzFvMHJqMDF1QUNRN2JKaFNjRTRqcVlBWnJvQndqYngtWnA1SngtVS13U3FzSi13Y2d0ZTJNdGNIQ216RzBjcF9Fd2J2SEFJMEtSbHZRQXJ5dG05YUpady1UNV9rVWtJVG5lclJwRHhDdDBEZUUyX0xoSXlGWXdG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach prezydenta RP w USA - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:40:31.468324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:00:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNMVl2ZWxnWk1EY3hia2hINDJMY3J0Yzg3YWVMdE1oZEcwQ2NGVXFEZmt2YlQ1bE16cnR3THVaanlVdGdtc1d4dHdLaTZuZ0xZOEpTRXBHbUhVT3BKUU41aVAzTGlkRnZiWFIwQWZ2TzdrTUY2RW1lZU92clJmQmRYd3EyaXVkMHVDOHBZWWRIWkRFM1FQYTZuX3MxN2psS0VGMmpnQVVLWDhaTnBYcDN0Nzg1bHhTcHMtRHNKR0RLeWFnSjR4TTlYQjhLaEpidw?oc=5\" target=\"_blank\">Naloty Izraela na Stref\u0119 Gazy. Kilkadziesi\u0105t ofiar, wiele z nich to dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lOb3BYMERSSGdXUl9XZ3NNd2dDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2708567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNMVl2ZWxnWk1EY3hia2hINDJMY3J0Yzg3YWVMdE1oZEcwQ2NGVXFEZmt2YlQ1bE16cnR3THVaanlVdGdtc1d4dHdLaTZuZ0xZOEpTRXBHbUhVT3BKUU41aVAzTGlkRnZiWFIwQWZ2TzdrTUY2RW1lZU92clJmQmRYd3EyaXVkMHVDOHBZWWRIWkRFM1FQYTZuX3MxN2psS0VGMmpnQVVLWDhaTnBYcDN0Nzg1bHhTcHMtRHNKR0RLeWFnSjR4TTlYQjhLaEpidw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naloty Izraela na Stref\u0119 Gazy. Kilkadziesi\u0105t ofiar, wiele z nich to dzieci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:44.355669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPREZjaXRVcTA2MWpxQjRFODZGMG9ReF8yNy1GNjk5VEtFdXBPNkJBVkE4WlFsMUE4NW1xOVd3UzU2VWpIejNvazg2RGtENnphd0lPODk2QXdsYlZlQkhhSm5VS1p5Wkk2anhLcUFjdmlnbGNtZkJxSEpuSGpUSGpuanJRSnBKM0l4UkZ3MlBR?oc=5\" target=\"_blank\">Xabi Alonso nie chce tego pi\u0142karza. Real sprzeda gwiazd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQWWF3ZGFGdlVsQWtpeElHSTh6ZDI5ZTkwUWhhaU01YmdlQWV4LXpjbTJGXzR3cl9ONDJNUFJMNkU2QmZpcGE3OXA0RG9pNzRxU2txZFNQenZ3enJfdm9xSGdpWHBSdlUtQURtenNnckotSzYzWXhJX08zU1dSU1pmYjYtQXZwNUVrU3kzTHNkbVNMRENTWVgyeEFTZ0ZHY2xvcEFvNjkycWZoNVFsWkRMaEdnUzJsY2tOSnN1NGVxQUc1LUMybXJtODBfTWZqdFl2UGY5dTJuQkI?oc=5\" target=\"_blank\">Takie wie\u015bci tu\u017c po kl\u0119sce z Barcelon\u0105! Real zmienia trenera jeszcze w tym sezonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQQWV3WkFnNUFGekpMUDhlcmlvR",
        "id": 2707911,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPREZjaXRVcTA2MWpxQjRFODZGMG9ReF8yNy1GNjk5VEtFdXBPNkJBVkE4WlFsMUE4NW1xOVd3UzU2VWpIejNvazg2RGtENnphd0lPODk2QXdsYlZlQkhhSm5VS1p5Wkk2anhLcUFjdmlnbGNtZkJxSEpuSGpUSGpuanJRSnBKM0l4UkZ3MlBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xabi Alonso nie chce tego pi\u0142karza. Real sprzeda gwiazd\u0119 - Goal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.650409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:50:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZW9KUVY2RVNqcDFFX0k2X3dpNVhvb0ZCYjJ2SXlPR1d4YTd3bGNTUVNmel9QT0lTRF8tR1NnLWdaWkgzMWx5OGVFVGYtSDlxWkZ1aklJZ0t0UE5EYnJLSHZUak1UTDF6NzRMXzd3S3VkV3NPOWFLX1RVSXFESDhObVhBYUNHWTB2aDV0dkNUNEpQVXJleFZuZUVUV0hCelhGN3FkMTlKS2lYMmo1MXBIUkpvVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polski zakonnik osobi\u015bcie zna papie\u017ca: Uderzy\u0142o mnie w nim jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMUcxOTZ5RlJUZFZUVXFPSUlyWmVrRnVRU2J4Tm1qWUMxMDJJVXVoc1hZSERqaGxTLW00bTNSZmhhQ3VCZWRYWFpRckgzaWtFNnhvT1dPa1l5MGJDWjRmenNZRkVncm1NTTRtZ0xxZmpoOVVKT1RONGNGODBndS10R1E1aGYtYXJDSnVPZldoM1JOekcxLWNtSWw1NTVIZTJsUjFZN1RtQzA0YjZBX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polak gra\u0142 z Leonem XIV w tenisa. Teraz wyjawia: zamurowa\u0142o mnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPcFVTeEdpd0VYNkJYMW9idF84YVRZZVppYmlzeHdDO",
        "id": 2708187,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZW9KUVY2RVNqcDFFX0k2X3dpNVhvb0ZCYjJ2SXlPR1d4YTd3bGNTUVNmel9QT0lTRF8tR1NnLWdaWkgzMWx5OGVFVGYtSDlxWkZ1aklJZ0t0UE5EYnJLSHZUak1UTDF6NzRMXzd3S3VkV3NPOWFLX1RVSXFESDhObVhBYUNHWTB2aDV0dkNUNEpQVXJleFZuZUVUV0hCelhGN3FkMTlKS2lYMmo1MXBIUkpvVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski zakonnik osobi\u015bcie zna papie\u017ca: Uderzy\u0142o mnie w nim jedno - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:39.773477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:43:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVkxTZEpJcEg3VmFPdEw2TkxjQy14cVhLV1A5OVRPb2llTU9zRmRPanR0YXVsdFJ2TGY0RHZQeFgwUm5rNEN6YjlDa1Q1Tm9aYk5RSEdtc0dHd0FabkF5VUt2QjMyMFBsUFRpcEFtbzY2MlhqZWhiWEJtT0lyM3hjQzNkZnFZaWFaMGxyY3R4R0Z2ZEhlVklyREh5UUV6Q1hkdlEzWDFlVVd3Y081NEhmd1dJVVIxdWZXZEJBUVQ4b0JKemp0RGNkQ2RuVnk5VDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza niedzielna konferencja PKW. Wygl\u0105d kart zaniepokoi\u0142 wyborc\u00f3w. \"Wezwano policj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPeG9sT3RZWXFBNjFBQzVwOTFVcUhvYWdfM1pOLWpWZ1otMGJSR2ZRenlVbVhvcWY5TW1mYm4zaVFNdDZsNms1ckpiUzlWUXNFTnhlcmJVUjd3WmREWVcxMmNlYUU3dzZwbEp5d0dRS2xqbWlTOWxzaWpGdmw1b0E0TWxOeWdCV1lsWW9fdEdsTEFGdVp1OGFoaWh2OXYtSVB5a2FkVTI4a0FTTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Pierwsza konferencja PKW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQWEdQN",
        "id": 2707425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPVkxTZEpJcEg3VmFPdEw2TkxjQy14cVhLV1A5OVRPb2llTU9zRmRPanR0YXVsdFJ2TGY0RHZQeFgwUm5rNEN6YjlDa1Q1Tm9aYk5RSEdtc0dHd0FabkF5VUt2QjMyMFBsUFRpcEFtbzY2MlhqZWhiWEJtT0lyM3hjQzNkZnFZaWFaMGxyY3R4R0Z2ZEhlVklyREh5UUV6Q1hkdlEzWDFlVVd3Y081NEhmd1dJVVIxdWZXZEJBUVQ4b0JKemp0RGNkQ2RuVnk5VDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza niedzielna konferencja PKW. Wygl\u0105d kart zaniepokoi\u0142 wyborc\u00f3w. \"Wezwano policj\u0119\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:57.030378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:35:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNdkoyUW5RbGtPNkJEMG91SjlIN1BfV1NUa3ktMlhqUjVFU2JxSEZZMXdLczdXb1FvLWx4c2tJZXB6NERyNGIwLVhiOWlKRmhlYkZMaVpRbHpHTnFBamM2bFRaQnVFazB3aUpBYXZMQmc2QVd4cmRFZS1ubk40NE80YkgyOVUyOTJCRHVzVkhTSXh5U2YtTktLYUdIMkVhUV9NVVNJVEp3TkNnby1uQUt2cW5LTHVwdmpJTXZrY0ZLMm9iRkQzZU5BZXlYYUJUaG03aUdTUzhR?oc=5\" target=\"_blank\">Joan Laporta m\u00f3wi jednoznacznie o przysz\u0142o\u015bci Wojciecha Szcz\u0119snego w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNc3R6NzUyYmRIS2dJM0N1TVB5SEdnWFpMaGJCLWFlRkhDTVZiYlhzeGNUYVZ4NjhOSm96dmtUVjV2dHdBSkF4cVRuSzJIOWx1cFlzOVU1NWI3NXJZbjVzRmIwbFg0UnF0amFYZTBCYm5oQlZ1bU4xLWlFeTVGeUxBd1dDcFctQVFkVWdWYkNxcVA5SThuTFk5MmM4QUNMaWlFRUZLZF80YXpXYlllajdnRzdBMTRSbzA1U1hZdG9fTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent FC Barcelona przejrza\u0142 Szcz\u0119snego. Tylko jedno spojrzenie. \"Widzia\u0142em, \u017ce chcia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</",
        "id": 2708861,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNdkoyUW5RbGtPNkJEMG91SjlIN1BfV1NUa3ktMlhqUjVFU2JxSEZZMXdLczdXb1FvLWx4c2tJZXB6NERyNGIwLVhiOWlKRmhlYkZMaVpRbHpHTnFBamM2bFRaQnVFazB3aUpBYXZMQmc2QVd4cmRFZS1ubk40NE80YkgyOVUyOTJCRHVzVkhTSXh5U2YtTktLYUdIMkVhUV9NVVNJVEp3TkNnby1uQUt2cW5LTHVwdmpJTXZrY0ZLMm9iRkQzZU5BZXlYYUJUaG03aUdTUzhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joan Laporta m\u00f3wi jednoznacznie o przysz\u0142o\u015bci Wojciecha Szcz\u0119snego w Barcelonie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.789998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:32:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPX0tabWpoeTNGejh2ejFtWnFVX2d1aEdMdjJFZUdjLWpOUE1kbTdMZmxZWHhOMUFRdFBiY2lLT3ExV1lTdTRfQnQwUEZqZVBRdDZ6V2ItbVNqM0pFdHAtQXFldmNENFY2elVKYUZXam9wZlBCclgzQl9qTWdNTV81WlFGWnlMWWx0MTBsbjVaQWZMaUM4Zmg5T1hPRUFtR2F5cUxqYjlPX294UGJ3Wmk0?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c oficjalnie. Wkr\u00f3tce ruszy po\u0142\u0105czenie kolejowe z Polski do Chorwacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQd1c1QzZORHJoODZqRWNBOENnWkxhbjRTVS05dE13M1JEakRmMk1PakVSaEpmd0pEWjRaa3RReFRUVTRqbDh6VmxnbHZXSXRtS01DbmVybVB4WTlCQjBoVmRIYzQ1LWd3bDZ4TDZyX3pQTjhRMHV3Nk5Kd3dfZmVscjhYNGJHSEROSU5adDVCUGI4M0xMbTROVkl0bW95LW9ZcHN3ZE1KeFJTUGh0?oc=5\" target=\"_blank\">Premier potwierdzi\u0142 wspania\u0142e wie\u015bci. Polacy czekali na to od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPN3M5OWpzUTNhUExDZ3l5bzNyelUycktTV",
        "id": 2708188,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPX0tabWpoeTNGejh2ejFtWnFVX2d1aEdMdjJFZUdjLWpOUE1kbTdMZmxZWHhOMUFRdFBiY2lLT3ExV1lTdTRfQnQwUEZqZVBRdDZ6V2ItbVNqM0pFdHAtQXFldmNENFY2elVKYUZXam9wZlBCclgzQl9qTWdNTV81WlFGWnlMWWx0MTBsbjVaQWZMaUM4Zmg5T1hPRUFtR2F5cUxqYjlPX294UGJ3Wmk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c oficjalnie. Wkr\u00f3tce ruszy po\u0142\u0105czenie kolejowe z Polski do Chorwacji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.670309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObFZrMkRaVUlNVjhmZTNmMjNRYmhVNFczcVVZU0RLMFQ3RldpM3Rvc3ZjemNjODlYNTlrMWVzaTBQT0JZc1ZWWURlcVBXNHJha2psN2tHX0ZvaWxkUTBaNkNtZ3FJSC0yTUR2VUVGRm5YUUlCMUNPcFdpSnVfZHA4cEpVZi1VNEFtcjU2YzJCNHN4YmFSTDcwclRoOEZ4bEFHTXExN0phdU9LRnZC?oc=5\" target=\"_blank\">Dantejskie sceny w meczu Ekstraklasy. Natychmiastowa reakcja klub\u00f3w Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQWnlkNEFaQkl4WWFsR2IwY1gyM3llTDE0cDROaWIyN29Vb3VjTTktNFQzR2pwWlRfRXE0LXRlcDk5MHdXY0M4bVRZZFU1YTZjbkkwVmt3RHR4QnZmQ0FEQV84OG1lN2tNU2xLZm9mRUtpZkZidkJNZjZTX3o3dEZPSUt5MG93QXlMT2U1UXhkd1FCYmF3enV0c1FBRjdQN0RxaXZIQ2hfUVQ0Rm1LWW5FUDlvNG8tZll1ZzBZb2ViMU1sOEc3cVBnekpPVmU4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w meczu Ekstraklasy. Jest reakcja po zamieszkach na trybunach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 2708194,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObFZrMkRaVUlNVjhmZTNmMjNRYmhVNFczcVVZU0RLMFQ3RldpM3Rvc3ZjemNjODlYNTlrMWVzaTBQT0JZc1ZWWURlcVBXNHJha2psN2tHX0ZvaWxkUTBaNkNtZ3FJSC0yTUR2VUVGRm5YUUlCMUNPcFdpSnVfZHA4cEpVZi1VNEFtcjU2YzJCNHN4YmFSTDcwclRoOEZ4bEFHTXExN0phdU9LRnZC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dantejskie sceny w meczu Ekstraklasy. Natychmiastowa reakcja klub\u00f3w Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:50:29.815841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:07:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZ2ZKYjB6UjI5a0lNV2t4QXhIOGdzNjlaWVM2dFA4OVVNa0pjblZTNVJDcmMtQlRqTDFzUnd4eENLcjJLRWZXOUJpV1ROR1ZBMmJ4eU9nMElMQWR0R2tnT2h1UDhhRDdTQ2U2WlBydEFXczVzMmpBYkpoZzIwOWlmX0dRV1FuWVpMVkxIRUtxOWpXRFE1ZkJFemszeHgxT0twNE80OVU3MHVZN05GNVNGMlZVdmU3TWlSYmx2M3NJRW1LOXc0MkdFbzBQdGxka0M0WDNj?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 stabilizuj\u0105 si\u0119? Spadki w wi\u0119kszo\u015bci miast mimo rocznych wzrost\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHpsZUUtcWtYTWZwNjAzN05pYk54UU1PU2hOM2RMcVJEWjNVYl9Tb1RyX05ZUktjXzU4ZGswaWt2RjRZcXhZUzEzWW5VSm1zZnBsZWxGdl90cm5GMWs4b0dEWVViTWJFZVJGaTQ5dmU0Vkd5V0ExV0hUZFFBOURuMVZkbHlHOWp6N1pVcDI0bVlFTEoycUdKV1JSRm9qNU9hYjJyRnVTX2V6d2c1V3NaRnR1Q21hbEZIbWlCcTNwSXljdVk?oc=5\" target=\"_blank\">Na rynek mieszka\u0144 wr\u00f3ci\u0142a normalno\u015b\u0107. A mo\u017ce nigdy nie znikn\u0119\u0142a? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 2709217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZ2ZKYjB6UjI5a0lNV2t4QXhIOGdzNjlaWVM2dFA4OVVNa0pjblZTNVJDcmMtQlRqTDFzUnd4eENLcjJLRWZXOUJpV1ROR1ZBMmJ4eU9nMElMQWR0R2tnT2h1UDhhRDdTQ2U2WlBydEFXczVzMmpBYkpoZzIwOWlmX0dRV1FuWVpMVkxIRUtxOWpXRFE1ZkJFemszeHgxT0twNE80OVU3MHVZN05GNVNGMlZVdmU3TWlSYmx2M3NJRW1LOXc0MkdFbzBQdGxka0M0WDNj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 stabilizuj\u0105 si\u0119? Spadki w wi\u0119kszo\u015bci miast mimo rocznych wzrost\u00f3w - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:40.488600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:05:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNQ0xWUnFlU3JlbWxpZk1CYUpLcy1DSW45VGFJSHRQb3ZTaElyLVFRc01yelVycXo0TmVqaWF6VlRqREpXYUJmM1Nia0l1YmF5TmJaOEFqYkpNSExtUDJnXzF4MUprTlh1UlNlV1hZUzR3ZWhSZ2ZDNmZRZFI1TG9rN3VMRWxCVVBkaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Atak dronami na Kij\u00f3w. Ofiara \u015bmiertelna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQa3A3V25zZDdaSXVGRkhqdGxIUzFzd29ieVBKbHc1aDNPc0FVbW1OblFLeHYzT0YtWHFuOTJqa2ZHR3hLZmJuRnBHdTVSRkFnMWRRVURNTC1BampwQkpBY200MXZQd252V2pHWkF0aWN1MHVzSDd6Mlo3WExSY19ULXZMeVltZkRyOUo5X2ZmOXJTd3dRN19zUU45TDFKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w. Jedna osoba nie \u017cyje, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdVBQNjZUQThkTnNXb1hQZ25Ma2NHc3NrZjYyQTlLc0tac3U3YW5aem1yTXZZSmNfSS1uTF9WU0sxUkt2MDZLZk4tNjlLckwzZmtlVmxLX3RVMEtPLWFVWWxpNzFESi1ldGVrakx4NXMtR3VZeEE0",
        "id": 2707430,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNQ0xWUnFlU3JlbWxpZk1CYUpLcy1DSW45VGFJSHRQb3ZTaElyLVFRc01yelVycXo0TmVqaWF6VlRqREpXYUJmM1Nia0l1YmF5TmJaOEFqYkpNSExtUDJnXzF4MUprTlh1UlNlV1hZUzR3ZWhSZ2ZDNmZRZFI1TG9rN3VMRWxCVVBkaGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak dronami na Kij\u00f3w. Ofiara \u015bmiertelna - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:10.004038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:05:39+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNTJ0VUlEWExUc0hDVzZqTXFacFRKcUNrcXZpTkpacmlpbzByYUdBS29GTDdfaEp2TldzY1dybm85UElYVlJqLXhXVzBlWVdUdDdjWHh6YnlMWElHRVJxcGpnRUo2T3lvUUxXVi1CdHkxZ1NiZjdHdzFuVFJueW41WHJ3MWZvRXFGeEZUd3ZabHdmSUpual9nOG5QRlNrSkNYT21odlZlWjYyYms3dG9uTWxKOGdJZ19mVEt4Yk1VU2dYU2lKNEE?oc=5\" target=\"_blank\">Spiesz si\u0119 z graniem! 10 gier zagro\u017conych usuni\u0119ciem z Xbox Game Pass w po\u0142owie roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2707672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNTJ0VUlEWExUc0hDVzZqTXFacFRKcUNrcXZpTkpacmlpbzByYUdBS29GTDdfaEp2TldzY1dybm85UElYVlJqLXhXVzBlWVdUdDdjWHh6YnlMWElHRVJxcGpnRUo2T3lvUUxXVi1CdHkxZ1NiZjdHdzFuVFJueW41WHJ3MWZvRXFGeEZUd3ZabHdmSUpual9nOG5QRlNrSkNYT21odlZlWjYyYms3dG9uTWxKOGdJZ19mVEt4Yk1VU2dYU2lKNEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spiesz si\u0119 z graniem! 10 gier zagro\u017conych usuni\u0119ciem z Xbox Game Pass w po\u0142owie roku - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:40.099268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxOR0FTZkhNWHFxQ1RKelpwcmhrN0lKc01zRm9VU0RUUzJRc1c0b3JTS1RJX0ljR2dYMFYwR0pqVEM3QUhYck5XX0xJNTByTTUxQVFsZmg5cWUzZ1NLRGRHLUFIQ05HR0xvbXRCYnFKdjg0bjlUdmVZNm5pcDB5M1lrNUtxaWdqejQ0NTY0WWc1bVRMQk9TVzBCZzNBTFYwLVBTYmVuaGU5azVPNHhhUllhX29ldzFpTDdwTEcwb0FzTlc0anhWdWxseGg2WVNRU0lZUUhhUXkwYnhFQlNjZFkxMXd2Sm9OQWxieFNoQ25WYjhjaTlxMHJWaEFncw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025 na \u017cywo. Kto wygrywa? Wyniki, frekwencja i nowe informacje z PKW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNDFrOENuQ011dFNrcjFxMXMzai1PcUJVMVI2OEx1bGdTbzhOcXNXUURFLXVDUUQ3aTNRYmRPeEx6cEZUSlJUWkZyOFUwOTZEek03TUhqVFhrVzZBSERhSnoyVDhKT2t1VmpFWnY4NG56OERRUUdsRUlFRExlZmc4d3N5X0R2NjVydGhqbjRKSkg4eFhpVmJaM3RDYzhHdVdRajh2cDJ4aU02U21CNzE5NUsxaGVBamZ5MUtHTkZ1NC1YTm9DVm5uOA?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy robienia exit polli. \"Minimalna pomy\u0142ka to mo\u017ce by\u0107 katastrofa\"</a>&nbsp;&nbsp",
        "id": 2707427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxOR0FTZkhNWHFxQ1RKelpwcmhrN0lKc01zRm9VU0RUUzJRc1c0b3JTS1RJX0ljR2dYMFYwR0pqVEM3QUhYck5XX0xJNTByTTUxQVFsZmg5cWUzZ1NLRGRHLUFIQ05HR0xvbXRCYnFKdjg0bjlUdmVZNm5pcDB5M1lrNUtxaWdqejQ0NTY0WWc1bVRMQk9TVzBCZzNBTFYwLVBTYmVuaGU5azVPNHhhUllhX29ldzFpTDdwTEcwb0FzTlc0anhWdWxseGg2WVNRU0lZUUhhUXkwYnhFQlNjZFkxMXd2Sm9OQWxieFNoQ25WYjhjaTlxMHJWaEFncw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025 na \u017cywo. Kto wygrywa? Wyniki, frekwencja i nowe informacje z PKW - Radio Zet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T15:55:43.898164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:51:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0RyZHVmMU1GN1JlUnlYZXltandOOFV0dkxUaEU5d1lkbnMxTDJvUl9aWXpvVDA1b3Jsb2pIbl9iUE83djB4cWVqZ0lsdWx3empwSTFWVHU3RGN5OF8wVFNNcjZzMWdYOWVWUFVGVjFtOVBNallLcHFmYXpWQ0V5dTF0ZXlGbEYydHMtcU1aNFdZX1VDZXRiUEc5aTNuNXFwRW0taGRaSzFtN2JFN0ZvQ1BPWEc?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne wideo z l\u0105dowania samolotu Enter Air. \"By\u0142o blisko uderzenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font>",
        "id": 2709588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc0RyZHVmMU1GN1JlUnlYZXltandOOFV0dkxUaEU5d1lkbnMxTDJvUl9aWXpvVDA1b3Jsb2pIbl9iUE83djB4cWVqZ0lsdWx3empwSTFWVHU3RGN5OF8wVFNNcjZzMWdYOWVWUFVGVjFtOVBNallLcHFmYXpWQ0V5dTF0ZXlGbEYydHMtcU1aNFdZX1VDZXRiUEc5aTNuNXFwRW0taGRaSzFtN2JFN0ZvQ1BPWEc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne wideo z l\u0105dowania samolotu Enter Air. \"By\u0142o blisko uderzenia\" - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:44.030489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:46:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNOW9KeUpzOW1aTEREWFduRTF0YXlHWFVxWU9wczM0eFlYWmtONHh2R19PWWFKMTlQSDVzbTB3TGFtYnNhLVZVWHk2OGVQMlhkSThWTTY0QUE1cy1scTFiLTJpTHFZVndMSU8xRTVBbzlNZzBvc25NbHJGTExDMlFVMVBVMUl3ZjNONVhJLVBWUUFqZGFMOGVreUVnS2FHMzZsME9EdV9fZUk?oc=5\" target=\"_blank\">Brytyjskie media nazwa\u0142y Eurowizj\u0119 \"upolitycznion\u0105\". Po raz kolejny zdobyli \"zero\" od widz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font>",
        "id": 2707909,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNOW9KeUpzOW1aTEREWFduRTF0YXlHWFVxWU9wczM0eFlYWmtONHh2R19PWWFKMTlQSDVzbTB3TGFtYnNhLVZVWHk2OGVQMlhkSThWTTY0QUE1cy1scTFiLTJpTHFZVndMSU8xRTVBbzlNZzBvc25NbHJGTExDMlFVMVBVMUl3ZjNONVhJLVBWUUFqZGFMOGVreUVnS2FHMzZsME9EdV9fZUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjskie media nazwa\u0142y Eurowizj\u0119 \"upolitycznion\u0105\". Po raz kolejny zdobyli \"zero\" od widz\u00f3w - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:31.156685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:40:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZThJR3dvSXpJMDBwWF9LQW8tWGZuNTRKcEhvUy1QSGwtRnVRQ0hxRi1mZC1SbFhtRHlxUktSSDlxRE8tQlZfdHNwQXNjM054LW5nbUV3VWhsdWpwald0eTZzcVo1U2lSbTNISzFaV2JRNW8xcFNjZWEyTllveGlsay1sMU9RNlJ1OXVvU25VTzdGcHdfd0MzOUpwX3JEcHBhcG1MZFpB?oc=5\" target=\"_blank\">To jecha\u0142o z Rosji do Polski. S\u0142u\u017cby musia\u0142y zatrzyma\u0107 transport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFaXFMM0RSRm1hbHM2UWpycGZpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2707220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZThJR3dvSXpJMDBwWF9LQW8tWGZuNTRKcEhvUy1QSGwtRnVRQ0hxRi1mZC1SbFhtRHlxUktSSDlxRE8tQlZfdHNwQXNjM054LW5nbUV3VWhsdWpwald0eTZzcVo1U2lSbTNISzFaV2JRNW8xcFNjZWEyTllveGlsay1sMU9RNlJ1OXVvU25VTzdGcHdfd0MzOUpwX3JEcHBhcG1MZFpB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jecha\u0142o z Rosji do Polski. S\u0142u\u017cby musia\u0142y zatrzyma\u0107 transport - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.002475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:30:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcElDU3pCdVpIbGFfUk1ONWZPSEI5eUVzS1Uyb3B0cDNyM0lUN1p6MzY3NG1vVURJQnlMQWhjbWlkXzd1djlTa2hLTXBHdjFqNlZVVkNHcmlUTFY2S2diOXpWS1Z2N09vRlIxMEFPZngzLXlscHdWS1l2R1BKMXJKazQ0R1V2YmwwQlA5Y3UtbllsMGpKbmNCcFR6THM0aEVrdktHbG8xWkhQWTRNTndGbUF3?oc=5\" target=\"_blank\">Stardew Valley doczeka si\u0119 sequela? Tw\u00f3rca kultowej produkcji odpowiada fanom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2708189,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcElDU3pCdVpIbGFfUk1ONWZPSEI5eUVzS1Uyb3B0cDNyM0lUN1p6MzY3NG1vVURJQnlMQWhjbWlkXzd1djlTa2hLTXBHdjFqNlZVVkNHcmlUTFY2S2diOXpWS1Z2N09vRlIxMEFPZngzLXlscHdWS1l2R1BKMXJKazQ0R1V2YmwwQlA5Y3UtbllsMGpKbmNCcFR6THM0aEVrdktHbG8xWkhQWTRNTndGbUF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stardew Valley doczeka si\u0119 sequela? Tw\u00f3rca kultowej produkcji odpowiada fanom - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:31.980969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNMUc0cVNnYy14ODhsZnBhUm5SaU0yNko5cklIUk1ySHhlSGVMX1NzeENEWVpwdS1ITkNSNElndlVJUWdMWkticnRCeTlfY1l0RWJxR1VzajBmMTViNmw3Y0FnZURteURjOFkwSTBwYm9oNVhDY1N2NEtTSERxVGtlRkw4ZHVqT1Y5NV9JbE9odTRVYTBWWFFlaFBNeEt6T0dLdWNhYTJKX2xxaHdSUERfdFhQcXEtamtJTDhHYXdn?oc=5\" target=\"_blank\">Og\u0142aszaj\u0105 ws. Szcz\u0119snego po fecie, klamka zapad\u0142a. A Lewandowski musi reagowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQRVZOTkpKWkxTcFpoWDRBeFVrVERtNnhILTRmNUZWdnFtUThZSWs0OHNYYjVoeHRxQ1RwM3F5SElDWTU0UzhTdHZUVVpwMHI5OGQtNFl0eEpDd0kxc3U2T1hMQ0J0OXBKZ29DZi14TGp3RHR5cnVYNl9pcjhpclF2b1JNaFl0T3VrQ2dLR0FjV0RlNTlsZ1A3dnEyVDRfdURESHd4QmYwa0VFMWRwYnBSWDlGRFZubWk3VTZoN2tkQ0RtcEx1d0FhWmU0NA?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpa\u0144skie media: zmiana w bramce Barcelony! Taki podaj\u0105 sk\u0142ad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 2707226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNMUc0cVNnYy14ODhsZnBhUm5SaU0yNko5cklIUk1ySHhlSGVMX1NzeENEWVpwdS1ITkNSNElndlVJUWdMWkticnRCeTlfY1l0RWJxR1VzajBmMTViNmw3Y0FnZURteURjOFkwSTBwYm9oNVhDY1N2NEtTSERxVGtlRkw4ZHVqT1Y5NV9JbE9odTRVYTBWWFFlaFBNeEt6T0dLdWNhYTJKX2xxaHdSUERfdFhQcXEtamtJTDhHYXdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Og\u0142aszaj\u0105 ws. Szcz\u0119snego po fecie, klamka zapad\u0142a. A Lewandowski musi reagowa\u0107 - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:40.663893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:26:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQb1JONmpnWEhkU1JVWG5xX1hQanRiWVp0X1I3WFNzb3p6ZUtjZ25KMXhrd0tfV0U1V0pMcGdSNmtNaURTWW9waW5HMnBLMlQtVkxNbGZpSkJENmtsZVdET2JfU3BqQ0pBRDRjdjl4cHFDdlkydVpCdUExMGVadHVsaUloVllWdnhzTnRDb3BXRzdKeVdENEFVS2tBRElTX2E5S3c?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 si\u0119 zmieni\u0142y. Ile za metr kwadratowy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHpsZUUtcWtYTWZwNjAzN05pYk54UU1PU2hOM2RMcVJEWjNVYl9Tb1RyX05ZUktjXzU4ZGswaWt2RjRZcXhZUzEzWW5VSm1zZnBsZWxGdl90cm5GMWs4b0dEWVViTWJFZVJGaTQ5dmU0Vkd5V0ExV0hUZFFBOURuMVZkbHlHOWp6N1pVcDI0bVlFTEoycUdKV1JSRm9qNU9hYjJyRnVTX2V6d2c1V3NaRnR1Q21hbEZIbWlCcTNwSXljdVk?oc=5\" target=\"_blank\">Na rynek mieszka\u0144 wr\u00f3ci\u0142a normalno\u015b\u0107. A mo\u017ce nigdy nie znikn\u0119\u0142a? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOZFJIcFBjYUctd2xKdHRPRlJyb0o0OXRDX241MlAzb3g5amRIM2dQWVB",
        "id": 2707431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQb1JONmpnWEhkU1JVWG5xX1hQanRiWVp0X1I3WFNzb3p6ZUtjZ25KMXhrd0tfV0U1V0pMcGdSNmtNaURTWW9waW5HMnBLMlQtVkxNbGZpSkJENmtsZVdET2JfU3BqQ0pBRDRjdjl4cHFDdlkydVpCdUExMGVadHVsaUloVllWdnhzTnRDb3BXRzdKeVdENEFVS2tBRElTX2E5S3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 si\u0119 zmieni\u0142y. Ile za metr kwadratowy? - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:43.393706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQb1JONmpnWEhkU1JVWG5xX1hQanRiWVp0X1I3WFNzb3p6ZUtjZ25KMXhrd0tfV0U1V0pMcGdSNmtNaURTWW9waW5HMnBLMlQtVkxNbGZpSkJENmtsZVdET2JfU3BqQ0pBRDRjdjl4cHFDdlkydVpCdUExMGVadHVsaUloVllWdnhzTnRDb3BXRzdKeVdENEFVS2tBRElTX2E5S3fSAaYBQVVfeXFMTzVXaHRZNFhoc28tOUNUbXJOUDJmaVl5LTFXLXg5ckRQSmJwN192VDc0T3JoTGRWbENMcGNORGJCOTlvVlVHTHB5TFd2MENtREdqaEhNMVpkZGQ2STZVRnROalFZV2tKX2ZNa3pweVlyNlB1T0dKMmtsNlhxNnBqSmxicWpHVTRiaUVxdUlMd3AteWlHMnZGWXAxdEdiR3ZnZlJFQXZpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 si\u0119 zmieni\u0142y. Ile za metr kwadratowy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHpsZUUtcWtYTWZwNjAzN05pYk54UU1PU2hOM2RMcVJEWjNVYl9Tb1RyX05ZUktjXzU4ZGswaWt2RjRZcXhZUzEzWW5VSm1zZnBsZWxGdl90cm5GMWs4b0dEWVViTWJFZVJGaTQ5dmU0Vkd5V0ExV0hUZFFBOURuMVZkbHlHOWp6N1pVcDI0bVlFTEoycUdKV1JSRm9qNU9hYjJyRnVTX2V6d2c1V3NaRnR1Q21hbEZIbWlCcTNwSXljdVk?oc=5\" target=\"_blank\">Na rynek mieszka\u0144 wr\u00f3ci\u0142a ",
        "id": 2707906,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQb1JONmpnWEhkU1JVWG5xX1hQanRiWVp0X1I3WFNzb3p6ZUtjZ25KMXhrd0tfV0U1V0pMcGdSNmtNaURTWW9waW5HMnBLMlQtVkxNbGZpSkJENmtsZVdET2JfU3BqQ0pBRDRjdjl4cHFDdlkydVpCdUExMGVadHVsaUloVllWdnhzTnRDb3BXRzdKeVdENEFVS2tBRElTX2E5S3fSAaYBQVVfeXFMTzVXaHRZNFhoc28tOUNUbXJOUDJmaVl5LTFXLXg5ckRQSmJwN192VDc0T3JoTGRWbENMcGNORGJCOTlvVlVHTHB5TFd2MENtREdqaEhNMVpkZGQ2STZVRnROalFZV2tKX2ZNa3pweVlyNlB1T0dKMmtsNlhxNnBqSmxicWpHVTRiaUVxdUlMd3AteWlHMnZGWXAxdEdiR3ZnZlJFQXZpZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 si\u0119 zmieni\u0142y. Ile za metr kwadratowy? - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:42.164006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcG1fRjgwTVVQbkJHaHRjcm1WQXNYTWp4LTRpYXhvN2wtZ1dlUWh3WVI2NXhydURnNHh2Ul9MVzNQMkNBcXhtZGk0VFB3UEs1cHY1UTlQRGNVQWQ1RU5aZXBJVWhsaTNTQzBXVi1VM2s0dUNYdkRJMXVYeG0tYS1UckhMRzB0dGx1T2djc3RlcTJhdDdWa3JMei1ldzRFMUE3d3R3MUVXVkVtRUpoY0gxZlVGcnrSAbMBQVVfeXFMUGM0NU1lVV9sdnBvajRtWnpUX2xpbHN4dFI2QzZHZEc0RW9tel93MXNhQ0dacHhzZnl3ME1Yd0p0QUIycktaZFlSVXd4N3RNc0o3S0lRR3o5VEx4WFJuT1drVmFpa085NVdhTENsbEZLMDFYRFlCbmxXbXdGSjRLV3Vjb2g0MDNrWVpQRk5NaGRsN1ZNSW5NNnNLUHkwREZBZkhaN0dBaGxVSGtPemsyOEZCRjA?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy biskupi ciesz\u0105 si\u0119 z nowego papie\u017ca? \"Byli ju\u017c zm\u0119czeni Franciszkiem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTkIzVXJwSVNGdkd0UkZLYjhQQ3ZvZDBIVVVmSDRBSTNFZC05S2YzQzhXSHl0S18xY1J0T094LVo0ODFUa3NoUVB3TGZ0d2t2aklaMG5DN0Mwc3YtdzZ0N1ZFLVNnNFRTLUtUMm5rdHo4RFdERGk0YVBSb2lxZk42cEVDdGRfVDZsdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce wiernych przyjmuj\u0105 eucharys",
        "id": 2707897,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcG1fRjgwTVVQbkJHaHRjcm1WQXNYTWp4LTRpYXhvN2wtZ1dlUWh3WVI2NXhydURnNHh2Ul9MVzNQMkNBcXhtZGk0VFB3UEs1cHY1UTlQRGNVQWQ1RU5aZXBJVWhsaTNTQzBXVi1VM2s0dUNYdkRJMXVYeG0tYS1UckhMRzB0dGx1T2djc3RlcTJhdDdWa3JMei1ldzRFMUE3d3R3MUVXVkVtRUpoY0gxZlVGcnrSAbMBQVVfeXFMUGM0NU1lVV9sdnBvajRtWnpUX2xpbHN4dFI2QzZHZEc0RW9tel93MXNhQ0dacHhzZnl3ME1Yd0p0QUIycktaZFlSVXd4N3RNc0o3S0lRR3o5VEx4WFJuT1drVmFpa085NVdhTENsbEZLMDFYRFlCbmxXbXdGSjRLV3Vjb2g0MDNrWVpQRk5NaGRsN1ZNSW5NNnNLUHkwREZBZkhaN0dBaGxVSGtPemsyOEZCRjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy biskupi ciesz\u0105 si\u0119 z nowego papie\u017ca? \"Byli ju\u017c zm\u0119czeni Franciszkiem\" - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:30.445535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:25:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYUdSa3poWG9MRkpFR0VEUjRUc0kyYzZnZ2x0b1pBQWpaNFlzdGFwR2k0OEhDamM0S3VZMF9hTjUwZnRtY1RzNXZVTThIZ0kwa1gwbGRxeHc3bUo5c1NNb3BCWHRfV0FQN01XNFQ2N2o0dWhJUVlhQVhBZ2hxYVpLSmVEYlhkSWItcE1jeHh3RURLVVdkVFpPT1JSaGJUVUpYaEU1aW02c1Y?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ruszyli do urn. Dzi\u015b wybory prezydenckie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOazlMc01EN1k5SjhFSFFBZHVyblhLVzN3aV8tMjY1Y0NJaDZHSHBEazBObjdWRTZZZUVjTktzaHNidlpkaVZyckh1ZEdRMnk4WWRVQTVXV3J4cnlaamxOdTZHNldIcERoZ1I3Q2xYY2ZUSzZJblNhanRBbFV5RGJzVnAwNm15YzF4Zk5vWk1DUzhkSEhOa1lPRDZwcTZEZ0JYQ0tPdFhNcVIyUjlBX3owSHFlcDdVVTFRVmlUNzZR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Polacy ruszyli do urn. Pierwszy komunikat szefa KBW [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQOVFSQlk3V",
        "id": 2707216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYUdSa3poWG9MRkpFR0VEUjRUc0kyYzZnZ2x0b1pBQWpaNFlzdGFwR2k0OEhDamM0S3VZMF9hTjUwZnRtY1RzNXZVTThIZ0kwa1gwbGRxeHc3bUo5c1NNb3BCWHRfV0FQN01XNFQ2N2o0dWhJUVlhQVhBZ2hxYVpLSmVEYlhkSWItcE1jeHh3RURLVVdkVFpPT1JSaGJUVUpYaEU1aW02c1Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ruszyli do urn. Dzi\u015b wybory prezydenckie [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:44.178312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOaVVpTF93Y1hmM05xYlFmaDFCRVpJczNVZHlOUVYzb040WjNCd1lZOHNDcllXWi10bUV3eUs2V0hqTjRlZlVKbjI2QnlrYnItTnE5X2o3dlVCSWxBRmQ0Z1RuU2dBV01Qd3Y0TXpJbnhZOEZRSWtSX0dZMV9wdk84ejVMbjc3UHV3bzA2MjBPdzRnTGFYcHN5S01yd1J1LVc1aldVQXYzUS1rNkNWMGx3bTN2OVp5blU0Rkt6ME1EU2ZaTFd2SFNDU3hoMHZaNFNheDlrOTBSVUJKVEpxY1E3VGJLT1BjY1R60gHuAUFVX3lxTE81ZVRPX3paWko0R2tENlcwQzhHOE9iSWlpZkE0T3JKMGFqdlNEWkZMQnVFSEo5WmlvSVY4aXZRUm5oQ0szWVVlandlcDQ3XzhvUWF3QTVxNnZqOXNZM0wzT0Y4a05ZVjYyV2JHV1ROdWI4QkpoWkVGT2NEeWpHLWdGS3FHSGFmUjM1Wld0eTV4TUFKeXZjTERGMmRZSlYtVUZZcHhhOUdyWFBTa2ZhdzhjSUdETGdyeE5TbnpIZTBaUHI0aUVCSkphNmFwWVQ5T0JYcFlBUnJLVmN5eElZMnNUakdCWGxkMkZzdEgtWmc?oc=5\" target=\"_blank\">Marc-Andre ter Stegen ma zast\u0105pi\u0107 Wojciecha Szcz\u0119snego w meczu z Villarrealem. Robert Lewandowski powalczy o \"Trofeo Pichichi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWEtMNzFhWHJra1N6Mm1OaVREY2JYe",
        "id": 2707910,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOaVVpTF93Y1hmM05xYlFmaDFCRVpJczNVZHlOUVYzb040WjNCd1lZOHNDcllXWi10bUV3eUs2V0hqTjRlZlVKbjI2QnlrYnItTnE5X2o3dlVCSWxBRmQ0Z1RuU2dBV01Qd3Y0TXpJbnhZOEZRSWtSX0dZMV9wdk84ejVMbjc3UHV3bzA2MjBPdzRnTGFYcHN5S01yd1J1LVc1aldVQXYzUS1rNkNWMGx3bTN2OVp5blU0Rkt6ME1EU2ZaTFd2SFNDU3hoMHZaNFNheDlrOTBSVUJKVEpxY1E3VGJLT1BjY1R60gHuAUFVX3lxTE81ZVRPX3paWko0R2tENlcwQzhHOE9iSWlpZkE0T3JKMGFqdlNEWkZMQnVFSEo5WmlvSVY4aXZRUm5oQ0szWVVlandlcDQ3XzhvUWF3QTVxNnZqOXNZM0wzT0Y4a05ZVjYyV2JHV1ROdWI4QkpoWkVGT2NEeWpHLWdGS3FHSGFmUjM1Wld0eTV4TUFKeXZjTERGMmRZSlYtVUZZcHhhOUdyWFBTa2ZhdzhjSUdETGdyeE5TbnpIZTBaUHI0aUVCSkphNmFwWVQ5T0JYcFlBUnJLVmN5eElZMnNUakdCWGxkMkZzdEgtWmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc-Andre ter Stegen ma zast\u0105pi\u0107 Wojciecha Szcz\u0119snego w meczu z Villarrealem. Robert Lewandowski powalczy o \"Trofeo Pichichi\" - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:41.747725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:23:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM1piQVFDZ01DaDJTaUpZVFRyZmNwS2JWUG5NVWhDUzQzLWlxczZCN0JuNVh1OUFiZFdrSmpXaENjcFNkNWZyZmYyTWgzVFlpZ1RMRW00M0gwaURiVGNuVTBMOXc0NGhmVURtTTlHSl9HN0tTSFdzcHVwQzI2VmgxSnlaeW1ldDZMaDBRWms2RXE1eUY2dEJ2WS05ZXJ5MVoycjJxWl90bTlVLWxZNmYwelJ0ZGw4REhMTjlWWF9n?oc=5\" target=\"_blank\">Rakowowi ucieka mistrzostwo, a tu takie s\u0142owa Papszuna. \"Czym mam si\u0119 smuci\u0107?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQa3BlMDd0U3Z0aUxndUh5THZHYjJIY0xPSUxoZGZZUXV0UHktNnhlbUlhVnNPRnVGV3RiOXNSeWFmRWp2c3B6bU43WkNRZ1ZUVlZSR0hIMXlfeUw4eER3Wnl4QXBUanhpT093NVNjV1Z0NmJkUHR6ZktIcHNCbmNvd0VQaWZDcURta1FiN3g0WmNfVkhyTU43RzNnNlRibm1nWHpiLVE1eTJTRzB6Mk9vbzI1QWpuaGJybW9QSzlFalpNdUJVc3JEMnBsVVZpc3ZSdEpEc3lfalI?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna wpadka Rakowa Cz\u0119stochowa. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy mistrzostwa. Oto tabela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hr",
        "id": 2707439,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM1piQVFDZ01DaDJTaUpZVFRyZmNwS2JWUG5NVWhDUzQzLWlxczZCN0JuNVh1OUFiZFdrSmpXaENjcFNkNWZyZmYyTWgzVFlpZ1RMRW00M0gwaURiVGNuVTBMOXc0NGhmVURtTTlHSl9HN0tTSFdzcHVwQzI2VmgxSnlaeW1ldDZMaDBRWms2RXE1eUY2dEJ2WS05ZXJ5MVoycjJxWl90bTlVLWxZNmYwelJ0ZGw4REhMTjlWWF9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakowowi ucieka mistrzostwo, a tu takie s\u0142owa Papszuna. \"Czym mam si\u0119 smuci\u0107?\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.536355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOZi03YXEyNnFXRXhSbkRpOEtjUWh4Tl9TSUthU3JWYy0wVVg3b19YWHRsT3QwTFFzWXNUczh1VjlSNGRjWkRBZE5PeTNmRU5XbmRCS1NOMjN1NlZrSTZmR21EQmNfaXZQWGVkM2RGZFRSeVgzbk01VWNtR2dVV0xqcTdHdWtZbjhialdtYw?oc=5\" target=\"_blank\">Meksyka\u0144ski \u017caglowiec uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPX0hWRmhCc2dGbDdjaURLOTFxWFROZlZ0NXlwcDhubDgyclN3NGFyUTlwSDBpRGtUTEEybjlPRnBOcDdZekNUUTBmMlVWcEJlalIzOFNrQUVSU0VTYk1Xb0Q3QjI3RE43VzhsWGRxbzhUTVRqc1owNVpKZnRwcWNuUmZWV1JEZ3hlUXlrbDIxZEk5THBITFF4SzR3bXExVEtkcVotOHJISl96ZjRSdjRua3ZrYXhRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Meksyka\u0144ski okr\u0119t wojskowy uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQNDJYODAxbi1IZTQ4NGxsU0pjN3JlZHkzbHdUWHpvWE1kQkZDalkwaHBjSEE2R0VWZ0tnLUdaZ2pzZ1FGOXJqNGM",
        "id": 2708186,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOZi03YXEyNnFXRXhSbkRpOEtjUWh4Tl9TSUthU3JWYy0wVVg3b19YWHRsT3QwTFFzWXNUczh1VjlSNGRjWkRBZE5PeTNmRU5XbmRCS1NOMjN1NlZrSTZmR21EQmNfaXZQWGVkM2RGZFRSeVgzbk01VWNtR2dVV0xqcTdHdWtZbjhialdtYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyka\u0144ski \u017caglowiec uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:10.520865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNE1GSWU1RjJtMXJCbzN0TldRUlhSSHE3dkFNRDFIVVVRbnI3MDNTcmNEVElzVW9RbmV1YnBQeEZCSGtVUl80V0hObExTdWl5UDhEelBNemRYcG1zWUtYZ21oZzM4SWZoa2tpOHVTVFVZRzh3aGlaS2lGTEdfdmlwbjluRWd6WkFaZzl5V0RJMllHMTNua1UtcEtHeWdGNkRHRUh2MUxIS2xTRGdpTjFtN0xR?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy siatkarze mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 gwiazd. Historyczna szansa, Winiarski goni Grbicia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWmQ4bjlLWkhuOE9iV2k5OHNhaUpOUkFINU5GRnYtUzRfazRXWjNhUkg0c0otYng4VXRrQi01THJFNnVDVW04eUxTNFdycDBjdFJOV2p1U2hTR2E0SnV4eFJMX1FUOHI5Qy0zcmIzUEE3TEwwcG93YUZWSFlkS0ZuTWs2amVfb2VmOVg5S1MzOE9TQTNnY0liM3RLTllrcjRLaERvb1JGQXVJUWQ1S1BFSjhrcWM1QVN1Q2VrOV9ycjJ6QWFhRzUtV2hGQXJJa0tjRzJWTmxkYW9hc3NMZnNYRVktOUs?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Winiarski przem\u00f3wi\u0142 po awansie do fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w. Podj\u0105\u0142 ryzyko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li",
        "id": 2707675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNE1GSWU1RjJtMXJCbzN0TldRUlhSSHE3dkFNRDFIVVVRbnI3MDNTcmNEVElzVW9RbmV1YnBQeEZCSGtVUl80V0hObExTdWl5UDhEelBNemRYcG1zWUtYZ21oZzM4SWZoa2tpOHVTVFVZRzh3aGlaS2lGTEdfdmlwbjluRWd6WkFaZzl5V0RJMllHMTNua1UtcEtHeWdGNkRHRUh2MUxIS2xTRGdpTjFtN0xR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy siatkarze mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 gwiazd. Historyczna szansa, Winiarski goni Grbicia - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:41.398745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUDBpbDVSeWhWVEVPTWJyejM4d1NNbzZxb3ZjbEd0MWNwdjNxYnBWbFg2aHhpU1BsdDdwd1QtOHdxTnNQNV9hV0lsODd6bEZFZ05BNUhnck8yV09sRkRubHNHcDRwRjctZkZWakNFODNwNlJhMUJfR3cwRzBxMFd6a2lha0lUaUY2OXVhZkVyZng2SngtZG5tZUhKY2ViRjDSAZwBQVVfeXFMTjdxbjhiYjZkb3NkQTg3aG1GMU0zcERaRWlnR0haUnFmbUFCSE9sdW1Ed2duQTVmeXp1aUFEWVZ2UW9qT3VJSFMtcFk1WUF3bm16RWpEUUFlelVSN3p5MzZuSEliNWl4cGZfSnY2ZW5vdUdhN0FhV1BaN3Zpb0pZb3NjOEJfOE5LMkJxdG8xaEItWlBSTjh2T1Vvb1Nh?oc=5\" target=\"_blank\">Przed fina\u0142em Eurowizji 2025 by\u0142 protest przeciwko Izraelowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTVNyWHVtaENGLW1EZEZlZU5YTmExQl9MWnV2elpaS1RnRUNjcmwwSW9BTEVJVmZCLXVwalpMOWNqRkVzb1hkZl84X2FEamZWTk5VTFBrWE9mQjEyX1pDNkZvNzR2eDlRbHZwcDA3emJheXMyYThYaTlxS29heUFneFhBRUtaRmdmY3hyeTBueEpOWjRZaTlzOGhEbmNSTzU1Ui1yaV9CSXlMQjA?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent podczas wyst\u0119pu izraelskiej artystki na Eurowizji</a>&",
        "id": 2707436,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUDBpbDVSeWhWVEVPTWJyejM4d1NNbzZxb3ZjbEd0MWNwdjNxYnBWbFg2aHhpU1BsdDdwd1QtOHdxTnNQNV9hV0lsODd6bEZFZ05BNUhnck8yV09sRkRubHNHcDRwRjctZkZWakNFODNwNlJhMUJfR3cwRzBxMFd6a2lha0lUaUY2OXVhZkVyZng2SngtZG5tZUhKY2ViRjDSAZwBQVVfeXFMTjdxbjhiYjZkb3NkQTg3aG1GMU0zcERaRWlnR0haUnFmbUFCSE9sdW1Ed2duQTVmeXp1aUFEWVZ2UW9qT3VJSFMtcFk1WUF3bm16RWpEUUFlelVSN3p5MzZuSEliNWl4cGZfSnY2ZW5vdUdhN0FhV1BaN3Zpb0pZb3NjOEJfOE5LMkJxdG8xaEItWlBSTjh2T1Vvb1Nh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed fina\u0142em Eurowizji 2025 by\u0142 protest przeciwko Izraelowi - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:32.132147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:09:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPS2FmSmZVZjZMb2hEWVlGNnhzRjh2VlF2Z2NPamptVm1OUjN6M3dhUDVndTI1TXRub19oZkkxcm80VXNNNDFXSnFHTXlOZ180c21mM1cxbmFhTVZHdDJNUkNIemkybkJ5c1ExeWs3V0xLOThjVDRKUUxRdU81Z2FSSkpWRE9WZXV6TV9xY0JNQjEzMEVUS0liTmRlUFpXYm5qRTV5MzdRYndRVUIxSWNfV0d4WEQ1WTNhT2MzeHhMUVQtd2J3SUxFNDdmdFc3ei1meUhKMWRWdTFiUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstydliwy problem Barcelony widzieli\u015bmy na w\u0142asne oczy. Nikt o tym g\u0142o\u015bno nie powie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZU1PYW80bTRGYUNmeXQwbEFoTWNYUXQxNkhRTUtGb01YQ2FjM01hbDRTWGJOZE90aU52RUw4RkZWcWZTVXhmY1kwQVlnM21hNGRSbXVwMWtjaHlxT3lDd1BpU1czUHZtcTlrT3BYZm5ZOEprX0tFZU5Sd3pyZVprcndHZGpVc0dnUVhhRkhndlZkODdw?oc=5\" target=\"_blank\">FC Barcelona mo\u017ce zosta\u0107 ukarana. Oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPUVFWaS1NTGFfc01qMUxX",
        "id": 2707227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPS2FmSmZVZjZMb2hEWVlGNnhzRjh2VlF2Z2NPamptVm1OUjN6M3dhUDVndTI1TXRub19oZkkxcm80VXNNNDFXSnFHTXlOZ180c21mM1cxbmFhTVZHdDJNUkNIemkybkJ5c1ExeWs3V0xLOThjVDRKUUxRdU81Z2FSSkpWRE9WZXV6TV9xY0JNQjEzMEVUS0liTmRlUFpXYm5qRTV5MzdRYndRVUIxSWNfV0d4WEQ1WTNhT2MzeHhMUVQtd2J3SUxFNDdmdFc3ei1meUhKMWRWdTFiUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstydliwy problem Barcelony widzieli\u015bmy na w\u0142asne oczy. Nikt o tym g\u0142o\u015bno nie powie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:43.912724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:05:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQnNwUm1FYWh4WUdUaGhBemhBaEZLZl94aXJrdDRMTnVFQWhpb181bHNTTGRDRHVsdnNpQkVWX0JyVXp1cUlVbDFHeFNZYzNsVkV1R2JCQ210SG5vb3RKNTRvQ0RvTVlYNVFjaFQtbm5IMEEtWmVzekhVMndrV2NyM1BzQmcycnRDdU5sbG8temZhMjZaaE5kbnZkMTl0R2NhaHpWbTl3?oc=5\" target=\"_blank\">Rzucili farb\u0105 i pr\u00f3bowali wtargn\u0105\u0107 na scen\u0119. Podczas wyst\u0119pu Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTVNyWHVtaENGLW1EZEZlZU5YTmExQl9MWnV2elpaS1RnRUNjcmwwSW9BTEVJVmZCLXVwalpMOWNqRkVzb1hkZl84X2FEamZWTk5VTFBrWE9mQjEyX1pDNkZvNzR2eDlRbHZwcDA3emJheXMyYThYaTlxS29heUFneFhBRUtaRmdmY3hyeTBueEpOWjRZaTlzOGhEbmNSTzU1Ui1yaV9CSXlMQjA?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent podczas wyst\u0119pu izraelskiej artystki na Eurowizji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNZXJCbmVXRXk0TnV4VFo3ZF9IUjBfbWJvMXpjWUMtbWpVTE8yS0lJYUVJMEJaRmRfekZaSXJrWUo2",
        "id": 2707908,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOQnNwUm1FYWh4WUdUaGhBemhBaEZLZl94aXJrdDRMTnVFQWhpb181bHNTTGRDRHVsdnNpQkVWX0JyVXp1cUlVbDFHeFNZYzNsVkV1R2JCQ210SG5vb3RKNTRvQ0RvTVlYNVFjaFQtbm5IMEEtWmVzekhVMndrV2NyM1BzQmcycnRDdU5sbG8temZhMjZaaE5kbnZkMTl0R2NhaHpWbTl3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzucili farb\u0105 i pr\u00f3bowali wtargn\u0105\u0107 na scen\u0119. Podczas wyst\u0119pu Izraela - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:28:09.746859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:01:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNcUphZk94Q1puUEdlcGZwQ01VcGFHWkFEX01iaVVDbkpFcHNiTG0teWxQaVZiSVllVGFHS2hqLXVRTmlfNEEwQjhidHV2dDduV0tSRDJzSzN0N3VoRkdCNEo3REVZQWJ1OXJhQkIxR2h6b1JVaDhGRWN0dllsalJ4LWpPaVdVQUYyVDRFTjBPVWV3Rkd4Tm5FMndLU3dscFN4eEZQWGhROVVvaHQzSWdUaGgyMC1GUEc3R0psOHBDcjR0Q2JnaDhPaGZFLVowZw?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytury czerwcowe brutto i netto - mamy wyliczenia. Takie pieni\u0105dze dostan\u0105 seniorzy [18.05.2025 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQWHpQOFlXd3hLbktSS3pzci1TZWgxaVAzYWhhaTAxUFlxUEtVOVV5OFY3Z3VTRlEyN3ZNdi1pbjVacVVHdUkxY2M4T2RhMk5OTEtkSlVuZ1RUUEduRzFpU0NMVHk2MUowYjgyQ1NYSTNGMnVfSzQ5Slp5VTdVeV9xWUpxR3g3NnZaaFh6NHI4a3VzR1d1cTBUVEdIdWtiYVJwem1ZV3pQVlFKb2RrRG9LdFgxWDZvVlduLTd5UDd4amNfeUJlUHFPVVJ2OXM?oc=5\" target=\"_blank\">Ile wyniesie 14. emerytura? Dostan\u0105 j\u0105 nie tylko seniorzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</f",
        "id": 2707670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNcUphZk94Q1puUEdlcGZwQ01VcGFHWkFEX01iaVVDbkpFcHNiTG0teWxQaVZiSVllVGFHS2hqLXVRTmlfNEEwQjhidHV2dDduV0tSRDJzSzN0N3VoRkdCNEo3REVZQWJ1OXJhQkIxR2h6b1JVaDhGRWN0dllsalJ4LWpPaVdVQUYyVDRFTjBPVWV3Rkd4Tm5FMndLU3dscFN4eEZQWGhROVVvaHQzSWdUaGgyMC1GUEc3R0psOHBDcjR0Q2JnaDhPaGZFLVowZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytury czerwcowe brutto i netto - mamy wyliczenia. Takie pieni\u0105dze dostan\u0105 seniorzy [18.05.2025 r.] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:31.271335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPejhkUW5fOHZRZmlCU2N4SlYzLTRKNm8xNGxfSnliY0IyNHIwbG91VzlaczNyMjlGem0tNXpYTDdRMkY5SXNZdEphQnE5bU1xcE40ZGZJOEFXTmtCMjJydHdFZ0JOTHgyVEd6UERCZmdiaDhlTUdEX1dEV3NabG1keG9xVW9PQjlUTmhJbWdlLXc1NUItLUF4bEhmM3JoRE1SQ2hsbEE5cWJlQUdIM09wRlJIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet do 500 z\u0142 podwy\u017cki. Czerwcowa waloryzacja jedynie dla niekt\u00f3rych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZFAxU3dVU2dwak5OdjVZWnk0T29lV3FnZjlOTGp5MEEtWFdXZWpzMmZnYjBUeG9LSUFPVlowOHJpd2tpRXk0Q0h0OHgtbU1EQVdRUE1GNmpLcC1HcUUwYXV6OWVfa2J0c1pGcWk3QTl6M2JOUU9MdGJKSGhxd3M2Zi10OXhXbGVwb21OVjRFd2N1STNFOFppZTJjRndLdFlmX0hRemlaUVExcS1zTTkzStIBrwFBVV95cUxNeFpLSXJBNmJDTVVQQU5oUnVZdDdib1ZvS05vUzFiakdMczhpeUQzQXA3aEozeUZNeEg1ZkN3YzNHckZUUk91VFlERTNqSGYyR01SY1V1NTJKcVZHZjFtVjRQZjJRWXZDaTVYM1ZoMG1KdW5lSGJUTWxMcHI5cWd4WDFGSkNMQ21rNFpsNmlLejFUbWJjMGRGLU94djlTT3NzVHoxY2czOHk1VFFmUF9Z?oc=5\" target=\"_bla",
        "id": 2707221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPejhkUW5fOHZRZmlCU2N4SlYzLTRKNm8xNGxfSnliY0IyNHIwbG91VzlaczNyMjlGem0tNXpYTDdRMkY5SXNZdEphQnE5bU1xcE40ZGZJOEFXTmtCMjJydHdFZ0JOTHgyVEd6UERCZmdiaDhlTUdEX1dEV3NabG1keG9xVW9PQjlUTmhJbWdlLXc1NUItLUF4bEhmM3JoRE1SQ2hsbEE5cWJlQUdIM09wRlJIUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet do 500 z\u0142 podwy\u017cki. Czerwcowa waloryzacja jedynie dla niekt\u00f3rych - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:41.877140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaGRLRlFETlA5VGV6YzlLRHhjZXpobjhVU0NxU0thaFhsTHZyT2FVZnltaVJUWmF6QUt2MUZmTGExZGdUUngwY1FQdVdrUkYxdndNbi1QbTRiY1lGZEV5eTg0d3hTUURnazI1R01POVg2Q1NoNXNPbmFtYTZMczdSSTB3X0NyY1ZrSHAtTVFMTFVPTWcwVEF2bmY4R1hHWmxxMHRZMWFuMHBIRGRVdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Oto sk\u0142ad na mecz Barcelona - Villarreal. Co ze Szcz\u0119snym i Lewandowskim? Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWEtMNzFhWHJra1N6Mm1OaVREY2JYem4xZTBuY08xUjZGSlJneHlHLVhTYXkxQzZsVWRoRlFhZzBJZkpuOUR4eFhkeGxVUTRxT1lVYnBCclNna3ZpVVNiYlNJRlc5ZkM1SjRmSGxuckViTER0STFMb3NrdGJGVmVMS2tMckozNW9KZWRMaGV3SWFoTG1Bd0JWcV9SWVlIUjFYdG9SMnBfQ3hYSFU5Wk1pTklOWDFPZnR2Q0hkd1dYaUsxczJ2czB0OTRjY2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Pomoc dla Roberta Lewandowskiego. A w sk\u0142adzie Barcelony ma by\u0107 rewolucja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2707440,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaGRLRlFETlA5VGV6YzlLRHhjZXpobjhVU0NxU0thaFhsTHZyT2FVZnltaVJUWmF6QUt2MUZmTGExZGdUUngwY1FQdVdrUkYxdndNbi1QbTRiY1lGZEV5eTg0d3hTUURnazI1R01POVg2Q1NoNXNPbmFtYTZMczdSSTB3X0NyY1ZrSHAtTVFMTFVPTWcwVEF2bmY4R1hHWmxxMHRZMWFuMHBIRGRVdGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Oto sk\u0142ad na mecz Barcelona - Villarreal. Co ze Szcz\u0119snym i Lewandowskim? Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:31.140765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:45:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOeXVsNkRyRTZ0YVJOYTVPeFF5S01KMjZTQXVYaGtkN1M3ZnQ4RWw5Q0FBajBLRng3VVY1TnZxb29ncUljUm5rNDZPdVFJSG4zaVE2Z2JJZWpLdTJBdnFRUlhQNHlRdTNhVDM4MWVyQlpNc2xrMVowRExudndIdW84MkRuQi0tZTNjYmp6ck94UWRSUVlmcXhNcmlkWVU0ZVZURHAwZGdKWFpyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Steczkowska zaapelowa\u0142a tu\u017c po finale Eurowizji. \"By\u0142abym wdzi\u0119czna...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRjJ6N3d6clFhY3F0NG1tSGJWdzlBLUYtVXZWRmNBZDRrWlFxdkRCVjBsNTlBVmpOWnNjUlVwX2lPQmFlMFd1UzlZYlR0a3AxdGk0aTllNEZDbEdPNFEtMVZxcjBsTXM2elMyMjBzb0JqZl9TczAwU2FhOTVzWWNiSGdXSnlfdE4wZTUwSnlEelRZX3A1bmFqNjl1aTVhV0hBZ1VSd05CUlg?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Austriak JJ wygrywa Eurowizj\u0119, Justyna Steczkowska wygrywa nowe otwarcie kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPV2JPZUxjUVpZOXpBRW5BQ1RTQ",
        "id": 2708190,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOeXVsNkRyRTZ0YVJOYTVPeFF5S01KMjZTQXVYaGtkN1M3ZnQ4RWw5Q0FBajBLRng3VVY1TnZxb29ncUljUm5rNDZPdVFJSG4zaVE2Z2JJZWpLdTJBdnFRUlhQNHlRdTNhVDM4MWVyQlpNc2xrMVowRExudndIdW84MkRuQi0tZTNjYmp6ck94UWRSUVlmcXhNcmlkWVU0ZVZURHAwZGdKWFpyZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Steczkowska zaapelowa\u0142a tu\u017c po finale Eurowizji. \"By\u0142abym wdzi\u0119czna...\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:35:30.422887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:44:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaEtIOVdTMHBKbzByS2pEbml4dzNZd2JEY3N4RDhVUXF4NDkxcXNBTDQ4NUlYeFlUOFBEa0JPZ0lRM3RuS3pMZl9IU0VsQWUySV9JV1NpY2sxdV9HWEpUWlhIZXFKbmozTkVMVXhVakJoSmhrVHJkTUJxbWNUY2tKSS1MckFpNTRsWDZTUDM4X1p2Z3U1QjVfQzFfaEYwa3ZseEJJVFppckNGU0tMV29CMnctelhkQXo1LVlnMHhwX005ZXNQYW03aDNtWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Powt\u00f3rne wybory w Rumunii. Simion i Dan walcz\u0105 o fotel prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVkNkbURydS1jNm9GUERQNks5OGhHR0VSdlg4REx0aEhuMFlhWjQ4VFFWZnVJVWNpSzdEWDg0emFLS2N5YlZ5ZGVWRndYT3BXdU1kX1NfQW1ZWDg3U0JNcDJVZ1VoTXNWX0ZldGhfOWNiQlNEenJQNWRSMUd3S2ZqNW5WNnd2dXIzMHFzc2VEcUxnVGU4OF9sV1lYUVQyZF9JNVhaRWFqdW1Sb1AyaTc1VA?oc=5\" target=\"_blank\">Wysoka frekwencja w Rumunii. Wzrost mobilizacji w du\u017cych miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVnYxY",
        "id": 2708185,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaEtIOVdTMHBKbzByS2pEbml4dzNZd2JEY3N4RDhVUXF4NDkxcXNBTDQ4NUlYeFlUOFBEa0JPZ0lRM3RuS3pMZl9IU0VsQWUySV9JV1NpY2sxdV9HWEpUWlhIZXFKbmozTkVMVXhVakJoSmhrVHJkTUJxbWNUY2tKSS1MckFpNTRsWDZTUDM4X1p2Z3U1QjVfQzFfaEYwa3ZseEJJVFppckNGU0tMV29CMnctelhkQXo1LVlnMHhwX005ZXNQYW03aDNtWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powt\u00f3rne wybory w Rumunii. Simion i Dan walcz\u0105 o fotel prezydenta - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:40.212691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:36:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPRHBBQ0JpS19aSXRPb2xRTjJDRkxJcGl0V09QMzgwUTljY0RTV0xUc1N3LWgyRUlmd1BxRUpEeUZIZjlQeHBEblJwUXJJeVZwUVdVUkxEd1IwMFdWY0xtYVJOWVVlUHRodVF4WnhlY1pTUWIyQzFSQWpoaHphWUxVOXZtc0xSSkpoWTNB?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osowanie Polonii w USA. Ju\u017c zdecydowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeXRtYk5WRHR3V282WkNOal8yVXM1c2NPUzQyX3V0bjdmelFKX2otck5XTl96TWpmTERhOXBSX3hid29USFpnR1MyendLNjZsMnFNQk52a0plZFFSZ3l5TDBDSVEtOGxQSGNKVElWWDM1WllfeW1oSU5YLXc2aW5Vdng5cXNUN2JSNUE2cHNSYUxOQlJxSmlkejlVWVRJUlBjQml1RlB3ek1NWWRsOVhPZl9jaHM5WFAwLXNHMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Polonia w USA ju\u017c zag\u0142osowa\u0142a. To by\u0142 jeden z najbardziej obleganych lokali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOTUQxV1g5TW1FcWFuZDVVdHRHckRxc2JRcHlnVEViWHdETHB5ejFjM240VF9XalZzUkhrZWlO",
        "id": 2707428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPRHBBQ0JpS19aSXRPb2xRTjJDRkxJcGl0V09QMzgwUTljY0RTV0xUc1N3LWgyRUlmd1BxRUpEeUZIZjlQeHBEblJwUXJJeVZwUVdVUkxEd1IwMFdWY0xtYVJOWVVlUHRodVF4WnhlY1pTUWIyQzFSQWpoaHphWUxVOXZtc0xSSkpoWTNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osowanie Polonii w USA. Ju\u017c zdecydowali - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:42.418467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:31:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYXE2UXNJRFRmQkstaFpmVjdkcjdlM05CdHFZVjhqLUI1eVhFd0ozQWV2Rm5PVmdzTnFYa3NwYlR5dVhnSm82SFFZanRUMEpzVFRhenU0c2V4NC05ZDdSb1UteW9NU00xX3dhVjlncWt1dVRFM0xnVUd5TG1rbERmU2NtWlZxbHcwcFFlaFpqc21FSDZqeTlZZFEwaThZTHJIVzlpLXdvMGFCRG5wR044blhWOXdUT2piZFNyOFVR?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ruszyli do urn. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o wyborach prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2b05QdERSRmk1QThvMXVjekppZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2707899,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYXE2UXNJRFRmQkstaFpmVjdkcjdlM05CdHFZVjhqLUI1eVhFd0ozQWV2Rm5PVmdzTnFYa3NwYlR5dVhnSm82SFFZanRUMEpzVFRhenU0c2V4NC05ZDdSb1UteW9NU00xX3dhVjlncWt1dVRFM0xnVUd5TG1rbERmU2NtWlZxbHcwcFFlaFpqc21FSDZqeTlZZFEwaThZTHJIVzlpLXdvMGFCRG5wR044blhWOXdUT2piZFNyOFVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ruszyli do urn. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o wyborach prezydenckich - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T10:30:42.538962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:23:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOV1RTcmlkRFRtYVhyR0lWUGRXZWVFVzI3QWR2M1hzbkRfaWRhbGlYdjJSbnJzWldUV3VVUnlVdS1VMHVjbUt1Z0Z1OW1xV1hyc2hNVlNIUzJ5R3FJaUh0TjE1VU1LdnU5UzFUblptS0U3VkFTN0JvVWdKRnFhaE56dnNyLTVwN2xvYnByTTFVWFRFQUU5ZWpQXzBXZjVLUDFMdW52MHIwRlZwWXA3TTdmRTYzYzdDcTd0?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny wypadek w Nowym Jorku. \u017baglowiec uderzy\u0142 w most. S\u0105 ofiary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPX0hWRmhCc2dGbDdjaURLOTFxWFROZlZ0NXlwcDhubDgyclN3NGFyUTlwSDBpRGtUTEEybjlPRnBOcDdZekNUUTBmMlVWcEJlalIzOFNrQUVSU0VTYk1Xb0Q3QjI3RE43VzhsWGRxbzhUTVRqc1owNVpKZnRwcWNuUmZWV1JEZ3hlUXlrbDIxZEk5THBITFF4SzR3bXExVEtkcVotOHJISl96ZjRSdjRua3ZrYXhRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Meksyka\u0144ski okr\u0119t wojskowy uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPU3JvNXA3bTVCOXdvU",
        "id": 2707900,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOV1RTcmlkRFRtYVhyR0lWUGRXZWVFVzI3QWR2M1hzbkRfaWRhbGlYdjJSbnJzWldUV3VVUnlVdS1VMHVjbUt1Z0Z1OW1xV1hyc2hNVlNIUzJ5R3FJaUh0TjE1VU1LdnU5UzFUblptS0U3VkFTN0JvVWdKRnFhaE56dnNyLTVwN2xvYnByTTFVWFRFQUU5ZWpQXzBXZjVLUDFMdW52MHIwRlZwWXA3TTdmRTYzYzdDcTd0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek w Nowym Jorku. \u017baglowiec uderzy\u0142 w most. S\u0105 ofiary - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:31.599760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:10:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQeUdlVjZfeFh2ZHp0ZnB5MVVFX0Y1Q09JaFFHQW4tMzY5QXBJWnpyd0JTUGtLT1FjQTd2dDNLdW9LNXZqanQ2RkVhdnBCQ3ExZVRBdkgxMHNTWWNNSWtzd0RXTEZKdERNTWdsVzdnVjhUSFBHdTUwaFNCQW5fcGVGZE55S3I0SC1tNUhuQWJpRi1KRlJjUy1ON2Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja, czyli festiwal \u017cenady i dziwade\u0142. W przysz\u0142ym roku pierwszy krzykn\u0119: daruj sobie, Polsko!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPZ2UtcHpEOHdQdzY5VVNKZTFuZExnOWlpaWlNaXBic2h5eWZhQ3ZPaUtTRFhlaDFSb2ZUWTdYcUU5b04tcE96WGdkOGg3cE1sejlJZUd1ZGQydjUxSXotQmY4SnJ1WnlLeWR4LWxTZHBPS0J1YV9McXdONTFjTjMwTUJCak1YTFhqSTZtbmIxaU1tb3JqYkp1VE5qWDBlMkN2cjNod1ZzVVRMUDVJQ0I5ZVAtcDVpbG8?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Tancerz Steczkowskiej o pora\u017cce. \"Sytuacja wymaga uzdrowienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNNW1YbHJKOWw4cnpHX1JIQX",
        "id": 2707223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQeUdlVjZfeFh2ZHp0ZnB5MVVFX0Y1Q09JaFFHQW4tMzY5QXBJWnpyd0JTUGtLT1FjQTd2dDNLdW9LNXZqanQ2RkVhdnBCQ3ExZVRBdkgxMHNTWWNNSWtzd0RXTEZKdERNTWdsVzdnVjhUSFBHdTUwaFNCQW5fcGVGZE55S3I0SC1tNUhuQWJpRi1KRlJjUy1ON2Nn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurowizja, czyli festiwal \u017cenady i dziwade\u0142. W przysz\u0142ym roku pierwszy krzykn\u0119: daruj sobie, Polsko! - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:39.960623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:09:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQS19tUVd5M3VWWlVZdkpfUTF0N0pQTVI2eVZRRXV3Y1FJblFSSzVUT2kwYjZUaXBCUWJvWjljYWl4bXp3M2JhSzVVdkEwYWNNazB0SHBaelpUNEVMeUZXT0lmQ1N5OU9qaEY5Ni14bWFVbVpDakF2VUxLM1ZXZnpFOUZBWDg2QUFkMFFlN3JyWkRWZVZ5c18tcw?oc=5\" target=\"_blank\">Lokale wyborcze otwarte. Polacy g\u0142osuj\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2b05QdERSRWxLMTctbFZlaEVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2707426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQS19tUVd5M3VWWlVZdkpfUTF0N0pQTVI2eVZRRXV3Y1FJblFSSzVUT2kwYjZUaXBCUWJvWjljYWl4bXp3M2JhSzVVdkEwYWNNazB0SHBaelpUNEVMeUZXT0lmQ1N5OU9qaEY5Ni14bWFVbVpDakF2VUxLM1ZXZnpFOUZBWDg2QUFkMFFlN3JyWkRWZVZ5c18tcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lokale wyborcze otwarte. Polacy g\u0142osuj\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO] - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:45.303256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOdHVaYkJFTXlpNU5fZjBXcHRySUZRWkN0Tm5PbTRYRWZLOTFUN05vbEV5SDFlelhWMWtOaG9reHZsaHdqUjNxUGJubGwxbW5tZ2dXQjZiM1NQS3hhQXNBcTB5NzJrV3k0ODNiYTg3cHoybFVkTDMyS0Fmd0g0TF9qSVVXRHBNQnlhaUtZUWRjaEgyejI3bGRIcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNWTdUYmdOVGw2ZVpYS1VLVU9fS0lPdTAyMUYtSUpWblRtWVgxSHFxSXk3dk5HT1EtMXgyNER2cVNFenRLZU1BVDFZemRwZnBxTS1iWkREQjBIYTN2Vk5EX09uMWRjdkF6SlRpT3hZMHZ6NlBhcWFyRlRHbkFEREZ1NzZ4Zno3R3lLR0xra3VzaUw0TE00NGpiczB5X0ZMc3NUd3Y1WnQxdkU1NkhFbEYwNlJxZkxJVnZxOEt5d1h3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Lokale wyborcze otwarte, Polacy ruszaj\u0105 do urn [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb0VXTTlGMXhLcHNEZ3dadU04UWNoMGNCLXJUSnFjV2ZBR3BHWGtWU",
        "id": 2707068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOdHVaYkJFTXlpNU5fZjBXcHRySUZRWkN0Tm5PbTRYRWZLOTFUN05vbEV5SDFlelhWMWtOaG9reHZsaHdqUjNxUGJubGwxbW5tZ2dXQjZiM1NQS3hhQXNBcTB5NzJrV3k0ODNiYTg3cHoybFVkTDMyS0Fmd0g0TF9qSVVXRHBNQnlhaUtZUWRjaEgyejI3bGRIcQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Jak odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os? - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:46.711527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:03:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZzd4NWtRM1lNbUFWb0tsbTVlNWFJcUNaN1UwZEszanhKbzd4bTI5S2pXMGRUemNCeGZaTW1yWC1hNV9QOHdWeDViQTdZTFlxQkh2RnpyNUNkbXNrRWJlZXRGV1lHX29yLThYbTVWOW0xdlpLMER6aHRMbXZJeEl6dGJhdEdVbklPZHptV0dnYXlLRUJXNmtTN2FMN0tJLXRJMDRVem40a09pdDRYcDNyYXIyejZCenZReTRJOFBxRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Na GPW bezpieczniej ni\u017c na Wall Street. W Nowym Jorku wska\u017anik Buffetta w\u0142\u0105czy\u0142 alarm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font>",
        "id": 2707077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZzd4NWtRM1lNbUFWb0tsbTVlNWFJcUNaN1UwZEszanhKbzd4bTI5S2pXMGRUemNCeGZaTW1yWC1hNV9QOHdWeDViQTdZTFlxQkh2RnpyNUNkbXNrRWJlZXRGV1lHX29yLThYbTVWOW0xdlpLMER6aHRMbXZJeEl6dGJhdEdVbklPZHptV0dnYXlLRUJXNmtTN2FMN0tJLXRJMDRVem40a09pdDRYcDNyYXIyejZCenZReTRJOFBxRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na GPW bezpieczniej ni\u017c na Wall Street. W Nowym Jorku wska\u017anik Buffetta w\u0142\u0105czy\u0142 alarm - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:47.292958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPTXVuQk5yY0d2dWFucWZZOFByeVlrdGFmRjZtM1QzY2dBRFp6V2t2VG1nbHVhX2hKQlRwYmZXMWtWQ2xzTDhfUUcySWQxTkZGZ0dOTXppNmprTmR4STl3RmVxTl8tclgzSmF1TFRGNTNHSW1yamxVc3dXLW1FNkJnTFVBbDhaWUJHVjNvaTFBVS1wMFIxeDNaazBQNmVuUnNSY1lyT3dXdXE0ZlVxOEFhbnNn?oc=5\" target=\"_blank\">29 punkt\u00f3w i wielki zaw\u00f3d. Tomasz Fornal nie szuka usprawiedliwienia. \"Czuli\u015bmy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQUDUzZ253SG5VWERwSTlmTHpYbU5tUGloUmNPLWlFMG82Y2RPQmZENnNEbjIxRlp3QVJzcXZnTGhNRWh6RzYyQVpNYkJTRXdGb3M1cUtGMGhlMldMM0xtbElCQ3ZoeFlDZnQzNXlyNjFNaThwcHZVOGtVaHloSUxvRlNLaXlJc0xKWW1fUlp2aldYRC1YYklWdFNteS1fa2IzV1N3ZGp0SVlzUmtGUlVRWGF2dTZsNmhQSlN0Y19IcS1xbFpiV0VhMG80bmVDMk1hNEU1WXVPVGJaYVJXdUY1ZzRlOW5XWXN3SkVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bohater z cienia finalist\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w. Siedem lat temu chcia\u0142 ko\u0144czy\u0107 karier\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet<",
        "id": 2707081,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPTXVuQk5yY0d2dWFucWZZOFByeVlrdGFmRjZtM1QzY2dBRFp6V2t2VG1nbHVhX2hKQlRwYmZXMWtWQ2xzTDhfUUcySWQxTkZGZ0dOTXppNmprTmR4STl3RmVxTl8tclgzSmF1TFRGNTNHSW1yamxVc3dXLW1FNkJnTFVBbDhaWUJHVjNvaTFBVS1wMFIxeDNaazBQNmVuUnNSY1lyT3dXdXE0ZlVxOEFhbnNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "29 punkt\u00f3w i wielki zaw\u00f3d. Tomasz Fornal nie szuka usprawiedliwienia. \"Czuli\u015bmy\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:45.872476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSkwzcWRfRW0zTnNsRmx5UzRaM0hHdjhjU3N4SWwzb0ZPQjg4MzZrS1pwSmdZYWlCM0d6dUwxRkIyNzVXLUdCS19GN2gyR0thWG5HcU1FMWp4cXloNkFpT084ZkFQQ0ZoWk50eE1tcVFSLVlMZDQ5YXB0MDh0eG5vS1o2by1saV9qSGdBTUFUTUg2cjEyNXAxTEcwWXNDOGJnRHRYZFEzUkktRFlRZ3N1eDlUVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb pani Ma\u0142gorzaty z UW. Wiemy, gdzie spocznie ofiara Mieszka R.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTURwOFJCdUdtZWFGeWNjWDlGS0VtRFk2WWxEMXBJZVhiU25IYndPbGJwOF9zUlRfWlNyQTJ6TVU5d29LSDVYRlU1OUNYNXRTbWNBU0kyUXYwSlFaeE9hNlhaVUpMOWRKNVo2WHJSdFlHbnl4bF9GUEd3OVJCN1RqNUdCQ1BLZXF2NGlITnZJSzNaaFZ3MlZ4TFZYc3J6V3g0VmhocEZJeWhDOWprSjN3S1hZNFJpcms?oc=5\" target=\"_blank\">Zbrodnia na Uniwersytecie Warszawskim. Tak Mieszko R. zachowuje si\u0119 w areszcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMzZjNEJoUlR5akZKU2F",
        "id": 2707072,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSkwzcWRfRW0zTnNsRmx5UzRaM0hHdjhjU3N4SWwzb0ZPQjg4MzZrS1pwSmdZYWlCM0d6dUwxRkIyNzVXLUdCS19GN2gyR0thWG5HcU1FMWp4cXloNkFpT084ZkFQQ0ZoWk50eE1tcVFSLVlMZDQ5YXB0MDh0eG5vS1o2by1saV9qSGdBTUFUTUg2cjEyNXAxTEcwWXNDOGJnRHRYZFEzUkktRFlRZ3N1eDlUVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrzeb pani Ma\u0142gorzaty z UW. Wiemy, gdzie spocznie ofiara Mieszka R. - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.772761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNRmxJY01fdEcwNFRYRGFlMGpsUTFDVVNHaURGT09BTVZ3bW1ZSFRHejBWYjctYUNidEx4TTJCTlhkWkRSLTh1bThjX3o1a2VSTTU0c1hoa2JCcGlHMHFCTjdjM2dNaWJ1cFU4R1M4U01CNlNZVmxhb2QwU0RLRDd1TWt1VW50eFlWSEFzT2cwNVRzMVRkaDJ4VmlyZ0Y2UDBORi0zbFRkbmY4SkVVNmRGVmZmMmhKa0t4dmVGZUt1Q01PZjVTc1I0NzlCOWkxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory 2025. Co trzeba wiedzie\u0107 przed wej\u015bciem do lokalu wyborczego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQTh4cmlEb2IxX1dBOWNWRkpycEdRTEVJUDlCaG9oc1ZjZjl0Y1RXZUdSVEtFaXlTSndqUG9CbElsdFZCSjNQaDl5ajZINkFrbGd5Z3JLRFc4NDRIeFhxWGRId1dEUTFiX3dCcnNOblBJLWZ1WlZyRW1NWEg3S29WekpnUnJPM01yeERrTlJPUEgzcnVGdC1TeEFXd0hsdXQ2emowcXBrd3J5WDFPNk03NjN6TURPTzR1YVZ1aDJsMEw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025: Czas decyzji [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNLU8t",
        "id": 2708853,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNRmxJY01fdEcwNFRYRGFlMGpsUTFDVVNHaURGT09BTVZ3bW1ZSFRHejBWYjctYUNidEx4TTJCTlhkWkRSLTh1bThjX3o1a2VSTTU0c1hoa2JCcGlHMHFCTjdjM2dNaWJ1cFU4R1M4U01CNlNZVmxhb2QwU0RLRDd1TWt1VW50eFlWSEFzT2cwNVRzMVRkaDJ4VmlyZ0Y2UDBORi0zbFRkbmY4SkVVNmRGVmZmMmhKa0t4dmVGZUt1Q01PZjVTc1I0NzlCOWkxQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Co trzeba wiedzie\u0107 przed wej\u015bciem do lokalu wyborczego? - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:46.133579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:48:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPb2JScTZtVEk5UEhIbjBCTzZaTTI3d0R4eVdxREEzWHduNHYzMEI4RnRQc1lyZmJiZTlWYkhiQmVpd0EyRURIMjF0QTNoT1V0RUVfX3dRYnVTZjFaSWliLWFwei1ZejYtVjQyUkM5b3Q3aW50Rk5uY3hnbjN0dHM4a3RPRldGajF3Qzl3ZjZJMXlYcmNWRXJpS3Q0bDZDNHdnYm1PaW93LWlaeFg4emRv0gGzAUFVX3lxTE9nODJlYlFjMU1DNHFPWGhiaU9UUXNjWmhKaTFEd3NSYkhKUFg4RmNmQVIwTVNYdXl0dVIyeHZGY3BKZTdZajVET0hHTTVJbEhRZDB1MmRTOW5tWG1KaWU4OFlrUW5Sem4yXzZacU1IbzFPay1XbWVpcTN6cVlGS2hoYVZJODNBMVZtbi12X1U2U0lxMGhDdWFDQjZjZnMxcUVUb0FweHZmbF9EdjRrRE45N040?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, wielu rannych. Meksyka\u0144ski \u017caglowiec uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcFdXTGRJLVRPamlCdHc2X1l0V0dWemhUdHVoUFdWUDgyemdHNG1oYVgwRGVoS3NVY21nZ3hvM2RlV0IzZjRQbGR5MmhEajRyNlVrS0I1bUNjeGdvQVJ0bW5aM29la1c1U0xUWHRpSEFoYXhUbmxIcDA1UUJzQ1JFT0l1RWNISEtsRHliUURxT0liZ3VXRmZwYjNDTFVWOGhaem1XZmVn?oc=5\" target=\"_blank",
        "id": 2707074,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPb2JScTZtVEk5UEhIbjBCTzZaTTI3d0R4eVdxREEzWHduNHYzMEI4RnRQc1lyZmJiZTlWYkhiQmVpd0EyRURIMjF0QTNoT1V0RUVfX3dRYnVTZjFaSWliLWFwei1ZejYtVjQyUkM5b3Q3aW50Rk5uY3hnbjN0dHM4a3RPRldGajF3Qzl3ZjZJMXlYcmNWRXJpS3Q0bDZDNHdnYm1PaW93LWlaeFg4emRv0gGzAUFVX3lxTE9nODJlYlFjMU1DNHFPWGhiaU9UUXNjWmhKaTFEd3NSYkhKUFg4RmNmQVIwTVNYdXl0dVIyeHZGY3BKZTdZajVET0hHTTVJbEhRZDB1MmRTOW5tWG1KaWU4OFlrUW5Sem4yXzZacU1IbzFPay1XbWVpcTN6cVlGS2hoYVZJODNBMVZtbi12X1U2U0lxMGhDdWFDQjZjZnMxcUVUb0FweHZmbF9EdjRrRE45N040?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, wielu rannych. Meksyka\u0144ski \u017caglowiec uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:40.375378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:39:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTE9QVkhFRHhoZ2dBamRnbEpjY1VPSmpINHNuTENLTlZ4aFh0TDAyNk8wZ19kUEpBZ1QzTHZsTWdfMXRsczBPU19uUUJ1Um9ybFVNQmFXMS1FOEJUVUpRNjVLSVpYQXQwUEM1dFRBdGE0OFctNXpjU2JKR0VfR3ptOTNlYXUwNkFxU0ppUTRJcWFVZU5kYTB0RDlMb1hNZzc1VVZtWkhRSFc?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelska ofensywa w Strefie Gazy. Ponad 150 ofiar w ci\u0105gu doby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNbHp6cmE1SUxhYVJOZ19KY3BId3FjeE9GSzh4cjB6clplVk45X1hFNWdHdU12ekhacjJOQ3FRNkRQVXQtSVhVRVVVSUI0LWozUUNtVm16dms4Sm02YVpDdEFOaWdZcjVCXzBBY2VxcEgwMVZzWDQtY3pJYUZEZjY4WmNseHcwZzR2OTItT083T0t0cDRoT3MxRTFfWjhBb3A2VF9CRF9n?oc=5\" target=\"_blank\">Strefa Gazy. Po izraelskim ataku Hamas i Izrael rozmawiaj\u0105 w Katarze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOaEZTSkJfc0pCWlR2YjdCQ0w4YnpXQlhYNmlWa09GQmpzdlBFUHQtZlhZTWg3b0pBaE9yZ",
        "id": 2707429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTE9QVkhFRHhoZ2dBamRnbEpjY1VPSmpINHNuTENLTlZ4aFh0TDAyNk8wZ19kUEpBZ1QzTHZsTWdfMXRsczBPU19uUUJ1Um9ybFVNQmFXMS1FOEJUVUpRNjVLSVpYQXQwUEM1dFRBdGE0OFctNXpjU2JKR0VfR3ptOTNlYXUwNkFxU0ppUTRJcWFVZU5kYTB0RDlMb1hNZzc1VVZtWkhRSFc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska ofensywa w Strefie Gazy. Ponad 150 ofiar w ci\u0105gu doby - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:41.625469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:35:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNekc5QnFSeThuMkVOYXNacmphRW1BSm9jSkJqSUlJQndTZGFEbXhYRnVfalFObEIwTXJGVFFzZ2NPQnlTVlpkaC1IV1NBd1lNWnprOWxFcDBvUDJ3ZGZaMEs1TWVpTm5Uc1Vqa0puV0RtLWhOR2x6ZVhqZk9RQUt2eFQ1dnFHd3dtbm40RUdrbkh3N3M3UmxEcw?oc=5\" target=\"_blank\">Zachwyci\u0142 wszystkich. Oto zwyci\u0119zca \"Mam Talent!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQUmpnUzZPVTBkaVAyS0FSVm4zdkFlRzVVLUpIa0ZxZXhHUHliN25ORFp0ZzhsV2FWYW00dC1YYnFoVFNFVENuTGR0UWVXMm95RU42d0p3WmQwcS1xTzR4azhtWmpIdWtWVVVsNlVNRXlvbkZkMDJKTG9yaEFienVLcGdWamZucmpaVENaZVVGSURXQkdYbDQxUktUT2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Fala komentarzy po finale \"Mam talent\". \"Wygra\u0142 geniusz\" i \"Dobrze, \u017ce nie g\u0142osuj\u0105 jurorzy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSjBCNloyQVh4OWE4Ri1CRTIzVjNrb3lDX1F4UEdYT2tTcmN0Q19nd19Gek81UWVoTFMxSmFQM2VlYU0xRFBQcTkySEhxYXpWWjlJaU1TV3",
        "id": 2707438,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNekc5QnFSeThuMkVOYXNacmphRW1BSm9jSkJqSUlJQndTZGFEbXhYRnVfalFObEIwTXJGVFFzZ2NPQnlTVlpkaC1IV1NBd1lNWnprOWxFcDBvUDJ3ZGZaMEs1TWVpTm5Uc1Vqa0puV0RtLWhOR2x6ZVhqZk9RQUt2eFQ1dnFHd3dtbm40RUdrbkh3N3M3UmxEcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachwyci\u0142 wszystkich. Oto zwyci\u0119zca \"Mam Talent!\" - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:47:55.658864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTkNrSk1sSVgtajJTcmV2bERzSHZGNG1SMjVGLUVDVnBiS1NsenpiUzBXbDRrdXhrWlVkT3k5X2JOOXpYem91QzlhMHhoWGFoSDJra2prNGpTUGdSUV9MZzdlbGw3dGVLZnB6SkNmYmpFYkpQNXdEd1cza0ozUGxNT3FpaTJ5R2tBbmFnTlNRTjBUUE9WanhrV2E1dHZSNlJ1RjZmQXFpZDhtSW5rMGpqdkNHOF83QXZjeHFYOXh2UVBEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w? Najpierw sonda\u017ce, p\u00f3\u017aniej oficjalne komunikaty [HARMONOGRAM]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdElBaUZObWFhaFA4TzB3UG9GNVZDVWVIaUhCUzl5bmd1UnlfUEh6eHNQWTJ1Rk1zOWVFUXJjSmEyTzNrMFJvNDJIZS1IM3liUG8xTFdvS1JpbEpkNTZsMEd6T0U2VEFwQnVIOVpYS2h6RE5YMTVzdU1aaU13OWp2UXRZNTcwUVFWWnNHcUtmZF9ieWZOX2xHaGVJMWJUY1duRkZNZ3JmUFNtZC1QRkRRQXlPTUlTbGhzckRFNldrWW9ScXVHU1B3?oc=5\" target=\"_blank\">Szef PKW m\u00f3wi, kiedy poznamy ostateczne wyniki wybor\u00f3w. \"Mam nadziej\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"",
        "id": 2708852,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTkNrSk1sSVgtajJTcmV2bERzSHZGNG1SMjVGLUVDVnBiS1NsenpiUzBXbDRrdXhrWlVkT3k5X2JOOXpYem91QzlhMHhoWGFoSDJra2prNGpTUGdSUV9MZzdlbGw3dGVLZnB6SkNmYmpFYkpQNXdEd1cza0ozUGxNT3FpaTJ5R2tBbmFnTlNRTjBUUE9WanhrV2E1dHZSNlJ1RjZmQXFpZDhtSW5rMGpqdkNHOF83QXZjeHFYOXh2UVBEUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w? Najpierw sonda\u017ce, p\u00f3\u017aniej oficjalne komunikaty [HARMONOGRAM] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:15:30.610999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:29:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPYjJXNnFzZmZCanBDMy02OTdScXRQNWlEQ3pkeXJfdVprb2RRbUJsTWRQNloxWUFyVGJxWm1kYzRlRGhDSkhYdGJlNE1GelJCN1FQcXF3QXA5d2c0Vkd3Wm14ZXZsTW4xeHdNTzlIRmNPOHZ0eDM0VElMeHk4RkZsZGZZYUR1Sy15N3N0RDVibjJ4TEFEalJfVGxzclJRVWpfS0YxS1drRV9fRDNrenZ1b1RJWTdFWVk2amhHY1BR?oc=5\" target=\"_blank\">Meksyka\u0144ski statek uderzy\u0142 w most w Nowym Jorku. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPU3JvNXA3bTVCOXdvUER4cThKblNrVGNxbC1mY0RTbm96elhuSWJrb2FKV3MzbkpPUktZbXZpSl9RYW51VF9xTVRzaUVkeXdETmFnVnI0T01KUENEV2ZfMGdoR0RkbHU1M004Um1XOGlaS0ZCUzdjaDVwSzEya3RqLXpTaDVFNDVyTnJDSTJrM1gxaU1KY3A2ZXZlUUlMaHQ5UVhZSE1tUE4xZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zorientowali\u015bmy si\u0119, \u017ce \u017caglowiec jest za wysoki\". Zderzenie z mostem na nagraniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQa0ZHNkRWZ251RXVUSmhVbGQ0bXZ",
        "id": 2707217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPYjJXNnFzZmZCanBDMy02OTdScXRQNWlEQ3pkeXJfdVprb2RRbUJsTWRQNloxWUFyVGJxWm1kYzRlRGhDSkhYdGJlNE1GelJCN1FQcXF3QXA5d2c0Vkd3Wm14ZXZsTW4xeHdNTzlIRmNPOHZ0eDM0VElMeHk4RkZsZGZZYUR1Sy15N3N0RDVibjJ4TEFEalJfVGxzclJRVWpfS0YxS1drRV9fRDNrenZ1b1RJWTdFWVk2amhHY1BR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyka\u0144ski statek uderzy\u0142 w most w Nowym Jorku. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:20:41.284602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNGd3YmJqM3lSWUpFQno3S1N2MHhWVjBLT1J0S0MxQkFJRkdyYjlsd1VVb05vM1p6NGhTMXRpdzZMX0ZOYnlMQzBpX1VVWDZxOVAwSHFWU09CSkRVajBETHFjY25Kcjctck1SZmNOUTB6Q1U2cHA0OXpZaGYxTFJ5Z0hEMWZpNGVCRERSVmlJRG8tRlRsR0NlYzhSMFVVSDVMd0Zsa2k4NFY?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy zwyci\u0119zca Eurowizji. Polak wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105 sukcesu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZ2VwQUNfdUlydUhVMjdvbUVnZTk0aHRsd3VhTnU5T0lwSXJnODlPamhqd1VyZVhzMlhRcDREXzZhNFhBeTM2c2tWLW1NLU1PcDR5ZXdpa0NtMGJtLS1neUdscDVxUTVRTEVDN3psUWhxVktRNWZhUWJjV3RVTkJJbWx1TVZRdi1rWjVtOElXSGp4VjdPUmpVLWFwRzZvQVVja3duM1BzYWw?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowski apeluje do Polak\u00f3w. \"Przesta\u0144my by\u0107 tacy \u0105-\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQaEdaY3lFSVdpYjFpRTJVVF9zcGIxRHh0MUVySVZrR1diUFpXTzluNndzZEgtWDZYcVBIWXBtenU1Z",
        "id": 2707435,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNNGd3YmJqM3lSWUpFQno3S1N2MHhWVjBLT1J0S0MxQkFJRkdyYjlsd1VVb05vM1p6NGhTMXRpdzZMX0ZOYnlMQzBpX1VVWDZxOVAwSHFWU09CSkRVajBETHFjY25Kcjctck1SZmNOUTB6Q1U2cHA0OXpZaGYxTFJ5Z0hEMWZpNGVCRERSVmlJRG8tRlRsR0NlYzhSMFVVSDVMd0Zsa2k4NFY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy zwyci\u0119zca Eurowizji. Polak wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105 sukcesu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:05:31.017513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:56:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZzhEVF9IenFiMGVNU0laNEJOa0NvVDJVVGtvVDhWUlZjS0tZVmV5RGN0eGlEb1MzckxoWFc0dWVKa2c4UjVKT2RHdXNPRE9KeUNOalhSTnFKdFJwVDNMYmlWUGF5UHZDMTBCMlpGbFB0N1k3RmFvdUpHd3E4UTEwSzZfeTh4WTdHR0pyOGFoX2RiZ3J5UDFhWjNNcHBMdXhqUldPa0x6Q0VEeXluLU41eTR5UHY?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na klinik\u0119 w Palm Springs. Niszczycielskie tornada przesz\u0142y przez USA. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ozXzhqNkRSRXVIcE5hdmNmWXN5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2706901,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZzhEVF9IenFiMGVNU0laNEJOa0NvVDJVVGtvVDhWUlZjS0tZVmV5RGN0eGlEb1MzckxoWFc0dWVKa2c4UjVKT2RHdXNPRE9KeUNOalhSTnFKdFJwVDNMYmlWUGF5UHZDMTBCMlpGbFB0N1k3RmFvdUpHd3E4UTEwSzZfeTh4WTdHR0pyOGFoX2RiZ3J5UDFhWjNNcHBMdXhqUldPa0x6Q0VEeXluLU41eTR5UHY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na klinik\u0119 w Palm Springs. Niszczycielskie tornada przesz\u0142y przez USA. Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:46.477282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:39:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHpsZUUtcWtYTWZwNjAzN05pYk54UU1PU2hOM2RMcVJEWjNVYl9Tb1RyX05ZUktjXzU4ZGswaWt2RjRZcXhZUzEzWW5VSm1zZnBsZWxGdl90cm5GMWs4b0dEWVViTWJFZVJGaTQ5dmU0Vkd5V0ExV0hUZFFBOURuMVZkbHlHOWp6N1pVcDI0bVlFTEoycUdKV1JSRm9qNU9hYjJyRnVTX2V6d2c1V3NaRnR1Q21hbEZIbWlCcTNwSXljdVk?oc=5\" target=\"_blank\">Na rynek mieszka\u0144 wr\u00f3ci\u0142a normalno\u015b\u0107. A mo\u017ce nigdy nie znikn\u0119\u0142a? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSjBMbDBKRndUc1JCbUNGTjh5ZTl5NDRzbl9abHVUS2M1cHB3bjZoRDBXQVN2MFpQd2FoUTM0YVVwc201cWFIS0dqcGkxenpIYXNialJZOVlfR0VrSGdPaVA2Z1lyV09BMTJLZDBLZS1pcllNZEdlNXhyN3htYm1OR1BMRXp5dGNQUHlkTlpDakw2WlFRb0RGUGpYemVzVXFfWW5oVnVwR3Z3LTZYVnNHSVBGMFBLZVJkV0tzTg?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy mog\u0105 po\u017cyczy\u0107 wi\u0119cej. Zdolno\u015b\u0107 kredytowa ro\u015bnie, ale eksperci ostrzegaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kobieta Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2707076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHpsZUUtcWtYTWZwNjAzN05pYk54UU1PU2hOM2RMcVJEWjNVYl9Tb1RyX05ZUktjXzU4ZGswaWt2RjRZcXhZUzEzWW5VSm1zZnBsZWxGdl90cm5GMWs4b0dEWVViTWJFZVJGaTQ5dmU0Vkd5V0ExV0hUZFFBOURuMVZkbHlHOWp6N1pVcDI0bVlFTEoycUdKV1JSRm9qNU9hYjJyRnVTX2V6d2c1V3NaRnR1Q21hbEZIbWlCcTNwSXljdVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na rynek mieszka\u0144 wr\u00f3ci\u0142a normalno\u015b\u0107. A mo\u017ce nigdy nie znikn\u0119\u0142a? [ANALIZA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:05:31.327379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:28:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQN0k5ajFzUm1oS3hGazFmSVRzb3FQNm9yZkpoN3ZPcWM5b0N1cTJxRE11T2piSVV1RDU5MXR1S3o0cHpFWGxGRVUzSFZ3UXNzb2NxRGtoNHRKYWZpY2lDYzBkRGx2QXR2VHJJazhNNGk3T09DSi1KTnVZSlktVjZMektNQkxtNnF4aFhtOWFyVTkxQldPRjdLOHBfRXREUk0?oc=5\" target=\"_blank\">Most Brookli\u0144ski \"\u015bci\u0105\u0142\" \u017caglowiec w Nowym Jorku. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcFdXTGRJLVRPamlCdHc2X1l0V0dWemhUdHVoUFdWUDgyemdHNG1oYVgwRGVoS3NVY21nZ3hvM2RlV0IzZjRQbGR5MmhEajRyNlVrS0I1bUNjeGdvQVJ0bW5aM29la1c1U0xUWHRpSEFoYXhUbmxIcDA1UUJzQ1JFT0l1RWNISEtsRHliUURxT0liZ3VXRmZwYjNDTFVWOGhaem1XZmVn?oc=5\" target=\"_blank\">Meksyka\u0144ski okr\u0119t wojskowy uderzy\u0142 w Most Brookli\u0144ski. S\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMmd3cTZZSGN2V1IweWVpYkFlT05xbjhXa05jeDVsZFIxWElzeS1nakJxNEl5cW9VTWVfcDNyVVVqYWEwaHlTQWl",
        "id": 2706903,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQN0k5ajFzUm1oS3hGazFmSVRzb3FQNm9yZkpoN3ZPcWM5b0N1cTJxRE11T2piSVV1RDU5MXR1S3o0cHpFWGxGRVUzSFZ3UXNzb2NxRGtoNHRKYWZpY2lDYzBkRGx2QXR2VHJJazhNNGk3T09DSi1KTnVZSlktVjZMektNQkxtNnF4aFhtOWFyVTkxQldPRjdLOHBfRXREUk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Most Brookli\u0144ski \"\u015bci\u0105\u0142\" \u017caglowiec w Nowym Jorku. S\u0105 ranni - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:05:31.132959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNdGNQOVlxQ3Y0ZVlXM2p2cHM0bTRLU3llaWFQVDBpeU04OVJ3R1RieTg1SHlaTWc4ZXBza01EQ3I2TXZXaWh5SWh3TjlBQnpSdW1ZNFU3S05LT1RQZ2hiX2VMUGZmb1lvbEVtMm5vTlIwTUZ4eXdQYU9XdU93dVB6TWxJMGZScTJVc3ZrX1RnR2ZqekNTV0xkZTVTT1hGTU1pX3NMQ0QwQ25LMmxKQU1DZjNTVm5MWXdmWXpWYmxWcG81eVd3bVdqMDBkQlJzYXNMa1dHQWJnNFpPVERVU3hITXA2LUd5ckdtNHN4ZlZjaUVMb1UwbHVYZmFfM0x1SEJ1VzFv?oc=5\" target=\"_blank\">Burze z gradem, \u015bnieg, alerty przed silnym wiatrem... A wiosny nie wida\u0107. Prognoza pogody na niedziel\u0119 18 maja 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNTkZoYjIxdjRmUXVhM0hXUVFrcmFqdHBVU3RhQXRFS3BiUHpBbk81R2FLbXRDVnlDNGQ2bFBSLTIzZ2pIb05jRVFDMlhLTzk0bVB1UlUtU2pzeU1hdzRhRzdxVkNZLVV5Tnp3Y1hqRFpkN0xMdEtDazQ3cFZrNXExSmVn?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3d\u017a - sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody w dniu 18.05.2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2706902,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNdGNQOVlxQ3Y0ZVlXM2p2cHM0bTRLU3llaWFQVDBpeU04OVJ3R1RieTg1SHlaTWc4ZXBza01EQ3I2TXZXaWh5SWh3TjlBQnpSdW1ZNFU3S05LT1RQZ2hiX2VMUGZmb1lvbEVtMm5vTlIwTUZ4eXdQYU9XdU93dVB6TWxJMGZScTJVc3ZrX1RnR2ZqekNTV0xkZTVTT1hGTU1pX3NMQ0QwQ25LMmxKQU1DZjNTVm5MWXdmWXpWYmxWcG81eVd3bVdqMDBkQlJzYXNMa1dHQWJnNFpPVERVU3hITXA2LUd5ckdtNHN4ZlZjaUVMb1UwbHVYZmFfM0x1SEJ1VzFv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze z gradem, \u015bnieg, alerty przed silnym wiatrem... A wiosny nie wida\u0107. Prognoza pogody na niedziel\u0119 18 maja 2025 - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:10:46.013009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T02:41:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVU02VUxsZHBMU3dFMjNqZnJFM2lLdGt3cWlTdzZGODNUaWRLNVo4UlJSUzRMczk3OHRLUmlPX2Z0aXdtN1YwWHRGQWdHOVNERlhienowdG9sRmVyNG0yWTY0TlJxVXpRR3ZkYldsNzZzQ3F6M25aMWQzVUkxOE54NUNhYzNGcGl6LWpZVnZKTlhVXzltWTc2QXJ4RU5RVTdoTldZNHF3?oc=5\" target=\"_blank\">Masowe odej\u015bcia w USA. Specjali\u015bci opuszczaj\u0105 rz\u0105dowe agencje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2707073,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVU02VUxsZHBMU3dFMjNqZnJFM2lLdGt3cWlTdzZGODNUaWRLNVo4UlJSUzRMczk3OHRLUmlPX2Z0aXdtN1YwWHRGQWdHOVNERlhienowdG9sRmVyNG0yWTY0TlJxVXpRR3ZkYldsNzZzQ3F6M25aMWQzVUkxOE54NUNhYzNGcGl6LWpZVnZKTlhVXzltWTc2QXJ4RU5RVTdoTldZNHF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe odej\u015bcia w USA. Specjali\u015bci opuszczaj\u0105 rz\u0105dowe agencje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:00:40.665654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T00:10:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQkRNdnR1MXd1OTNuSFhUUlNtTUxxWmJJTUVqT2tDMnR0TW1QNTZLdEprT1g4UHJ1b2s3eDU1dWF5S3drTmk5SkROQ3FCXzBLYXZKazVmeXIxNHpSbzR6SmZSWklycmlIeFl2M05IMjZpaXY0LWJQaER4eVhqUTBMdkpVSFpsdVk5aTdkbTlHUUZ6dXFwaldyT0UyQnJ1UjhiN000aG51MGRHWUI2TGZyQzNKSGM?oc=5\" target=\"_blank\">Co powiedzia\u0142a Justyna Steczkowska po finale Eurowizji? \"Dali\u015bmy z siebie wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUlh4ei10c0pXZ1d5akxONlpfeXVrajVsbkJNTjRCOU9jMFBpVXpIWEJzanhWUFF3UkQ2akNxZG9VaHUzN2FaYkJ2MW03LWRtbC01YUR0YzhCeVcyTndwbG96TGctbWpocERMTTM1UGRwUTRfbFU2X05od1FEMXBJRVFjTFRWTk44N1FhclBDR3l5OWNMZjh0alVra2lPTnNLcjBfeWczbExvbno4ampCYU9qd2E?oc=5\" target=\"_blank\">Eurowizja 2025. Ten kraj okaza\u0142 si\u0119 wielkim zwyci\u0119zc\u0105 [WYNIKI]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPelVzYUJ5VUZRQXVqeFlDRHBQUn",
        "id": 2706694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQkRNdnR1MXd1OTNuSFhUUlNtTUxxWmJJTUVqT2tDMnR0TW1QNTZLdEprT1g4UHJ1b2s3eDU1dWF5S3drTmk5SkROQ3FCXzBLYXZKazVmeXIxNHpSbzR6SmZSWklycmlIeFl2M05IMjZpaXY0LWJQaER4eVhqUTBMdkpVSFpsdVk5aTdkbTlHUUZ6dXFwaldyT0UyQnJ1UjhiN000aG51MGRHWUI2TGZyQzNKSGM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co powiedzia\u0142a Justyna Steczkowska po finale Eurowizji? \"Dali\u015bmy z siebie wszystko\" - interia muzyka",
        "vote": 0
    }
]