[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:56:08.334226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T22:24:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711940,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801668,wybory-prezydenckie-2025-politolog-trudne-i-twarde-memento-dla-premi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Politolog: Trudne i twarde memento dla premiera Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:56:08.490324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T22:00:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711941,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801660,jest-lepiej-niz-bylo-w-planie-kaczynski-komentuje-wynik-wyborow-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest lepiej, ni\u017c by\u0142o w planie\". Kaczy\u0144ski komentuje wynik wybor\u00f3w i zapowiada rozmowy z Mentzenem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:05.553748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:39:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711615,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801646,kto-wygra-wybory-prezydenckie-to-ta-grupa-osob-moze-o-tym-zdecydowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory prezydenckie? To ta grupa os\u00f3b mo\u017ce o tym zdecydowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:05.722424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:22:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711616,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801639,wybory-debata-prezydencka-przed-ii-tura-znamy-szczegoly-termin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka przed II tur\u0105. Znamy szczeg\u00f3\u0142y [TERMIN]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:05.884788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:05:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711617,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801468,oficjalne-wyniki-wyborow-prezydenckich-szef-pkw-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich. Szef PKW zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:06.040451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:51:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711618,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801394,wybory-prezydenckie-2025-oto-najwieksze-zaskoczenie-pierwszej-tury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Oto najwi\u0119ksze zaskoczenie pierwszej tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:06.200516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:38:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711619,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801387,wybory-prezydenckie-2025-tak-duzej-frekwencji-nie-bylo-od-35-lat-w-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Tak du\u017cej frekwencji nie by\u0142o od 35 lat. W I turze pobili\u015bmy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:52:06.366246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:31:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711620,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801384,wybory-prezydenckie-2025-kto-wygral-wsrod-osob-z-wyksztalceniem-wyzsz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Kto wygra\u0142 w\u015br\u00f3d os\u00f3b z wykszta\u0142ceniem wy\u017cszym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:06.864324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:20:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711303,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801381,wybory-prezydenckie-2025-jak-glosowaly-miasta-a-jak-wies-wyniki-exi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Jak g\u0142osowa\u0142y miasta, a jak wie\u015b? Wyniki exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.021047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:11:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711304,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801378,wybory-prezydenckie-2025-zandberg-uderza-w-medrcow-i-telewizyjnych-e.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Zandberg uderza w \"m\u0119drc\u00f3w i telewizyjnych ekspert\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.177443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:54:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711305,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801369,wybory-prezydenckie-2025-tusk-wlasnie-zaczyna-sie-gra-o-wszystko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Tusk: W\u0142a\u015bnie zaczyna si\u0119 gra o wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.333772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:51:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711306,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801367,zaskakujacy-wynik-brauna-odczyt-temperatury-narodu-polskiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy wynik Brauna. \"Odczyt temperatury narodu polskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.490082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:40:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711307,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801362,kogo-poparly-kobiety-a-kogo-mezczyzni-oto-ciekawostki-plynace-z-exit.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kogo popar\u0142y kobiety, a kogo m\u0119\u017cczy\u017ani? Oto ciekawostki p\u0142yn\u0105ce z exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.646032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:31:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711308,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9801353,wybory-prezydenckie-2025-mentzen-mowi-o-najwiekszym-sukcesie-w-histo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Mentzen m\u00f3wi o \"najwi\u0119kszym sukcesie w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:30.285901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:29:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710915,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801351,wybory-prezydenckie-magdalena-biejat-to-najlepszy-wynik-kobiety-od-l.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Magdalena Biejat: To najlepszy wynik kobiety od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:30.440862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:24:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710916,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801347,trzaskowski-mowilem-ze-bedzie-bardzo-blisko-i-jest-blisko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski: M\u00f3wi\u0142em, \u017ce b\u0119dzie bardzo blisko i jest blisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:30.596021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:23:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710917,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801345,wybory-2025-szymon-holownia-przekazal-poparcie-jednemu-z-kandydatow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025: Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 poparcie jednemu z kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:47:07.854575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:23:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711309,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801345,wybory-prezydenckie-2025-szymon-holownia-przekazal-poparcie-jednemu-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 poparcie jednemu z kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:30.750849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:17:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710918,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801343,nawrocki-po-ogloszeniu-wynikow-exit-poll-byly-to-wybory-nieuczciwe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll: By\u0142y to wybory nieuczciwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:30.908117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:01:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710919,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9801335,kto-wygral-wybory-prezydenckie-oni-zmierza-sie-w-drugiej-turze-oto-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142 wybory prezydenckie? Oni zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze. Oto wynik exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:42:31.063354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:43:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710920,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9801329,wybory-prezydenckie-2025-ile-wyniosla-frekwencja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ile wynios\u0142a frekwencja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T18:37:21.407459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T18:24:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710525,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801325,wybory-prezydenckie-2025-kiedy-ogloszenie-wynikow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025: Kiedy og\u0142oszenie wynik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:17:08.329851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:57:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2709124,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9800711,wady-w-nowym-mieszkaniu-masz-prawo-zadac-naprawy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wady w nowym mieszkaniu? Masz prawo \u017c\u0105da\u0107 naprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T14:17:08.511251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T13:38:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2709125,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9801286,rosja-szykuje-nocny-pokaz-sily-miedzykontynentalna-rakieta-ma-zastras.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje nocny pokaz si\u0142y. Mi\u0119dzykontynentalna rakieta ma zastraszy\u0107 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T13:12:30.360505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T12:17:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2708792,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801277,wybory-prezydenckie-2025-frekwencja-spada-dane-pkw-pokazuja-slabszy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Frekwencja spada. Dane PKW pokazuj\u0105 s\u0142abszy start ni\u017c w 2020 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T12:07:06.547401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:22:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2708463,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9801246,rynek-wtorny-traci-grunt-pod-nogami-najnowsze-dane-zaskakuja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek wt\u00f3rny traci grunt pod nogami? Najnowsze dane zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:02:14.794749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T10:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2708115,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9801269,nawet-1200-zl-dofinansowania-do-wakacji-dla-dziecka-w-2025-roku-jak-otrzymac-dotacje-na-kolonie-dla-dziecka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1200 z\u0142 dofinansowania do wakacji dla dziecka w 2025 roku. Jak otrzyma\u0107 dotacj\u0119 na koloni\u0119 dla dziecka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T09:57:11.089503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T09:23:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707843,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9801254,to-juz-pewne-polaczenie-kolejowe-do-chorwacji-rusza-znamy-date.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c pewne. Po\u0142\u0105czenie kolejowe do Chorwacji rusza. Znamy dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.039641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:43:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707614,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9801260,do-wziecia-150-tysiecy-zlotych-na-kamper-tyle-mozesz-dostac-od-panst.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do wzi\u0119cia 150 tysi\u0119cy z\u0142otych na kamper - tyle mo\u017cesz dosta\u0107 od pa\u0144stwa \u017ceby m\u00f3c jednocze\u015bnie pracowa\u0107 i podr\u00f3\u017cowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.237322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T08:20:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707615,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9801256,wybory-prezydenckie-ruszyly-spokojnie-pkw-bez-incydentow-na-starcie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie ruszy\u0142y spokojnie. PKW: \"Bez incydent\u00f3w na starcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.418608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:44:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707616,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794477,ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ofe-na-czym-polega-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-wzor-wniosku-pue-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury po 65. roku \u017cycia OFE. Na czym polega ponowne przeliczenie emerytury po 65 roku \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.590438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:42:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707617,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9737537,czy-mozna-wyciac-brzoze-bez-zezwolenia-na-swojej-dzialce-w-2025-roku-nowe-przepisy-2025-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna wyci\u0105\u0107 brzoz\u0119 bez zezwolenia na swojej dzia\u0142ce w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.747096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:38:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707618,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777371,styropian-gdzie-wyrzucac-gdzie-wyrzucic-styropian-po-telewizorze-po-agd-po-jedzeniu-po-ociepleniu-domu-czy-styropian-mozna-wyrzucac-do-plastikow-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Styropian - gdzie wyrzuca\u0107? Gdzie wyrzuci\u0107 styropian po telewizorze, po AGD, po jedzeniu, po ociepleniu domu? Czy styropian mo\u017cna wyrzuca\u0107 do plastik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:10.924835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:36:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707619,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9797695,dofinansowanie-do-wymiany-dachu-2025-jakie-warunki-trzeba-spelnic-jakie-doplaty-do-wymiany-dachu-gdzie-zlozyc-wniosek-o-dofinansowanie-do-wymiany-dachu-z-eternitu-arimr-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do wymiany dachu 2025 - jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107? Jakie dop\u0142aty do wymiany dachu? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T08:52:11.116685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:32:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707620,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9785695,wysyp-grzybow-w-maju-2025-gdzie-na-grzyby-jakie-grzyby-w-maju-czy-sa-juz-grzyby-gdzie-sa-grzyby-raport-grzyby-smardze-grzyby-wystepowanie-slaskie-grzyby-majowe-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysyp grzyb\u00f3w w maju 2025 - gdzie na grzyby? Jakie grzyby w maju? Czy s\u0105 ju\u017c grzyby? Gdzie s\u0105 grzyby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:47:06.012413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T07:01:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707386,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9795171,jaka-waloryzacja-emerytur-2025-w-czerwcu-ile-wyniesie-waloryzacja-kapitalu-poczatkowego-w-2025-roku-zus-tabela-netto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka waloryzacja emerytur 2025 w czerwcu? Ile wyniesie waloryzacja kapita\u0142u pocz\u0105tkowego w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T07:47:06.437010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:28:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707387,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-wniosek-czy-bedzie-bon-energetyczny-2025-sprawdzamy-co-wiadomo-o-swiadczeniu-ustawa-sejm-wniosek-wzor-epuap.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bon energetyczny 2025 \u2013 wniosek. Czy b\u0119dzie bon energetyczny 2025? Sprawdzamy, co wiadomo o \u015bwiadczeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:15.556916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:25:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707186,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9798630,nowy-wiek-emerytalny-w-polsce-od-kiedy-zus-potwierdza-jest-decyzja-kogo-obejmie-nowy-wiek-emerytalny-jaki-jest-wiek-emerytalny-w-polsce-2025-podwyzka-wieku-emerytalnego-dla-kobiet-tabela-18052025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy wiek emerytalny w Polsce - od kiedy? ZUS potwierdza - jest decyzja! Kogo obejmie nowy wiek emerytalny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:15.713534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:25:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707187,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9801244,niemcy-pod-presja-z-nato-bundeswehra-wprowadzi-pobor.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy pod presj\u0105 z NATO! Bundeswehra wprowadzi pob\u00f3r?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:15.869513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T06:09:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707188,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9800727,cicha-epidemia-w-polsce-miliony-chorych-problem-coraz-czesciej-dotyk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cicha epidemia w Polsce. Miliony chorych, problem coraz cz\u0119\u015bciej dotyka dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:16.024412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:58:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707189,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9801240,jedni-emerytury-i-renty-moga-stracic-innym-zus-emerytury-i-renty-obni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedni emerytury i renty mog\u0105 straci\u0107, innym ZUS emerytury i renty obni\u017cy. Ta wielka zmiana ruszy od czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:16.181844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:43:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707190,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9801236,skandal-w-elitarnej-brygadzie-ukrainy-wysoki-oficer-mial-dosyc-debil.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w elitarnej brygadzie Ukrainy! Wysoki oficer mia\u0142 dosy\u0107 \"debilnych\" zada\u0144.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej M\u0119\u017cy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:16.338346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:30:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707191,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9801234,wybory-prezydenckie-2025-ruszylo-glosowanie-w-pierwszej-turze-relacj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ruszy\u0142o g\u0142osowanie w pierwszej turze [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T06:42:16.494389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:23:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707192,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799331,dofinansowanie-do-wymiany-pieca-z-gminy-2025-jak-dostac-ile-gmina-doplaca-na-nowe-ogrzewanie-jakie-warunki-wzor-wniosku-czyste-powietrze-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do wymiany pieca z gminy 2025 - jak dosta\u0107? Ile gmina dop\u0142aca na nowe ogrzewanie? Jakie warunki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:37:07.285565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:15:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707019,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9801232,wybory-prezydenckie-2025-lokale-wyborcze-otwarte-rozpoczelo-sie-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Lokale wyborcze otwarte. Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T05:37:07.446103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2707020,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9800730,nastapila-zmiana-przepisow-wiecej-seniorow-juz-nie-musi-placic-abonamentu-rtv.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nast\u0105pi\u0142a zmiana przepis\u00f3w. Wi\u0119cej senior\u00f3w ju\u017c nie musi p\u0142aci\u0107 abonamentu RTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:32.601785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:04:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706861,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9790397,wyrok-nsa-wywraca-rynek-nieruchomosci-i-staje-sie-silnym-narzedziem-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok NSA wywraca rynek nieruchomo\u015bci i staje si\u0119 silnym narz\u0119dziem do kontroli podatkowych w r\u0119kach fiskusa. Teraz od sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 wy\u017cszy podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:32.764217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:03:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706862,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9797422,dodatkowe-1000-zl-dla-studentow-mozna-juz-skladac-wnioski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe 1000 z\u0142 dla student\u00f3w. Mo\u017cna ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:32.921009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:02:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706863,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9801230,megawazna-ekspresowka-juz-na-ukonczeniu-kierowcy-pomkna-nowa-droga-je.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megawa\u017cna ekspres\u00f3wka ju\u017c na uko\u0144czeniu. Kierowcy pomkn\u0105 now\u0105 drog\u0105 jeszcze przed wakacjami [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:33.102522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:01:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706864,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9788881,podatek-od-prezentow-na-komunie-kogo-dotyczy-oraz-jakie-stawki-obowi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od prezent\u00f3w na komuni\u0119 - kogo dotyczy oraz jakie stawki obowi\u0105zuj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:33.260078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706865,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9800940,msza-inauguracyjna-leona-xiv-18052025-tvp-transmisja-na-zywo-z-watykanu-o-ktorej-gdzie-ogladac-msze-inauguracyjna-nowego-papieza-leona-14-live-online-18-maja-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Msza inauguracyjna Leona XIV 18.05.2025 TVP - transmisja na \u017cywo z Watykanu. O kt\u00f3rej? Gdzie ogl\u0105da\u0107 msz\u0119 inauguracyjn\u0105 nowego papie\u017ca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:33.416585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:58:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706866,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9790770,jezeli-masz-zamiar-kupic-lub-sprzedac-nieruchomosc-lepiej-zadbaj-aby-ten-zapis-znalazl-sie-w-akcie-notarialnym-to-moze-uchronic-cie-przed-sporymi-problemami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017celi masz zamiar kupi\u0107 lub sprzeda\u0107 nieruchomo\u015b\u0107, lepiej zadbaj aby ten zapis znalaz\u0142 si\u0119 w akcie notarialnym \u2013 to mo\u017ce uchroni\u0107 Ci\u0119 przed sporymi problemami!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T04:32:33.573953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T03:55:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2706867,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9800711,pekniecie-na-suficie-lub-inna-usterka-w-nowym-mieszkaniu-za-co-i-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0119kni\u0119cie na suficie lub inna usterka w nowym mieszkaniu - za co i na jakich zasadach odpowiada deweloper wzgl\u0119dem nabywcy nieruchomo\u015bci?",
        "vote": 0
    }
]