[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T22:37:03.501546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T22:32:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ich-wyborcy-zdecyduja-kto-bedzie-prezydentem-ekspertka-nie-m,nId,21809125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki tych kandydat\u00f3w mog\u0105 by\u0107 decyduj\u0105ce. Ekspertka nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T21:33:43.831129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T21:26:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-w-srode-debata-przed-druga-tura-najnowsze-doniesienia,nId,21809124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest termin debaty przed druga tur\u0105. Sztab Trzaskowskiego potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T20:27:00.984278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T20:21:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2711108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-front-gasnicowy-braun-komentuje-wyniki-wyborow,nId,21809110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Front ga\u015bnicowy\". Braun komentuje wyniki wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T19:21:54.644226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T19:18:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2710723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/parlamentarne/news-wyniki-wyborow-prezydenckich-startowal-dla-zartu-niektorych,nId,21809097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich. Startowa\u0142 dla \u017cartu, niekt\u00f3rych wyprzedzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-18T11:46:56.256079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-18T11:39:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2708229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-konferencja-pkw-przekazano-informacje-o-frekwencji-wyborczej,nId,21809053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konferencja PKW. Przekazano informacje o frekwencji wyborczej",
        "vote": 0
    }
]