[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:05.457208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:19:05+00:00",
        "description": "Jak przekazuje Jerusalem Post Izba Apelacyjna MTK w Hadzie uchyli\u0142a nakazy aresztowania Benjamina Netanjahu i by\u0142ego ministra obrony Joawa Galanta. Nakazy wydano w listopadzie 2024 roku, kiedy uznano, \u017ce obaj politycy celowo i \u015bwiadomie pozbawiali mieszka\u0144c\u00f3w Gazy wody, \u017cywno\u015bci, lek\u00f3w czy te\u017c paliwa.",
        "id": 6655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/zwrot-ws-netanjahu-media-mtk-uchyla-nakaz-aresztowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. Netanjahu. Media: MTK uchyla nakaz aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:05.580979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:30:00+00:00",
        "description": "Ust\u0119pstwem Rosji jest zaprzestanie wojny i odmowa zaj\u0119cia ca\u0142ej Ukrainy. To bardzo du\u017ce ust\u0119pstwo - stwierdzi\u0142 Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii ewentualnych negocjacji pomi\u0119dzy Moskw\u0105 i Kijowem. Ameryka\u0144ski prezydent wskaza\u0142 tak\u017ce termin, po kt\u00f3rym USA mog\u0105 wycofa\u0107 si\u0119 z procesu pokojowego.",
        "id": 6656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/zaskakujace-oswiadczenie-trumpa-wskazuje-na-ustepstwa-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce o\u015bwiadczenie Trumpa. Wskazuje na \"ust\u0119pstwa Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:05.705483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:22:00+00:00",
        "description": "Wys\u0142annik USA Steve Witkoff w trakcie wizyty w Rosji za\u017c\u0105da akceptacji przez Kreml prawa Ukrainy do posiadania w\u0142asnej armii i przemys\u0142u obronnego - informuje Bloomberg. Ma by\u0107 to jeden z element\u00f3w projektu porozumienia pokojowego, kt\u00f3re zostanie przedstawione W\u0142adimirowi Putinowi podczas zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 spotkania.",
        "id": 6657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/usa-stawiaja-zadania-rosji-media-zmusza-putina-by-szedl-na-ustepstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA stawiaj\u0105 \u017c\u0105dania Rosji. Media: Zmusz\u0105 Putina, by szed\u0142 na ust\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:05.842532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:10:00+00:00",
        "description": "Watykan ujawni\u0142 projekt grobu papie\u017ca Franciszka. Zgodnie z wytycznymi zawartymi w testamencie jest on prosty, a na nagrobnej p\u0142ycie widnieje jedynie napis Franciscus. W przeciwie\u0144stwie do poprzednich g\u0142\u00f3w Ko\u015bcio\u0142a katolickiego Franciszek spocznie w rzymskiej bazylice Matki Bo\u017cej Wi\u0119kszej, a nie w Bazylice \u015awi\u0119tego Piotra na terenie Watykanu.",
        "id": 6659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/pokazali-projekt-grobu-franciszka-papiez-spocznie-poza-watykanem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazali projekt grobu Franciszka. Papie\u017c spocznie poza Watykanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:05.979642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T16:07:00+00:00",
        "description": "Nie jestem zadowolony z rosyjskich atak\u00f3w na Kij\u00f3w. Niepotrzebne i w bardzo z\u0142ym momencie - stwierdzi\u0142 Donald Trump, komentuj\u0105c nocny, tragiczny w skutkach ostrza\u0142 Kijowa przeprowadzony przez Rosjan. Prezydent USA zaapelowa\u0142 do kremlowskiego przyw\u00f3dcy - W\u0142adimirze, stop!.",
        "id": 6660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/wladimirze-stop-trump-reaguje-na-ostrzal-kijowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W\u0142adimirze, stop!\". Trump reaguje na ostrza\u0142 Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:06.101768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T09:23:00+00:00",
        "description": "Chcemy ustali\u0107 wszystkie ofiary dramatycznej nocy z 1945 r. i dokona\u0107 godnego poch\u00f3wku - powiedzia\u0142 wiceminister kultury Maciej Wr\u00f3bel. prof. Prof. Andrzej Ossowski podkre\u015bli\u0142 z kolei, \u017ce b\u0119d\u0105 to jedne z trudniejszych prac, jakie jako eksperci wykonywali. W czwartek polsko-ukrai\u0144ski zesp\u00f3\u0142 rozpoczyna prace ekshumacyjne w miejscu nieistniej\u0105cej ju\u017c wsi.",
        "id": 6661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/to-na-pewno-nie-beda-identyfikacje-standardowe-ruszaja-ekshumacje-polakow-w-puznikach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To na pewno nie b\u0119d\u0105 identyfikacje standardowe\". Ruszaj\u0105 ekshumacje Polak\u00f3w w Pu\u017anikach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:07.594813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T08:51:00+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r nowego papie\u017ca to jedno z najbardziej tajemniczych i chronionych wydarze\u0144 w Ko\u015bciele katolickim. Proces ten, znany jako konklawe, obwarowany jest surowymi zasadami, kt\u00f3rych z\u0142amanie grozi ekskomunik\u0105. W ostatnich dekadach, zw\u0142aszcza za pontyfikatu Benedykta XVI, zasady te zosta\u0142y zaostrzone.",
        "id": 6674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/to-jedna-z-najbardziej-strzezonych-tajemnic-w-kosciele-za-zlamanie-zasad-ekskomunika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jedna z najbardziej strze\u017conych tajemnic w Ko\u015bciele. Za z\u0142amanie zasad ekskomunika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:06.222384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T08:02:00+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z masowym nap\u0142ywem wiernych do bazyliki watyka\u0144skiej, kt\u00f3ra mia\u0142a zosta\u0107 zamkni\u0119ta o p\u00f3\u0142nocy ze \u015brody na czwartek, godziny otwarcia przed\u0142u\u017cono tak, by wszyscy z kolejki mogli odda\u0107 ho\u0142d papie\u017cowi. Wierni mogli wchodzi\u0107 do \u015bwi\u0105tyni do godz. 5:30. Po kr\u00f3tkiej przerwie bazylik\u0119 otwarto ponownie o godz.7.",
        "id": 6662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/masowy-naplyw-wiernych-do-bazyliki-swietego-piotra-watykan-musial-zmienic-plany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowy nap\u0142yw wiernych do Bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra. Watykan musia\u0142 zmieni\u0107 plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:07.229223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T06:43:00+00:00",
        "description": "Watykan niecz\u0119sto zdradza szczeg\u00f3\u0142y finansowe swojej dzia\u0142alno\u015bci. Tym bardziej informacje te staj\u0105 si\u0119 interesuj\u0105ce. Czasem jednak pojawiaj\u0105 si\u0119 dane o wynagrodzeniach duchownych. Ile zarabia g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego? A ile ci, kt\u00f3rzy stoj\u0105 u jego boku? Kwoty mog\u0105 zaskakiwa\u0107.",
        "id": 6671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/pensje-w-watykanie-ujawnione-wiemy-ile-zarobi-nowy-papiez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensje w Watykanie. Tak zarabiaj\u0105 ko\u015bcielni hierarchowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:19:06.342712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T06:34:00+00:00",
        "description": "W wyniku paniki po \u015brodowym trz\u0119sieniu ziemi w Stambule do szpitali trafi\u0142o 236 os\u00f3b - poinformowa\u0142 minister zdrowia Turcji Kemal Memisoglu. Mieszka\u0144cy metropolii masowo wybiegli na ulice, a cz\u0119\u015b\u0107 z nich pr\u00f3bowa\u0142a ucieka\u0107, wyskakuj\u0105c z okien czy balkon\u00f3w, co doprowadzi\u0142o do obra\u017ce\u0144. Nie odnotowano \u017cadnych ofiar \u015bmiertelnych.",
        "id": 6663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-24/wielka-panika-w-stambule-po-trzesieniu-ziemi-ponad-230-osob-trafilo-do-szpitala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka panika w Stambule po trz\u0119sieniu ziemi. Ponad 230 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala",
        "vote": 0
    }
]