[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T23:22:46.234154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T23:22:45+00:00",
        "description": "Es sollte eine legend\u00e4re Party werden, am Ende gab es eine Haftstrafe f\u00fcr den Gr\u00fcnder und eine Netflix-Doku \u00fcber das Fiasko. Eine Neuauflage des Fyre-Festivals scheiterte. Nun verkauft Billy McFarland die Markenrechte.",
        "id": 9672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/billy-mcfarland-will-die-fyre-fackel-weiterreichen-a-ac7a0ede-2dd2-46e7-848d-db9f80d8f886#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billy McFarland will die \u00bbFyre\u00ab-Fackel weiterreichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T23:22:46.119578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T23:22:45+00:00",
        "description": "Es w\u00e4re eindeutig verfassungswidrig: Trotzdem kokettiert Donald Trump mit einer erneuten Kandidatur f\u00fcr das Wei\u00dfe Haus. Sein Fanshop verkauft nun das passende, teure Merchandise.",
        "id": 9671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-2028-fan-shop-verkauft-muetzen-mit-anspielung-auf-dritte-amtszeit-a-0ce1d8ce-443d-4f5c-af7a-678a778b2637#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in 2028: Fan-Shop verkauft M\u00fctzen mit Anspielung auf dritte Amtszeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T23:22:46.004412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T23:22:45+00:00",
        "description": "Mark Rutte hat sich positiv \u00fcber die Rolle von US-Pr\u00e4sident Donald Trump bei den Verhandlungen zum Ukrainekrieg ge\u00e4u\u00dfert. Auch zu Russland hat der Nato-Generalsekret\u00e4r eine klare Meinung.",
        "id": 9670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-generalsekretaer-mark-rutte-sieht-russland-als-langfristige-bedrohung-a-acb5625a-0e66-4ac9-8250-86d665ae6259#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato-Generalsekret\u00e4r Mark Rutte sieht Russland als langfristige Bedrohung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.804785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:14:22+00:00",
        "description": "In wenigen Minuten laden und 1000 Kilometer weit fahren: Autohersteller stellen spektakul\u00e4re Batterien in Aussicht. Sollten Fahrer mit dem Kauf eines Elektro-Pkw also besser noch warten?",
        "id": 5870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-feststoffbatterie-natrium-ionen-akku-was-autofahrer-von-der-neuen-technik-haben-a-52938092-fea3-4fe4-a71d-c33fe049e444#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto: Feststoffbatterie, Natrium-Ionen-Akku \u2013 was Autofahrer von der neuen Technik haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.308473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:14:22+00:00",
        "description": "Immer wieder kritisierte Papst Franziskus das israelische Vorgehen im Gazastreifen. Eine erste Beileidsbekundung verschwand offenbar nach einigen Stunden, nun spricht Benjamin Netanyahu doch noch sein Beileid aus.",
        "id": 5866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israelische-regierung-kondoliert-nach-tod-des-papstes-mit-verspaetung-a-2f2105ab-9196-4867-af75-56b8ef7db553#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israelische Regierung kondoliert nach Tod des Papstes mit Versp\u00e4tung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.681009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:14:22+00:00",
        "description": "Der Berliner Staatssekret\u00e4r Aziz Bozkurt h\u00e4lt das Mitgliedervotum der SPD nicht f\u00fcr sinnvoll. Schuld daran sei die Parteif\u00fchrung \u2013 diese habe eine echte Alternative zum Koalitionsvertrag fr\u00fchzeitig ausgeschlossen.",
        "id": 5869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-politiker-kritisiert-parteifuehrung-fuer-alibi-abstimmung-a-1caad906-f337-4d7e-8c84-e84515a9f0bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Politiker kritisiert Parteif\u00fchrung f\u00fcr \u00bbAlibi-Abstimmung\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.556906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:14:22+00:00",
        "description": "Doppelter \u00c4rger f\u00fcr die Kaffeekette Starbucks: Gleich zwei NGOs werfen dem Konzern vor, von Ausbeutung und Menschenhandel zu profitieren. Auch andere Anbieter stehen wegen \u00e4hnlicher Verh\u00e4ltnisse in der Kritik.",
        "id": 5868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/starbucks-arbeiter-lagen-wegen-zwangsarbeit-bei-zulieferbetrieb-a-c00dfda2-d3a4-4832-a0b0-fe22367f5cff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbucks: Arbeiter lagen wegen Zwangsarbeit bei Zulieferbetrieb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.432316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:14:22+00:00",
        "description": "Mindestens 12 Tote und 90 Verletzte hat der j\u00fcngste russische Angriff auf die ukrainische Hauptstadt Kyjiw gefordert. Ukrainischen Erkenntnissen zufolge soll Russland dabei eine Rakete aus Nordkorea eingesetzt haben.",
        "id": 5867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-selenskyj-wirft-russland-angriff-mit-nordkoreanischer-rakete-vor-a-982df25b-af59-495a-a8fe-a536f99cbd89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Selenskyj wirft Russland Angriff mit nordkoreanischer Rakete vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:22.930070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:55:00+00:00",
        "description": "Im Petersdom erweisen Zehntausende Gl\u00e4ubige Papst Franziskus die letzte Ehre. In der Ferne trauert ein philippinischer Student: Eine Umarmung des Papstes hat ihn vor zehn Jahren weltber\u00fchmt gemacht.",
        "id": 5871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-franziskus-anstehen-vor-dem-petersdom-a-64a24908-5085-45d8-84b2-18bafeecfd84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Franziskus: Anstehen vor dem Petersdom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.058561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:50:00+00:00",
        "description": "Heilsgeheimniskr\u00e4merei provoziert: Sin\u00e9ad O\u2019Connor, Dan Brown, Mel Gibson \u2013 auch Jahrhunderte nach der Aufkl\u00e4rung hat sich die Popkultur stets am Faszinosum Katholizismus abgearbeitet.",
        "id": 5872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/papstwahl-und-popkultur-warum-das-konklave-der-beste-erzaehlstoff-ist-a-292a6735-2cb9-4fc7-9815-1976af022ab1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papstwahl und Popkultur: Warum das Konklave der beste Erz\u00e4hlstoff ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.181343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:48:00+00:00",
        "description": "Donald Trump streicht die Entwicklungshilfe zusammen. Selbst Notrationen f\u00fcr hungernde Kinder kommen nicht mehr an. Navyn Salem, die einen Konzern f\u00fcr Spezialnahrung leitet, warnt vor einer humanit\u00e4ren Katastrophe.",
        "id": 5873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-kuerzungen-bei-der-entwicklungshilfe-bedrohen-millionen-kinder-a-59f07bac-b8cf-4d0f-8e54-de552665226e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: K\u00fcrzungen bei der Entwicklungshilfe bedrohen Millionen Kinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.302144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:36:00+00:00",
        "description": "Seit dem Prozess um Giselle Pelicot wird in Frankreich \u00fcber den juristischen Umgang mit sexueller Gewalt diskutiert. Ein Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofs f\u00fcr Menschenrechte r\u00fcckt das Thema nun erneut in den Fokus.",
        "id": 5874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreichs-justiz-schuetzt-zu-wenig-vor-sexueller-gewalt-a-916181be-c91a-49b0-b99a-516e0ebe4c9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreichs Justiz sch\u00fctzt zu wenig vor sexueller Gewalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.428390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:13:00+00:00",
        "description": "Eine junge Frau geht nachts betrunken mit einem Fremden nach Hause, von dort verschickt sie Sprachnachrichten an eine Freundin. Am n\u00e4chsten Tag liegt sie fast tot in seiner Wohnung. Erst drei Jahre sp\u00e4ter steht Marvin S. nun vor Gericht.",
        "id": 5875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-prozess-wegen-mutmasslicher-vergewaltigung-auf-ihren-koerper-schrieb-er-slut-und-whore-a-b93b2d72-e132-464d-a88f-7591a8b95710#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin - Prozess wegen mutma\u00dflicher Vergewaltigung: Auf ihren K\u00f6rper schrieb er \u00bbSlut\u00ab und \u00bbWhore\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.552547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:12:00+00:00",
        "description": "Darf man gemeinsam mit russischen Vertretern das Ende der NS-Diktatur vor 80 Jahren feiern? In Ostdeutschland wird diese Frage sehr unterschiedlich beantwortet. Ein \u00dcberblick.",
        "id": 5876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/russland-und-der-zweite-weltkrieg-wie-staedte-und-kommunen-mit-dem-gedenken-umgehen-a-36520240-3d8f-4f42-9c11-c3afd0b73dd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland und der Zweite Weltkrieg: Wie St\u00e4dte und Kommunen mit dem Gedenken umgehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.683830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:09:00+00:00",
        "description": "Friedrich Merz ist noch nicht zum Kanzler gew\u00e4hlt, muss aber f\u00fcrchten, mit einer au\u00dfenpolitischen Hypothek zu starten: dass Trump der Ukraine einen f\u00fcr Putin g\u00fcnstigen Diktatfrieden aufzwingt.",
        "id": 5877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-krieg-friedrich-merz-und-die-hypothek-eines-trump-deals-a-e8850a5c-bd7a-4b27-9a5c-aab9d828b9c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Friedrich Merz und die Hypothek eines Trump-Deals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.822981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:08:00+00:00",
        "description": "Blutdruck und Leberwerte bereiten den \u00c4rzten Sorgen: Jair Bolsonaro geht es schlechter. Brasiliens Ex-Pr\u00e4sident liegt nach einer Bauch-OP im Krankenhaus. Dort hat er nun auch Besuch von einer Gerichtsvollzieherin erhalten.",
        "id": 5879,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jair-bolsonaro-gesundheitszustand-von-brasiliens-ex-praesident-hat-sich-verschlechtert-a-db183f74-7d2b-4a06-8732-d1e705c612a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jair Bolsonaro: Gesundheitszustand von Brasiliens Ex-Pr\u00e4sident hat sich verschlechtert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:23.948375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:57:00+00:00",
        "description": "Aus der Untersuchungshaft heraus kandidierte Reiner Fuellmich f\u00fcr das Kanzleramt. Daraus wurde nichts. Stattdessen muss der Rechtsanwalt nun voraussichtlich einige Zeit in Haft absitzen.",
        "id": 5880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/die-basis-kandidat-fuellmich-zu-haftstrafe-verurteilt-a-1e3f2ad9-25b6-4cae-b34c-9dcde2a03282#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDie Basis\u00ab-Kandidat Fuellmich zu Haftstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.073950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:27:00+00:00",
        "description": "Seit dem russischen Einmarsch in die Ukraine haben die meisten europ\u00e4ischen L\u00e4nder ihre Verteidigungsausgaben deutlich hochgefahren. US-Pr\u00e4sident Donald Trump reicht das jedoch nicht.",
        "id": 5881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nato-22-mitglieder-erreichen-zwei-prozent-ziel-a-c8ed8567-24b6-4d85-9d5b-632126e06a24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: 22 Mitglieder erreichen Zwei-Prozent Ziel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.201129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:17:00+00:00",
        "description": "Zuletzt sind deutlich mehr Autofahrer mit Rehen und anderen Wildtieren kollidiert. Bei solchen Unf\u00e4llen verungl\u00fccken bis zu 3000 Menschen im Jahr \u2013 auch, weil viele unter Stress genau das Falsche tun.",
        "id": 5882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/unfaelle-wildwechsel-jaehrlich-3000-verletzte-bei-wildunfaellen-tipps-fuer-autofahrer-a-54bf5049-1324-4683-9648-7d98fed36a70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unf\u00e4lle/Wildwechsel: J\u00e4hrlich 3000 Verletzte bei Wildunf\u00e4llen \u2013 Tipps f\u00fcr Autofahrer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.323159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:14:00+00:00",
        "description": "Mein F\u00fcnfj\u00e4hriger macht sich Gedanken \u00fcber den Tod. Ich mache mir Gedanken \u00fcber meine Angst davor. Wie spricht man mit Kindern \u00fcber das Ende?",
        "id": 5883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/mit-kindern-ueber-den-tod-sprechen-wer-tot-ist-kann-nicht-lego-spielen-a-5d0cbd5d-85fe-4dd8-a205-7abcf70f5271#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mit Kindern \u00fcber den Tod sprechen: Wer tot ist, kann nicht Lego spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.462944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:07:00+00:00",
        "description": "Kurz vor dem Landesparteitag in Th\u00fcringen spitzt sich der Machtkampf im BSW zu. Landeschefin Katja Wolf denkt nicht daran, aufzugeben. Kann sie sich gegen das Wagenknecht-Lager durchsetzen?",
        "id": 5885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-sahra-wagenknechts-gegenspielerin-muss-allein-in-die-schlacht-ziehen-a-64ac5dd9-72a7-472c-bcef-a511a7fb1301#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW: Sahra Wagenknechts Gegenspielerin muss allein in die Schlacht ziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.600849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:03:00+00:00",
        "description": "Ein deutsches Staatsunternehmen kauft trotz Ukrainekrieg russisches Gas, das Volumen hat zuletzt sogar zugenommen. SPIEGEL-Redakteurin Susanne G\u00f6tze erkl\u00e4rt, wie die Deals ablaufen und wie sich das Wirtschaftsministerium verh\u00e4lt.",
        "id": 5886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/gas-aus-russland-deutschland-kauft-lng-zugunsten-von-wladimir-putin-podcast-a-59416bdb-55ce-468e-bab3-8a1fbafd2605#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gas aus Russland: Deutschland kauft LNG zugunsten von Wladimir Putin \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.846453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:02:00+00:00",
        "description": "Ein deutsches Staatsunternehmen kauft trotz Ukrainekrieg russisches Gas, das Volumen hat zuletzt sogar zugenommen. SPIEGEL-Redakteurin Susanne G\u00f6tze erkl\u00e4rt, wie die Deals ablaufen und wie sich das Wirtschaftsministerium verh\u00e4lt.",
        "id": 5888,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/gas-aus-russland-deutschland-kauft-lng-zugunsten-von-wladimir-putin-a-724425ed-3b0d-4086-afb6-ce80ec6692d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gas aus Russland: Deutschland kauft LNG zugunsten von Wladimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.723846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:02:00+00:00",
        "description": "Russland greift erneut die ukrainische Hauptstadt an, der US-Pr\u00e4sident fordert: \u00bbWladimir STOPP!\u00ab. Noch heute will sich Donald Trump zudem mit Jeffrey Goldberg von \u00bbThe Atlantic\u00ab treffen. Alle Entwicklungen im USA-Blog.",
        "id": 5887,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-republikanische-senatorin-lisa-murkowski-ueber-moegliche-rache-von-donald-trump-wir-haben-alle-angst-a-81e94873-36e1-400b-a026-7fffc9ab6fd3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA-Trump-News: Trump \u00fcberzeugt: Putin wird auf mich h\u00f6ren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:24.979781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:53:00+00:00",
        "description": "Gut eine Woche nach ihrem Unfall ist die 33-j\u00e4hrige Surferin in M\u00fcnchen gestorben. Die Surfergemeinschaft trauert \u2013 und hofft dennoch, bald wieder auf der Eisbachwelle reiten zu d\u00fcrfen. Mit strengeren Sicherheitsvorkehrungen?",
        "id": 5890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/muenchen-eisbach-surferin-stirbt-nach-unfall-gibt-es-bald-strengere-sicherheitsvorkehrungen-a-05ac58bf-8a5c-4aa0-9e94-957cfa3ec6d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Eisbach-Surferin stirbt nach Unfall \u2013 gibt es bald strengere Sicherheitsvorkehrungen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.126399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:30:00+00:00",
        "description": "Wer f\u00fcr uns angenehm riecht, mit dem m\u00f6chten wir eher befreundet sein. Das hat ein Experiment in den USA ergeben. Dabei geht es nicht nur um den K\u00f6rperduft.",
        "id": 5891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/wir-befreunden-uns-eher-mit-menschen-die-wir-gut-riechen-koennen-a-374b04e9-3552-4169-9113-654a1812469e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wir befreunden uns eher mit Menschen, die wir gut riechen k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.248913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:25:00+00:00",
        "description": "Die kleine Kommune Maashorst renoviert ihr Rathaus. 46 Kunstwerke werden im Keller gelagert. Doch dann sind sie pl\u00f6tzlich weg.",
        "id": 5892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/andy-warhol-druck-von-koenigin-beatrix-landet-im-sperrmuell-a-e40ff66d-ac34-4740-ac5b-dd52e6106d2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andy-Warhol-Druck von K\u00f6nigin Beatrix landet im Sperrm\u00fcll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.375012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:15:00+00:00",
        "description": "Gerade Z\u00e4hne, schlank sein, volle Lippen \u2013 dem Sch\u00f6nheitsideal zu entsprechen war dank Ozempic, Veneers und Fillern nie einfacher. Doch Mode bedeutet Exklusivit\u00e4t. Kommt deswegen jetzt die Trendwende?",
        "id": 5893,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/ozempic-veneers-und-botox-erschwingliche-schoenheit-ende-der-exklusivitaet-a-ffc2a8d1-1589-4938-b18b-33861ab5e13d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozempic, Veneers und Botox: Erschwingliche Sch\u00f6nheit - Ende der Exklusivit\u00e4t?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.498269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:15:00+00:00",
        "description": "Bei seinem letzten Auftritt als Wirtschaftsminister muss Robert Habeck schon wieder schlechte Nachrichten verk\u00fcnden. Die Schuld daran sieht er allerdings nicht bei sich selbst.",
        "id": 5894,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/robert-habeck-als-wirtschaftsminister-die-null-steht-a-f061ce91-42d8-4952-b48c-f2d423c9b721#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck als Wirtschaftsminister: Die Null steht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.620551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:12:00+00:00",
        "description": "Musk sei ein \u00bbBullshit Artist\u00ab, Trump solle in Rente gehen \u2013 so haben sich die beiden M\u00e4nner noch vor wenigen Jahren beschimpft. Dann verb\u00fcnden sie sich. H\u00f6ren Sie, wie es dazu kam.",
        "id": 5895,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/elon-musk-und-donald-trump-die-entstehung-von-doge-podcast-firewall-a-79d517c0-b870-4b14-94d8-0c1750c2dc5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und Donald Trump: Die Entstehung von DOGE \u2013 Podcast Firewall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.742138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:59:00+00:00",
        "description": "Nach jahrelanger Krankheit muss Ozzy Osbourne k\u00e4mpfen, um sich f\u00fcr seinen letzten Auftritt mit \u00bbBlack Sabbath\u00ab in Form zu bringen.",
        "id": 5896,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/ozzy-osbourne-startet-intensives-training-fuer-letzten-auftritt-a-32ccb6cd-6e7e-4c5f-93dd-75b2f2147cdc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozzy Osbourne startet \u00bbintensives Training\u00ab f\u00fcr letzten Auftritt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.863414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:53:00+00:00",
        "description": "Spanische Polizisten sollten mit Geschossen einer israelischen Firma versorgt werden, die linke Regierungspartei vermutete einen Rechtsbruch. Nun zieht sich das Innenministerium aus dem Gesch\u00e4ft zur\u00fcck.",
        "id": 5897,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-regierung-kuendigt-kaufvertrag-fuer-munition-aus-israel-a-35e7c00d-8e15-4d42-80d4-4affae9b950b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Regierung k\u00fcndigt Kaufvertrag f\u00fcr Munition aus Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:14:25.985316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:40:00+00:00",
        "description": "In Bad Nauheim sind am Samstag zwei M\u00e4nner erschossen worden. Nun hat sich der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze gestellt. Die Tat soll ein Racheakt gewesen sein.",
        "id": 5898,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bad-nauheim-mutmasslicher-schuetze-stellt-sich-a-5d777b6a-55c5-45d8-988b-baf8a2fc2504#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Nauheim: Mutma\u00dflicher Sch\u00fctze stellt sich",
        "vote": 0
    }
]