[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T22:43:31.717197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T22:43:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przeludnienie-w-europejskich-wiezieniach-osadzeni-spia-na-po,nId,7954786\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeludnienie-w-europejskich-wiezieniach-osadzeni-spia-na-po/000KYCZ2LL8C17UQ-C307.jpg\" alt=\"Przeludnienie w europejskich wi\u0119zieniach. Osadzeni \u015bpi\u0105 na pod\u0142odze\" align=\"left\" /></a>W europejskich zak\u0142adach karnych narasta problem przeludnienia. Jak alarmuje Komisja ds. Przeciwdzia\u0142ania Torturom (CPT) Rady Europy, blisko 5 tys. osadzonych we francuskich wi\u0119zieniach zmuszonych jest do spania na pod\u0142odze. To zjawisko, zdaniem ekspert\u00f3w, nie tylko zwi\u0119ksza ryzyko przemocy, ale r\u00f3wnie\u017c komplikuje proces reintegracji skazanych do spo\u0142ecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 9474,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przeludnienie-w-europejskich-wiezieniach-osadzeni-spia-na-po,nId,7954786",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeludnienie w europejskich wi\u0119zieniach. Osadzeni \u015bpi\u0105 na pod\u0142odze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:39:15.925800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:39:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-netanjahu-mtk-uchylil-nakaz-aresztowania,nId,7954749\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-ws-netanjahu-mtk-uchylil-nakaz-aresztowania/000KYCROYXPT2PH9-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji ws. Netanjahu. MTK uchyli\u0142 nakaz aresztowania\" align=\"left\" /></a>Izba Apelacyjna Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego (MTK) w Hadze podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o uchyleniu nakaz\u00f3w aresztowania wydanych wobec premiera Izraela, Benjamina Netanjahu, oraz by\u0142ego ministra obrony, Joawa Galanta. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 &quot;Jerusalem Post&quot;, zaznaczaj\u0105c, \u017ce wcze\u015bniej nakazy zosta\u0142y wydane przez ni\u017csz\u0105 izb\u0119 Trybuna\u0142u w listopadzie 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 8509,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-netanjahu-mtk-uchylil-nakaz-aresztowania,nId,7954749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji ws. Netanjahu. MTK uchyli\u0142 nakaz aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:12:35.801956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T21:27:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-musial-awaryjnie-ladowac-pasazer-krzyczal-o-wezach,nId,7954734\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-musial-awaryjnie-ladowac-pasazer-krzyczal-o-wezach/000KYCNBTP27R92H-C307.jpg\" alt=\"Samolot musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107. Pasa\u017cer krzycza\u0142 o w\u0119\u017cach\" align=\"left\" /></a>Samolot linii EasyJet lec\u0105cy z Londynu do Marrakeszu musia\u0142 niespodziewanie przerwa\u0107 sw\u00f3j lot i awaryjnie wyl\u0105dowa\u0107 na lotnisku w Faro, w po\u0142udniowej Portugalii. Powodem by\u0142y okrzyki jednego z pasa\u017cer\u00f3w, kt\u00f3ry twierdzi\u0142, \u017ce na pok\u0142adzie znajduj\u0105 si\u0119 w\u0119\u017ce. Jak si\u0119 okaza\u0142o, m\u0119\u017cczy\u017anie si\u0119 przywidzia\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 11034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-musial-awaryjnie-ladowac-pasazer-krzyczal-o-wezach,nId,7954734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107. Pasa\u017cer krzycza\u0142 o w\u0119\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.480414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-duda-o-skladce-zdrowotnej,nId,7954728\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-o-skladce-zdrowotnej/000KYCOBUML4SNUC-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda o sk\u0142adce zdrowotnej\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda chcia\u0142by, aby Rada Dialogu Spo\u0142ecznego zaopiniowa\u0142a ustaw\u0119 obni\u017caj\u0105c\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Polityk zapowiedzia\u0142 pro\u015bb\u0119 w tej sprawie w czwartek, w trakcie zjazdu Solidarno\u015bci w Ko\u0142obrzegu. Duda podkre\u015bli\u0142, \u017ce g\u0142os zwi\u0105zkowc\u00f3w b\u0119dzie dla niego &quot;fundamentalnie wa\u017cny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 389,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-duda-o-skladce-zdrowotnej,nId,7954728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda o sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.363825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-kiedy-poczatek-konklawe-kardynalowie-wskazuja-te-date,nId,7954729\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-poczatek-konklawe-kardynalowie-wskazuja-te-date/000KYCLQ4B9BR0OF-C307.jpg\" alt=\"Kiedy pocz\u0105tek konklawe? Kardyna\u0142owie wskazuj\u0105 t\u0119 dat\u0119\" align=\"left\" /></a>Kto nowym papie\u017cem po \u015bmierci Franciszka? Wyboru dokona konklawe. Daty jego rozpocz\u0119cia wci\u0105\u017c nie znamy, cho\u0107 zbieraj\u0105cy si\u0119 w Watykanie kardyna\u0142owie wskakuj\u0105 na jeden termin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-kiedy-poczatek-konklawe-kardynalowie-wskazuja-te-date,nId,7954729",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy pocz\u0105tek konklawe? Kardyna\u0142owie wskazuj\u0105 t\u0119 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.114177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szokujace-slowa-trumpa-mowi-co-zaproponowala-rosja,nId,7954723\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-slowa-trumpa-mowi-co-zaproponowala-rosja/000KYCIX81HEIDBJ-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa. M\u00f3wi, co &quot;zaproponowa\u0142a&quot; Rosja\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zn\u00f3w wypowiada kontrowersyjne s\u0142owa w kwestii wojny w Ukrainie. &quot;Rosja zaproponowa\u0142a du\u017ce ust\u0119pstwo w postaci rezygnacji z wzi\u0119cia ca\u0142ego kraju&quot; - powiedzia\u0142 ameryka\u0144ski prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szokujace-slowa-trumpa-mowi-co-zaproponowala-rosja,nId,7954723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa. M\u00f3wi, co \"zaproponowa\u0142a\" Rosja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.615631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-reaguje-na-wyzwanie-holowni,nId,7954736\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-reaguje-na-wyzwanie-holowni/000KYCO51BJR91DR-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski reaguje na wyzwanie Ho\u0142owni\" align=\"left\" /></a>Stanowcze &quot;nie&quot; Rafa\u0142a Trzaskowskiego dla propozycji Szymona Ho\u0142owni. Prezydent Warszawy nie chce debatowa\u0107 z marsza\u0142kiem Sejmu jeden na jeden w Gda\u0144sku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-reaguje-na-wyzwanie-holowni,nId,7954736",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski reaguje na wyzwanie Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.109841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-tysiace-osob-oddaly-hold-papiezowi-kontrowersje-z-telefonami,nId,7954726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-osob-oddaly-hold-papiezowi-kontrowersje-z-telefonami/000KYCKPAJW0AD0X-C307.jpg\" alt=\"\u200bTysi\u0105ce os\u00f3b odda\u0142y ho\u0142d papie\u017cowi. Kontrowersje z telefonami\" align=\"left\" /></a>Do czwartkowego wieczora ju\u017c oko\u0142o 80-90 tys. os\u00f3b odwiedzi\u0142o bazylik\u0119 \u015awi\u0119tego Piotra w Watykanie, by odda\u0107 ho\u0142d papie\u017cowi. Trumna z cia\u0142em Franciszka wystawiona jest tam od \u015brody. Media informuj\u0105 o kontrowersyjnych zachowaniach niekt\u00f3rych z pielgrzym\u00f3w - chodzi przede wszystkim o fotografowanie zmar\u0142ego papie\u017ca. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-tysiace-osob-oddaly-hold-papiezowi-kontrowersje-z-telefonami,nId,7954726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTysi\u0105ce os\u00f3b odda\u0142y ho\u0142d papie\u017cowi. Kontrowersje z telefonami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:44.989570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:31:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-netanjahu-izba-apelacyjna-mtk-uchylila-nakaz-,nId,7954749\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-ws-netanjahu-izba-apelacyjna-mtk-uchylila-nakaz/000KYCROYXPT2PH9-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji ws. Netanjahu. Izba Apelacyjna MTK uchyli\u0142a nakaz aresztowania\" align=\"left\" /></a>Izba Apelacyjna Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego (MTK) w Hadze podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o uchyleniu nakaz\u00f3w aresztowania wydanych wobec premiera Izraela, Benjamina Netanjahu, oraz by\u0142ego ministra obrony, Joawa Galanta. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 &quot;Jerusalem Post&quot;, zaznaczaj\u0105c, \u017ce wcze\u015bniej nakazy zosta\u0142y wydane przez ni\u017csz\u0105 izb\u0119 Trybuna\u0142u w listopadzie 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 377,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-netanjahu-izba-apelacyjna-mtk-uchylila-nakaz-,nId,7954749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji ws. Netanjahu. Izba Apelacyjna MTK uchyli\u0142a nakaz aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.230432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:04:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-symboliczne-pozegnanie-z-papiezem-siostra-genevieve-lamie-pr,nId,7954706\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/symboliczne-pozegnanie-z-papiezem-siostra-genevieve-lamie-pr/000KYCBIL62U1OAE-C307.jpg\" alt=\"Symboliczne po\u017cegnanie z papie\u017cem. Siostra Genevieve \u0142amie protok\u00f3\u0142\" align=\"left\" /></a>W atmosferze g\u0142\u0119bokiego szacunku i zadumy tysi\u0105ce wiernych zgromadzi\u0142y si\u0119 w bazylice \u015bwi\u0119tego Piotra, aby po\u017cegna\u0107 papie\u017ca Franciszka. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142a si\u0119 posta\u0107, kt\u00f3ra wzbudzi\u0142a szczeg\u00f3lne zainteresowanie - siostra Genevieve Jeanningros, okre\u015blana przez w\u0142oski dziennik &quot;Corriere della Sera&quot; jako &quot;bardzo szczeg\u00f3lna przyjaci\u00f3\u0142ka&quot; zmar\u0142ego papie\u017ca. Jak si\u0119 okaza\u0142o, z\u0142ama\u0142a ona protok\u00f3\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-symboliczne-pozegnanie-z-papiezem-siostra-genevieve-lamie-pr,nId,7954706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symboliczne po\u017cegnanie z papie\u017cem. Siostra Genevieve \u0142amie protok\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.742780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:22:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-drony-zaprezentowane-w-warszawie-te-co-krocza-i-lata,nId,7954698\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-drony-zaprezentowane-w-warszawie-te-co-krocza-i-lata/000KYC6VLLBPN5RG-C307.jpg\" alt=\"Polskie drony zaprezentowane w Warszawie. Te co krocz\u0105 i lataj\u0105\" align=\"left\" /></a>Kilkadziesi\u0105t dron\u00f3w polskiej produkcji zaprezentowano dzisiaj na terenie 1. Warszawskiej Brygady Pancernej im. Tadeusza Ko\u015bciuszki. Z tw\u00f3rcami tych nowoczesnych maszyn spotka\u0142 si\u0119 wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-drony-zaprezentowane-w-warszawie-te-co-krocza-i-lata,nId,7954698",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie drony zaprezentowane w Warszawie. Te co krocz\u0105 i lataj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.237133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:57:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-nawalnice-nad-polska-sa-zalania-i-podtopienia-alerty-rcb-i-i,nId,7954680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawalnice-nad-polska-sa-zalania-i-podtopienia-alerty-rcb-i-i/000KYC2YE0S2WC00-C307.jpg\" alt=\"Nawa\u0142nice nad Polsk\u0105: S\u0105 zalania i podtopienia. Alerty RCB i IMGW\" align=\"left\" /></a>205 zg\u0142osze\u0144 zwi\u0105zanych z przechodz\u0105cym frontem burzowym, intensywnymi opadami deszczu oraz silnymi porywami wiatru odebrali stra\u017cacy w ca\u0142ym kraju w czwartek do godziny 21:00. Najwi\u0119cej pr\u00f3\u015bb sp\u0142yn\u0119\u0142o z wojew\u00f3dztw \u015bl\u0105skiego i ma\u0142opolskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-nawalnice-nad-polska-sa-zalania-i-podtopienia-alerty-rcb-i-i,nId,7954680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142nice nad Polsk\u0105: S\u0105 zalania i podtopienia. Alerty RCB i IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T21:39:16.157386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-analityk-internetu-o-jezyku-w-mediach-spolecznosciowych-dzis,nId,7954370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/analityk-internetu-o-jezyku-w-mediach-spolecznosciowych-dzis/000KYC3HPESUUP39-C307.jpg\" alt=\"Analityk internetu o j\u0119zyku w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych: Dzisiaj jeste\u015bmy Tutsi i Hutu\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi w tym momencie spojrzymy sobie na ten wy\u015bcig, to najwi\u0119kszym przegranym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jest dzisiaj S\u0142awomir Mentzen, kt\u00f3ry rozp\u0119dzi\u0142 sw\u00f3j wagonik. Dzisiaj sonda\u017ce oraz interakcje pokazuj\u0105, \u017ce nie jest najlepiej, a z drugiej strony liderem dzisiaj sta\u0142a si\u0119 nieoczekiwanie Magdalena Biejat&quot; \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Fedorowicz, przewodnicz\u0105cy europejskiego kolektywu analitycznego Res Futura, w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Jak zauwa\u017ca analityk, &quot;lajki&quot; nie g\u0142osuj\u0105, natomiast pomagaj\u0105 one zyska\u0107 uwag\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 8510,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-analityk-internetu-o-jezyku-w-mediach-spolecznosciowych-dzis,nId,7954370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analityk internetu o j\u0119zyku w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych: Dzisiaj jeste\u015bmy Tutsi i Hutu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.492220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kto-wygrywa-kampanie-wyborcza-w-internecie-analityk-mediow-o,nId,7954370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-wygrywa-kampanie-wyborcza-w-internecie-analityk-mediow-o/000KYC3HPESUUP39-C307.jpg\" alt=\"\u200bKto wygrywa kampani\u0119 wyborcz\u0105 w internecie? Analityk medi\u00f3w odpowiada\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi w tym momencie spojrzymy sobie na ten wy\u015bcig, to najwi\u0119kszym przegranym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jest dzisiaj S\u0142awomir Mentzen, kt\u00f3ry rozp\u0119dzi\u0142 sw\u00f3j wagonik. Dzisiaj sonda\u017ce oraz interakcje pokazuj\u0105, \u017ce nie jest najlepiej, a z drugiej strony liderem dzisiaj sta\u0142a si\u0119 nieoczekiwanie Magdalena Biejat&quot; \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Fedorowicz, przewodnicz\u0105cy europejskiego kolektywu analitycznego Res Futura, w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Jak zauwa\u017ca analityk, &quot;lajki&quot; nie g\u0142osuj\u0105, natomiast pomagaj\u0105 one zyska\u0107 uwag\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-kto-wygrywa-kampanie-wyborcza-w-internecie-analityk-mediow-o,nId,7954370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKto wygrywa kampani\u0119 wyborcz\u0105 w internecie? Analityk medi\u00f3w odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.987618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:56:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-dreszczowiec-w-meczu-igi-swiatek-koszmar-z-miami-wrocil,nId,7954525\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dreszczowiec-w-meczu-igi-swiatek-koszmar-z-miami-wrocil/000KYC0CGSNWK52V-C307.jpg\" alt=\"Dreszczowiec w meczu Igi \u015awi\u0105tek. Koszmar z Miami wr\u00f3ci\u0142\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek rozpocz\u0119\u0142a w Madrycie walk\u0119 w obronie tytu\u0142u w turnieju rangi WTA 1000 na kortach ziemnych. Jej pierwsz\u0105 przeciwniczk\u0105 by\u0142a Filipinka Alexandra Eala, kt\u00f3ra wyeliminowa\u0142a Polk\u0119 na turnieju w Miami. Po niezwykle dramatycznym, zaci\u0119tym meczu Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a w trzech setach: 4:6, 6:4, 6:2, melduj\u0105c si\u0119 w III rundzie hiszpa\u0144skiego turnieju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-dreszczowiec-w-meczu-igi-swiatek-koszmar-z-miami-wrocil,nId,7954525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dreszczowiec w meczu Igi \u015awi\u0105tek. Koszmar z Miami wr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.721133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:33:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-jak-sie-nie-dac-okrasc-w-watykanie-w-sobote-bedzie-tam-200-t,nId,7954498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-sie-nie-dac-okrasc-w-watykanie-w-sobote-bedzie-tam-200-t/000KYBNB97BYYWME-C307.jpg\" alt=\"Jak si\u0119 nie da\u0107 okra\u015b\u0107 w Watykanie? W sobot\u0119 b\u0119dzie tam 200 tys. os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Rzymska policja zapowiada &quot;absolutnie imponuj\u0105cy&quot; system bezpiecze\u0144stwa podczas sobotnich uroczysto\u015bci pogrzebowych papie\u017ca Franciszka. Wed\u0142ug zapowiedzi w uroczysto\u015bciach we\u017amie udzia\u0142 oko\u0142o 200 tys. wiernych. Polska przewodniczka po Rzymie i Watykanie Maja Krajnowska w rozmowie z wys\u0142annikiem RMF FM Micha\u0142em Radkowskim ostrzega tych, kt\u00f3rzy si\u0119 wybieraj\u0105 do Wiecznego Miasta, przed kieszonkowcami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-jak-sie-nie-dac-okrasc-w-watykanie-w-sobote-bedzie-tam-200-t,nId,7954498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak si\u0119 nie da\u0107 okra\u015b\u0107 w Watykanie? W sobot\u0119 b\u0119dzie tam 200 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.357568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:18:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-to-bedzie-grob-franciszka-watykan-pokazal-projekt-nagrobka-p,nId,7954475\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-bedzie-grob-franciszka-watykan-pokazal-projekt-nagrobka-p/000KYCAX3SQEQKLC-C307.jpg\" alt=\"\u200bTo b\u0119dzie gr\u00f3b Franciszka. Watykan pokaza\u0142 projekt nagrobka papie\u017ca [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Wiemy, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 nagrobek Franciszka w Bazylice Matki Bo\u017cej Wi\u0119kszej w Rzymie. Dzisiaj zosta\u0142 zaprezentowany jego projekt. Pogrzeb papie\u017ca odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, 26 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-papiez-franciszek-nie-zyje/news-to-bedzie-grob-franciszka-watykan-pokazal-projekt-nagrobka-p,nId,7954475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTo b\u0119dzie gr\u00f3b Franciszka. Watykan pokaza\u0142 projekt nagrobka papie\u017ca [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:45.865514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T16:30:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wielki-karambol-na-autostradzie-a4-ranni-w-zderzeniu-kilku-a,nId,7954460\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-karambol-na-autostradzie-a4-ranni-w-zderzeniu-kilku-a/000KYBBZFDKQ0VC3-C307.jpg\" alt=\"Wielki karambol na autostradzie A4. Ranni w zderzeniu kilku aut [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Karambol na autostradzie A4 mi\u0119dzy Targowiskiem a Bochni\u0105 w Ma\u0142opolsce. Zderzy\u0142o si\u0119 siedem pojazd\u00f3w. S\u0105 osoby ranne, powsta\u0142y du\u017ce utrudnienia dla kierowc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wielki-karambol-na-autostradzie-a4-ranni-w-zderzeniu-kilku-a,nId,7954460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki karambol na autostradzie A4. Ranni w zderzeniu kilku aut [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:31:46.600902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T15:15:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gazem-pieprzowym-w-poslanke-nowacka-policjantowi-grozi-10-la,nId,7954413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gazem-pieprzowym-w-poslanke-nowacka-policjantowi-grozi-10-la/000KYCA40YWOM5SL-C307.jpg\" alt=\"Gazem pieprzowym w pos\u0142ank\u0119 Nowack\u0105. Policjantowi grozi 10 lat wi\u0119zienia\" align=\"left\" /></a>Prokuratura postawi\u0142a zarzut czynnej napa\u015bci i przekroczenia uprawnie\u0144 policjantowi, kt\u00f3ry w listopadzie 2020 r. u\u017cy\u0142 gazu pieprzowego wobec pos\u0142anki Barbary Nowackiej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Grozi za to 10 lat wi\u0119zienia. W 2021 r. prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie tego incydentu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gazem-pieprzowym-w-poslanke-nowacka-policjantowi-grozi-10-la,nId,7954413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazem pieprzowym w pos\u0142ank\u0119 Nowack\u0105. Policjantowi grozi 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    }
]