[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.101374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Na ulicy Strzeszy\u0144skiej.",
        "id": 1586,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162644-akcja_sluzb_w_poznaniu_strazacy_wchodzili_do_mieszkania_przez_balkon?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w Poznaniu. Stra\u017cacy wchodzili do mieszkania przez balkon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.894370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Wszystko w zwi\u0105zku z zapowiedzianym po\u0142\u0105czonym posiedzeniem Sejmu i Senatu w ramach obchod\u00f3w 1000. rocznicy koronacji pierwszych kr\u00f3l\u00f3w Polski.",
        "id": 1584,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162645-duze_wydarzenie_w_gnieznie_wprowadzono_czasowy_zakaz_noszenia_broni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce wydarzenie w Gnie\u017anie. Wprowadzono czasowy zakaz noszenia broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.586231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Radni PiS planuj\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 tematem.",
        "id": 1581,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162648-pawilon_przed_ck_zamek_wciaz_budzi_kontrowersje_mamy_na_wielkiej_betonowej_lawie_zelbetonowa_budowle?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawilon przed CK Zamek wci\u0105\u017c budzi kontrowersje. &quot;Mamy na wielkiej betonowej \u0142awie \u017celbetonow\u0105 budowl\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.000197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "To zabytkowy inkunabu\u0142.",
        "id": 1585,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162643-region_wyjatkowy_zabytek_po_wielu_latach_odnalazl_sie_na_aukcji_internetowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Wyj\u0105tkowy zabytek po wielu latach odnalaz\u0142 si\u0119... na aukcji internetowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.485718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Dewastacji dokonano w Biedrusku.",
        "id": 1580,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162650-wandale_w_podpoznanskiej_gminie_jest_apel_o_sasiedzka_czujnosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wandale w podpozna\u0144skiej gminie. Jest apel o &quot;s\u0105siedzk\u0105 czujno\u015b\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.268227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Sprawcy sforsowali wszystkie zabezpieczenia - przeci\u0119li k\u0142\u00f3dk\u0119 oraz \u0142a\u0144cuchy.",
        "id": 1578,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162651-wlamanie_na_teren_nieczynnej_lokomotywowni_w_regionie_wewnatrz_dwoch_nastolatkow_z_mlotkiem_srubokretem_i_kombinerkami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie na teren nieczynnej lokomotywowni w regionie. Wewn\u0105trz dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w z m\u0142otkiem, \u015brubokr\u0119tem i kombinerkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.385584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Stoi na MTP.",
        "id": 1579,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162649-wyjatkowy_bolid_z_lego_do_zobaczenia_w_poznaniu_ma_57_m_dlugosci_i_24_m_szerokosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy bolid z LEGO do zobaczenia w Poznaniu. Ma 5,7 m d\u0142ugo\u015bci i 2,4 m szeroko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.688037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Uczestnik\u00f3w na MTP dowozi\u0142y tramwaje.",
        "id": 1582,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162647-z_mysla_o_wielkiej_imprezie_targowej_zbudowali_w_poznaniu_tory?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z my\u015bl\u0105 o wielkiej imprezie targowej zbudowali w Poznaniu tory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:21.793240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:43:21+00:00",
        "description": "Mowa o Okr\u0105glaku.",
        "id": 1583,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162646-zasypuja_piwnice_charakterystycznego_budynku_w_centrum_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasypuj\u0105 piwnice charakterystycznego budynku w centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.201713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:32:00+00:00",
        "description": "Podejrzany trafi\u0142 do aresztu na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 1587,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162642-region_obywatel_ukrainy_nekal_grozil_i_zgwalcil_kobiete?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Obywatel Ukrainy n\u0119ka\u0142, grozi\u0142 i zgwa\u0142ci\u0142 kobiet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.302460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T20:02:00+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki hojno\u015bci darczy\u0144c\u00f3w obiekt przejdzie kompleksowy remont.",
        "id": 1588,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162641-startuje_wielki_remont_jedynego_takiego_domu_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje wielki remont jedynego takiego domu w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.405673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:32:00+00:00",
        "description": "Akt wandalizmu zauwa\u017cy\u0142 operator monitoringu.",
        "id": 1589,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162640-interwencja_policji_nad_warta_powodem_marker?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja policji nad Wart\u0105. Powodem... marker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.511693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T19:02:00+00:00",
        "description": "Przypominamy. To ju\u017c w niedziel\u0119.",
        "id": 1590,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162639-duza_impreza_szykuje_sie_na_torze_poznan_wstep_dla_wszystkich_jest_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca impreza szykuje si\u0119 na Torze Pozna\u0144. Wst\u0119p dla wszystkich jest za darmo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.613219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T18:32:00+00:00",
        "description": "B\u0119d\u0105 tu przez kilka dni.",
        "id": 1591,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162638-miedzy_innymi_francuskie_mysliwce_i_tankowiec_przybeda_do_polski_beda_stacjonowaly_rowniez_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy innymi francuskie my\u015bliwce i tankowiec przyb\u0119d\u0105 do Polski. B\u0119d\u0105 stacjonowa\u0142y r\u00f3wnie\u017c w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.715020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:32:00+00:00",
        "description": "Podano szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 1592,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162636-wielkie_wydarzenie_muzyczne_w_poznaniu_ze_zmianami_czesc_imprez_odwolano_ze_wzgledu_na_pogrzeb_papieza_franciszka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie wydarzenie muzyczne w Poznaniu ze zmianami. Cz\u0119\u015b\u0107 imprez odwo\u0142ano ze wzgl\u0119du na pogrzeb papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.816057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T17:02:00+00:00",
        "description": "O dalszym losie obywatela Ukrainy zadecyduje s\u0105d.",
        "id": 1593,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162635-obywatelskie_zatrzymanie_pod_poznaniem_jest_wiecej_informacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatelskie zatrzymanie pod Poznaniem. Jest wi\u0119cej informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:22.917783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T16:32:00+00:00",
        "description": "To \u0107wiczenia.",
        "id": 1594,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162633-duze_dzialania_strazakow_na_terenie_poznanskiej_elektrocieplowni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce dzia\u0142ania stra\u017cak\u00f3w na terenie pozna\u0144skiej elektrociep\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:23.020463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T16:02:00+00:00",
        "description": "Nauczyciele i pedagodzy, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 pracuj\u0105 z dzie\u0107mi i m\u0142odzie\u017c\u0105 przejawiaj\u0105c\u0105 trudno\u015bci neurorozwojowe, b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w bezp\u0142atnych szkoleniach.",
        "id": 1595,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162632-beda_darmowe_szkolenia_dla_poznanskich_nauczycieli_podano_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 darmowe szkolenia dla pozna\u0144skich nauczycieli. Podano szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:23.122380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T15:30:00+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 bezpieczniej.",
        "id": 1596,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162631-w_rejonie_jednej_z_poznanskich_petli_autobusowych_wprowadzono_wazne_zmiany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W rejonie jednej z pozna\u0144skich p\u0119tli autobusowych wprowadzono wa\u017cne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-24T20:43:23.223739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-24T14:55:00+00:00",
        "description": "Zamkni\u0119te s\u0105 przejazdy na Sucholeskiej i Umultowskiej.",
        "id": 1597,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162626-koszmar_na_polnocy_poznania_przez_2_zamkniete_przejazdy_kolejowe_kto_odpowiada_za_ten_balagan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Koszmar&quot; na p\u00f3\u0142nocy Poznania przez 2 zamkni\u0119te przejazdy kolejowe. &quot;Kto odpowiada za ten ba\u0142agan?&quot;",
        "vote": 0
    }
]