[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:27.837018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:44:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Mam 27 lat, a moi rodzice s\u0105 oko\u0142o 60-tki. Niestety wraz z biegiem lat obserwuj\u0119, \u017ce korzystaj\u0105 coraz wi\u0119cej z internetu (medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych) i s\u0105 coraz bardziej nara\u017ceni na oszustwa, manipulacj\u0119 i pogr\u0105\u017canie si\u0119 w szuri\u0119/radykalizm. Podam trzy przyk\u0142ady:</p> <ol> <li>moja mama</li> </ol> <p>Z racji \u017ce zawsze interesowa\u0142a si\u0119 zdrowiem, to zacz\u0119\u0142y si\u0119 jej pokazywa\u0107 r\u00f3\u017cne reelsy/shortsy itp. szur\u00f3w, zw\u0142aszcza na FB. Mechanizm jest prosty: jegomo\u015b\u0107, nie b\u0119d\u0105cy autorytetem medycznym, powo\u0142uje si\u0119 na co\u015b co przemawia do uprzedze\u0144 osoby starszej (wifi sma\u017cy m\u00f3zg, mleko pasteryzowane jest bezwarto\u015bciowe) lub wpisuj\u0105 si\u0119 w panik\u0119 (aluminium w dezodorantach). Niby tu sprawa jest prostsza, bo jest sporo polskich artyku\u0142\u00f3w kt\u00f3re pomagaj\u0105 rozwia\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci, ale ju\u017c i tak zaobserwowa\u0142em u niej jakie\u015b produkty czy kursy od naturopat\u00f3w. Pr\u00f3buj\u0119 to zwalcza\u0107, ale obawiam si\u0119 \u017ce post\u0119puje radykalizacja i ci\u0119\u017cko jest mi nauczy\u0107 j\u0105 weryfikacji tych tre\u015bci.</",
        "id": 2574505,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0uyep/w_jaki_spos\u00f3b_chroni\u0107_osoby_starsze_w_internecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jaki spos\u00f3b chroni\u0107 osoby starsze w internecie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:29.028778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:48:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dlaczego przy debatach / wywiadach z politykami ludzie ostatnio spamuj\u0105 taki komentarz. Sk\u0105d to si\u0119 wzie\u0142o? Nie mog\u0119 odnale\u017a\u0107 nic w googlach.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ifeelfine_\"> /u/Ifeelfine_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0s5ri/sk\u0105d_si\u0119_wzi\u0105\u0142_mem_a_co_z_murzynami/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0s5ri/sk\u0105d_si\u0119_wzi\u0105\u0142_mem_a_co_z_murzynami/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2573547,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0s5ri/sk\u0105d_si\u0119_wzi\u0105\u0142_mem_a_co_z_murzynami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 mem \"a co z murzynami?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:29.184278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:38:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W ostatnim roku uzyska\u0142em przych\u00f3d ze \u017ar\u00f3de\u0142 innych ni\u017c UoP, a wi\u0119c przysz\u0142o mi z\u0142o\u017cy\u0107 co\u015b wi\u0119cej ni\u017c klasyczny PIT-37. Konkretnie s\u0105 to:</p> <p>- rozliczenie sprzeda\u017cy akcji w PIT-38,</p> <p>- rozliczenie dywidendy zagranicznej w PIT-38,</p> <p>- ulga mieszkaniowa w PIT-39.</p> <p>Pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142em: spoko, jest ePIT, poradz\u0119 sobie. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na \u015bl\u0119czeniu godzinami nad ka\u017cdym zagadnieniem z osobna i wczytywaniem si\u0119 wraz z koleg\u0105 w podobnej sytuacji w ultraskomplikowane przepisy. Wiele p\u00f3l w formularzach odwo\u0142uje si\u0119 do konkretnego przepisu w ustawie. Gdy tam zajrzymy, znajdujemy 5 kolejnych odwo\u0142a\u0144 do kolejnych przepis\u00f3w. I tak w praktycznie ka\u017cdym przypadku.</p> <p>Poprosi\u0142em o porad\u0119 panie z Urz\u0119du Skarbowego. By\u0142y naprawd\u0119 pomocne i w\u0142o\u017cy\u0142y du\u017co energii w to, by mi pom\u00f3c. Ale nawet one, osoby pracuj\u0105ce na co dzie\u0144 z tym tematem, pogubi\u0142y si\u0119 w przepisach i nie by\u0142y w stanie jednoznacznie wskaza\u0107 mi, jak poprawnie wype\u0142ni\u0107 PIT-38. Sko\u0144czy\u0142o s",
        "id": 2573548,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0rwl3/polskie_prawo_podatkowe_to_pora\u017cka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie prawo podatkowe to pora\u017cka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:48.217251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:20:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0pynp/rysunki_w_ptasim_mleczku/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/r32otl9od8ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1194346d8fa7aaff63e5dc5acb4a0ee974074acc\" alt=\"Rysunki w Ptasim mleczku\" title=\"Rysunki w Ptasim mleczku\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Te rysunki s\u0105 tak \u017cenuj\u0105ce. Ju\u017c lepszy by by\u0142 bia\u0142y kartonik. Czy kto\u015b w og\u00f3le trafi\u0142 na jaki\u015b zabawny?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlwaysWrongSide\"> /u/AlwaysWrongSide </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/r32otl9od8ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0pynp/rysunki_w_ptasim_mleczku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2573010,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0pynp/rysunki_w_ptasim_mleczku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/r32otl9od8ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1194346d8fa7aaff63e5dc5acb4a0ee974074acc",
        "title": "Rysunki w Ptasim mleczku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:48.739340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:16:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na moje dzia\u0142ce przed domem, przy wewn\u0119trznej ulicy, za bram\u0105 (kt\u00f3ry\u015b z s\u0105siad\u00f3w go wpu\u015bci\u0142 \ud83d\udc7f) i zwia\u0142. Niestety nie ma kamer. Czy jest sens i\u015b\u0107 z tym na Policj\u0119? (Mogliby ustali\u0107 sprawc\u0119 ale czy podejm\u0105 dzia\u0142ania zwa\u017cywszy na fakt, \u017ce nie sta\u0142o si\u0119 to na drodze publicznej?)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikinibenz\"> /u/mikinibenz </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0puil/jaki\u015b_typ_w_dostawczaku_skasowa\u0142_mi_latarni\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0puil/jaki\u015b_typ_w_dostawczaku_skasowa\u0142_mi_latarni\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2573011,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0puil/jaki\u015b_typ_w_dostawczaku_skasowa\u0142_mi_latarni\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki\u015b typ w dostawczaku skasowa\u0142 mi latarni\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:50.394067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:23:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ojrn/estetyka_architektury_wile\u0144skiej_ten_wpis/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/99Z0S8V50YtplCEid2dcHHk8dnqYJvr51Pg32O4KpkI.jpg\" alt=\"Estetyka architektury wile\u0144skiej. Ten wpis stworzy\u0142em dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w architektury i estetyki.\" title=\"Estetyka architektury wile\u0144skiej. Ten wpis stworzy\u0142em dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w architektury i estetyki.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ererererere123\"> /u/ererererere123 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1k0ojrn\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ojrn/estetyka_architektury_wile\u0144skiej_ten_wpis/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2572350,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ojrn/estetyka_architektury_wile\u0144skiej_ten_wpis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/99Z0S8V50YtplCEid2dcHHk8dnqYJvr51Pg32O4KpkI.jpg",
        "title": "Estetyka architektury wile\u0144skiej. Ten wpis stworzy\u0142em dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w architektury i estetyki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:38.766724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:24:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0n4qa/podatkowa_kreatywno\u015b\u0107_big_tech\u00f3w_unikn\u0119li_278/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9uu9Gi1SSYf-tdhlzoqTqLx8M0blB351EmGWvt6Z5VQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=605bae0ba9cd2c7fd13ae67fefebeb732aed087e\" alt=\"Podatkowa kreatywno\u015b\u0107 Big Tech\u00f3w. Unikn\u0119li 278 miliard\u00f3w dolar\u00f3w op\u0142at\" title=\"Podatkowa kreatywno\u015b\u0107 Big Tech\u00f3w. Unikn\u0119li 278 miliard\u00f3w dolar\u00f3w op\u0142at\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://android.com.pl/tech/917444-firmy-technologiczne-podatki-usa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0n4qa/podatkowa_kreatywno\u015b\u0107_big_tech\u00f3w_unikn\u0119li_278/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2571720,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0n4qa/podatkowa_kreatywno\u015b\u0107_big_tech\u00f3w_unikn\u0119li_278",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9uu9Gi1SSYf-tdhlzoqTqLx8M0blB351EmGWvt6Z5VQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=605bae0ba9cd2c7fd13ae67fefebeb732aed087e",
        "title": "Podatkowa kreatywno\u015b\u0107 Big Tech\u00f3w. Unikn\u0119li 278 miliard\u00f3w dolar\u00f3w op\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:51.080359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:06:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak jak w temacie... jestem ciekaw ile osoby \u017cyj\u0105ce same wydaj\u0105 na jedzenie? Nie licz\u0119 tu jedzenia na mie\u015bcie, tylko zakupy... Ja osobi\u015bcie, mieszkaj\u0105c w Poznaniu, staram si\u0119 trzyma\u0107 w granicy 800-1000z\u0142 miesi\u0119cznie. Macie jakie\u015b rady jak mo\u017cna zaoszcz\u0119dzi\u0107 na jedzeniu?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OsuBard\"> /u/OsuBard </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0mort/ile_singiel_wydaje_na_jedzenie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0mort/ile_singiel_wydaje_na_jedzenie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2572351,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0mort/ile_singiel_wydaje_na_jedzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile singiel wydaje na jedzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:55.858000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:35:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0lxoz/jest_o\u015bwiadczenie_tvp_ws_debaty_w_ko\u0144skich_brak/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6tCDP3PeIPKqTtVKTM_OHIArNJBaXcVAnpuKAVFHZJM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=72333908ca3a086b5aa752106ce9bcba30d8ce68\" alt=\"Jest o\u015bwiadczenie TVP ws. debaty w Ko\u0144skich. &quot;Brak obecno\u015bci by\u0142by niezrozumia\u0142y&quot;\" title=\"Jest o\u015bwiadczenie TVP ws. debaty w Ko\u0144skich. &quot;Brak obecno\u015bci by\u0142by niezrozumia\u0142y&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SWF9797\"> /u/SWF9797 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31862195,jest-oswiadczenie-tvp-ws-debaty-w-konskich-brak-obecnosci.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0lxoz/jest_o\u015bwiadczenie_tvp_ws_debaty_w_ko\u0144skich_brak/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2571018,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0lxoz/jest_o\u015bwiadczenie_tvp_ws_debaty_w_ko\u0144skich_brak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6tCDP3PeIPKqTtVKTM_OHIArNJBaXcVAnpuKAVFHZJM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=72333908ca3a086b5aa752106ce9bcba30d8ce68",
        "title": "Jest o\u015bwiadczenie TVP ws. debaty w Ko\u0144skich. \"Brak obecno\u015bci by\u0142by niezrozumia\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:35:00.082506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:10:40+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"/r/libek/comments/1k0ciw1/trump_jest_jak_neron_adam_j\u00f3zefiak_martin_wolf/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0k1up/trump_jest_jak_neron_adam_j\u00f3zefiak_martin_wolf/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2570323,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0k1up/trump_jest_jak_neron_adam_j\u00f3zefiak_martin_wolf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump jest jak Neron [Adam J\u00f3zefiak, Martin Wolf]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:58.842403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:44:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ji8p/napad_brauna_na_szpital_w_ole\u015bnicy_zaatakowana/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/5h9oMrliCNu7OdC2MOstxMGJVrg63OjjNfdZOrlLI4c.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=00daf82758fb33af2549a6b9752783ecb6338596\" alt=\"Napad Brauna na szpital w Ole\u015bnicy. Zaatakowana lekarka: Boj\u0119 si\u0119 o pacjentki w trakcie aborcji\" title=\"Napad Brauna na szpital w Ole\u015bnicy. Zaatakowana lekarka: Boj\u0119 si\u0119 o pacjentki w trakcie aborcji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BitsOfReality\"> /u/BitsOfReality </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polityka.pl/tygodnikpolityka/spoleczenstwo/2297085,1,napad-brauna-na-szpital-w-olesnicy-zaatakowana-lekarka-boje-sie-o-pacjentki-w-trakcie-aborcji.read\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ji8p/napad_brauna_na_szpital_w_ole\u015bnicy_zaatakowana/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2570320,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ji8p/napad_brauna_na_szpital_w_ole\u015bnicy_zaatakowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/5h9oMrliCNu7OdC2MOstxMGJVrg63OjjNfdZOrlLI4c.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=00daf82758fb33af2549a6b9752783ecb6338596",
        "title": "Napad Brauna na szpital w Ole\u015bnicy. Zaatakowana lekarka: Boj\u0119 si\u0119 o pacjentki w trakcie aborcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:58.469180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:33:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ja35/czy_wiedzieli\u015bcie_\u017ce_s\u0142awomir_mentzen_nie_ma/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/99K0nyAvcTyFwNqhhU6-enQd6ZgmbBjq_fQ6-hIysDA.jpg\" alt=\"Czy wiedzieli\u015bcie, \u017ce S\u0142awomir Mentzen nie ma najmniejszych szans na wygran\u0105 z Rafa\u0142em Trzaskowskim w drugiej turze?\" title=\"Czy wiedzieli\u015bcie, \u017ce S\u0142awomir Mentzen nie ma najmniejszych szans na wygran\u0105 z Rafa\u0142em Trzaskowskim w drugiej turze?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/ffuqauyjy6ve1.png?width=1061&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4aaf5c68f5ad5cdc66afb6ae25462498a3f0eb2b\">https://preview.redd.it/ffuqauyjy6ve1.png?width=1061&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4aaf5c68f5ad5cdc66afb6ae25462498a3f0eb2b</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Garett-Telvanni\"> /u/Garett-Telvanni </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ja35/czy_wiedzieli",
        "id": 2570319,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ja35/czy_wiedzieli\u015bcie_\u017ce_s\u0142awomir_mentzen_nie_ma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/99K0nyAvcTyFwNqhhU6-enQd6ZgmbBjq_fQ6-hIysDA.jpg",
        "title": "Czy wiedzieli\u015bcie, \u017ce S\u0142awomir Mentzen nie ma najmniejszych szans na wygran\u0105 z Rafa\u0142em Trzaskowskim w drugiej turze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:59.366847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:29:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j7f3/a_tymczasem_w_parku_szczytnickim_we_wro/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2qjt15eqx6ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1ccc6ddd0a64a5b11b2838c65188506437b271a7\" alt=\"A tymczasem w Parku Szczytnickim we WRO\" title=\"A tymczasem w Parku Szczytnickim we WRO\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PlanktonOutside5953\"> /u/PlanktonOutside5953 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/2qjt15eqx6ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j7f3/a_tymczasem_w_parku_szczytnickim_we_wro/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2570321,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j7f3/a_tymczasem_w_parku_szczytnickim_we_wro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2qjt15eqx6ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1ccc6ddd0a64a5b11b2838c65188506437b271a7",
        "title": "A tymczasem w Parku Szczytnickim we WRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:59.633667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:23:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, sprawa ma si\u0119 tak, \u017ce od kilku lat (od dojrzewania) m\u00f3j g\u0142os jest strasznie niski, wr\u0119cz &quot;m\u0119ski&quot;, co sprawia \u017ce chocia\u017cby w rozmowach telefonicznych jestem brana za faceta, a mi samej on sprawia niema\u0142y dyskomfort przez to jak odbieraj\u0105 go inni ludzie.</p> <p>Macie wi\u0119c mo\u017ce jakie\u015b rady co z tym zrobi\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dziewczyna_\"> /u/Dziewczyna_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j3mj/niski_m\u0119ski_g\u0142os_kobieta/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j3mj/niski_m\u0119ski_g\u0142os_kobieta/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2570322,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j3mj/niski_m\u0119ski_g\u0142os_kobieta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niski (\"m\u0119ski\") g\u0142os - kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:44.335221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:20:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, ciekawi mnie, jak (lub czy) zmieni\u0142 si\u0119 kult zapierdolu w Polsce. Je\u015bli pracujecie od min. 10 lat \u2013 czy widzicie jakie\u015b r\u00f3\u017cnice? Je\u015bli pracujecie d\u0142ugo u jednego pracodawcy \u2013 czy co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o? Jak w por\u00f3wnaniu z zagranico? Du\u017ce miasta vs ma\u0142e miasteczka?</p> <p>Ciekawi mnie jeszcze jedno \u2013 je\u015bli pracujecie w typowej pracy 9-17 (czy tam 8-16) czy dajecie rad\u0119 zachowa\u0107 skupienie przez tyle godzin? Ja mam ADHD i szczerze m\u00f3wi\u0105c w czasie ostatnich 1,5-2h jest masakra. Zm\u0119czenie, wszystko mi ucieka, robi\u0119 wszystko powoli, je\u015bli da si\u0119 \u2013 robi\u0119 przerwy itd. Po prostu nie jestem chyba stworzona do pracy w trybie biurowym...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GiveMeAPhotoOfCat\"> /u/GiveMeAPhotoOfCat </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j1ed/kult_zapierdolu_jak_w_waszej_pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j1ed/kult",
        "id": 2569786,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0j1ed/kult_zapierdolu_jak_w_waszej_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kult zapierdolu \u2013 jak w Waszej pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:43.827287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:13:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0iw1d/pose\u0142_braun_wtargn\u0105\u0142_do_szpitala_w_ole\u015bnicy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/On_NABVNPvIInIFfRcdrfkjvJfnEYgN-tK9bryeLTw8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7c77692f90c752b952779315dcb0ba46648753af\" alt=\"Pose\u0142 Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Pr\u00f3bowa\u0142 zatrzyma\u0107 lekark\u0119\" title=\"Pose\u0142 Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Pr\u00f3bowa\u0142 zatrzyma\u0107 lekark\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/HanClint\"> /u/HanClint </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/86202773/grzegorz-braun-wtargnal-do-szpitala-w-olesnicy-chcac-obywatelsko-zatrzymac-dr-gizele-jagielska\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0iw1d/pose\u0142_braun_wtargn\u0105\u0142_do_szpitala_w_ole\u015bnicy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2569784,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0iw1d/pose\u0142_braun_wtargn\u0105\u0142_do_szpitala_w_ole\u015bnicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/On_NABVNPvIInIFfRcdrfkjvJfnEYgN-tK9bryeLTw8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7c77692f90c752b952779315dcb0ba46648753af",
        "title": "Pose\u0142 Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Pr\u00f3bowa\u0142 zatrzyma\u0107 lekark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:44.025448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:28:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0i2nu/245_proc_c\u0142a_na_import_z_chin_bia\u0142y_dom/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bL1bmc-8RczYLLmWTuBc_AKEVXgoux3UNJIj24tOwXo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f63000f68848187cdaee29d740dab50e571148b1\" alt=\"245 proc. c\u0142a na import z Chin? Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy dokument\" title=\"245 proc. c\u0142a na import z Chin? Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy dokument\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-245-proc-cla-na-import-z-chin-bialy-dom-opublikowal-nowy-dok,nId,7950413\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0i2nu/245_proc_c\u0142a_na_import_z_chin_bia\u0142y_dom/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2569785,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0i2nu/245_proc_c\u0142a_na_import_z_chin_bia\u0142y_dom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bL1bmc-8RczYLLmWTuBc_AKEVXgoux3UNJIj24tOwXo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f63000f68848187cdaee29d740dab50e571148b1",
        "title": "245 proc. c\u0142a na import z Chin? Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:42.572985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:06:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak to jest ze kobiet nie dotyczy pob\u00f3r ani nawet s\u0142u\u017cba zast\u0119pcza i nikt o tym glosno nie mowi? Niby taka rownosc, nawet konstytucja konkretne art 32. Ale jak chcesz sobie zrobic pozwolenie na bro\u0144 to nagle testy psychologiczne, sprawnosciowe, rozmowa z sasiadami itd. Ja osobi\u015bcie wole isc do paki niz zrobic cokolwiek dla takiego panstwa podczas wojny. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EverynyanSan\"> /u/EverynyanSan </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hpaw/jak_to_jest_z_ta_s\u0142u\u017cb\u0105_wojskow\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hpaw/jak_to_jest_z_ta_s\u0142u\u017cb\u0105_wojskow\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2569312,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hpaw/jak_to_jest_z_ta_s\u0142u\u017cb\u0105_wojskow\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to jest z ta s\u0142u\u017cb\u0105 wojskow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:42.896309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:56:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hjen/bezduszna_decyzja_pzpn_dotycz\u0105ca_dzieci_firmowana/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/zerJlpDc-d_oAoWwaKMDzJJ3KtCH6_gLZ7IJOBjWfv8.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=863c16a93ffce7672b545dad0f2fd281ccfd0c10\" alt=\"Bezduszna decyzja PZPN dotycz\u0105ca dzieci, firmowana przez mark\u0119 Tymbark, Prezydenta i Ministerstwo Edukacji\" title=\"Bezduszna decyzja PZPN dotycz\u0105ca dzieci, firmowana przez mark\u0119 Tymbark, Prezydenta i Ministerstwo Edukacji\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tldr; PZPN po\u015brednio wymusza (bo kto odm\u00f3wi w\u0142asnemu dziecku kiedy inne bior\u0105 udzia\u0142) zgody na tak szerokie wykorzystanie wizerunku. Takie zgody s\u0105 po prostu wygodne dla nich by nie musie\u0107 bawi\u0107 si\u0119 w papierkowa robot\u0119 i pyta\u0107 rodzic\u00f3w o zdanie.</p> <p>W teorii tak\u0105 zgod\u0119 mo\u017cna szybko wycofa\u0107 i nie ponie\u015b\u0107 \u017cadnych konsekwencji (nawet od razu po zapisaniu dziecka).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#",
        "id": 2569313,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hjen/bezduszna_decyzja_pzpn_dotycz\u0105ca_dzieci_firmowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/zerJlpDc-d_oAoWwaKMDzJJ3KtCH6_gLZ7IJOBjWfv8.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=863c16a93ffce7672b545dad0f2fd281ccfd0c10",
        "title": "Bezduszna decyzja PZPN dotycz\u0105ca dzieci, firmowana przez mark\u0119 Tymbark, Prezydenta i Ministerstwo Edukacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:42.226869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:50:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hg7v/znalaz\u0142am_papie\u017ca/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/aq-I6R5dl-qxZDBJAc9oNtzabeleNYi564mIthRfL58.jpg\" alt=\"Znalaz\u0142am papie\u017ca!!!\" title=\"Znalaz\u0142am papie\u017ca!!!\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JoannaAsia16\"> /u/JoannaAsia16 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1k0hg7v\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hg7v/znalaz\u0142am_papie\u017ca/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2569311,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0hg7v/znalaz\u0142am_papie\u017ca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/aq-I6R5dl-qxZDBJAc9oNtzabeleNYi564mIthRfL58.jpg",
        "title": "Znalaz\u0142am papie\u017ca!!!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:41.809510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:39:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0h9qp/wielkanocy_nawrocki_nie_istnieje_nie_mo\u017ce_ci\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/vkznqit2e6ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f16922312f995c59a1fe25f255a2df0f32e71764\" alt=\"Wielkanocy Nawrocki nie istnieje, nie mo\u017ce Ci\u0119 skrzywdzi\u0107. Wielkanocny Nawrocki:\" title=\"Wielkanocy Nawrocki nie istnieje, nie mo\u017ce Ci\u0119 skrzywdzi\u0107. Wielkanocny Nawrocki:\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Uchwycone podczas tegorocznej niedzieli palmowej w \u0141ysych :) </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/teddypickerr96\"> /u/teddypickerr96 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/vkznqit2e6ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0h9qp/wielkanocy_nawrocki_nie_istnieje_nie_mo\u017ce_ci\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2569310,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0h9qp/wielkanocy_nawrocki_nie_istnieje_nie_mo\u017ce_ci\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/vkznqit2e6ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f16922312f995c59a1fe25f255a2df0f32e71764",
        "title": "Wielkanocy Nawrocki nie istnieje, nie mo\u017ce Ci\u0119 skrzywdzi\u0107. Wielkanocny Nawrocki:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:19.248858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:58:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gnw3/najnowszy_sonda\u017c_ogb/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/e8iiwozu66ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e4a4e38baef77e825c18b090968c119ad30a2312\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c OGB\" title=\"Najnowszy sonda\u017c OGB\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kolejny sonda\u017c gdzie Mentzen spada, a Zandberg ro\u015bnie. Mijanki Ho\u0142owni z Braunem, to si\u0119 nie spodziewa\u0142em xD </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Biszkopt87565\"> /u/Biszkopt87565 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/e8iiwozu66ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gnw3/najnowszy_sonda\u017c_ogb/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2568759,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gnw3/najnowszy_sonda\u017c_ogb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/e8iiwozu66ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e4a4e38baef77e825c18b090968c119ad30a2312",
        "title": "Najnowszy sonda\u017c OGB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:18.964562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:44:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ggja/poland_first_tak_donald_tusk_chce_wstrz\u0105sn\u0105\u0107/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/iXQOjEI6DKVjKHrBODYxIl4Y2eg-8WSoJclT477Oj8Q.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bbcb372bdcac6512eb10b8d1a842b022960d21cf\" alt=\"&quot;Poland First&quot;. Tak Donald Tusk chce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 gospodark\u0105\" title=\"&quot;Poland First&quot;. Tak Donald Tusk chce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 gospodark\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/poland-first-tak-donald-tusk-chce-wstrzasnac-gospodarka/9cbqvwf\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ggja/poland_first_tak_donald_tusk_chce_wstrz\u0105sn\u0105\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2568757,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ggja/poland_first_tak_donald_tusk_chce_wstrz\u0105sn\u0105\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/iXQOjEI6DKVjKHrBODYxIl4Y2eg-8WSoJclT477Oj8Q.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bbcb372bdcac6512eb10b8d1a842b022960d21cf",
        "title": "\"Poland First\". Tak Donald Tusk chce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 gospodark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:19.107320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:40:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gek7/granica_polskoniemiecka_syryjczyk_chcia\u0142_uciec_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ITRzyvb990_CE1TQDzigbqLrwqhjluWQT0cg51Wnux0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a0129c56b61a066263640ff8584cbc4243e1a826\" alt=\"Granica polsko-niemiecka. Syryjczyk chcia\u0142 uciec do Polski. Dosz\u0142o do ataku (na pogranicznika)\" title=\"Granica polsko-niemiecka. Syryjczyk chcia\u0142 uciec do Polski. Dosz\u0142o do ataku (na pogranicznika)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-chcial-uciec-z-niemiec-do-polski-25-letni-migrant-zaatakowal,nId,21395908\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gek7/granica_polskoniemiecka_syryjczyk_chcia\u0142_uciec_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2568758,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0gek7/granica_polskoniemiecka_syryjczyk_chcia\u0142_uciec_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ITRzyvb990_CE1TQDzigbqLrwqhjluWQT0cg51Wnux0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a0129c56b61a066263640ff8584cbc4243e1a826",
        "title": "Granica polsko-niemiecka. Syryjczyk chcia\u0142 uciec do Polski. Dosz\u0142o do ataku (na pogranicznika)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:11.100787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:50:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ex3x/czy_rafa\u0142_trzaskowski_nie_pasuje_do_polak\u00f3w_bo/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MnBuOGszd3ZqNXZlMQbEmZE4mnPIjggM9qI_Wi01DuBzWTWyC6WFnlWR4hbt.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=820b353f07dc0831fc91efe779ff9e4640540d63\" alt=\"Czy Rafa\u0142 Trzaskowski nie pasuje do Polak\u00f3w bo reprezentuje klas\u0119 inteligenck\u0105 i jest oczytany?\" title=\"Czy Rafa\u0142 Trzaskowski nie pasuje do Polak\u00f3w bo reprezentuje klas\u0119 inteligenck\u0105 i jest oczytany?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AvaragePole\"> /u/AvaragePole </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/gsfwhytvj5ve1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ex3x/czy_rafa\u0142_trzaskowski_nie_pasuje_do_polak\u00f3w_bo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2568198,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ex3x/czy_rafa\u0142_trzaskowski_nie_pasuje_do_polak\u00f3w_bo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MnBuOGszd3ZqNXZlMQbEmZE4mnPIjggM9qI_Wi01DuBzWTWyC6WFnlWR4hbt.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=820b353f07dc0831fc91efe779ff9e4640540d63",
        "title": "Czy Rafa\u0142 Trzaskowski nie pasuje do Polak\u00f3w bo reprezentuje klas\u0119 inteligenck\u0105 i jest oczytany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:10.956670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:33:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim!</p> <p>Je\u015bli s\u0142uchacie podcast\u00f3w albo interesuje Was, o czym si\u0119 m\u00f3wi w polskim podca\u015bciarskim \u015bwiecie \u2013 to mo\u017ce Was zaciekawi\u0107.</p> <p>Zrobi\u0142em aplikacj\u0119 <a href=\"http://PodcastMonitor.pl\"><strong>PodcastMonitor.pl</strong></a>, kt\u00f3ra:</p> <p>\ud83d\udd0d <strong>monitoruje polskie podcasty</strong> (dziesi\u0105tki odcink\u00f3w tygodniowo),<br/> \ud83e\udde0 <strong>automatycznie transkrybuje</strong> tre\u015b\u0107 odcink\u00f3w,<br/> \ud83d\udcec <strong>wysy\u0142a mailowo powiadomienia</strong>, je\u015bli w kt\u00f3rym\u015b z podcast\u00f3w padnie interesuj\u0105ca Ci\u0119 fraza (np. Twoje imi\u0119, marka, temat, nazwa firmy itd.),<br/> \ud83d\udcda i pozwala przeszukiwa\u0107 <strong>baz\u0119 transkrypcji historycznych</strong>, wi\u0119c mo\u017cesz sprawdzi\u0107, kiedy i gdzie co\u015b by\u0142o wspomniane w przesz\u0142o\u015bci.</p> <p>Przyk\u0142ad u\u017cycia?<br/> \u27a1\ufe0f Jeste\u015b PR-owcem i chcesz wiedzie\u0107, czy kto\u015b m\u00f3wi o Twojej firmie.<br/> \u27a1\ufe0f Interesuje Ci\u0119 jaki\u015b temat (np. AI, polityka, konkretna osoba)? Dodajesz s\u0142owo-klucz i czekasz na alerty.</p> <p>Nie trzeba niczego inst",
        "id": 2568197,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ep3b/hej_tworz\u0119_appke_do_monitorowania_polskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hej! Tworz\u0119 appke do monitorowania polskich podcast\u00f3w \u2013 PodcastMonitor.pl. Pro\u015bba o feedback",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:45.729200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:53:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0da92/relikt_minionych_czas\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/boi8zmm5z4ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6cb8d1de157b9eb035f10904b39f40dd792539ee\" alt=\"Relikt minionych czas\u00f3w\" title=\"Relikt minionych czas\u00f3w\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kalisz</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/50s3\"> /u/50s3 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/boi8zmm5z4ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0da92/relikt_minionych_czas\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2567727,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0da92/relikt_minionych_czas\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/boi8zmm5z4ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6cb8d1de157b9eb035f10904b39f40dd792539ee",
        "title": "Relikt minionych czas\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:45.355684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:05:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0cjgk/mi\u0142ego_dnia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/lp9zn8fjq4ve1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c2f6990c9c75ad01b800465e8e4e365cb8ea65c\" alt=\"Mi\u0142ego dnia!!\" title=\"Mi\u0142ego dnia!!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017badnych dyskusji, \u017cadnych rant\u00f3w, \u017cadnej polityki - po prostu mi\u0142ego dnia i smacznej kawusi!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Late-Nett\"> /u/Late-Nett </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/lp9zn8fjq4ve1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0cjgk/mi\u0142ego_dnia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2567726,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0cjgk/mi\u0142ego_dnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/lp9zn8fjq4ve1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4c2f6990c9c75ad01b800465e8e4e365cb8ea65c",
        "title": "Mi\u0142ego dnia!!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:46.327432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:57:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej wszystkim. Rozpoczynam swoj\u0105 przygod\u0119 z w\u0142asn\u0105 dzia\u0142a\u0142no\u015bci\u0105 i mam jedno pytanie. Czy je\u015bli wszystkie towary mam zakupione na faktur\u0119, to czy jest opcja jakiej\u015b sprzeda\u017cy bez paragonu. Chocia\u017cby przyk\u0142adowo kiedy bior\u0119 dany towar na w\u0142asny u\u017cytek(co zdarza si\u0119 cz\u0119sto bo jest to typ towaru, kt\u00f3ry szybko si\u0119 zu\u017cywa). Co potem z takimi brakami podczas inwentaryzacji, bo jak rozumiem, jest to wszystko potem kontrolowane i por\u00f3wnywane z ilo\u015bci\u0105 zakupionych rzeczy i ilo\u015bci\u0105 rzeczy nabitych na kas\u0119</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GrandpaOfYourKids\"> /u/GrandpaOfYourKids </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ceqt/pytanie_o_prowadzenie_jednoosobowej_dzia\u0142alno\u015bci/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ceqt/pytanie_o_prowadzenie_jednoosobowej_dzia\u0142alno\u015bci/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2567728,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k0ceqt/pytanie_o_prowadzenie_jednoosobowej_dzia\u0142alno\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie o prowadzenie Jednoosobowej Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej",
        "vote": 0
    }
]