[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:25:19.844968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:25:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d04d5376016882-948-568-0-95-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 mocnymi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Dow straci\u0142 prawie 700 pkt., a spadkom przewodzi\u0142y sp\u00f3\u0142ki technologiczne. </p>",
        "id": 2574517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Silne-spadki-na-Wall-Street-Akcje-Nvidii-stracily-prawie-7-8926422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne spadki na Wall Street. Akcje Nvidii straci\u0142y prawie 7%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:12:37.868069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:12:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/ec0177bf8cedbd-948-568-480-540-3000-1800.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja i Chiny maj\u0105 ambitne i wielkie plany dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy kosmicznej - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 W\u0142adimir Putin. Doda\u0142, \u017ce wiele pa\u0144stw chce rozwija\u0107 z Rosj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w tym zakresie, a Moskwa pozostaje oddana planom wys\u0142ania misji na Ksi\u0119\u017cyc i na Marsa.</p>",
        "id": 2573049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosmiczny-sojusz-Moskowy-i-Pekinu-Putin-Mamy-wielkie-plany-8926349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczny sojusz Moskowy i Pekinu. Putin: Mamy wielkie plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:12:37.305860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:12:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/52de42272bd56a-948-568-1684-0-2689-1613.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wkr\u00f3tce przedstawiony zostanie projekt ustawy wprowadzaj\u0105cej jawno\u015b\u0107 zarobk\u00f3w mened\u017cer\u00f3w - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister cyfryzacji i pose\u0142 Polski 2050-TD Micha\u0142 Gramatyka, odnosz\u0105c si\u0119 do publikacji Wirtualnej Polski, kt\u00f3ra poda\u0142a wysoko\u015b\u0107 zarobk\u00f3w by\u0142ej prezes Energi Zofii Pary\u0142y.</p>",
        "id": 2573046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwowi-menedzerowie-pod-lupa-Gramatyka-Zarobki-powinny-byc-jawne-8926357.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowi mened\u017cerowie pod lup\u0105? Gramatyka: Zarobki powinny by\u0107 jawne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:12:37.558351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:12:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/395104edd92114-945-560-0-14-1737-1042.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiatowa Organizacja Handlu (WTO) przekaza\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce z powodu wojny celnej \u015bwiatowy handel towarami nie wzro\u015bnie w 2025 r. , jak prognozowano, o 3 proc., ale skurczy si\u0119 co najmniej o 0,2 proc. - przekaza\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 2573047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiatowy-handel-w-dol-WTO-Nie-3-proc-wzrostu-a-0-2-proc-spadku-8926318.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowy handel w d\u00f3\u0142? WTO: Nie 3 proc. wzrostu, a 0,2 proc spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:07:30.576465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:07:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/12cbc338b1a5c9-871-523-307-234-871-523.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik chi\u0144skiego ministerstwa handlu o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce ameryka\u0144skie c\u0142a na import chi\u0144skich produkt\u00f3w \"osi\u0105gn\u0119\u0142y irracjonalny poziom\". Tak skomentowa\u0142 publikacj\u0119 Bia\u0142ego Domu, w kt\u00f3rej napisano, \u017ce niekt\u00f3re chi\u0144skie towary eksportowane do USA podlegaj\u0105 c\u0142om \"si\u0119gaj\u0105cym do 245 proc.\"</p>",
        "id": 2572383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-245-procentowe-taryfy-Chiny-Cla-USA-osiagnely-irracjonalny-poziom-8926298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 245 procentowe taryfy. Chiny: C\u0142a USA osi\u0105gn\u0119\u0142y irracjonalny poziom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:07:30.309112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:07:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/0a9a0ed0ca0109-948-568-322-390-2275-1365.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zainterweniowa\u0142, by nie dopu\u015bci\u0107, aby Elon Musk otrzyma\u0142 briefing Pentagonu na temat plan\u00f3w ewentualnej wojny z Chinami - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Axios. Dosz\u0142o do tego po marcowej publikacji \"New York Timesa\" na ten temat.</p>",
        "id": 2572382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-blokuje-Muska-Miliarder-odciety-od-planow-Pentagonu-8926322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump blokuje Muska. Miliarder odci\u0119ty od plan\u00f3w Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:01:08.854588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:01:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/643f31ecaa67ee-948-568-247-104-2752-1651.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Creotech Instruments rozpocz\u0105\u0142 proces podzia\u0142u sp\u00f3\u0142ki poprzez wydzielenie segmentu system\u00f3w kwantowych do nowej sp\u00f3\u0142ki - poinformowa\u0142 Creotech Instruments w komunikacie. Sp\u00f3\u0142ka kwantowa ma trafi\u0107 na GPW, a szacowanym terminem finalizacji podzia\u0142u jest prze\u0142om roku 2025 i 2026.</p>",
        "id": 2571750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Creotech-Instruments-chce-wydzielic-do-nowej-spolki-segment-kwantowy-8926290.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Creotech chce si\u0119 podzieli\u0107. Segmentem kwantowym zajmie si\u0119 nowa sp\u00f3\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:01:09.289897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:01:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/648530cc4143a6-948-568-25-25-1312-787.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo spraw zagranicznych w Kijowie oczekuje, \u017ce szefowie dyplomacji pa\u0144stw UE przyjm\u0105 zaproszenie do z\u0142o\u017cenia 9 maja wizyty w Ukrainie na znak solidarno\u015bci z naszym narodem - powiadomi\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik MSZ Ukrainy Heorhij Tychyj.</p>",
        "id": 2571752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzien-Zwyciestwa-nie-w-Moskwie-a-w-Kijowie-Ukraincy-zapraszaja-na-9-maja-8926248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 Zwyci\u0119stwa nie w Moskwie, a w Kijowie. Ukrai\u0144cy zapraszaj\u0105 na 9 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:01:09.000984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:01:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/5fb93e9a396f5c-948-568-71-51-3980-2388.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli chodzi o media publiczne  \"mamy jak\u0105\u015b form\u0119 przej\u015bciow\u0105\", kt\u00f3ra mnie nie satysfakcjonuje i nie zadowala - podkre\u015bli\u0142 marsza\u0142ek Sejmu, kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymona Ho\u0142ownia. To nie s\u0105 jeszcze media publiczne takie, o kt\u00f3rych standardach marzy\u0142em, kiedy szed\u0142em do polityki - doda\u0142.</p>",
        "id": 2571751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-ostro-o-TVP-Mamy-jakas-forme-przejsciowa-8926226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia ostro o TVP. \"Mamy jak\u0105\u015b form\u0119 przej\u015bciow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:01:08.687844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:01:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/4b2ed632333f16-945-560-8-0-1686-1011.png\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na warszawskim parkiecie nie przynios\u0142a\nrozstrzygni\u0119\u0107. Globalnie zyskiwa\u0142o z\u0142oto, a traci\u0142 dolar. Relatywnie mocne okaza\u0142y si\u0119 mniejsze polskie sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 2571749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plaska-sesja-na-GPW-sWIG80-przyczajony-tuz-ponizej-szczytu-8926256.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aska sesja na GPW. sWIG80 przyczajony tu\u017c poni\u017cej szczytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:12:37.749111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/42ead243489ce7-948-568-29-19-3929-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Harvard to kpina, gdzie pracuj\u0105 lewicowi przyg\u0142upowie i nie powinien otrzymywa\u0107 funduszy federalnych - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump. To kolejny atak na t\u0119 czo\u0142ow\u0105 uczelni\u0119 po zamro\u017ceniu ponad 2 mld dolar\u00f3w dotacji na badania.</p>",
        "id": 2573048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-mrozi-fundusze-dla-Harvarda-To-kpina-gdzie-pracuja-lewicowi-przyglupowie-8926171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump mrozi fundusze dla Harvarda. \"To kpina, gdzie pracuj\u0105 lewicowi przyg\u0142upowie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.359611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/b9ce7aaf3b3256-945-567-60-40-3940-2364.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli, badaj\u0105ca spraw\u0119 GetBack, skierowa\u0142a do prokuratury kolejne zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw - poinformowa\u0142a NIK w \u015brod\u0119, Zawiadomienie dotyczy utrudniania przeprowadzenia kontroli.</p>",
        "id": 2571053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-GetBack-NIK-zlozyla-kolejne-zawiadomienie-o-podejrzeniu-przestepstw-8926189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera GetBack. NIK z\u0142o\u017cy\u0142a kolejne zawiadomienie o podejrzeniu przest\u0119pstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.845889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/a506a122fcbb22-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MC Krzysztof Gawkowski przekaza\u0142, \u017ce monitorowane s\u0105 przep\u0142ywy pieni\u0119dzy z zagranicy, kt\u00f3re - jak powiedzia\u0142 - mog\u0142yby stanowi\u0107 nielegalne finansowanie kampanii wyborczej. Poinformowa\u0142, \u017ce ABW przeprowadzi\u0142a test bezpiecze\u0144stwa w KBW; realizowane s\u0105 tak\u017ce szkolenia w komisjach wyborczych.</p>",
        "id": 2571056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finansowanie-kampanii-pod-okiem-sluzb-Gawkowski-Sprawdzamy-przeplywy-8926168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finansowanie kampanii pod okiem s\u0142u\u017cb. Gawkowski: Sprawdzamy przep\u0142ywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.094503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/e129e253e12c3b-948-568-0-108-3826-2295.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Decyzja o zamkni\u0119ciu ca\u0142ej wschodniej granicy Finlandii, licz\u0105cej ok. 1300 km, b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 bezterminowo \u2013 og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 fi\u0144ski rz\u0105d.</p>",
        "id": 2571051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finlandia-odcina-sie-od-Rosji-Granica-bedzie-zamknieta-do-odwolania-8926245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finlandia odcina si\u0119 od Rosji. \"Granica b\u0119dzie zamkni\u0119ta do odwo\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.527029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/178030c08dfae0-945-567-0-83-1755-1053.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaanga\u017cowanie Korei P\u00f3\u0142nocnej w wojn\u0119 Rosji z Ukrain\u0105 przynios\u0142o jej ponad 20 mld dolar\u00f3w zysku \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 ameryka\u0144ski \"Newsweek\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport opublikowany przez po\u0142udniowokorea\u0144ski think tank KIDA (Korea Institute for Defense Analyses).</p>",
        "id": 2571054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korea-na-wojnie-w-Ukrainie-zarobila-dziesiatki-miliardow-dolarow-8926162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea na wojnie w Ukrainie zarobi\u0142a dziesi\u0105tki miliard\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.214311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/6a5d02f32581c5-948-568-47-80-1852-1111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Starzej\u0105ce si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwo, coraz mniej oso\u0301b w wieku produkcyjnym oraz rosna\u0328ce obcia\u0328z\u0307enia systemo\u0301w emerytalnych to coraz wi\u0119ksze wyzwania dla pracodawc\u00f3w i rz\u0105dz\u0105cych. Rozmawiali o tym uczestnicy wiosennej edycji EFNI, kt\u00f3ra odbywa si\u0119 w\u0142a\u015bnie w Warszawie.</p>",
        "id": 2571052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-10-wyslanych-CV-osob-50-9-nie-dostaje-nawet-odpowiedzi-8926186.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na 10 wys\u0142anych CV os\u00f3b 50+, 9 nie dostaje nawet odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:16.648103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/973f0eaf96348e-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy rygorystycznie wymaga\u0107 od sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa, \u017ceby zbiera\u0142y dane o sytuacji kobiet w ich strukturach i o tym jak kszta\u0142tuje si\u0119 parytet - podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski. Doda\u0142, \u017ce w jego resorcie luka p\u0142acowa mi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami a kobietami wynosi 3 proc.</p>",
        "id": 2571055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwowe-spolki-beda-dbac-o-parytet-Szef-MAP-Bedziemy-rygorystyczni-8926182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105 dba\u0107 o parytet. Szef MAP: B\u0119dziemy rygorystyczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:55:15.948139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:55:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7522c6b6ebd98c-948-568-300-90-3270-1961.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Stanach Zjednoczonych obowi\u0105zuj\u0105 przepisy umo\u017cliwiaj\u0105ce karanie za tzw. insider trading; ostatnie dzia\u0142ania prezydenta USA Donalda Trumpa wywo\u0142a\u0142y debat\u0119 na temat potencjalnego naruszenia tych regulacji - zauwa\u017cy\u0142 w rozmowie z PAP Hubert Stojanowski, dyrektor ds. inwestycji klient\u00f3w z Domu Inwestycyjnego Xelion.</p>",
        "id": 2571050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-oskarzony-o-insider-trading-Ekspert-Jego-dzialania-mogly-to-umozliwic-8926154.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump oskar\u017cony o insider trading. Ekspert: Jego dzia\u0142ania mog\u0142y to umo\u017cliwi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:32.776131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p>Pod koniec czerwca mog\u0142yby zosta\u0107 rozpatrzone wnioski Polskiej Grupy Zbrojeniowej o dofinansowanie rozbudowy zdolno\u015bci produkcyjnych amunicji - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 PAP minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski. \u0141\u0105cznie PGZ z\u0142o\u017cy\u0142a cztery wnioski opiewaj\u0105ce na ok. 2,4 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2570353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2-4-mld-na-zwiekszenie-zdolnosci-PGZ-Jaworowski-Rozpatrzenie-mozliwe-pod-koniec-czerwca-8926115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2,4 mld na zwi\u0119kszenie zdolno\u015bci PGZ. Jaworowski: Rozpatrzenie mo\u017cliwe pod koniec czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:32.054473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/b1a6e78f377d5c-948-568-20-87-2027-1216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadzieje na powr\u00f3t inflacji bazowej w zasi\u0119g dopuszczalnego odchylenia\nod celu NBP okaza\u0142y si\u0119 przedwczesne.</p>",
        "id": 2570351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-marcu-2025-nie-znalazla-sie-w-zasiegu-celu-NBP-8926101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa jednak nie znalaz\u0142a si\u0119 w zasi\u0119gu celu NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:34.010044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/5a4252df729046-948-568-1040-0-2583-1550.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inicjatywa SprawdzaMY zaproponowa\u0142a 21 nowych propozycji - m.in wprowadzenie jednolitego wzoru umowy kredytu hipotecznego, wideorozm\u00f3w z dyspozytorem medycznym 999 czy rozszerzenie uprawnie\u0144 notariuszy o mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezpo\u015bredniego dokonywania wpis\u00f3w do KRS.</p>",
        "id": 2570356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-pakiet-Brzoski-Tym-razem-m-in-jednolity-wzor-umowy-kredytu-hipotecznego-8926140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny pakiet Brzoski. Tym razem m.in jednolity wz\u00f3r umowy kredytu hipotecznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:33.354445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/f2e2f996cbb9b6-948-568-731-683-2250-1350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak zwi\u0119kszy\u0107 udzia\u0142 kobiet we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych? To pytanie otworzy\u0142o pierwszy panel z cyklu Women\u2019s Index Roundtable, zorganizowanego przez Klub Inwestorek Indywidualnych przy wsp\u00f3\u0142pracy Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich oraz inicjatywy Kobiety w Finansach.</p>",
        "id": 2570355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Roznorodnosc-w-biznesie-ale-nie-tylko-na-papierze-8926149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 w biznesie, ale nie tylko na papierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:33.049137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/e20f59761c30e0-948-568-0-16-2040-1224.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby do II tury wybor\u00f3w wszed\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, kandydat KO uzyska\u0142by 52 proc. g\u0142os\u00f3w, a popierany przez PiS kandydat - 44 proc. - wynika z sonda\u017cu CBOS. W przypadku wej\u015bcia do II tury Trzaskowskiego i S\u0142awomira Mentzena, ten pierwszy uzyska\u0142by 51 proc., a drugi - 47 proc.</p>",
        "id": 2570354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-przed-Nawrockim-52-do-44-w-II-turze-8926085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski przed Nawrockim. 52 do 44 w II turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:38:32.505034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:38:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/95b6944e5d4ebf-948-568-1750-870-2183-1310.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja chce, by USA pozwoli\u0142y jej na zakup samolot\u00f3w Boeing z zamro\u017conych \u015brodk\u00f3w pa\u0144stwowych, gdy dojdzie do zawieszenia broni w Ukrainie - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w Moskwie.</p>",
        "id": 2570352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawieszeni-broni-a-potem-wielkie-zakupy-Rosja-chce-samolotow-Boeinga-8926135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszeni broni, a potem wielkie zakupy. Rosja chce samolot\u00f3w Boeinga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:32:18.837618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/20ae2903f392a0-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0119dy skarbowe od pocz\u0105tku tegorocznych rozlicze\u0144 PIT zwr\u00f3ci\u0142y podatnikom ponad 15,3 mld z\u0142 nadp\u0142aconego podatku; \u015brednia kwota zwrotu to 2.044 z\u0142 - poinformowa\u0142 resort finans\u00f3w.</p>",
        "id": 2569813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-15-mld-zl-zwrotu-z-PIT-Skarbowka-rozliczyla-juz-niemal-wszystkich-8926097.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 15 mld z\u0142 zwrotu z PIT. Skarb\u00f3wka rozliczy\u0142a ju\u017c niemal wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:32:18.655702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/4333a2d1082e19-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W S\u0142upi Koneckiej (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) mo\u017ce powsta\u0107 fabryka amunicji wielkokalibrowej. Projekt o warto\u015bci ok. 100 mln z\u0142 zamierza zrealizowa\u0107 AMC Global Group. Produkcja ma ruszy\u0107 na prze\u0142omie 2026 i 2027 roku.</p>",
        "id": 2569812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstanie-nowa-fabryka-amunicji-wielkokalibrowej-Znamy-lokalizacje-8926065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie nowa fabryka amunicji wielkokalibrowej? Znamy lokalizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:32:19.266809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/e4701fe0b55aba-948-568-0-124-1587-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoby, kt\u00f3re nie maja konta osobistego w BNP Paribas Banku Polska, maj\u0105 obecnie okazj\u0119 do zgarni\u0119cia nagr\u00f3d o warto\u015bci 700 z\u0142. To najwy\u017cszy bonus, jaki w tym roku proponowa\u0142 bank. Bon do Allegro na 150 z\u0142 dostaniesz za samo otwarcie konta i aktywowanie karty debetowej.\n\n</p>",
        "id": 2569815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyda-Ci-sie-ekstra-700-zl-BNP-Paribas-ma-na-to-prosta-odpowiedz-8926052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyda Ci si\u0119 ekstra 700 z\u0142? BNP Paribas ma na to prost\u0105 odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:32:19.120291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/3aeea61065030e-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Debata na temat dostaw pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych Taurus dla Ukrainy rozgorza\u0142a w Niemczech na nowo po wypowiedzi przysz\u0142ego kanclerza Friedricha Merza. Wed\u0142ug portalu tagesschau s\u0142owa Merza, \u017ce dostaw\u0119 trzeba uzgodni\u0107 z europejskimi partnerami, ujawni\u0142y r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy CDU/CSU i SPD, kt\u00f3re stworz\u0105 nowy rz\u0105d RFN.</p>",
        "id": 2569814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tarcia-w-niemieckiej-koalicji-od-samego-poczatku-Media-Ukazuje-to-kwestia-rakiet-Taurus-8926056.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcia w niemieckiej koalicji od samego pocz\u0105tku. Media: Ukazuje to kwestia rakiet Taurus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.431320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/8a93484b4ee82c-948-568-2-152-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa rozwa\u017ca zamkni\u0119cie 10 ambasad i 17 konsulat\u00f3w \u2013 poda\u0142a stacja CNN w oparciu o wewn\u0119trzny dokument Departamentu Stanu. Na li\u015bcie znajduj\u0105 si\u0119 plac\u00f3wki dyplomatyczne m.in. na Malcie, w Luksemburgu, Niemczech, Bo\u015bni i Hercegowinie oraz we Francji.</p>",
        "id": 2569331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ciecia-w-amerykanskiej-dyplomacji-Trump-rozwaza-zamkniecie-10-ambasad-i-17-konsulatow-8926046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cia w ameryka\u0144skiej dyplomacji. Trump rozwa\u017ca zamkni\u0119cie 10 ambasad i 17 konsulat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.675064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/338f6b1aa7325a-948-568-10-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Funkcjonariusze CBA zatrzymali przedsi\u0119biorc\u0119 w sprawie niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju \u2013 poinformowa\u0142 zesp\u00f3\u0142 prasowy CBA. \u015aledztwo dotyczy wy\u0142udzenia dotacji na blisko 3 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2569333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Funkcjonariusze-CBA-zatrzymali-przedsiebiorce-dzialajacego-na-szkode-NCBiR-8926026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkcjonariusze CBA zatrzymali przedsi\u0119biorc\u0119 dzia\u0142aj\u0105cego na szkod\u0119 NCBiR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:26.203039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/ec265d470b4a29-948-568-12-12-1588-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki wezwa\u0142 w \u015brod\u0119 wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105, w tym premiera Donalda Tusk i marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 do przyj\u0119cia jego postulatu wprowadzenia zerowej stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Tego dzi\u015b poczekaj\u0105 Polacy - powiedzia\u0142 Nawrocki.</p>",
        "id": 2569336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karol-Nawrocki-wezwal-wiekszosc-parlamentarna-do-wprowadzenia-zerowej-stawki-VAT-na-zywnosc-8925982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wezwa\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105 do wprowadzenia zerowej stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:26.397215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/4b72fc2bf2811f-948-568-0-20-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojew\u00f3dztwo mazowieckie za spraw\u0105 emisji obligacji o warto\u015bci 400 mln z\u0142 zadebiutowa\u0142o w \u015brod\u0119 na rynku Catalyst. Marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa mazowieckiego Adam Struzik zaznaczy\u0142, \u017ce \u015brodki z obligacji to istotne \u017ar\u00f3d\u0142o wsp\u00f3\u0142finansowania najwa\u017cniejszych inwestycji.</p>",
        "id": 2569337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mazowsze-debiutuje-na-gieldzie-Wyemitowalo-obligacje-o-wartosci-400-mln-zl-8925992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazowsze debiutuje na gie\u0142dzie. Wyemitowa\u0142o obligacje o warto\u015bci 400 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.551395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/c331d6847d1ee5-948-568-363-148-1553-931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat partii Razem na prezydenta Adrian Zandberg zaproponowa\u0142 w \u015brod\u0119, by zwi\u0119kszy\u0107 nak\u0142ady na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia do 8 proc. PKB. Jego zdaniem kondycja polskiej s\u0142u\u017cby zdrowia jest bardzo z\u0142a. Polityk przestrzega\u0142 te\u017c przed prywatyzacj\u0105 szpitali i plac\u00f3wek ochrony zdrowia.</p>",
        "id": 2569332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-dla-prywatyzacja-szpitali-Zandberg-chce-8-proc-PKB-na-ochrone-zdrowia-8926032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dla prywatyzacj\u0105 szpitali. Zandberg chce 8 proc. PKB na ochron\u0119 zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.988525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/5f8668ac5b655f-948-568-21-151-4298-2579.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy w Londynie og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce definicja prawna kobiety odnosi si\u0119 do p\u0142ci biologicznej. Tym samym zaj\u0105\u0142 stanowisko w sporze szkockich aktywist\u00f3w z rz\u0105dem Szkocji, kt\u00f3ry w uchwalonej ustawie do definicji kobiety w\u0142\u0105czy\u0142 osoby transp\u0142ciowe z certyfikatem uzgodnienia p\u0142ci.</p>",
        "id": 2569335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plec-na-wokandzie-w-Wielkiej-Brytanii-Sad-Najwyzszy-rozstrzygnal-spor-o-definicje-kobiety-8926010.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142e\u0107 na wokandzie w Wielkiej Brytanii. S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzygn\u0105\u0142 sp\u00f3r o definicj\u0119 kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.264273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/425766b6d9f990-948-568-0-430-3670-2201.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do brytyjskiego s\u0105du z\u0142o\u017cono pozew zbiorowy przeciwko koncernowi Google. Jego autorzy domagaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnowarto\u015bci 6,6 mld dolar\u00f3w m.in. za wykorzystywanie niemal wy\u0142\u0105cznej pozycji na rynku wyszukiwania online do podnoszenia cen reklam.</p>",
        "id": 2569330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-giganta-na-Wyspach-Do-sadu-trafil-pozew-zbiorowy-przeciw-Google-owi-8926004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy giganta na Wyspach. Do s\u0105du trafi\u0142 pozew zbiorowy przeciw Google'owi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:24.973894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/214c7d68f5a9fd-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Handlarze diamentami ostrzegaj\u0105, \u017ce warty 82 miliardy dolar\u00f3w przemys\u0142 stan\u0105\u0142 w miejscu z powodu ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez Donalda Trumpa oraz globalnej wojny handlowej. Z kolei dostawy przez Antwerpi\u0119, czyli centrum handlu kamieniami szlachetnymi, spad\u0142y do \u200b\u200boko\u0142o jednej si\u00f3dmej zwyk\u0142ego poziomu.</p>",
        "id": 2569329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shine-off-you-crazy-diamond-Globalna-wojna-handlowa-uderza-w-jubilerow-8926015.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shine off you crazy diamond. Globalna wojna handlowa uderza w jubiler\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:26:25.818105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/2cba8289a62f45-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca ministra obrony USA Pete'a Hegsetha, Dan Caldwell zosta\u0142 we wtorek wyprowadzony z Pentagonu przez ochron\u0119 w zwi\u0105zku z wyciekiem tajnych danych - poinformowa\u0142a agencja Associated Press, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dw\u00f3ch pracownik\u00f3w ministerstwa obrony USA.</p>",
        "id": 2569334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyciek-tajnych-danych-w-Pentagonie-Doradca-ministra-obrony-na-przymusowym-urlopie-8926030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek tajnych danych w Pentagonie. Doradca ministra obrony na przymusowym urlopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:55.375522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:19:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/2e073b3bc65ec6-948-568-22-104-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gen. Waldemar Skrzypczak uwa\u017ca, \u017ce prezydent USA Donald Trump przegra\u0142 pierwsz\u0105 rund\u0119 negocjacji z W\u0142adimirem Putinem, czego efektem s\u0105 ostatnie rosyjskie ataki na ukrai\u0144skie obiekty cywilne. Wed\u0142ug b. Dow\u00f3dcy Wojsk L\u0105dowych w najbli\u017cszym czasie Trump zmieni swoj\u0105 narracj\u0119 wobec Rosji.</p>",
        "id": 2568792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/General-Skrzypczak-Trump-przegral-z-Putinem-pierwsza-runde-negocjacji-8925969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Skrzypczak: Trump przegra\u0142 z Putinem pierwsz\u0105 rund\u0119 negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:54.991613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:19:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/27e8c389867fd8-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Herm\u00e8s wyprzedzi\u0142 LVMH, staj\u0105c si\u0119 najcenniejsz\u0105 firm\u0105 luksusow\u0105 na \u015bwiecie, po tym, gdy akcje w\u0142a\u015bciciela marki Louis Vuitton gwa\u0142townie spad\u0142y w reakcji na rozczarowuj\u0105ce wyniki za pierwszy kwarta\u0142.</p>",
        "id": 2568790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luksusowa-zamiana-miejsc-Hermes-detronizuje-LVMH-po-spadkach-sprzedazy-8925916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowa zamiana miejsc. Herm\u00e8s detronizuje LVMH po spadkach sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:55.759724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:19:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/39858af68f8bda-948-568-0-5-1038-622.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat partii Razem na prezydenta Adrian Zandberg przekonywa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce trzeba obni\u017cy\u0107 maksymalny limit wp\u0142aty osoby prywatnej na kampani\u0119 wyborcz\u0105 do 5 tysi\u0119cy z\u0142.</p>",
        "id": 2568795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politycy-w-rekach-deweloperow-Zandberg-Trzeba-obnizyc-limit-wplaty-na-kampanie-wyborcza-do-5-tys-zl-8925966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy w r\u0119kach deweloper\u00f3w? Zandberg: Trzeba obni\u017cy\u0107 limit wp\u0142aty na kampani\u0119 wyborcz\u0105 do 5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:54.721477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:19:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/0a8f1038cd259e-948-568-0-24-1988-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska ma nowego inflacyjnego lidera. Niestety, w\ntej niechlubnej klasyfikacji w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce znalaz\u0142a si\u0119 Polska.</p>",
        "id": 2568788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wskoczyla-na-inflacyjne-podium-UE-Wegry-spadly-z-tronu-8925952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wskoczy\u0142a na inflacyjne podium UE. W\u0119gry spad\u0142y z tronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:55.639979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:19:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie zarabiam na promowaniu post\u00f3w przez resort funduszy na moim prywatnym profilu na Instagramie - zapewni\u0142a w \u015brod\u0119 minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Poinformowa\u0142a, \u017ce \u0142\u0105cznie na t\u0119 promocj\u0119 ministerstwo przeznaczy\u0142o 15 tys. z\u0142otych.</p>",
        "id": 2568794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-placi-za-promowanie-ministry-w-socialach-Pelczynska-Nalecz-wyjasnia-i-podaje-kwoty-8925919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort p\u0142aci za promowanie ministry w socialach? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz wyja\u015bnia i podaje kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:54.844287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/a2671537e8ed29-948-568-170-118-2454-1472.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nominalne notowania z\u0142ota ustanowi\u0142y nowy rekord wszech\nczas\u00f3w, po raz pierwszy przekraczaj\u0105c lini\u0119 3\u00a0300 dolar\u00f3w za uncj\u0119. W\nzasi\u0119gu jest ju\u017c nawet realny szczyt z roku 1980</p>",
        "id": 2568789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pekla-kolejna-bariera-na-rynku-zlota-Rekord-goni-rekord-8925933.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0119k\u0142a kolejna bariera na rynku z\u0142ota. Rekord goni rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:55.184456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/152c6a6c839b92-948-568-0-35-1000-600.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozw\u00f3j robot\u00f3w\nhumanoidalnych nabiera tempa dzi\u0119ki post\u0119pom w sztucznej inteligencji czy\nin\u017cynierii mechanicznej. Nowoczesne maszyny tego typu nie tylko przypominaj\u0105\nludzi wygl\u0105dem, ale coraz lepiej na\u015bladuj\u0105 nasze ruchy, mimik\u0119 i zachowania\nspo\u0142eczne. W dzisiejszym odcinku podcastu stawiamy pytanie, jaka przysz\u0142o\u015b\u0107\nczeka nas w dobie robotyzacji?</p>",
        "id": 2568791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlowiek-czy-maszyna-Jaka-przyszlosc-czeka-nas-w-dobie-robotyzacji-podcast-z-Kacprem-Nowickim-CEO-Nomagic-8923614.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek czy maszyna? Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka nas w dobie robotyzacji \u2013 podcast z Kacprem Nowickim, CEO Nomagic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:19:55.494811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/fcf021acec4cf4-945-560-2-5-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na rynku walutowym \u015broda przynios\u0142a najwy\u017csze notowania euro w tym roku. Na froncie wojny handlowej USA z Chinami mamy kolejne zaostrzenie walk. Zyskuj\u0105 bezpieczne przystanie takie jak frank szwajcarski i z\u0142oto, kt\u00f3re osi\u0105gn\u0119\u0142o nowy nominalny rekord powy\u017cej 3300 USD za uncj\u0119.\u00a0</p>",
        "id": 2568793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-najdrozsze-w-tym-roku-Frank-na-fali-jak-inne-bezpieczne-przystanie-8925909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro najdro\u017csze w tym roku. Frank na fali - jak inne bezpieczne przystanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:36.776575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/da6feccbb6930d-948-568-57-0-1715-1029.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Tauron mia\u0142a w 2024 roku 6,47 mld z\u0142 zysku EBITDA wobec 5,47 mld z\u0142 rok wcze\u015bniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie rocznym. Wynik jest zgodny z wcze\u015bniejszymi szacunkami.</p>",
        "id": 2568219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Tauron-w-2024-roku-miala-6-47-mld-zl-zysku-EBITDA-zgodnie-z-szacunkami-8925858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Tauron w 2024 roku mia\u0142a 6,47 mld z\u0142 zysku EBITDA, zgodnie z szacunkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:36.365040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/9242a82737599a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Udzia\u0142 w zorganizowanej grupie, kt\u00f3ra pope\u0142nia\u0142a przest\u0119pstwa skarbowe, gospodarcze i przeciwko wymiarowi sprawiedliwo\u015bci zarzuci\u0142a wroc\u0142awska prokuratura prezenterowi TVN24 Mateuszowi W. Wcze\u015bniej \u015bledczy nie informowali o co podejrzany jest W.</p>",
        "id": 2568218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezenter-TVN24-zatrzymany-przez-CBA-uslyszal-zarzuty-8925876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenter TVN24 zatrzymany przez CBA us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:35.504475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/17431c3c17709b-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mamy kolejny zwrot na froncie wojny handlowej USA z Chinami. Administracja Trumpa jednak wprowadzi\u0142a nowe wymogi dotycz\u0105ce chip\u00f3w eksportowanych do Chin, chocia\u017c jeszcze kilka dni temu, po kolacji w rezydencji prezydenta USA w Mar-a-Lago, informowano, \u017ce nowych wytycznych nie b\u0119dzie. Okazuje si\u0119, \u017ce s\u0105, a Nvidia ju\u017c o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce zmiany obci\u0105\u017c\u0105 jej wynik o kilka miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Akcje technologicznych gigant\u00f3w zanurkowa\u0142y.</p>",
        "id": 2568214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zaostrza-wojne-o-chipy-Nvidie-bedzie-to-kosztowalo-miliardy-8925856.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaostrza wojn\u0119 o chipy. Nvidi\u0119 b\u0119dzie to kosztowa\u0142o miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:35.970250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/68f1b9b44686ef-948-568-269-131-2046-1227.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wtorkowym posiedzeniu rz\u0105du premier Donald Tusk apelowa\u0142 do koalicjant\u00f3w, by \"nie zagalopowa\u0107\" si\u0119 w prezydenckiej kampanii wyborczej, bo koalicja musi przetrwa\u0107 wybory i po nich dalej dzia\u0142a\u0107 wsp\u00f3lnie - ujawni\u0142 w \u015brod\u0119 szef resortu Marcin Kulasek (Lewica).</p>",
        "id": 2568216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-zaapelowal-by-sie-nie-zagalopowac-w-kampanii-Minister-Koalicja-trwa-i-trwa-mac-8925902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zaapelowa\u0142, by si\u0119 nie zagalopowa\u0107 w kampanii. Minister: Koalicja trwa i trwa ma\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:35.725177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/0e6126c3593ea0-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA zmniejszy\u0142y \u017c\u0105dania ws. zwrotu pomocy udzielonej Ukrainie od pocz\u0105tku pe\u0142noskalowej rosyjskiej inwazji z 300 mld dol. do ok. 100 mld dol. \u2013 poda\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a bliskie sprawie. Obni\u017cona warto\u015b\u0107 jest zbli\u017cona do szacunk\u00f3w Kijowa wynosz\u0105cych ponad 90 mld dol.</p>",
        "id": 2568215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-biora-na-wstrzymanie-Znaczaco-zlagodzily-zadania-ws-zwrotu-pomocy-udzielonej-Ukrainie-8925874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA bior\u0105 na wstrzymanie. Znacz\u0105co z\u0142agodzi\u0142y \u017c\u0105dania ws. zwrotu pomocy udzielonej Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T08:00:36.089610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:00:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/024a79a9671e65-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144ska gospodarka wzros\u0142a w pierwszym kwartale obecnego roku o 5,4 proc. w por\u00f3wnaniu z tym samym okresem 2024 r. - wynika z rz\u0105dowych danych opublikowanych w \u015brod\u0119. Odnotowany wzrost eksportu, wywo\u0142any po\u015bpieszn\u0105 realizacj\u0105 zam\u00f3wie\u0144 przed wprowadzeniem wysokich ce\u0142 przez prezydenta USA Donalda Trumpa, mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kr\u00f3tkotrwa\u0142y.</p>",
        "id": 2568217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-celna-na-razie-napedza-Chiny-Rynek-nieruchomosci-dalej-kula-u-nogi-8925862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna celna na razie nap\u0119dza Chiny. Rynek nieruchomo\u015bci dalej kul\u0105 u nogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:29.099969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/75f7fb7f26726f-933-560-57-60-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />11 bit studios w 2024 roku mia\u0142o 16,9 mln z\u0142 straty EBITDA wobec 11,7 mln z\u0142 zysku w analogicznym okresie poprzedniego roku oraz 6,9 mln z\u0142 zysku netto w por\u00f3wnaniu do 0,5 mln z\u0142 zysku w 2023 roku - poda\u0142 deweloper gier w rocznym raporcie. Sprzeda\u017c gry \"Frostpunk 2\" do ko\u0144ca 2024 roku wynios\u0142a 592 tys. egzemplarzy.</p>",
        "id": 2567805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/11-bit-studios-mialo-w-2024-roku-16-9-mln-zl-straty-EBITDA-oraz-6-9-mln-zl-zysku-netto-8925822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11 bit studios mia\u0142o w 2024 roku 16,9 mln z\u0142 straty EBITDA oraz 6,9 mln z\u0142 zysku netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.434826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/bb9b71e07c676f-948-568-0-60-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u017cegnalna wizyta kanclerza Niemiec Olafa Scholza to dla premiera Donalda Tuska zapewne jedynie obowi\u0105zkowa rutyna. Polski rz\u0105d czeka ju\u017c na jego nast\u0119pc\u0119. Nadzieje na prze\u0142om w polsko-niemieckich relacjach, po zwyci\u0119stwie koalicji 15 pa\u017adziernika, nie spe\u0142ni\u0142y si\u0119. Czy Friedrich Merz prze\u0142amie impas?</p>",
        "id": 2567800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-chemii-bez-konferencji-bez-przelomu-Scholz-pozegna-sie-dzis-z-Tuskiem-8925823.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez chemii, bez konferencji, bez prze\u0142omu. Scholz po\u017cegna si\u0119 dzi\u015b z Tuskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:29.752915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1839cb738bc0ab-948-568-25-137-3421-2052.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Najwy\u017cszy w Londynie og\u0142osi w \u015brod\u0119 wyrok w sprawie definicji kobiety w \u015bwietle prawa \u2013 poda\u0142a stacja BBC. Aktywi\u015bci opowiadaj\u0105 si\u0119 za definicj\u0105 obejmuj\u0105c\u0105 wy\u0142\u0105cznie osoby urodzone jako kobiety, rz\u0105d Szkocji uwa\u017ca, \u017ce powinna ona dotyczy\u0107 tak\u017ce os\u00f3b transp\u0142ciowych z certyfikatem uzgodnienia p\u0142ci (GRC).</p>",
        "id": 2567810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biologia-czy-dokument-Londynski-sad-rozstrzygnie-spor-o-definicje-kobiety-8925831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biologia czy dokument? Londy\u0144ski s\u0105d rozstrzygnie sp\u00f3r o definicj\u0119 kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:30.010038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />List\u0119 25 nazwisk os\u00f3b rozpowszechniaj\u0105cych w sieci propagand\u0119 Kremla przekaza\u0142a do ABW komisja ds. badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich w Polsce - informuje w \u015brod\u0119 \"Gazeta Wyborcza\".</p>",
        "id": 2567812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-lista-25-osob-szerzacych-propagande-Kremla-ABW-tylko-czeka-na-sygnal-8925821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto lista 25 os\u00f3b szerz\u0105cych propagand\u0119 Kremla. ABW tylko czeka na sygna\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.048888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/0df104e4990671-948-568-15-97-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosn\u0105ca pozycja szefa resortu finans\u00f3w sprawia, \u017ce w rz\u0105dzie coraz g\u0142o\u015bniej padaj\u0105 pytania o jego przysz\u0142\u0105 rol\u0119 - zauwa\u017ca w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2567797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-wyborach-czeka-nas-rekonstrukcja-rzadu-Domanski-zostanie-superministrem-8925812.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po wyborach czeka nas rekonstrukcja rz\u0105du. Doma\u0144ski zostanie superministrem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:30.558030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9d5fd9e801be51-948-568-0-171-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jakie warto\u015bci s\u0105 najwa\u017cniejsze dla pokolenia Z, czy maj\u0105 autorytety, czy s\u0105 gotowi do walki w przypadku wojny - \"Rzeczpospolita\" pozna\u0142a wewn\u0119trzne badania armii. Ich wyniki opisano w \u015brodowym wydaniu \"Rz\".</p>",
        "id": 2567816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pokolenie-Z-nas-obroni-Oto-wewnetrzne-badania-armii-8925815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z nas obroni? Oto wewn\u0119trzne badania armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:31.008175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/be7b59db18318c-948-568-2-55-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang zajmuj\u0105cy si\u0119 sutenerstwem i handlem lud\u017ami. \u015aledczy zatrzymali 18 os\u00f3b, a wobec 15 z nich w\u0142a\u015bnie skierowano do s\u0105du akt oskar\u017cenia. Akcj\u0119 przeprowadzili funkcjonariusze krakowskiego Centralnego Biura \u015aledczego Policji na polecenie ma\u0142opolskiego pionu PZ Prokuratury Krajowej.</p>",
        "id": 2567819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzby-rozbily-gang-sutenerow-Wykorzystywali-glownie-obywatelki-Ukrainy-8925844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y gang sutener\u00f3w. Wykorzystywali g\u0142\u00f3wnie obywatelki Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.290702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/011c2a49f8e6a1-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki chcia\u0142yby, \u017ceby \u015bci\u015ble okre\u015blono termin, do kiedy klienci, kt\u00f3rzy wzi\u0119li kredyt, mog\u0105 je pozywa\u0107. Teraz s\u0105 zalewani pozwami za kredyty udzielone lata temu - informuje w \u015brod\u0119 \"Gazeta Wyborcza\".</p>",
        "id": 2567799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Splacony-kredyt-to-nie-koniec-Klienci-pozywaja-banki-o-zwrot-pieniedzy-8925829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142acony kredyt to nie koniec? Klienci pozywaj\u0105 banki o zwrot pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.168633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:30:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/a43694c51b4abb-948-568-62-53-3480-2088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 g\u00f3rnictwo jest deficytowe, eksperci wskazuj\u0105, \u017ce by\u0107 mo\u017ce warto dokona\u0107 rewizji podej\u015bcia do bran\u017cy - zauwa\u017ca w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2567798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiat-fedruje-coraz-wiecej-Polska-tez-sie-przeprosi-z-czarnym-zlotem-8925832.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat fedruje coraz wi\u0119cej, Polska te\u017c si\u0119 przeprosi z czarnym z\u0142otem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:30.438158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/8b1b2a3f0cb807-948-568-710-420-3290-1973.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poczta Hongkongu poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce zawiesza dostawy paczek do Stan\u00f3w Zjednoczonych w odpowiedzi na \"nadmierne\" podniesienie ce\u0142 przez prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 2567815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-musza-obejsc-sie-bez-Shein-Chiny-zawieszaja-dostawy-paczek-do-USA-8925805.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie musz\u0105 obej\u015b\u0107 si\u0119 bez Shein? Chiny zawieszaj\u0105 dostawy paczek do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:27.685786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/7badf99b656986-948-567-0-55-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartym kwartale 2024 roku banki udzieli\u0142y kredyt\u00f3w mieszkaniowych o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 19,866 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142 Zwi\u0105zek Bank\u00f3w Polskich w raporcie AMRON SARFiN. Z danych zebranych przez Bankier.pl wynika, \u017ce w analizowanym okresie najwi\u0119cej kredyt\u00f3w udzieli\u0142y banki PKO BP, ING i Pekao.</p>",
        "id": 2567794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hipoteczni-liderzy-Te-banki-udzielily-najwiecej-kredytow-w-IV-kwartale-2024-8925371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hipoteczni liderzy. Te banki udzieli\u0142y najwi\u0119cej kredyt\u00f3w w IV kwartale 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:27.563560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/a087a01663cb2e-945-567-776-753-3723-2234.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadszed\u0142 d\u0142ugo oczekiwany moment \u2013 hipoteki zdecydowanie taniej\u0105. To zas\u0142uga zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Chocia\u017c na razie istniej\u0105 wy\u0142\u0105cznie w sferze zapowiedzi, zdo\u0142a\u0142y sprowadzi\u0107 stawki niemal wsz\u0119dzie poni\u017cej 7 procent.\n</p>",
        "id": 2567793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyla-lawina-hipoteki-zdecydowanie-tanieja-Ranking-kredytow-hipotecznych-kwiecien-2025-8925270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzina 2+1 kupuje na kredyt 55-metrowe mieszkanie w stolicy. Ile po\u017cyczy bank?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:27.238097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/3c2d20532f2e7d-948-567-0-20-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedynie dw\u00f3ch na ponad dwudziestu analityk\u00f3w z ameryka\u0144skich bank\u00f3w przewiduje, \u017ce po burzliwych ostatnich tygodniach S&amp;P 500, czyli najwa\u017cniejszy gie\u0142dowy indeks za oceanem, znajdzie si\u0119 na koniec roku ni\u017cej, ni\u017c jest teraz. Reszta nadal wierzy w pozytywny scenariusz \u2013 podaje Bloomberg.</p>",
        "id": 2567791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-rynkach-chaos-a-inwestycyjni-guru-dalej-swoje-Co-prognozuja-dla-Wall-Street-do-konca-roku-8925539.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTego nie da si\u0119 uj\u0105\u0107 w \u017cadnym modelu\u201d, a inwestycyjni guru dalej swoje. Co prognozuj\u0105 dla Wall Street?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:29.490486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/49091a42381744-948-568-0-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 5 mln Polak\u00f3w ma prywatne ubezpieczenia \nzdrowotne. Kolejki do specjalist\u00f3w wyd\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119, wobec czego pacjenci \ncoraz cz\u0119\u015bciej lecz\u0105 si\u0119 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119 - poza NFZ. I p\u0142ac\u0105 naprawd\u0119 \nniema\u0142o.</p>",
        "id": 2567808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzeba-miec-zdrowie-zeby-sie-leczyc-na-NFZ-Mocno-rosnie-liczba-kupujacych-prywatne-pakiety-medyczne-8925358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba mie\u0107 zdrowie, \u017ceby si\u0119 leczy\u0107 na NFZ. Mocno ro\u015bnie liczba kupuj\u0105cych prywatne pakiety medyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:27.807517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/0686e6b4d8396f-948-568-0-35-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W I kw. 2025 r. Polacy zarejestrowali ponad 216 tys. samochod\u00f3w u\u017cywanych sprowadzonych z zagranicy. W samym marcu przyby\u0142o ich 77,5 tys. \u2013 wynika z danych Instytutu Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar. Po dodaniu do nich aut ju\u017c wcze\u015bniej zarejestrowanych w Polsce, sprzeda\u017c przekroczy\u0142a \u0107wier\u0107 miliona egzemplarzy.</p>",
        "id": 2567795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-komisach-samochodowych-jak-w-salonach-Ruch-i-ceny-nie-slabna-8925325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W komisach samochodowych jak w salonach. Ruch i ceny nie s\u0142abn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.980968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/88d53378aa3fb1-948-568-0-168-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maj\u00f3wka zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami, a dla nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy planuj\u0105 wyjazdy zagraniczne, konto walutowe mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 niezwykle pomocne. Nie w ka\u017cdym banku, kt\u00f3re oferuje konto dla dziecka lub konto walutowe dla doros\u0142ego, mo\u017cna po\u0142\u0105czy\u0107 ze sob\u0105 te dwa \u015bwiaty.</p>",
        "id": 2567804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagraniczny-wyjazd-z-kontem-walutowym-Nie-wszyscy-posiadacze-kont-dla-nastolatkow-je-zaloza-8925445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczny wyjazd z kontem walutowym. Nie wszyscy posiadacze kont dla nastolatk\u00f3w je za\u0142o\u017c\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.564729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/9a48847c016f26-948-568-43-0-2700-1619.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy coraz bardziej doceniaj\u0105 potrzeb\u0119 oszcz\u0119dzania, jednak wci\u0105\u017c borykaj\u0105 si\u0119 z brakiem wiedzy na temat inwestowania, gie\u0142dy czy narz\u0119dzi finansowych. Pomimo rosn\u0105cej \u015bwiadomo\u015bci o konieczno\u015bci dywersyfikacji oszcz\u0119dno\u015bci, a\u017c 58 proc. Polak\u00f3w ocenia swoj\u0105 wiedz\u0119 na temat funkcjonowania gie\u0142dy jako niewystarczaj\u0105c\u0105.</p>",
        "id": 2567801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nalezy-ograniczyc-wydatki-i-prowadzic-skromniejszy-tryb-zycia-Mieszkancy-polskich-wsi-zaciskaja-pasa-8925342.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zbyt ma\u0142o wiemy o finansach, nie ufamy gie\u0142dzie i boimy si\u0119 ryzyka\". Polacy wci\u0105\u017c maj\u0105 braki w edukacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:27.928968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/a94b4da6777380-948-568-0-134-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d planuje zamierza podnie\u015b\u0107 limit obrot\u00f3w uprawniaj\u0105cy do zwolnienia z podatku VAT z 200 tys. z\u0142 do 240 tys. z\u0142 rocznie Zmiana jest cz\u0119\u015bci\u0105 projektu ustawy wdra\u017caj\u0105cej Krajowy System e-Faktur (KSeF). Planowane podwy\u017cszenie progu najprawdopodobniej nast\u0105pi po o\u015bmiu latach od jego zamro\u017cenia.</p>",
        "id": 2567796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-VAT-2025-Te-firmy-skorzystaja-na-podniesieniu-limitu-obrotow-do-240-tys-zl-8925215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w VAT 2025. Te firmy skorzystaj\u0105 na podniesieniu limitu obrot\u00f3w do 240 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:31.255908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/92517995b73bc9-948-568-130-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W trzy miesi\u0105ce polscy przedsi\u0119biorcy z lider\u00f3w rankingu optymizmu stali si\u0119 najwi\u0119kszymi na \u015bwiecie pesymistami. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce ogranicza\u0107 inwestycje i obawia si\u0119 o stabilno\u015b\u0107 dostaw - pisze w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2567821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-nie-jest-tak-rozowo-Trump-popchnal-polskie-firmy-w-czarna-dziure-pesymizmu-8925784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nie jest tak r\u00f3\u017cowo. Trump popchn\u0105\u0142 polskie firmy w czarn\u0105 dziur\u0119 pesymizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:29.369322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/1efd1716a75a0a-945-560-0-21-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z pocz\u0105tkiem kwietnia sanepid rozpocz\u0105\u0142 kontrole kart szczepie\u0144 dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Jednocze\u015bnie posypa\u0142y si\u0119 wnioski o wypisanie najm\u0142odszych z przychodni. Co to daje? Dziecko znika z radar\u00f3w pa\u0144stwa - pisze w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2567807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niezaszczepione-dzieci-uciekaja-z-systemu-Rodzice-wypisuja-je-z-POZ-8925782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezaszczepione dzieci \"uciekaj\u0105 z systemu\". Rodzice wypisuj\u0105 je z POZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:30.728420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/c4422ae0ba2fc8-948-568-14-21-2802-1681.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mam nadziej\u0119, \u017ce jako Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki wr\u00f3cimy do polityki powstrzymywania W\u0142adimira Putina - powiedzia\u0142 tygodnikowi \"Polityka\" szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Doprecyzowa\u0142, \u017ce my\u015bli tu przede wszystkim o Stanach Zjednoczonych.</p>",
        "id": 2567817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Trump-przelozy-wajche-tak-zeby-Putin-to-odczul-Niebawem-8925781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: Trump prze\u0142o\u017cy wajch\u0119 tak, \u017ceby Putin to odczu\u0142. Niebawem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:30.850099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/64b33067fad735-948-568-19-0-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 program, wed\u0142ug kt\u00f3rego nielegalni imigranci otrzymaj\u0105 \u015brodki finansowe oraz bilety lotnicze na powr\u00f3t do kraj\u00f3w pochodzenia w ramach \"samodzielnej deportacji\". Jednocze\u015bnie obieca\u0142, \u017ce osoby uznane za \"warto\u015bciowe\" b\u0119d\u0105 mog\u0142y legalnie wr\u00f3ci\u0107 do Ameryki.</p>",
        "id": 2567818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-proponuje-stypendium-na-deportacje-dla-tych-ktorzy-wyjada-z-USA-samodzielnie-8925779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump proponuje \"stypendium na deportacj\u0119\" dla tych, kt\u00f3rzy wyjad\u0105 z USA samodzielnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:30:28.836320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T01:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/46729e4dd53002-948-568-0-135-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mo\u017cemy tak dalej i\u015b\u0107 podzieleni jako nar\u00f3d, nigdy wcze\u015bniej nie byli\u015bmy tak podzieleni - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent USA Joe Biden w swoim pierwszym przem\u00f3wieniu po opuszczeniu Bia\u0142ego Domu. Biden wyst\u0105pi\u0142 w obronie ci\u0119\u0107 w systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych Social Security.</p>",
        "id": 2567803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Joe-Biden-zabral-glos-ws-skutkow-dzialan-DOGE-To-umyslne-okrucienstwo-8925777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden zabra\u0142 g\u0142os ws. skutk\u00f3w dzia\u0142a\u0144 DOGE. \"To umy\u015blne okrucie\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    }
]