[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:24:25.462125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T23:17:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonelo-wsrod-rannych-s,nId,7950919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonelo-wsrod-rannych-s/000KX0TR98D94V4X-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny atak Rosjan na Dniepr. Miasto p\u0142on\u0119\u0142o, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci\" align=\"left\" /></a>Zmasowany atak dron\u00f3w na Dniepr w \u015brodkowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Ukrainy przeprowadzi\u0142a Rosja w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem. Serhij Lysak, gubernator obwodu dniepropietrowskiego, Ukrai\u0144ska Prawda oraz lokalne media poda\u0142y, \u017ce Rosjanie uderzyli w centrum miasta, budynki mieszkalne, sklepy i samochody. Ju\u017c wiadomo, \u017ce w\u015br\u00f3d poszkodowanych - podobnie jak przed kilkoma dniami w Sumach - s\u0105 dzieci. Na razie m\u00f3wi si\u0119 o dw\u00f3ch ofiarach \u015bmiertelnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2575140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonelo-wsrod-rannych-s,nId,7950919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak Rosjan na Dniepr. Miasto p\u0142on\u0119\u0142o, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:19:35.720232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T22:19:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-mistrzow-uefa-druzyna-kiwiora-wyeliminowala-real-awans-,nId,7950940\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-mistrzow-uefa-druzyna-kiwiora-wyeliminowala-real-awans/000KX0UYQXHLJWX1-C307.jpg\" alt=\"Liga Mistrz\u00f3w UEFA: Dru\u017cyna Kiwiora wyeliminowa\u0142a Real, awans Interu\" align=\"left\" /></a>Broni\u0105cy trofeum Real nie odrobi\u0142 trzybramkowej straty z Londynu, przegra\u0142 w rewan\u017cu w Madrycie z Arsenalem 1:2 i odpad\u0142 w \u0107wier\u0107finale pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. W dru\u017cynie go\u015bci wyst\u0105pi\u0142 Jakub Kiwior. Do najlepszej czw\u00f3rki rozgrywek awansowa\u0142 te\u017c Inter Mediolan.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2574778,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-mistrzow-uefa-druzyna-kiwiora-wyeliminowala-real-awans-,nId,7950940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w UEFA: Dru\u017cyna Kiwiora wyeliminowa\u0142a Real, awans Interu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:19:35.062664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T22:19:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonie-wsrod-rannych-sa,nId,7950919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonie-wsrod-rannych-sa/000KX0TR98D94V4X-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny atak Rosjan na Dniepr. Miasto p\u0142onie, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci\" align=\"left\" /></a>Zmasowany atak dron\u00f3w na Dniepr w \u015brodkowo-wschodniej cz\u0119\u015bci Ukrainy przeprowadzi\u0142a Rosja w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem. Serhij Lysak, gubernator obwodu dniepropietrowskiego, Ukrai\u0144ska Prawda oraz lokalne media poda\u0142y, \u017ce Rosjanie uderzyli w centrum miasta, budynki mieszkalne, sklepy i samochody. Ju\u017c wiadomo, \u017ce w\u015br\u00f3d poszkodowanych - podobnie jak przed kilkoma dniami w Sumach - s\u0105 dzieci. Na razie m\u00f3wi si\u0119 o dw\u00f3ch ofiarach \u015bmiertelnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2574777,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-atak-rosjan-na-dniepr-miasto-plonie-wsrod-rannych-sa,nId,7950919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak Rosjan na Dniepr. Miasto p\u0142onie, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:14:26.158288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:14:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-psychiatra-dzieciecy-oskarzony-oto-co-mial-robic-w-osrodku-w,nId,7950904\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psychiatra-dzieciecy-oskarzony-oto-co-mial-robic-w-osrodku-w/000KX0J0AR21XL9H-C307.jpg\" alt=\"Psychiatra dzieci\u0119cy oskar\u017cony. Oto co mia\u0142 robi\u0107 w o\u015brodku w Kamie\u0144cu \" align=\"left\" /></a>Micha\u0142 M., lekarz psychiatrii dzieci i m\u0142odzie\u017cy pracuj\u0105cy w o\u015brodku w Kamie\u0144cu na \u015al\u0105sku, mia\u0142 w o\u015bmiu przypadkach stosowa\u0107 przemoc wobec ma\u0142ych pacjent\u00f3w. Zarzucono mu tak\u017ce pope\u0142nienie 27 przest\u0119pstw &quot;na szkod\u0119 ma\u0142oletnich&quot;. Jak poda\u0142a w \u015brod\u0119 Prokuratura Okr\u0119gowa w Gliwicach, lekarz mia\u0142 zaleca\u0107 podawanie dzieciom m.in. lek\u00f3w przeciwpsychotycznych i uspokajaj\u0105cych w zawy\u017conych dawkach, i w ten spos\u00f3b nara\u017ca\u0107 je na tzw. nag\u0142y zgon sercowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2574387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-psychiatra-dzieciecy-oskarzony-oto-co-mial-robic-w-osrodku-w,nId,7950904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychiatra dzieci\u0119cy oskar\u017cony. Oto co mia\u0142 robi\u0107 w o\u015brodku w Kamie\u0144cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:14:25.874884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:14:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-stanowcza-reakcja-biejat-na-dzialania-brauna-wiezienie-a-nie,nId,7950911\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reakcja-biejat-na-czyn-brauna-wiezienie-a-nie-palac-prezyden/000KX0MV7W0852V9-C307.jpg\" alt=\"Reakcja Biejat na czyn Brauna: Wi\u0119zienie, a nie Pa\u0142ac Prezydencki\" align=\"left\" /></a>&quot;Sk\u0142adam zawiadomienie do prokuratury w sprawie napa\u015bci Grzegorza Brauna na szpital w Ole\u015bnicy&quot; - poinformowa\u0142a Magdalena Biejat w \u015brod\u0119 wieczorem. Kandydatka Lewicy w wyborach prezydenckich doda\u0142a, \u017ce &quot;docelowym miejscem, w kt\u00f3rym powinien si\u0119 znale\u017a\u0107 Grzegorz Braun, jest wi\u0119zienie, a nie Pa\u0142ac Prezydencki&quot;. To pok\u0142osie dzisiejszego wtargni\u0119cia europos\u0142a do szpitala, ataku s\u0142ownego i pr\u00f3by &quot;zatrzymania obywatelskiego&quot; ginekolo\u017cki. Chodzi\u0142o o przeprowadzony przez ni\u0105 zabieg aborcji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2574386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-stanowcza-reakcja-biejat-na-dzialania-brauna-wiezienie-a-nie,nId,7950911",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja Biejat na czyn Brauna: Wi\u0119zienie, a nie Pa\u0142ac Prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:10:40.317306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:10:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wiadomo-co-planuja-izraelskie-wojska-krwawy-impas-w-strefie-,nId,7950888\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-co-planuja-izraelskie-wojska-krwawy-impas-w-strefie/000KX0DKQ393LS6I-C307.jpg\" alt=\"Wiadomo, co planuj\u0105 izraelskie wojska. Krwawy impas w Strefie Gazy\" align=\"left\" /></a>Izraelskie wojska pozostan\u0105 w strefie buforowej okalaj\u0105cej Stref\u0119 Gazy nawet po zako\u0144czeniu wojny z Hamasem - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 minister obrony Israel Kac. Strefa buforowa zajmuje teraz oko\u0142o 30 proc. terytorium Strefy Gazy. Rozmowy o rozejmie nadal nie przynosz\u0105 rezultatu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2573923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wiadomo-co-planuja-izraelskie-wojska-krwawy-impas-w-strefie-,nId,7950888",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, co planuj\u0105 izraelskie wojska. Krwawy impas w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:04:37.694452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-beda-kolejne-zgody-na-ekshumacje-ukrainskie-wladze-odpowiada,nId,7950851\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-kolejne-zgody-na-ekshumacje-ukrainskie-wladze-odpowiada/000KX0AJX8FDN7YC-C307.jpg\" alt=\"B\u0119d\u0105 kolejne zgody na ekshumacje? Ukrai\u0144skie w\u0142adze odpowiadaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Wiceminister kultury Ukrainy Andrij Nad\u017cos zadeklarowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce strona ukrai\u0144ska jest gotowa do rozpatrzenia kolejnych wniosk\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wp\u0142ywa\u0107 z Polski w sprawie ekshumacji ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej. &quot;Istotne jest, \u017ceby podobny proces r\u00f3wnie\u017c odbywa\u0142 si\u0119 po stronie polskiej&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2573390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-beda-kolejne-zgody-na-ekshumacje-ukrainskie-wladze-odpowiada,nId,7950851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 kolejne zgody na ekshumacje? Ukrai\u0144skie w\u0142adze odpowiadaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:04:38.006131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wpadka-kandydata-na-prezydenta-przez-bledy-nie-wystartuje-w-,nId,7950870\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadka-kandydata-na-prezydenta-przez-bledy-nie-wystartuje-w/000KX08C7J68ORQE-C307.jpg\" alt=\"Wpadka kandydata na prezydenta. Przez b\u0142\u0119dy nie wystartuje w wyborach\" align=\"left\" /></a>Romuald Starosielec nie wystartuje w wyborach prezydenckich. S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 odwo\u0142anie pe\u0142nomocnika tego kandydata od pi\u0105tkowej decyzji Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Dzisiejsze rozstrzygni\u0119cie jest ostateczne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2573391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wpadka-kandydata-na-prezydenta-przez-bledy-nie-wystartuje-w-,nId,7950870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka kandydata na prezydenta. Przez b\u0142\u0119dy nie wystartuje w wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:04:37.575567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-awionetki-w-gliwicach-zawiodl-silnik,nId,7950889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-awionetki-w-gliwicach-zawiodl-silnik/000KX0CMUY9FBAJU-C307.jpg\" alt=\"Wypadek awionetki w Gliwicach. Zawi\u00f3d\u0142 silnik?\" align=\"left\" /></a>Wieczorem w Gliwicach (woj. \u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do wypadku ma\u0142ego samolotu. Na pok\u0142adzie by\u0142y dwie osoby. Cho\u0107 zdarzenie wygl\u0105da\u0142o gro\u017anie, nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2573389,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-awionetki-w-gliwicach-zawiodl-silnik,nId,7950889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek awionetki w Gliwicach. Zawi\u00f3d\u0142 silnik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:59:22.847086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-nie-do-zatrzymania-kolejny-triumf-w-stuttgarcie-,nId,7950853\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-nie-do-zatrzymania-kolejny-triumf-w-stuttgarcie/000KX0585GTTOVHO-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek nie do zatrzymania. Kolejny triumf w Stuttgarcie coraz bli\u017cej?\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Chorwatk\u0119 Jan\u0119 Fett 6:2, 6:2 w 2. rundzie tenisowego turnieju WTA 500 na kortach ziemnych w Stuttgarcie. O awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u Polka powalczy z Amerykank\u0105 Emm\u0105 Navarro albo z \u0141otyszk\u0105 Jelen\u0105 Ostapenko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572818,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-nie-do-zatrzymania-kolejny-triumf-w-stuttgarcie-,nId,7950853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek nie do zatrzymania. Kolejny triumf w Stuttgarcie coraz bli\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:59:23.495915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7950437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KWVQXVJ2RLQU5-C307.jpg\" alt=\"Magdalena Biejat go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142kini Senatu, kandydatka Lewicy na prezydenta. Porozmawiamy m.in. o \u015bwieckim pa\u0144stwie, prawach kobiet i problemach mieszkalnictwa. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7950437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:59:23.237639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-czy-mentzen-kto-w-ii-turze-uzyskalby-wiecej-glosow,nId,7950842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mentzen-czy-nawrocki-kto-w-drugiej-turze-uzyskalby-wiecej-gl/000KX0896OWK51N9-C307.jpg\" alt=\"Mentzen czy Nawrocki - kto w drugiej turze uzyska\u0142by wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>Gdyby do II tury wybor\u00f3w prezydenckich weszli Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, kandydat KO uzyska\u0142by 52 proc. g\u0142os\u00f3w, a kandydat popierany przez PiS - 44 proc. - wynika z sonda\u017cu CBOS. W przypadku wej\u015bcia do II tury Rafa\u0142a Trzaskowskiego i S\u0142awomira Mentzena ten pierwszy uzyska\u0142by 51 proc., a drugi - 47 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572819,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-czy-mentzen-kto-w-ii-turze-uzyskalby-wiecej-glosow,nId,7950842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen czy Nawrocki - kto w drugiej turze uzyska\u0142by wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:59:24.010525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-stan-zagrozenia-w-suwalkach-uwazajcie-na-psy-i-koty,nId,7950860\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stan-zagrozenia-w-suwalkach-uwazajcie-na-psy-i-koty/000KX068CAE7Q3BB-C307.jpg\" alt=\"Stan zagro\u017cenia w Suwa\u0142kach. Uwa\u017cajcie na psy i koty\" align=\"left\" /></a>Suwa\u0142ki - rozporz\u0105dzeniem powiatowego lekarza weterynarii - zosta\u0142y uznane za obszar zagro\u017cony wyst\u0105pieniem w\u015bcieklizny u zwierz\u0105t. Decyzja jest pok\u0142osiem ugryzienia nastolatka przez nietoperza, u kt\u00f3rego wykryto w\u015bcieklizn\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-stan-zagrozenia-w-suwalkach-uwazajcie-na-psy-i-koty,nId,7950860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zagro\u017cenia w Suwa\u0142kach. Uwa\u017cajcie na psy i koty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:59:23.752866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:14:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglaszalo-problemy,nId,7950660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglaszalo-problemy/000KWZNFNHGV2LWP-C307.jpg\" alt=\"Awaria Spotify. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b zg\u0142asza\u0142o problemy\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu dosz\u0142o do awarii Spotify. Ze zg\u0142osze\u0144 w serwisie Downdetector, kt\u00f3ry monitoruje dost\u0119p do us\u0142ug, wynika, \u017ce awaria dotkn\u0119\u0142a kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy u\u017cytkownik\u00f3w w Stanach Zjednoczonych i Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572821,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglaszalo-problemy,nId,7950660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria Spotify. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b zg\u0142asza\u0142o problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:54:52.328013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:54:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-grzegorz-braun-w-tarapatach-chodzi-o-glosna-akcje-w-szpitalu,nId,7950843\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-w-tarapatach-chodzi-o-glosna-akcje-w-szpitalu/000KX01QX5XAK3O8-C307.jpg\" alt=\"Grzegorz Braun w tarapatach? Chodzi o g\u0142o\u015bn\u0105 akcj\u0119 w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Ole\u015bnicy prowadzi post\u0119powanie przygotowawcze w zwi\u0105zku z dzisiejszymi ekscesami z udzia\u0142em Grzegorza Brauna. Kandydat na prezydenta Polski pr\u00f3bowa\u0142 dokona\u0107 &quot;zatrzymania obywatelskiego&quot; ginekolo\u017cki pracuj\u0105cej w szpitalu w Ole\u015bnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572166,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-grzegorz-braun-w-tarapatach-chodzi-o-glosna-akcje-w-szpitalu,nId,7950843",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun w tarapatach? Chodzi o g\u0142o\u015bn\u0105 akcj\u0119 w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:54:52.497533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:54:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-u-naszych-sasiadow-lekarz-podejrzany-o-zabicie-15-oso,nId,7950744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/horror-u-naszych-sasiadow-lekarz-podejrzany-o-zabicie-15-oso/000KX01714FV51RS-C307.jpg\" alt=\"Horror u naszych s\u0105siad\u00f3w. Lekarz podejrzany o zabicie 15 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>\u200bO zabicie co najmniej 15 os\u00f3b podejrzany jest lekarz opieki paliatywnej z Berlina. Pocz\u0105tkowo zak\u0142adano, \u017ce m\u0119\u017cczyzna pozbawi\u0142 \u017cycia cztery osoby, ale potem - w toku \u015bledztwa - wysz\u0142o, \u017ce ofiar jest wi\u0119cej. Co gorsza, liczba ta mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572167,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-u-naszych-sasiadow-lekarz-podejrzany-o-zabicie-15-oso,nId,7950744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horror u naszych s\u0105siad\u00f3w. Lekarz podejrzany o zabicie 15 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:54:52.206773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:54:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-nie-wierzymy-politykom-prezes-naczelnej-izby-lekarskiej-o-sk,nId,7950455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-wierzymy-politykom-prezes-naczelnej-izby-lekarskiej-o-sk/000KWVVJFRLRYL4S-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie wierzymy politykom&quot;. Prezes Naczelnej Izby Lekarskiej o sk\u0142adce zdrowotnej\" align=\"left\" /></a>\u0141ukasz Jankowski, prezes Naczelnej Izby Lekarskiej, wypowiedzia\u0142 si\u0119 krytycznie o obni\u017ceniu przedsi\u0119biorcom sk\u0142adki zdrowotnej. W Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM zaznaczy\u0142, \u017ce b\u0119dzie apelowa\u0107 do rz\u0105dz\u0105cych i do Senatu, \u017ceby wprowadzili poprawk\u0119, w kt\u00f3rej wska\u017c\u0105, sk\u0105d znajd\u0105 pieni\u0105dze do zasypania tej luki. &quot;Przewiduje si\u0119 zabranie z ochrony zdrowia 4,7 mld z\u0142. Mo\u017cna sobie wyobrazi\u0107, \u017ce politycy wychodz\u0105 i m\u00f3wi\u0105: przedsi\u0119biorcy, obni\u017cyli\u015bmy wam sk\u0142adk\u0119, a przy okazji wy\u0142\u0105czyli\u015bmy ochron\u0119 zdrowia w \u015awi\u0119tokrzyskiem czy w Lubuskiem, bo tyle...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572165,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-nie-wierzymy-politykom-prezes-naczelnej-izby-lekarskiej-o-sk,nId,7950455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wierzymy politykom\". Prezes Naczelnej Izby Lekarskiej o sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:54:52.642426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:54:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ten-kraj-wysle-zolnierzy-na-ukraine-juz-tego-lata,nId,7950684\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-wysle-zolnierzy-na-ukraine-juz-tego-lata/000KWZRD1F2113A9-C307.jpg\" alt=\"Ten kraj wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. &quot;Ju\u017c tego lata&quot;\" align=\"left\" /></a>Dow\u00f3dca du\u0144skiej armii gen. dyw. Peter Harling Boysen zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wys\u0142anie swoich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 na prowadzone przez Ukrai\u0144c\u00f3w szkolenia z nowoczesnych technik walki z wykorzystaniem dron\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2572168,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ten-kraj-wysle-zolnierzy-na-ukraine-juz-tego-lata,nId,7950684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119. \"Ju\u017c tego lata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:33.596037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanie-przylatuja-do-europy-przed-nami-wazne-rozmowy,nId,7950638\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-przylatuja-do-europy-przed-nami-wazne-rozmowy/000KWZKO6SJ9NILI-C307.jpg\" alt=\"Amerykanie przylatuj\u0105 do Europy. Przed nami wa\u017cne rozmowy\" align=\"left\" /></a>Ci\u0119\u017cko stwierdzi\u0107, czy negocjacje pokojowe ws. wojny w Ukrainie nabieraj\u0105 tempa, ale faktem jest, \u017ce Amerykanie aktywnie dzia\u0142aj\u0105 w tej kwestii. Do Pary\u017ca przylatuj\u0105 bowiem ludzie Donalda Trumpa - sekretarz stanu Marco Rubio i specjalny wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff. Od \u015brody do pi\u0105tku b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 ze swoimi europejskimi odpowiednikami na temat zako\u0144czenia konfliktu za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571518,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-amerykanie-przylatuja-do-europy-przed-nami-wazne-rozmowy,nId,7950638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie przylatuj\u0105 do Europy. Przed nami wa\u017cne rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:32.429629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglasza-problemy,nId,7950660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglasza-problemy/000KWZNFNHGV2LWP-C307.jpg\" alt=\"Awaria Spotify. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b zg\u0142asza problemy\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu dosz\u0142o do awarii Spotify. Ze zg\u0142osze\u0144 w serwisie Downdetector, kt\u00f3ry monitoruje dost\u0119p do us\u0142ug, wynika, \u017ce awaria dotkn\u0119\u0142a kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy u\u017cytkownik\u00f3w w Stanach Zjednoczonych i Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571514,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-awaria-spotify-kilkadziesiat-tysiecy-osob-zglasza-problemy,nId,7950660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria Spotify. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b zg\u0142asza problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:31.595328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-jankowski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7950455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-jankowski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KWVVJFRLRYL4S-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u0141ukasz Jankowski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200b\u0141ukasz Jankowski, prezes Naczelnej Izby Lekarskiej, b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM. Marek Tejchman zapyta go m.in. o ustaw\u0119 &quot;lex szarlatan&quot;, czyli umo\u017cliwienie Rzecznikowi Praw Pacjenta karania os\u00f3b, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 niezgodnie z wiedz\u0105 medyczn\u0105 i na szkod\u0119 pacjenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571511,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-lukasz-jankowski-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7950455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\u0141ukasz Jankowski go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:33.272918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pociagi-opoznione-pasazerowie-zdenerwowani-awaria-w-warszawi,nId,7950648\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pociagi-opoznione-pasazerowie-zdenerwowani-awaria-w-warszawi/000KWZM2LFFV4XE5-C307.jpg\" alt=\"Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione, pasa\u017cerowie zdenerwowani. Awaria w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Na stacji Warszawa Centralna dosz\u0142o do usterki urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem - informuje PKP PLK. Zosta\u0142a ona ju\u017c usuni\u0119ta, ale podr\u00f3\u017cni musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571517,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pociagi-opoznione-pasazerowie-zdenerwowani-awaria-w-warszawi,nId,7950648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione, pasa\u017cerowie zdenerwowani. Awaria w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:32.707886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ten-kraj-zamyka-cala-granice-z-rosja-podano-powod,nId,7950651\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-zamyka-cala-granice-z-rosja-podano-powod/000KWZNKQT1M1BJS-C307.jpg\" alt=\"Ten kraj zamyka ca\u0142\u0105 granic\u0119 z Rosj\u0105. Podano pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Finlandia zamyka ca\u0142\u0105 swoj\u0105 wschodni\u0105, licz\u0105c\u0105 ok. 1300 km granic\u0119 z Rosj\u0105. Decyzja b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 bezterminowo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571515,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ten-kraj-zamyka-cala-granice-z-rosja-podano-powod,nId,7950651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj zamyka ca\u0142\u0105 granic\u0119 z Rosj\u0105. Podano pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:31.865724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-pozar-w-wielkopolsce-znaleziono-dwa-ciala,nId,7950679\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-w-wielkopolsce-znaleziono-dwa-ciala/000KWZPODSSP7SEO-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny po\u017car w Wielkopolsce. Znaleziono dwa cia\u0142a \" align=\"left\" /></a>Do tragicznego po\u017caru dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w miejscowo\u015bci \u017belazkowo w Wielkopolsce. W czasie akcji ga\u015bniczej znaleziono tam cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Na miejscu pracuj\u0105 policjanci pod nadzorem prokuratury. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571512,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-tragiczny-pozar-w-wielkopolsce-znaleziono-dwa-ciala,nId,7950679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny po\u017car w Wielkopolsce. Znaleziono dwa cia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:32.981423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:50:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramat-w-podstawowce-zamosciu-nauczyciel-w-areszcie-w-tle-pr,nId,7950649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamosc-nauczyciel-w-areszcie-w-tle-przestepstwa-seksualne/000KWZOPYIP1394Q-C307.jpg\" alt=\"Zamo\u015b\u0107: Nauczyciel w areszcie, w tle przest\u0119pstwa seksualne\" align=\"left\" /></a>S\u0105d tymczasowo aresztowa\u0142 nauczyciela jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Zamo\u015bciu w Lubelskiem. Prokuratura podejrzewa go o &quot;przest\u0119pstwo przeciwko wolno\u015bci seksualnej i obyczajno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571516,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramat-w-podstawowce-zamosciu-nauczyciel-w-areszcie-w-tle-pr,nId,7950649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamo\u015b\u0107: Nauczyciel w areszcie, w tle przest\u0119pstwa seksualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:52.333263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:45:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-awantura-z-udzialem-grzegorza-brauna-zablokowal-lekarce-wyjs,nId,7950598\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-z-udzialem-grzegorza-brauna-zablokowal-lekarce-wyjs/000KWZF5TC71LVMK-C307.jpg\" alt=\"Awantura z udzia\u0142em Grzegorza Brauna. Zablokowa\u0142 lekarce wyj\u015bcie z gabinetu\" align=\"left\" /></a>O Grzegorzu Braunie zn\u00f3w jest g\u0142o\u015bno. Kandydat na prezydenta Polski (Konfederacja Korony Polskiej) pr\u00f3bowa\u0142 w \u015brod\u0119 dokona\u0107 &quot;zatrzymania obywatelskiego&quot; ginekolog pracuj\u0105cej w szpitalu w Ole\u015bnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Sama lekarka przyzna\u0142a, \u017ce obecno\u015b\u0107 Brauna w szpitalu mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z dokonan\u0105 tam niedawno aborcj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-awantura-z-udzialem-grzegorza-brauna-zablokowal-lekarce-wyjs,nId,7950598",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura z udzia\u0142em Grzegorza Brauna. Zablokowa\u0142 lekarce wyj\u015bcie z gabinetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:52.750709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:45:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-na-stacjach-paliw-przed-swietami-gdzie-zatankujemy-najt,nId,7950610\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-na-stacjach-paliw-przed-swietami-gdzie-zatankujemy-najt/000KWYRD45FMWR1V-C307.jpg\" alt=\"Ceny na stacjach paliw przed \u015bwi\u0119tami. Gdzie zatankujemy najtaniej?\" align=\"left\" /></a>S\u0105 dobre informacje dla kierowc\u00f3w - wyjazdy \u015bwi\u0105teczne powinny by\u0107 ta\u0144sze. Jak informuje portal e-petrol.pl, ceny paliw na stacjach w Polsce wyra\u017anie spad\u0142y w ostatnich dniach i s\u0105 najni\u017csze od pocz\u0105tku roku. To efekt obni\u017cek na \u015bwiatowych gie\u0142dach ropy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-na-stacjach-paliw-przed-swietami-gdzie-zatankujemy-najt,nId,7950610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny na stacjach paliw przed \u015bwi\u0119tami. Gdzie zatankujemy najtaniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:52.538261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:45:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-targowalo-sie-ws-pegasusa,nId,7950580\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-targowalo-sie-ws-pegasusa/000KWYQEFPCM3JGP-C307.jpg\" alt=\"\u200bDru\u017cyna Pier\u015bcienia, czyli jak CBA targowa\u0142o si\u0119 ws. Pegasusa\" align=\"left\" /></a>Zapis korespondencji prowadzonej przez Centralne Biuro Antykorupcyjne w sprawie zakupu izraelskiego oprogramowania zosta\u0142 przez CBA zgromadzony w teczce opatrzonej kryptonimem &quot;Dru\u017cyna Pier\u015bcienia&quot;. Od 9 kwietnia zebrane w niej w dw\u00f3ch tomach dokumenty s\u0105 jawne i znane cz\u0142onkom sejmowej komisji \u015bledczej. Obraz, na jaki si\u0119 sk\u0142adaj\u0105, mog\u0105 \u015bwiadczy\u0107 o tym, \u017ce sfinansowanie zakupu Pegasusa z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci wynika\u0142o z tego, i\u017c system by\u0142 za drogi dla polskich s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-targowalo-sie-ws-pegasusa,nId,7950580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bDru\u017cyna Pier\u015bcienia, czyli jak CBA targowa\u0142o si\u0119 ws. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:52.133721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:45:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gwalt-na-dwoch-dziewczynkach-jeden-z-podejrzanych-nie-trafil,nId,7950581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gwalt-na-dwoch-dziewczynkach-jeden-z-podejrzanych-nie-trafil/000KWYPC8BUDADYP-C307.jpg\" alt=\"Gwa\u0142t na dw\u00f3ch dziewczynkach. Jeden z podejrzanych nie trafi\u0142 do aresztu\" align=\"left\" /></a>Dwaj 23-latkowie us\u0142yszeli w prokuraturze w Cz\u0119stochowie zarzuty zgwa\u0142cenia i rozpijania alkoholem ma\u0142oletnich dziewczynek. Jeden z m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142 tymczasowo aresztowany, wobec drugiego zastosowano doz\u00f3r policyjny. Podejrzanym grozi nawet do\u017cywotnie wi\u0119zienie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gwalt-na-dwoch-dziewczynkach-jeden-z-podejrzanych-nie-trafil,nId,7950581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142t na dw\u00f3ch dziewczynkach. Jeden z podejrzanych nie trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:52.924730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:45:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zatrzymanie-po-pozarze-dzwonnicy-to-bylo-podpalenie,nId,7950615\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymanie-po-pozarze-dzwonnicy-to-bylo-podpalenie/000KWZFADHEIC71J-C307.jpg\" alt=\"Zatrzymanie po po\u017carze dzwonnicy. To by\u0142o podpalenie?\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana w zwi\u0105zku z po\u017carem drewnianej dzwonnicy przy ko\u015bciele na Kamionku w Warszawie. To m\u0119\u017cczyzna wskazany przez \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570813,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zatrzymanie-po-pozarze-dzwonnicy-to-bylo-podpalenie,nId,7950615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie po po\u017carze dzwonnicy. To by\u0142o podpalenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:45:51.991581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:39:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brak-koordynacji-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby,nId,7950559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brak-koordynacji-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby/000KWXL6II3WBR0M-C307.jpg\" alt=\"Brak koordynacji, zaniedbania. Jest raport ws. Ryszarda Cyby\" align=\"left\" /></a>Resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy dzia\u0142a\u0144 wobec Ryszarda Cyby. M\u0119\u017cczyzna skazany za zab\u00f3jstwo dzia\u0142acza PiS Marka Rosiaka zosta\u0142 zwolniony z wi\u0119zienia ze wzgl\u0119du na stan zdrowia. &quot;W polskim systemie prawnym nie przewidziano systemowych rozwi\u0105za\u0144 dla os\u00f3b skazanych na d\u0142ugoterminowe kary pozbawienia wolno\u015bci lub kary do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci, kt\u00f3rzy nie mog\u0105 z przyczyn zdrowotnych przebywa\u0107 w jednostce penitencjarnej&quot; - czytamy w dokumencie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brak-koordynacji-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby,nId,7950559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak koordynacji, zaniedbania. Jest raport ws. Ryszarda Cyby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:50:32.155610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:39:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-popelnil-bledy-ws-ryszarda-cyby-jest-raport,nId,7950559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-popelnil-bledy-ws-ryszarda-cyby-jest-raport/000KWXL6II3WBR0M-C307.jpg\" alt=\"Kto pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy ws. Ryszarda Cyby? Jest raport\" align=\"left\" /></a>Resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy dzia\u0142a\u0144 wobec Ryszarda Cyby. M\u0119\u017cczyzna skazany za zab\u00f3jstwo dzia\u0142acza PiS Marka Rosiaka zosta\u0142 zwolniony z wi\u0119zienia ze wzgl\u0119du na stan zdrowia. &quot;W polskim systemie prawnym nie przewidziano systemowych rozwi\u0105za\u0144 dla os\u00f3b skazanych na d\u0142ugoterminowe kary pozbawienia wolno\u015bci lub kary do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci, kt\u00f3rzy nie mog\u0105 z przyczyn zdrowotnych przebywa\u0107 w jednostce penitencjarnej&quot; - czytamy w dokumencie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2571513,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-popelnil-bledy-ws-ryszarda-cyby-jest-raport,nId,7950559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy ws. Ryszarda Cyby? Jest raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:23.833135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:26:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brak-koordynacji-i-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby,nId,7950559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brak-koordynacji-i-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby/000KWXL6II3WBR0M-C307.jpg\" alt=\"Brak koordynacji i zaniedbania. Jest raport ws. Ryszarda Cyby\" align=\"left\" /></a>Resort sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy dzia\u0142a\u0144 wobec Ryszarda Cyby. M\u0119\u017cczyzna skazany za zab\u00f3jstwo dzia\u0142acza PiS Marka Rosiaka zosta\u0142 zwolniony z wi\u0119zienia ze wzgl\u0119du na stan zdrowia. &quot;W polskim systemie prawnym nie przewidziano systemowych rozwi\u0105za\u0144 dla os\u00f3b skazanych na d\u0142ugoterminowe kary pozbawienia wolno\u015bci lub kary do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci, kt\u00f3rzy nie mog\u0105 z przyczyn zdrowotnych przebywa\u0107 w jednostce penitencjarnej&quot; - czytamy w dokumencie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-brak-koordynacji-i-zaniedbania-jest-raport-ws-ryszarda-cyby,nId,7950559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak koordynacji i zaniedbania. Jest raport ws. Ryszarda Cyby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:24.106825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:26:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dramat-na-drodze-nie-zyje-15-latka-kierowca-w-szpitalu,nId,7950544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-na-drodze-nie-zyje-15-latka-kierowca-w-szpitalu/000KWXHZBBM9FEQH-C307.jpg\" alt=\"Dramat na drodze. Nie \u017cyje 15-latka, kierowca w szpitalu\" align=\"left\" /></a>15-latka zgin\u0119\u0142a w tragicznym wypadku w Ostrowie Wielkopolskim. Auto, kt\u00f3rego by\u0142a pasa\u017cerk\u0105, uderzy\u0142o w sygnalizator \u015bwietlny. Za kierownic\u0105 siedzia\u0142 18-latek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dramat-na-drodze-nie-zyje-15-latka-kierowca-w-szpitalu,nId,7950544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na drodze. Nie \u017cyje 15-latka, kierowca w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:24.228673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:26:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-zawiadamia-prokurature-ws-waznego-urzednika,nId,7950534\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nik-zawiadamia-prokurature-ws-waznego-urzednika/000KWXIESRFV4WBR-C307.jpg\" alt=\"NIK zawiadamia prokuratur\u0119 ws. wa\u017cnego urz\u0119dnika\" align=\"left\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli przygotowa\u0142a zawiadomienie do prokuratury z podejrzeniem pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez zast\u0119pc\u0119 prokuratora generalnego Micha\u0142a Ostrowskiego - nieoficjalnie dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Chodzi o jego zaniechania w zwi\u0105zku z kontrol\u0105 Izby dotycz\u0105c\u0105 afery GetBack.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-zawiadamia-prokurature-ws-waznego-urzednika,nId,7950534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NIK zawiadamia prokuratur\u0119 ws. wa\u017cnego urz\u0119dnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:23.961883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:26:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zaginiecie-anzeliki-mielnikawej-prokuratura-bada-mozliwe-sce,nId,7950558\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginiecie-anzeliki-mielnikawej-prokuratura-bada-mozliwe-sce/000KWYE524DIJ41R-C307.jpg\" alt=\"Zagini\u0119cie An\u017celiki Mielnikawej. Prokuratura bada mo\u017cliwe scenariusze\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Krajowa \u200bwszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo, kt\u00f3re ma wyja\u015bni\u0107 okoliczno\u015bci zagini\u0119cia szefowej Rady Koordynacyjnej Bia\u0142orusi An\u017celiki Mielnikawej, a tak\u017ce ewentualnego pozbawienia jej wolno\u015bci w marcu 2025 r. - poinformowa\u0142a PAP prok. Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska. Spraw\u0119 prowadzi Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zaginiecie-anzeliki-mielnikawej-prokuratura-bada-mozliwe-sce,nId,7950558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie An\u017celiki Mielnikawej. Prokuratura bada mo\u017cliwe scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:34.558977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brytyjski-sad-najwyzszy-oglosil-wazny-wyrok-chodzi-o-definic,nId,7950498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjski-sad-najwyzszy-oglosil-wazny-wyrok-chodzi-o-definic/000KWWTZXR0RSQCG-C307.jpg\" alt=\"\u200bBrytyjski S\u0105d Najwy\u017cszy og\u0142osi\u0142 wa\u017cny wyrok. Chodzi o definicj\u0119 kobiety\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy w Londynie og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce definicja prawna kobiety odnosi si\u0119 do p\u0142ci biologicznej. Wyrok to efekt sporu szkockich aktywist\u00f3w z rz\u0105dem Szkocji, kt\u00f3ry w uchwalonej ustawie do definicji kobiety w\u0142\u0105czy\u0142 osoby transp\u0142ciowe z certyfikatem uzgodnienia p\u0142ci. Zgromadzeni na sali s\u0105dowej aktywi\u015bci reprezentuj\u0105cy organizacj\u0119 For Women Scotland zareagowali entuzjastycznie. Ich szefowa okre\u015bli\u0142a wyrok jako &quot;absolutne zwyci\u0119stwo praw kobiet&quot;. S\u0105d podkre\u015bli\u0142, \u017ce prawo nadal zapewnia osobom transp\u0142ciowym ochron\u0119 przed dyskryminacj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-brytyjski-sad-najwyzszy-oglosil-wazny-wyrok-chodzi-o-definic,nId,7950498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bBrytyjski S\u0105d Najwy\u017cszy og\u0142osi\u0142 wa\u017cny wyrok. Chodzi o definicj\u0119 kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:34.353547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-deweloperzy-wplacaja-na-kampanie-zandberg-chce-zmian,nId,7950486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deweloperzy-wplacaja-na-kampanie-zandberg-chce-zmian/000KWWDDVITP10WK-C307.jpg\" alt=\"Deweloperzy wp\u0142acaj\u0105 na kampani\u0119? Zandberg chce zmian\" align=\"left\" /></a>W E\u0142ku kandydat na prezydenta z ramienia partii Razem, Adrian Zandberg, przekonywa\u0142, \u017ce trzeba obni\u017cy\u0107 maksymalny limit wp\u0142aty osoby prywatnej na kampani\u0119 wyborcz\u0105 do 5 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o swoich kontrkandydatach: Rafale Trzaskowskim i S\u0142awomirze Mentzenie, kt\u00f3rzy maj\u0105 - jego zdaniem - by\u0107 hojnie wspierani przez w\u0142a\u015bcicieli firm deweloperskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-deweloperzy-wplacaja-na-kampanie-zandberg-chce-zmian,nId,7950486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy wp\u0142acaj\u0105 na kampani\u0119? Zandberg chce zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:33.874467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-na-autostrade-a4-z-ciezarowki-wysypaly-sie-kamienie,nId,7950488\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-autostrade-a4-z-ciezarowki-wysypaly-sie-kamienie/000KWWSYKLE5JATC-C307.jpg\" alt=\"Na autostrad\u0119 A4 z ci\u0119\u017car\u00f3wki wysypa\u0142y si\u0119 kamienie\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cne utrudnienia w ruchu na \u015bl\u0105skim odcinku autostrady A4 w Katowicach. Przejazd w kierunku Gliwic blokuje przewr\u00f3cona naczepa ci\u0119\u017car\u00f3wki. Na jezdni\u0119 wysypa\u0142o si\u0119 z niej kruszywo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569648,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-na-autostrade-a4-z-ciezarowki-wysypaly-sie-kamienie,nId,7950488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na autostrad\u0119 A4 z ci\u0119\u017car\u00f3wki wysypa\u0142y si\u0119 kamienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:34.091242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-proces-funkcjonariuszy-po-tragicznym-konwoju-zginelo-dwoch-p,nId,7950499\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proces-funkcjonariuszy-po-tragicznym-konwoju-zginelo-dwoch-p/000KWWV4MUGMS7LC-C307.jpg\" alt=\"Proces funkcjonariuszy po tragicznym konwoju. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch policjant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Za zamkni\u0119tymi drzwiami S\u0105du Rejonowego w Ole\u015bnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie) ruszy\u0142 proces 3 policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy mieli nie dope\u0142ni\u0107 obowi\u0105zk\u00f3w przy zatrzymaniu Maksymiliana F. M\u0119\u017cczyzna w grudniu w 2023 roku we Wroc\u0142awiu, podczas transportu radiowozem zastrzeli\u0142 dw\u00f3ch innych funkcjonariuszy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-proces-funkcjonariuszy-po-tragicznym-konwoju-zginelo-dwoch-p,nId,7950499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proces funkcjonariuszy po tragicznym konwoju. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:33.631493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:22:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczny-wypadek-w-lubuskiem-kierowca-uderzyl-w-wozek-inwal,nId,7950520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-lubuskiem-kierowca-uderzyl-w-wozek-inwal/000KWX6130QRMVK6-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Lubuskiem. Kierowca uderzy\u0142 w w\u00f3zek inwalidzki i uciek\u0142\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek na drodze krajowej numer 27 w Dobrochowie w Lubuskiem. Zgin\u0119\u0142a osoba na w\u00f3zku inwalidzkim, w kt\u00f3ry uderzy\u0142 samoch\u00f3d. Kierowca uciek\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tragiczny-wypadek-w-lubuskiem-kierowca-uderzyl-w-wozek-inwal,nId,7950520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Lubuskiem. Kierowca uderzy\u0142 w w\u00f3zek inwalidzki i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:24.665041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:19:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nie-zyje-dolnoslaski-pilkarz-mial-tylko-25-lat,nId,7950459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-dolnoslaski-pilkarz-mial-tylko-25-lat/000KWW3WSV4W9K4V-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje dolno\u015bl\u0105ski pi\u0142karz. Mia\u0142 tylko 25 lat\" align=\"left\" /></a>Smutna wiadomo\u015b\u0107 dla pi\u0142karskiej braci z Dolnego \u015al\u0105ska. We wtorek w wieku 25 lat zmar\u0142 by\u0142y bramkarz G\u00f3rnika Polkowice \u2013 Jakub Kopaniecki. M\u0119\u017cczyzna zmaga\u0142 si\u0119 ze z\u0142o\u015bliwym nowotworem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nie-zyje-dolnoslaski-pilkarz-mial-tylko-25-lat,nId,7950459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje dolno\u015bl\u0105ski pi\u0142karz. Mia\u0142 tylko 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:22:33.752607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:52:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-w-tle-polski-watek-w-skandalu-korupcyjnym-na-ukraini,nId,7950440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-w-tle-polski-watek-w-skandalu-korupcyjnym-na-ukraini/000KWVQFOWK3QEV5-C307.jpg\" alt=\"Miliony w tle: Polski w\u0105tek w skandalu korupcyjnym na Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Konta w polskich bankach, miliony dolar\u00f3w w got\u00f3wce i przelewy na ponad p\u00f3\u0142 miliona dolar\u00f3w ka\u017cdy. Oto historia legalizowania gigantycznych pieni\u0119dzy Ukrainki, Tetiany K., szefowej komisji ekspertyz medycznych z Chmielnickiego, kt\u00f3ra mia\u0142a wystawia\u0107 fa\u0142szywe za\u015bwiadczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci, pozwalaj\u0105ce unikn\u0105\u0107 wcielenia do armii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-miliony-w-tle-polski-watek-w-skandalu-korupcyjnym-na-ukraini,nId,7950440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony w tle: Polski w\u0105tek w skandalu korupcyjnym na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:17:19.845830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-245-proc-cla-na-import-z-chin-bialy-dom-opublikowal-nowy-dok,nId,7950413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/245-proc-cla-na-import-z-chin-bialy-dom-opublikowal-nowy-dok/000KWVPKWIVX071K-C307.jpg\" alt=\"245 proc. c\u0142a na import z Chin? Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy dokument\" align=\"left\" /></a>W nowym dokumencie opublikowanym przez Bia\u0142y Dom napisano, \u017ce Chinom grozi obecnie podniesienie ce\u0142 na towary wysy\u0142ane do USA nawet do 245 proc. Tak ogromna podwy\u017cka mia\u0142aby by\u0107 konsekwencj\u0105 dzia\u0142a\u0144 odwetowych Pekinu na dotychczasowe c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Amerykan\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569169,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-245-proc-cla-na-import-z-chin-bialy-dom-opublikowal-nowy-dok,nId,7950413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "245 proc. c\u0142a na import z Chin? Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 nowy dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:17:19.631104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-w-ukrainie-z-polskim-watkiem-pieniadze-za-unikniecie-w,nId,7950440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-ukrainie-z-polskim-watkiem-pieniadze-za-unikniecie-w/000KWVQFOWK3QEV5-C307.jpg\" alt=\"Afera w Ukrainie z polskim w\u0105tkiem. Pieni\u0105dze za unikni\u0119cie wcielenia do armii\" align=\"left\" /></a>Konta w polskich bankach, miliony dolar\u00f3w w got\u00f3wce i przelewy na ponad p\u00f3\u0142 miliona dolar\u00f3w ka\u017cdy. Oto historia legalizowania gigantycznych pieni\u0119dzy Ukrainki, Tetiany K., szefowej komisji ekspertyz medycznych z Chmielnickiego, kt\u00f3ra mia\u0142a wystawia\u0107 fa\u0142szywe za\u015bwiadczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci, pozwalaj\u0105ce unikn\u0105\u0107 wcielenia do armii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569168,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-w-ukrainie-z-polskim-watkiem-pieniadze-za-unikniecie-w,nId,7950440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera w Ukrainie z polskim w\u0105tkiem. Pieni\u0105dze za unikni\u0119cie wcielenia do armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:17:20.028629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-kupowalo-pegasusa,nId,7950434\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-kupowalo-pegasusa/000KWVSZ3CF8RA1E-C307.jpg\" alt=\"Dru\u017cyna Pier\u015bcienia, czyli jak CBA kupowa\u0142o Pegasusa\" align=\"left\" /></a>Przekazujemy pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tzw. Dru\u017cyny Pier\u015bcienia - to kryptonim dwutomowych, licz\u0105cych kilkaset stron, dokument\u00f3w CBA, dotycz\u0105cych dzia\u0142a\u0144 poprzedzaj\u0105cych zakup i wdro\u017cenie systemu Pegasus w Polsce. Zawieraj\u0105ca g\u0142\u00f3wnie korespondencj\u0119 mailow\u0105 dokumentacja przed tygodniem zosta\u0142a przekazana sejmowej komisji \u015bledczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569170,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-druzyna-pierscienia-czyli-jak-cba-kupowalo-pegasusa,nId,7950434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dru\u017cyna Pier\u015bcienia, czyli jak CBA kupowa\u0142o Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:17:20.364228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-sochan-o-eurobaskecie-nie-moge-sie-doczekac,nId,7950474\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sochan-o-eurobaskecie-nie-moge-sie-doczekac/000KWWBLRA60GA2H-C307.jpg\" alt=\"Sochan o Eurobaskecie: Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Bardzo pozytywny meeting z federacj\u0105, rozmawiali\u015bmy dwa dni (...), jestem gotowy, b\u0119d\u0119 w Polsce i b\u0119d\u0119 gra\u0142 (na koszykarskich mistrzostwach Europy - przyp. red.)&quot; - zadeklarowa\u0142 Jeremy Sochan, gwiazdor koszykarskiej reprezentacji Polski oraz zawodnik NBA. Koszykarz wyjawi\u0142, na co &quot;nie mo\u017ce si\u0119 doczeka\u0107&quot; podczas Eurobasketu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-sochan-o-eurobaskecie-nie-moge-sie-doczekac,nId,7950474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sochan o Eurobaskecie: Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:17:20.156182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zmarl-25-letni-pilkarz-z-dolnego-slaska-chorowal-na-raka,nId,7950459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-25-letni-pilkarz-z-dolnego-slaska-chorowal-na-raka/000KWW3WSV4W9K4V-C307.jpg\" alt=\"Zmar\u0142 25-letni pi\u0142karz z Dolnego \u015al\u0105ska. Chorowa\u0142 na raka\" align=\"left\" /></a>Smutna wiadomo\u015b\u0107 dla pi\u0142karskiej braci z Dolnego \u015al\u0105ska. We wtorek w wieku 25 lat zmar\u0142 by\u0142y bramkarz G\u00f3rnika Polkowice \u2013 Jakub Kopaniecki. M\u0119\u017cczyzna zmaga\u0142 si\u0119 ze z\u0142o\u015bliwym nowotworem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zmarl-25-letni-pilkarz-z-dolnego-slaska-chorowal-na-raka,nId,7950459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 25-letni pi\u0142karz z Dolnego \u015al\u0105ska. Chorowa\u0142 na raka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.025100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-na-miliony-dolarow-tetiana-k-budowala-imperium-dzieki-,nId,7950440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-ukrainie-z-polskim-watkiem-pieniadze-za-unikniecie-w/000KWVQFOWK3QEV5-C307.jpg\" alt=\"Afera w Ukrainie z polskim w\u0105tkiem. Pieni\u0105dze za unikni\u0119cie wcielenia do armii\" align=\"left\" /></a>Konta w polskich bankach, miliony dolar\u00f3w w got\u00f3wce i przelewy na ponad p\u00f3\u0142 miliona dolar\u00f3w ka\u017cdy. Oto historia legalizowania gigantycznych pieni\u0119dzy Ukrainki, Tetiany K., szefowej komisji ekspertyz medycznych z Chmielnickiego, kt\u00f3ra mia\u0142a wystawia\u0107 fa\u0142szywe za\u015bwiadczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci, pozwalaj\u0105ce unikn\u0105\u0107 wcielenia do armii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568530,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-afera-na-miliony-dolarow-tetiana-k-budowala-imperium-dzieki-,nId,7950440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera w Ukrainie z polskim w\u0105tkiem. Pieni\u0105dze za unikni\u0119cie wcielenia do armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.158547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dramatyczny-wypadek-w-nowej-hucie-mlody-kierowca-uslyszal-za,nId,7950424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-wypadek-w-nowej-hucie-mlody-kierowca-uslyszal-za/000KWVNB8J4W8ECK-C307.jpg\" alt=\"\u200bDramatyczny wypadek w Nowej Hucie. M\u0142ody kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Zarzut nieumy\u015blnego spowodowania katastrofy w ruchu l\u0105dowym us\u0142ysza\u0142 24-latek, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek mia\u0142 spowodowa\u0107 w Krakowie wypadek z autobusem miejskim - informuje Agata Guz, reporterka RMF FM.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568531,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dramatyczny-wypadek-w-nowej-hucie-mlody-kierowca-uslyszal-za,nId,7950424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bDramatyczny wypadek w Nowej Hucie. M\u0142ody kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:30.129140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ewa-wrzosek-i-dwie-wieze-zapewnila-ze-nie-ma-okolicznosci-by,nId,7950392\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewa-wrzosek-i-dwie-wieze-zapewnila-ze-nie-ma-okolicznosci-by/000KWUYQ1CL2G324-C307.jpg\" alt=\"Ewa Wrzosek i dwie wie\u017ce. \u201eZapewni\u0142a, \u017ce nie ma okoliczno\u015bci, by wy\u0142\u0105czy\u0107 j\u0105 ze sprawy\u201d\" align=\"left\" /></a>Prokurator krajowy Dariusz Korneluk podkre\u015bli\u0142, \u017ce decyzja o delegowaniu prok. Ewa Wrzosek do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie by\u0142a podyktowana jej wieloletnim do\u015bwiadczeniem i profesjonalizmem. Wrzosek, kt\u00f3ra od pocz\u0105tku lutego zajmuje si\u0119 sprawami przest\u0119pczo\u015bci gospodarczej, zapewni\u0142a, \u017ce nie ma \u017cadnych okoliczno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142yby wykluczy\u0107 j\u0105 z prowadzenia \u015bledztwa w sprawie &quot;dw\u00f3ch wie\u017c&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568538,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ewa-wrzosek-i-dwie-wieze-zapewnila-ze-nie-ma-okolicznosci-by,nId,7950392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Wrzosek i dwie wie\u017ce. \u201eZapewni\u0142a, \u017ce nie ma okoliczno\u015bci, by wy\u0142\u0105czy\u0107 j\u0105 ze sprawy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.400720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ostatnia-prosta-negocjacji-usa-ukraina-trump-lagodzi-zadania,nId,7950372\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnia-prosta-negocjacji-usa-ukraina-trump-lagodzi-zadania/000KWUKFV7FH7J3S-C307.jpg\" alt=\"Ostatnia prosta negocjacji USA-Ukraina. Trump \u0142agodzi \u017c\u0105dania wobec Kijowa\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug informacji agencji Bloomberga administracja USA znacz\u0105co z\u0142agodzi\u0142a swoje \u017c\u0105dania wobec w\u0142adz w Kijowie, w sprawie sp\u0142aty d\u0142ugu za dostarczon\u0105 pomoc Ukrainie. O ile Donald Trump wzywa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do zwrotu 300 mld dolar\u00f3w, teraz Waszyngton szacuje &quot;po\u017cyczki&quot; na \u0142\u0105czne 100 mld dolar\u00f3w. To stanowi znacz\u0105ce zbli\u017cenie si\u0119 do stanowiska ukrai\u0144skiego, wed\u0142ug kt\u00f3rego Kij\u00f3w przyj\u0105\u0142 od Stan\u00f3w Zjednoczonych pomoc o warto\u015bci oko\u0142o 90 mld dolar\u00f3w. Zmiana w podej\u015bciu ameryka\u0144skiej administracji mo\u017ce sugerowa\u0107 zbli\u017canie si\u0119 momentu...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568533,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ostatnia-prosta-negocjacji-usa-ukraina-trump-lagodzi-zadania,nId,7950372",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia prosta negocjacji USA-Ukraina. Trump \u0142agodzi \u017c\u0105dania wobec Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.801980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-tragiczny-wypadek-w-boleszkowicach-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7950404\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-boleszkowicach-nie-zyja-dwie-osoby/000KWW2S6W2LS7NO-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Boleszkowicach. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku drogowym w Boleszkowicach w Zachodniopomorskiem. Dachowa\u0142o tam auto osobowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568536,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-tragiczny-wypadek-w-boleszkowicach-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7950404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Boleszkowicach. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.280830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-45-lekarzy-stanie-przed-sadem-lekarskim-chodzi-o-szc,nId,7950402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wroclaw-45-lekarzy-stanie-przed-sadem-lekarskim-chodzi-o-szc/000KWV7SLY07W3LS-C307.jpg\" alt=\"Wroc\u0142aw: 45 lekarzy stanie przed s\u0105dem lekarskim. Chodzi o szczepienia\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b rusza proces 45 lekarzy, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119 rozpowszechnianie informacji sprzecznych z aktualn\u0105 wiedz\u0105 medyczn\u0105 w trakcie pandemii Covid-19. Medykom, dzia\u0142aj\u0105cym pod szyldem Polskiego Stowarzyszenia Niezale\u017cnych Lekarzy i Naukowc\u00f3w, grozi nawet utrata prawa wykonywania zawodu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568532,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-45-lekarzy-stanie-przed-sadem-lekarskim-chodzi-o-szc,nId,7950402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw: 45 lekarzy stanie przed s\u0105dem lekarskim. Chodzi o szczepienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:30.284590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:13:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zarzuty-dla-prezentera-tvn24-prokuratura-dzialal-w-zorganizo,nId,7950361\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzuty-dla-prezentera-tvn24-zorganizowana-grupa-przestepcza/000KWUFM295YGEN2-C307.jpg\" alt=\"Zarzuty dla prezentera TVN24. &quot;Zorganizowana grupa przest\u0119pcza&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezenter TVN24 Mateusz W. us\u0142ysza\u0142 pi\u0119\u0107 powa\u017cnych zarzut\u00f3w, w tym udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra mia\u0142a dopuszcza\u0107 si\u0119 przest\u0119pstw skarbowych, gospodarczych oraz utrudniania pracy organ\u00f3w \u015bcigania. W sprawie zatrzymano tak\u017ce by\u0142ego komendanta g\u0142\u00f3wnego policji i by\u0142ego cz\u0142onka zarz\u0105du Orlen Ochrona. \u015aledztwo obj\u0119\u0142o ju\u017c oko\u0142o 100 podmiot\u00f3w gospodarczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568539,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zarzuty-dla-prezentera-tvn24-prokuratura-dzialal-w-zorganizo,nId,7950361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla prezentera TVN24. \"Zorganizowana grupa przest\u0119pcza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:30.405978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:10:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-coraz-wieksze-zainteresowanie-sluzba-w-policji-maleje-liczba,nId,7950359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-wieksze-zainteresowanie-sluzba-w-policji-maleje-liczba/000KWUDY5MPRO5MR-C307.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119ksze zainteresowanie s\u0142u\u017cb\u0105 w policji. Maleje liczba wakat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Maleje liczba wakat\u00f3w w policji. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada, stan zatrudnienia w tej najwi\u0119kszej s\u0142u\u017cbie mundurowej w por\u00f3wnaniu z pierwszym kwarta\u0142em ubieg\u0142ego roku zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o ponad 2700 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-coraz-wieksze-zainteresowanie-sluzba-w-policji-maleje-liczba,nId,7950359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119ksze zainteresowanie s\u0142u\u017cb\u0105 w policji. Maleje liczba wakat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.993118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:52:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-na-rondzie-76-latek-za-kierownica-dzieci-wsrod-poszk,nId,7950373\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-rondzie-76-latek-za-kierownica-dzieci-wsrod-poszk/000KWUF9M77C7VX2-C307.jpg\" alt=\"Wypadek na rondzie. 76-latek za kierownic\u0105, dzieci w\u015br\u00f3d poszkodowanych\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w\u015br\u00f3d nich dwoje dzieci, zosta\u0142o poszkodowanych w wypadku na rondzie w Pucku (Pomorskie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568537,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-na-rondzie-76-latek-za-kierownica-dzieci-wsrod-poszk,nId,7950373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na rondzie. 76-latek za kierownic\u0105, dzieci w\u015br\u00f3d poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.520926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramat-na-granicy-z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn,nId,7950362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-na-granicy-z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn/000KWUF55KHNVEG3-C307.jpg\" alt=\"Dramat na granicy. Z Bugu wy\u0142owiono cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn\" align=\"left\" /></a>To\u017csamo\u015b\u0107 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rych zw\u0142oki wydobyto we wtorek z rzeki Bug w wojew\u00f3dztwie lubelskim, jest ustalana przez policj\u0119. Stra\u017c graniczna nie wyklucza, \u017ce to migranci, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali przedosta\u0107 si\u0119 do naszego kraju z Bia\u0142orusi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568534,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dramat-na-granicy-z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn,nId,7950362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na granicy. Z Bugu wy\u0142owiono cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:26:24.521161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn-to-moga-byc-migranci,nId,7950362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn-to-moga-byc-migranci/000KWUF55KHNVEG3-C307.jpg\" alt=\"Z Bugu wy\u0142owiono cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn. To mog\u0105 by\u0107 migranci\" align=\"left\" /></a>To\u017csamo\u015b\u0107 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rych zw\u0142oki wydobyto we wtorek z rzeki Bug w wojew\u00f3dztwie lubelskim, jest ustalana przez policj\u0119. Stra\u017c graniczna nie wyklucza, \u017ce to migranci, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali przedosta\u0107 si\u0119 do naszego kraju z Bia\u0142orusi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2570132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-z-bugu-wylowiono-ciala-mezczyzn-to-moga-byc-migranci,nId,7950362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Bugu wy\u0142owiono cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn. To mog\u0105 by\u0107 migranci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:13:29.641411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:43:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-reklamowke,nId,7950324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-reklamowke/000KWTHQTW4V1KQ2-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141odzi. Noworodek zawini\u0119ty w reklam\u00f3wk\u0119\" align=\"left\" /></a>\u017bywy noworodek znaleziony w pustostanie w \u0141odzi. We wtorek wieczorem dziecko zawini\u0119te w reklam\u00f3wk\u0119 odkry\u0142a przypadkowa osoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568535,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-reklamowke,nId,7950324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141odzi. Noworodek zawini\u0119ty w reklam\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:14.045328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-auta-w-tym-ciezarowka-zderzyly-sie-na-a2,nId,7950339\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-auta-w-tym-ciezarowka-zderzyly-sie-na-a2/000KWTYT2U68ORTR-C307.jpg\" alt=\"Cztery auta, w tym ci\u0119\u017car\u00f3wka, zderzy\u0142y si\u0119 na A2\" align=\"left\" /></a>Cztery auta uczestniczy\u0142y w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na autostradzie A2 w wojew\u00f3dztwie mazowieckim. Utrudnienia w ruchu powsta\u0142y pomi\u0119dzy Mi\u0144skiem Mazowieckim a Halinowem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-auta-w-tym-ciezarowka-zderzyly-sie-na-a2,nId,7950339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery auta, w tym ci\u0119\u017car\u00f3wka, zderzy\u0142y si\u0119 na A2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:15.121082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-to-atak-biologiczny-na-wegrzech-i-slowacji-dyskusje-o-po,nId,7950350\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-to-atak-biologiczny-na-wegrzech-i-slowacji-dyskusje-o-po/000KWU9OQG30QPEU-C307.jpg\" alt=\"Czy to atak biologiczny? Na W\u0119grzech i S\u0142owacji dyskusje o pochodzeniu pryszczycy\" align=\"left\" /></a>Na W\u0119grzech i S\u0142owacji pojawi\u0142y si\u0119 sugestie, \u017ce trwaj\u0105ce problemy z pryszczyc\u0105, wysoce zara\u017aliw\u0105 chorob\u0105, mog\u0105 by\u0107 zwi\u0105zane z bioterroryzmem \u2013 donosi Politico. Nie ma na to jednak \u017cadnych dowod\u00f3w naukowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czy-to-atak-biologiczny-na-wegrzech-i-slowacji-dyskusje-o-po,nId,7950350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to atak biologiczny? Na W\u0119grzech i S\u0142owacji dyskusje o pochodzeniu pryszczycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:15.491160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczny-krok-who-lepsza-ochrona-przed-pandemia,nId,7950320\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczny-krok-who-lepsza-ochrona-przed-pandemia/000KWTF5AIMOJML3-C307.jpg\" alt=\"Historyczny krok WHO. Lepsza ochrona przed pandemi\u0105\" align=\"left\" /></a>Po trzech latach intensywnych negocjacji kraje cz\u0142onkowskie \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) zatwierdzi\u0142y prze\u0142omowe porozumienie maj\u0105ce na celu skuteczniejsze przygotowanie \u015bwiata na przysz\u0142e pandemie. Dokument reguluje m.in. dost\u0119p do szczepionek, test\u00f3w i transfer technologii. To krok milowy w mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3\u0142pracy zdrowotnej \u2013 og\u0142osi\u0142a agencja AFP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-historyczny-krok-who-lepsza-ochrona-przed-pandemia,nId,7950320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny krok WHO. Lepsza ochrona przed pandemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:13.786553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jakubiak-jestem-za-poborem-powszechnym-dla-kobiet-i-mezczyzn,nId,7949975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jakubiak-jestem-za-poborem-powszechnym-dla-kobiet-i-mezczyzn/000KWTYHC0YUFIC7-C307.jpg\" alt=\"Jakubiak: Jestem za poborem powszechnym dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn \" align=\"left\" /></a>&quot;Czy w weekend da si\u0119 zosta\u0107 taks\u00f3wkarzem w Warszawie? Jestem za powrotem do poboru powszechnego, ale nie na 2 lata a 3-6 miesi\u0119cy&quot; - zadeklarowa\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM kandydat na prezydenta RP Marek Jakubiak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jakubiak-jestem-za-poborem-powszechnym-dla-kobiet-i-mezczyzn,nId,7949975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakubiak: Jestem za poborem powszechnym dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:14.858289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-karambol-na-trasie-s11-kolo-poznania,nId,7950310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-trasie-s11-kolo-poznania/000KWU0N2SV2KR23-C307.jpg\" alt=\"Karambol na trasie S11 ko\u0142o Poznania\" align=\"left\" /></a>Kierowcy 6 samochod\u00f3w osobowych zderzyli si\u0119 na trasie S11a w rejonie Poznania. Nie ma informacji o osobach rannych - poda\u0142a Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-karambol-na-trasie-s11-kolo-poznania,nId,7950310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na trasie S11 ko\u0142o Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:14.602655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kibolska-zadyma-na-meczu-klasy-a-policja-zatrzymuje-uczestni,nId,7950345\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kibolska-zadyma-na-meczu-klasy-a-policja-zatrzymuje-uczestni/000KWU9K7NS1QLTB-C307.jpg\" alt=\"\u200bKibolska zadyma na meczu Klasy A. Policja zatrzymuje uczestnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a 10 os\u00f3b, kt\u00f3re bra\u0142y udzia\u0142 w awanturze na stadionie w Zwoleniu (Mazowieckie) podczas meczu miejscowej dru\u017cyny z KS Choment\u00f3w. Policjanci nie wykluczaj\u0105 kolejnych zatrzyma\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kibolska-zadyma-na-meczu-klasy-a-policja-zatrzymuje-uczestni,nId,7950345",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKibolska zadyma na meczu Klasy A. Policja zatrzymuje uczestnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:45:14.296187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:45:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-folie,nId,7950324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-folie/000KWTHQTW4V1KQ2-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141odzi. Noworodek zawini\u0119ty w foli\u0119\" align=\"left\" /></a>\u017bywy noworodek znaleziony w pustostanie w \u0141odzi. We wtorek wieczorem dziecko zawini\u0119te w foli\u0119 odkry\u0142a przypadkowa osoba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-odkrycie-w-lodzi-noworodek-zawiniety-w-folie,nId,7950324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w \u0141odzi. Noworodek zawini\u0119ty w foli\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.371970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-domanski-rosnie-w-sile-bedzie-superministrem,nId,7950298\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/domanski-rosnie-w-sile-bedzie-superministrem/000KWSXC9UI1N5QB-C307.jpg\" alt=\"Doma\u0144ski ro\u015bnie w si\u0142\u0119. B\u0119dzie superministrem?\" align=\"left\" /></a>Jaka b\u0119dzie rola Andrzeja Doma\u0144skiego, ministra finans\u00f3w, po rekonstrukcji rz\u0105du? Wiele wskazuje na to, \u017ce jego wp\u0142ywy rosn\u0105 - donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-domanski-rosnie-w-sile-bedzie-superministrem,nId,7950298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski ro\u015bnie w si\u0142\u0119. B\u0119dzie superministrem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:34.060160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-doradca-wyproszony-z-bialego-domu-w-tle-wyciek-informacji,nId,7950271\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/doradca-wyproszony-z-bialego-domu-w-tle-wyciek-informacji/000KWSTBUB04LL7B-C307.jpg\" alt=\"Doradca wyproszony z Bia\u0142ego Domu. W tle wyciek informacji\" align=\"left\" /></a>Jeden z najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w sekretarza obrony USA Pete\u2019a Hegsetha \u2013 Dan Caldwell \u2013 mia\u0142 we wtorek zosta\u0107 odsuni\u0119ty od pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, wys\u0142any na urlop i wyproszony z Bia\u0142ego Domu. To efekt dochodzenia w sprawie wyciek\u00f3w informacji do medi\u00f3w \u2013 podaje Reuters.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567393,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-doradca-wyproszony-z-bialego-domu-w-tle-wyciek-informacji,nId,7950271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca wyproszony z Bia\u0142ego Domu. W tle wyciek informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:32.692529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gang-sutenerow-rozbity-kobietom-podawano-kokaine,nId,7950303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gang-sutenerow-rozbity-kobietom-podawano-kokaine/000KWSY1VARYJTH2-C307.jpg\" alt=\"\u200bGang sutener\u00f3w rozbity. Kobietom podawano kokain\u0119\" align=\"left\" /></a>Gang sutener\u00f3w, zarabiaj\u0105cy miliony na us\u0142ugach seksualnych i handlu lud\u017ami, rozbili policjanci z Centralnego Biura \u015aledczego Policji. Na polecenie ma\u0142opolskiego wydzia\u0142u Prokuratury Krajowej zatrzymano 18 os\u00f3b - informuje Krzysztof Zasada, reporter RMF FM. Kobietom zmuszanym do prostytucji podawano kokain\u0119. Gang dzia\u0142a\u0142 w najwi\u0119kszych miastach Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gang-sutenerow-rozbity-kobietom-podawano-kokaine,nId,7950303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bGang sutener\u00f3w rozbity. Kobietom podawano kokain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.103906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-lato-tuz-przed-wielkanoca-ile-stopni-pokaza-termometry,nId,7950266\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lato-tuz-przed-wielkanoca-ile-stopni-pokaza-termometry/000KWSTNE4FU1HGR-C307.jpg\" alt=\"Lato tu\u017c przed Wielkanoc\u0105. Ile stopni poka\u017c\u0105 termometry?\" align=\"left\" /></a>Znakomite wie\u015bci pogodowe tu\u017c przed Wielkanoc\u0105. W wielu regionach Polski temperatura b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 28 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-lato-tuz-przed-wielkanoca-ile-stopni-pokaza-termometry,nId,7950266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lato tu\u017c przed Wielkanoc\u0105. Ile stopni poka\u017c\u0105 termometry?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.532154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lola-pomogla-wykryc-ogromny-przemyt-narkotyki-zamiast-paneli,nId,7950273\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lola-pomogla-wykryc-ogromny-przemyt-narkotyki-zamiast-paneli/000KWSTT7OVC180A-C307.jpg\" alt=\"Lola pomog\u0142a wykry\u0107 ogromny przemyt. Narkotyki zamiast paneli w Gda\u0144sku\" align=\"left\" /></a>Funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej zatrzymali kontener, kt\u00f3ry przyp\u0142yn\u0105\u0142 do Gda\u0144ska na statku z Kanady. W pojemniku mia\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 drewniane ekologiczne panele pod\u0142ogowe. Mi\u0119dzy nimi polskie s\u0142u\u017cby znalaz\u0142y jednak narkotyki o warto\u015bci 20 mln z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567389,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lola-pomogla-wykryc-ogromny-przemyt-narkotyki-zamiast-paneli,nId,7950273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lola pomog\u0142a wykry\u0107 ogromny przemyt. Narkotyki zamiast paneli w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:32.357801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marek-jakubiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7949975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marek-jakubiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KWR6RXWPT3WD5-C307.jpg\" alt=\"Marek Jakubiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Marek Jakubiak, kandydat na prezydenta RP, Ko\u0142o Poselskie Wolni Republikanie. Porozmawiamy m.in. o trwaj\u0105cej kampanii wyborczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marek-jakubiak-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7949975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Jakubiak go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:32.970992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-prof-kolodko-ostro-o-deklaracjach-tuska-polsce-nie-sa-potrze,nId,7949862\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-kolodko-ostro-o-deklaracjach-tuska-polsce-nie-sa-potrze/000KWPA8R9Y3H7I1-C307.jpg\" alt=\"Prof. Ko\u0142odko ostro o deklaracjach Tuska: Polsce nie s\u0105 potrzebne takie strza\u0142y\" align=\"left\" /></a>\u201eNie podoba mi si\u0119 (deklaracja Donalda Tuska o repolonizacji gospodarki \u2013 przyp. RMF FM). Dlatego \u017ce pan premier tak\u017ce powiedzia\u0142, \u017ce nastaje czas nowoczesnego, gospodarczego nacjonalizmu. Ja nie jestem zwolennikiem jakichkolwiek nacjonalizm\u00f3w, tylko jak najszerszego otwarcia gospodarki, w\u0142\u0105czania si\u0119 do \u015bwiatowego podzia\u0142u pracy\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 prof. Grzegorz Ko\u0142odko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-prof-kolodko-ostro-o-deklaracjach-tuska-polsce-nie-sa-potrze,nId,7949862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Ko\u0142odko ostro o deklaracjach Tuska: Polsce nie s\u0105 potrzebne takie strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:34.191483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-terrorysci-z-eta-moga-opuszczac-wiezienia-wbrew-sprzeciwom-o,nId,7950262\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/terrorysci-z-eta-moga-opuszczac-wiezienia-wbrew-sprzeciwom-o/000KWSSYF7P127RC-C307.jpg\" alt=\"Terrory\u015bci z ETA mog\u0105 opuszcza\u0107 wi\u0119zienia wbrew sprzeciwom ofiar\" align=\"left\" /></a>W wi\u0119zieniach rozsianych po ca\u0142ej Hiszpanii wci\u0105\u017c przebywa ponad stu cz\u0142onk\u00f3w rozwi\u0105zanej przed laty baskijskiej organizacji terrorystycznej ETA. Nowe prawo kraju umo\u017cliwia ich wcze\u015bniejsze wypuszczenie. Sprawa budzi w Hiszpanii ogromne emocje, bo rodziny ofiar separatyst\u00f3w domagaj\u0105 si\u0119 utrzymania wyrok\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567394,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-terrorysci-z-eta-moga-opuszczac-wiezienia-wbrew-sprzeciwom-o,nId,7950262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terrory\u015bci z ETA mog\u0105 opuszcza\u0107 wi\u0119zienia wbrew sprzeciwom ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.794783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uczniowie-od-czwartku-maja-wolne-ile-jeszcze-dni-w-tym-roku-,nId,7950292\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uczniowie-od-czwartku-maja-wolne-ile-jeszcze-dni-w-tym-roku/000KWSWETREN5QCH-C307.jpg\" alt=\"Uczniowie od czwartku maj\u0105 wolne. Ile jeszcze dni w tym roku bez lekcji?\" align=\"left\" /></a>\u200bW czwartek uczniowie rozpoczynaj\u0105 przerw\u0119 \u015bwi\u0105teczn\u0105, kt\u00f3ra potrwa sze\u015b\u0107 dni - do wtorku, 22 kwietnia. W kolejnych tygodniach uczniowie b\u0119d\u0105 mie\u0107 jeszcze wiele dni wolnych od nauki. W dodatkowe dni wolne szko\u0142a ma obowi\u0105zek zorganizowania zaj\u0119\u0107 wychowawczo-opieku\u0144czych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uczniowie-od-czwartku-maja-wolne-ile-jeszcze-dni-w-tym-roku-,nId,7950292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczniowie od czwartku maj\u0105 wolne. Ile jeszcze dni w tym roku bez lekcji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.928213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwiedzanie-katedry-notre-dame-ograniczone-w-wielkim-tygodniu,nId,7950268\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwiedzanie-katedry-notre-dame-ograniczone-w-wielkim-tygodniu/000KWSRPX9FG2U7F-C307.jpg\" alt=\"\u200bZwiedzanie katedry Notre-Dame ograniczone w Wielkim Tygodniu\" align=\"left\" /></a>Francuskie w\u0142adze ko\u015bcielne podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o ograniczeniu liczby zwiedzaj\u0105cych katedr\u0119 Notre-Dame w Pary\u017cu w czasie Wielkiego Tygodnia. By\u0142o to konieczne z powodu przewidzianych uroczystych nabo\u017ce\u0144stw. Ka\u017cdego dnia - ju\u017c od ponad czterech miesi\u0119cy po otwarciu cz\u0119\u015bciowo odbudowanej po po\u017carze \u015bwi\u0105tyni - przed tym \u015bredniowiecznym zabytkiem wij\u0105 si\u0119 bowiem tasiemcowe kolejki turyst\u00f3w. S\u0105 oni gotowi czeka\u0107 czasami kilka godzin, by zwiedzi\u0107 te wyj\u0105tkow\u0105 budowl\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567392,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwiedzanie-katedry-notre-dame-ograniczone-w-wielkim-tygodniu,nId,7950268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bZwiedzanie katedry Notre-Dame ograniczone w Wielkim Tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.235577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:22:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zolnierz-corey-nawrocki-zginal-w-wojnie-putina-w-usa-pozegna,nId,7950280\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolnierz-corey-nawrocki-zginal-w-wojnie-putina-w-usa-pozegna/000KWSWT9Y3H9TCB-C307.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz Corey Nawrocki zgin\u0105\u0142 w wojnie Putina. W USA po\u017cegnano go z honorami\" align=\"left\" /></a>Fundacja RT Weatherman og\u0142osi\u0142a powr\u00f3t do USA sier\u017canta piechoty morskiej Coreya Nawrockiego (w stanie spoczynku), odznaczonego weterana, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 na ukrai\u0144skim froncie, walcz\u0105c rami\u0119 w rami\u0119 z elitarnymi jednostkami Kijowa przeciwko rosyjskiemu naje\u017ad\u017acy. Jego szcz\u0105tki zosta\u0142y zbezczeszczone przez Rosjan i wykorzystane w propagandowej kampanii okrucie\u0144stwa Moskwy. Nawrockiego po\u017cegnano z honorami, godnymi najwi\u0119kszych bohater\u00f3w wojennych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zolnierz-corey-nawrocki-zginal-w-wojnie-putina-w-usa-pozegna,nId,7950280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz Corey Nawrocki zgin\u0105\u0142 w wojnie Putina. W USA po\u017cegnano go z honorami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:33.663252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:12:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-powrot-krolowej-kortow-ziemnych-iga-swiatek-gotowa-na-podboj,nId,7950260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powrot-krolowej-kortow-ziemnych-iga-swiatek-gotowa-na-podboj/000KWSQSBWL9GMPR-C307.jpg\" alt=\"Powr\u00f3t kr\u00f3lowej kort\u00f3w ziemnych. Iga \u015awi\u0105tek gotowa na podb\u00f3j Stuttgartu\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek od dzisiejszego meczu z Chorwatk\u0105 Jan\u0105 Fett rozpocznie rywalizacj\u0119 w turnieju WTA w Stuttgarcie. Dla wiceliderki \u015bwiatowego rankingu, kt\u00f3ra w tym turnieju dwukrotnie okaza\u0142a si\u0119 najlepsza, b\u0119dzie to pierwszy krok w tym sezonie na ulubionych kortach ziemnych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-powrot-krolowej-kortow-ziemnych-iga-swiatek-gotowa-na-podboj,nId,7950260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t kr\u00f3lowej kort\u00f3w ziemnych. Iga \u015awi\u0105tek gotowa na podb\u00f3j Stuttgartu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:22:32.841376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-joe-biden-przerywa-milczenie-i-ostrzega-amerykanow,nId,7950258\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joe-biden-przerywa-milczenie-i-ostrzega-amerykanow/000KWSPV5X8BYVK7-C307.jpg\" alt=\"Joe Biden przerywa milczenie i ostrzega Amerykan\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W swoim pierwszym znacz\u0105cym przem\u00f3wieniu od czasu opuszczenia Bia\u0142ego Domu by\u0142y prezydent USA Joe Biden podkre\u015bli\u0142 g\u0142\u0119bokie podzia\u0142y narodowe. Stan\u0105\u0142 te\u017c w obronie systemu ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, krytykuj\u0105c ci\u0119cia proponowane przez zesp\u00f3\u0142 DOGE Elona Muska. Zwolennik\u00f3w ruchu MAGA nazwa\u0142 lud\u017ami &quot;bez serca&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-joe-biden-przerywa-milczenie-i-ostrzega-amerykanow,nId,7950258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden przerywa milczenie i ostrzega Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]