[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:03:31.453223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:55:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2573818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-rosji-wbrew-zaleceniom-msz-w-berlinie-czuje-sie-u,nId,21396119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Rosji wbrew zaleceniom MSZ w Berlinie. \"Czuj\u0119 si\u0119 tu jak w domu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:03:31.608555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:50:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2573819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekshumacje-na-wolyniu-jasna-deklaracja-ukrainskiego-ministra,nId,21396113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje na Wo\u0142yniu. Jasna deklaracja ukrai\u0144skiego ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:58:31.411345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:47:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2573213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-na-wysokim-szczeblu-macron-porozmawia-z-rubio-i-wi,nId,21396111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie na wysokim szczeblu. Macron porozmawia z Rubio i Witkoffem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:58:31.532145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:40:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2573214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rubio-i-witkoff-wybieraja-sie-do-paryza-beda-rozmawiac-o-pok,nId,21396109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubio i Witkoff wybieraj\u0105 si\u0119 do Pary\u017ca. B\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o pokoju na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:53:26.628539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:47:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2572681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjski-sad-najwyzszy-zdecydowal-podano-definicje-kobiety,nId,21396020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski s\u0105d najwy\u017cszy zdecydowa\u0142. Podano definicj\u0119 \"kobiety\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T16:48:12.825453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:30:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2572030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finowie-zdecydowali-ws-granicy-z-rosja-do-odwolania,nId,21396106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie zdecydowali ws. granicy z Rosj\u0105. \"Do odwo\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:43:34.565928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:41:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2571373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-awaria-platformy-spotify-firma-wydala-komunikat,nId,21396105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalna awaria platformy Spotify. Firma wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:43:35.014180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:58:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2571374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kieruje-nimi-strach-ranni-rosjanie-wysylani-na-front,nId,21396022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kieruje nimi strach\". Ranni Rosjanie wysy\u0142ani na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:38:16.715201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:18:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2570628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-test-zderzeniowy-dwoch-gospodarczych-poteg-trump-gra-w-tchor,nId,21396018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test zderzeniowy dw\u00f3ch gospodarczych pot\u0119g. Trump \"gra w tch\u00f3rza\" z Xi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:38:16.817018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:04:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2570629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cztery-miesiace-deszczu-w-dwa-dni-pogoda-na-polwyspie-calkie,nId,21396090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery miesi\u0105ce deszczu w dwa dni. Pogoda na p\u00f3\u0142wyspie ca\u0142kiem si\u0119 za\u0142amie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:07:14.039456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:06:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2570022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajne-rozmowy-usa-rosja-w-tle-prosba-i-umowa-warta-miliardy,nId,21396050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajne rozmowy USA-Rosja. W tle pro\u015bba i umowa warta miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:56:09.218647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:54:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2569025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-poruszenie-na-kremlu-maja-pretensje-do-putina-o-oddawanie-tr,nId,21396006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin boi si\u0119 zako\u0144czenia wojny? Na Kremlu budzi si\u0119 nowy problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:56:09.319401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:49:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2569026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegierska-konstytucja-jak-glina-a-wladzy-raz-zdobytej-nie-od,nId,21395946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gierska konstytucja jak glina. A w\u0142adzy raz zdobytej nie oddamy nigdy...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T09:26:26.766241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:10:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2568377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wkrotce-uslyszycie-ukrainski-wywiad-zapowiada-potezne-uderze,nId,21395974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wkr\u00f3tce us\u0142yszycie\". Ukrai\u0144ski wywiad zapowiada pot\u0119\u017cne uderzenie w Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T09:26:26.879498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:29:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2568378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradce-hegsetha-wyprowadzila-ochrona-w-tle-skandal-w-pentag,nId,21395934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradc\u0119 Hegsetha wyprowadzi\u0142a ochrona. W tle skandal w Pentagonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T09:26:26.981248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:28:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2568379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-w-punkcie-krytycznym-rosnie-frustracja-uderzaja-w-el,nId,21395932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina w punkcie krytycznym, ro\u015bnie frustracja. Uderzaj\u0105 w elity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:17:26.004237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:11:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2567182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-potezne-wsparcie-dla-rosji-bez-tego-putin-nie-bylby-w-stanie,nId,21395909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne wsparcie dla Rosji. \"Bez tego Putin nie da\u0142by rady\"",
        "vote": 0
    }
]