[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:31.108790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeFFNZjJCZGlGeG5weWNsVWdiMnJ1U2txdkROb1h4bEt6S1NWVWlON201bDk1Qy1TVDlrVWh4MlN5N1d4OFowZ0JhRUpaRDg3cXIzZDRCZ2I1UFNRa3lOOUlLVDRnUkY5TTRNNXJuQ3otQ1Fza21ROVZrc0gxcWphOWR5QjZfLTlsN1ktTm5xeGEzWlM4end6T0N3?oc=5\" target=\"_blank\">Dniepr zaatakowany. \"Horyzont miasta ogarni\u0119ty ogniem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNDZDS0g4OTIzU0NrTDdGOTE4TEYwNmNXMWtUWDBza2xpZmp4Y0ZrTGkyQkxYZEppeHRKYWhqTE51V2ljSkR1SVJhNWp3MGlvV1hOMm9kbE1GQlBZLXhwUFh3M3hFMjlxWUVsekRBNjU4RDE4bW5wam02ZlZ5azMtSHV6bUJibkRMUDZfUjA5Q0FoQkxqNS03d0hETXRoVUk3NEZZejRlRDRzT29VWmw5LThzbEZlcllBVlFRbXpFa1JpT3JFdVHSAaMBQVVfeXFMUHpqZ185UDR1emh2R3cySHpWalpzbHNUMEhWQnJIbExPWURUYVJsOGhLWXJBa3p6blZEQ1BuMnRiS0h3ejZvV3psWF9IY1huYkVDYy0zdE83ck05RkFxaTRJaFBZZzk4LXRuWl9vbTE4RDFwaFkycW44U18tTHF6ekd1Mi1mN1dadFhsS2I1cFJZZDhYRGxzd19SdXBvQ2gtOEVSYw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny atak Rosjan na Dni",
        "id": 2575216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeFFNZjJCZGlGeG5weWNsVWdiMnJ1U2txdkROb1h4bEt6S1NWVWlON201bDk1Qy1TVDlrVWh4MlN5N1d4OFowZ0JhRUpaRDg3cXIzZDRCZ2I1UFNRa3lOOUlLVDRnUkY5TTRNNXJuQ3otQ1Fza21ROVZrc0gxcWphOWR5QjZfLTlsN1ktTm5xeGEzWlM4end6T0N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dniepr zaatakowany. \"Horyzont miasta ogarni\u0119ty ogniem\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.792539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:09:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNU0hZOUlkQ013Tm1aMHF6VDZHYWROSzk1S0Z6SXJpNXJvZEFlVXNvWUE2MUdhOXhCNGNkMTdZYkI1TGhwaDZvZFZMUDhPanpVM1RlNkFMdW1fbW53bHB1SjFmWGhUZFNGMXlzVWRwckoyY0lNeUpBbDNwcmlBRWNMT2dhOHV0eHZvekJoeA?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy p\u00f3\u0142fina\u0142owe pary Ligi Mistrz\u00f3w. To b\u0119d\u0105 szlagiery!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZ2NCdzhrR3BGUlNoNlNiS25zRlJLM3hJOGRjRUZmS1ZmNlljM0dYRUM2QUlHSkxleld1Ni04cnlZQldNR1U3UmFHVUpOVnZJUXAza293bmJFT0JJZFdrNFJKOVExVUxBdmVYbDNJWXJETmUzRkxiajhLZmgzZFNzRUhBb1dJX0xOMWdYRWxEeTRKTU9qa1hyNnViaGJwRXBvckdMYS11aUEwYnhNOWl5U2V1TGZUUENTNGY2cTdhYVNfWnkwQXducVJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Oto rywal Barcelony w walce o fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! Absolutny hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQR2tGcFE5ak9BMFFZbjhSaU9UWUMyZkJwUU0zTXpiaGtPMjBZSWpkcloxbk",
        "id": 2574882,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNU0hZOUlkQ013Tm1aMHF6VDZHYWROSzk1S0Z6SXJpNXJvZEFlVXNvWUE2MUdhOXhCNGNkMTdZYkI1TGhwaDZvZFZMUDhPanpVM1RlNkFMdW1fbW53bHB1SjFmWGhUZFNGMXlzVWRwckoyY0lNeUpBbDNwcmlBRWNMT2dhOHV0eHZvekJoeA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy p\u00f3\u0142fina\u0142owe pary Ligi Mistrz\u00f3w. To b\u0119d\u0105 szlagiery! - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.704925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:05:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUTVfd1pEWjlqY0tRWFBnOUJ2YVdYb25Hc0VIR0pUdEQ2OTBOMWJoODhCZWJQbDRWN2FDTDE0MlBPMkhubGVOY1U3dFFWS0RBcFdsZjktZ1F6Q2NUbkVZd0NTZS1xLUt1VUhqcmg3SllvYzJoeUM3WVk1Mlg1anYzMGNKbWx2UWE5NEJhLWxnZnZnT19xbGpvb0IxMFZNVEtDNWhDWG90dy1jYjFGRF9EMGdxTXYwUmNoTWc?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczne odkrycie na autostradzie. Kierowca wi\u00f3z\u0142 na siedzeniu ludzk\u0105 g\u0142ow\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2574873,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUTVfd1pEWjlqY0tRWFBnOUJ2YVdYb25Hc0VIR0pUdEQ2OTBOMWJoODhCZWJQbDRWN2FDTDE0MlBPMkhubGVOY1U3dFFWS0RBcFdsZjktZ1F6Q2NUbkVZd0NTZS1xLUt1VUhqcmg3SllvYzJoeUM3WVk1Mlg1anYzMGNKbWx2UWE5NEJhLWxnZnZnT19xbGpvb0IxMFZNVEtDNWhDWG90dy1jYjFGRF9EMGdxTXYwUmNoTWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabryczne odkrycie na autostradzie. Kierowca wi\u00f3z\u0142 na siedzeniu ludzk\u0105 g\u0142ow\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:31.658372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T21:02:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZ2NCdzhrR3BGUlNoNlNiS25zRlJLM3hJOGRjRUZmS1ZmNlljM0dYRUM2QUlHSkxleld1Ni04cnlZQldNR1U3UmFHVUpOVnZJUXAza293bmJFT0JJZFdrNFJKOVExVUxBdmVYbDNJWXJETmUzRkxiajhLZmgzZFNzRUhBb1dJX0xOMWdYRWxEeTRKTU9qa1hyNnViaGJwRXBvckdMYS11aUEwYnhNOWl5U2V1TGZUUENTNGY2cTdhYVNfWnkwQXducVJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Oto rywal Barcelony w walce o fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! Absolutny hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNNERXZEZCcExUdkhfYUFCMWVQOWhkSDRjWXllODZ1WUx5eHFQWXg0SEg3ZFotMDN3dnAxdzJSdkF6MVRoVEw1QjdackhHaG9FTWxhS0MzbXk5YkRXWVVKay0wbmhaLUFnVkRxT3dRc3h6V3lHWU42a0duWVl1OFpFUVpkTFZ0NVhlTjl0aXFDOU9TWk5rUUlMRkdtTlFTcXlpMHAzYVc1MlRlY2E2ZzFCcVhGQ0d5NVhuV2VwQjFpNlRWRTUxTkJn?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny i Lewandowski poznali rywali. Szykuje si\u0119 \"polski p\u00f3\u0142fina\u0142\" w LM</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2575219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZ2NCdzhrR3BGUlNoNlNiS25zRlJLM3hJOGRjRUZmS1ZmNlljM0dYRUM2QUlHSkxleld1Ni04cnlZQldNR1U3UmFHVUpOVnZJUXAza293bmJFT0JJZFdrNFJKOVExVUxBdmVYbDNJWXJETmUzRkxiajhLZmgzZFNzRUhBb1dJX0xOMWdYRWxEeTRKTU9qa1hyNnViaGJwRXBvckdMYS11aUEwYnhNOWl5U2V1TGZUUENTNGY2cTdhYVNfWnkwQXducVJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto rywal Barcelony w walce o fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! Absolutny hit - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:31.777419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:58:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMGxyMlc3Q09mSzk5WWJLd2xzaTB3akNhYjdLMDdERy01el9SUUUxWVRyaVZVZlJmRHlZaFBYcWxGMVlEMDVSMFQ2d05jbEliMXNFY3lra2MzUEoxQkZzTE5WYXVtQWU0YnZTSW9BbEszbVBzYS10OGJUdXFMOHU2YkZKUmhiNmNXZm93cEZXTVd6UUZUTjZWcTc3N0VxTnIzRzBfd0pCNS0taTVwX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nerwy do ko\u0144ca w starciu Interu Mediolan z Bayernem Monachium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPUGk4bG83TmVpR0c1ZU9ld3pzSE9LY242bWQzT1JCSEU4TzktdVJHdXM1M0ZNd3ljWUtNNl8zYXE1S0FYOExqT3BwajRfcGVPSFdrcnhxemRSMHFjcFhBdzEwb0U5Y1ZYX2RfamYyU1pFaWVrVVFhdWhaNWgzMW5veUIxWUNuVFZvQUZBWm84cGlIa05XZWs5RDhSNkgteU1wTDR1MFRtQVdlTm1tTlE2Y0N6aVhqdy1QZ25wS2cwdHdzYlNDdTNsMjJqS1JIc2NXdDluNjVlTFp6TURTLWJtOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rollercoaster w Lidze Mistrz\u00f3w! Bayern ju\u017c \u015bwi\u0119towa\u0142, zab\u00f3jcze trzy minuty w hicie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 2575220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMGxyMlc3Q09mSzk5WWJLd2xzaTB3akNhYjdLMDdERy01el9SUUUxWVRyaVZVZlJmRHlZaFBYcWxGMVlEMDVSMFQ2d05jbEliMXNFY3lra2MzUEoxQkZzTE5WYXVtQWU0YnZTSW9BbEszbVBzYS10OGJUdXFMOHU2YkZKUmhiNmNXZm93cEZXTVd6UUZUTjZWcTc3N0VxTnIzRzBfd0pCNS0taTVwX2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nerwy do ko\u0144ca w starciu Interu Mediolan z Bayernem Monachium - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.118884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:52:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUXhiZlRPb0dZWXJFQWhkSmV1Z3VVQ1FBLUpiSmFvaWN4eFlxeUZyNDdFWTVwZi1GNWpKbGNFbjhoSEdBM1g3bEZ2TmY2VXdLMUl2VzMxM2oyYnJPOE9mWWhYdWpwaEJRdXc4ZTIxVG5hdUcydzlFbnVYMjByNnA1dnh3Q3FNWlZqOC0xVXVOY0ZoY1oweFJyNE1aaldBTmpSOG1aOFR2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Scout to nowa gra Ubisoftu! Firma inspiruje si\u0119 hitem Electronic Arts</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2574876,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUXhiZlRPb0dZWXJFQWhkSmV1Z3VVQ1FBLUpiSmFvaWN4eFlxeUZyNDdFWTVwZi1GNWpKbGNFbjhoSEdBM1g3bEZ2TmY2VXdLMUl2VzMxM2oyYnJPOE9mWWhYdWpwaEJRdXc4ZTIxVG5hdUcydzlFbnVYMjByNnA1dnh3Q3FNWlZqOC0xVXVOY0ZoY1oweFJyNE1aaldBTmpSOG1aOFR2QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scout to nowa gra Ubisoftu! Firma inspiruje si\u0119 hitem Electronic Arts - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.566896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:44:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQZFJTVVh0UEpPSU0zYnFMb2R5TUc1Z3hVSm1LejJPQng3MkxFUDhITXU5cFNpaDFuTTFUaFRkaFQ2M3FOdWpuX3NPQXFySHh5WnBkQktvOE9CSjBGSlBzMnVLd1p6WmhvcUwyTzIzdXp2MkNLRFZHUFQxTXdhbWIwTC1ETU1SNkkxR1N5eFd3czNlZm9WejdZVVRUZUtIdVlxTFdCVkdyMEExQWQxSlVZN2ZaNXRjdGd4WjhpRl9QTzFNeDVfcGhlUVl6ZUZmN3pN?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa gole w dwie minuty! Prze\u0142om w meczu Realu Madryt. Co za b\u0142\u0105d [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR0x4WUZzZjdYcTNIelA5bmJjUmc0T1N6cjFWVVdTNEthUVpjYVJpS2VzcW9VeEZOZmQ2NUUwWWE1NEgtQTJSRDVDbXh0RVpYYnZfZldub3A4bjQwZ2lzODlPbDUtNnczTlgtMkdONmJSMF9Ga01yTERtUTJEcTI2cFNwNmdJVWVWb1hyM1FfV2I4OG9USDJkOTFaQmhRcEJCM3UtR2pjdkd4UjA?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt - Arsenal FC [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPdkhnWV",
        "id": 2574880,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQZFJTVVh0UEpPSU0zYnFMb2R5TUc1Z3hVSm1LejJPQng3MkxFUDhITXU5cFNpaDFuTTFUaFRkaFQ2M3FOdWpuX3NPQXFySHh5WnBkQktvOE9CSjBGSlBzMnVLd1p6WmhvcUwyTzIzdXp2MkNLRFZHUFQxTXdhbWIwTC1ETU1SNkkxR1N5eFd3czNlZm9WejdZVVRUZUtIdVlxTFdCVkdyMEExQWQxSlVZN2ZaNXRjdGd4WjhpRl9QTzFNeDVfcGhlUVl6ZUZmN3pN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa gole w dwie minuty! Prze\u0142om w meczu Realu Madryt. Co za b\u0142\u0105d [WIDEO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:31.285073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNbkRuWEtmXy03dEI3QncyU1Y0QlBsR0hBV1hCazFmMXFhVGVMd0dNVGpXLXJLczN5UkI3Uzl5NkM5VE9ZQlBFb192S0NlT3Y3SzJ4RENReElRa0ZjNHFNZEJId0tRdHhOUFhTVDBWZHkxd2RSQmZwOUFRbkZsRjJ6ZjhLcFlaU1B1SW56RmxPbGw1dVJKbjQwQURVWjktbjRtYVRfRks0d1QweXpIQ0treUIzYXFuczB6Tmo4aGFQT1YzNDRxcFJN?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiatu grozi spowolnienie w handlu. Organizacja wskaza\u0142a winnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMXV4eXVocTNwSjRTLU5SX3NQWFByVkNuMUJxLVBXRUxkZUJDQV9uV2RaaDhEcTlxcDRmb19uWGR6WTRnLWtPc1ZhSFU4N1I5T2Y0SEFkd3NoVllEMzNxcVIzTUVYamY1Mkhzc1ZSVjFxbC1DTlVzSXJlemZDNE5NVzBBcUNfa2gxSElwQTVNZTFpV3BjUmdjbHBXejJCYWkwMDUwck9obUxvMDNfaWo0NW9WR1NWZGp2RGt4aEpET1FEeEY4?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska wojna celna uderzy w Polsk\u0119? Prof. Balcerowicz: Trump powtarza najgorsze brednie i robi to szczerze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a",
        "id": 2575217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNbkRuWEtmXy03dEI3QncyU1Y0QlBsR0hBV1hCazFmMXFhVGVMd0dNVGpXLXJLczN5UkI3Uzl5NkM5VE9ZQlBFb192S0NlT3Y3SzJ4RENReElRa0ZjNHFNZEJId0tRdHhOUFhTVDBWZHkxd2RSQmZwOUFRbkZsRjJ6ZjhLcFlaU1B1SW56RmxPbGw1dVJKbjQwQURVWjktbjRtYVRfRks0d1QweXpIQ0treUIzYXFuczB6Tmo4aGFQT1YzNDRxcFJN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatu grozi spowolnienie w handlu. Organizacja wskaza\u0142a winnego - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:30.926414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T20:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMGY2OFVsdjFvel9xQlRSZDlMZkZQUExpZFJDYWtWN3ZMb2tmazlGdHphM1d6RTBNZ0RhLWRIVXFoUjVWeGVSQmtaT0hLcGQ2VXZKMEd0X19lMnMyRVowZmtpV0JiU3U5LU9EbEVyenFWYS1GV2owZHJGRjNBQUVCbE9JX0dtX1R4cGFuWko3T3FpcXpwblhZaURueWcwdS1XdkY5MjJSZjVINk0?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat GIS. Produkt wycofywany ze sklep\u00f3w. \"Ryzyko dla zdrowia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTHFMSkcyZzFfNEwwcXRWUnpSRUNoZ09UWmdvV3JyTnBUc3d4WkVBUGtKMFBRTUpYbVV3NlNNcDNxNVhtLUh6ZnA5VUVtdXJiTmI1QjUzTHVhajNPQks5MnlqVl9qY1ROWDFiOVo1X2JlUzdCMVZXcVNvdU9rNEthSzd5SjJlNzNDRlp2QnlCVlhuZVNjeWNpQTVaaEN2LXk3ZDk2U04zV2tLQUtzSG4wYkQ5TQ?oc=5\" target=\"_blank\">GIS ostrzega przed parti\u0105 maku. Produkt zawiera niedopuszczalny poziom alkaloid\u00f3w opium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQZHk0Mk9FOWtRR29tcnZpdV",
        "id": 2575215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMGY2OFVsdjFvel9xQlRSZDlMZkZQUExpZFJDYWtWN3ZMb2tmazlGdHphM1d6RTBNZ0RhLWRIVXFoUjVWeGVSQmtaT0hLcGQ2VXZKMEd0X19lMnMyRVowZmtpV0JiU3U5LU9EbEVyenFWYS1GV2owZHJGRjNBQUVCbE9JX0dtX1R4cGFuWko3T3FpcXpwblhZaURueWcwdS1XdkY5MjJSZjVINk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat GIS. Produkt wycofywany ze sklep\u00f3w. \"Ryzyko dla zdrowia\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.275462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:52:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQWXJuVVdtQ1diTkdiYnhCXzRuMllQS0puZEU2Z0FZYUZ2MlZYeGhGaEsxNElMaTNlaWVOU3pvTWFsaHduRDNCZU9MRHR3a3F1OHRJZFJCX1pOaW5qUktaSW4tdThwWUlSZmwxcmROZlgwLUFFUWhiMHc5OHM5UkRJTl92TnZ6QWhGZXV6dHRnQXRLZmt4R0FTaGkwOVlyc090aThSdzVDQzNIdEZiWUd4dFJCanVQMmEzanYzMnd4Q1A1QkZ1ZmxpVzRXSzc?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki wspomina prac\u0119 w hotelu. \"Mieli\u015bmy wielu z\u0142ych go\u015bci, by\u0142 W\u0142adimir Putin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOMzJwdXk4dUpMQWVweGZOT1FJVm1udUJyOENMU2dMWlBQV1ZHMks3Q25heVVnS2EycHgxRHdLS0lCX2Y2NHduRmJSM2dmZDNZZTYyUnBjZWJUaHplWWc2UFJvVUVvOEo0YW5CamlnbTI3VDYtaXlVY3ozLUhXUnpodlR1VUlrSWZQY3M5RTdST2JhMVBFVXc?oc=5\" target=\"_blank\">NASZ WYWIAD. Prof. Doma\u0144ski: Stanowski pomo\u017ce Nawrockiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPc2VPNDE1M00tZ3dSQjNwU3BxM3pLaW1YckNT",
        "id": 2574870,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQWXJuVVdtQ1diTkdiYnhCXzRuMllQS0puZEU2Z0FZYUZ2MlZYeGhGaEsxNElMaTNlaWVOU3pvTWFsaHduRDNCZU9MRHR3a3F1OHRJZFJCX1pOaW5qUktaSW4tdThwWUlSZmwxcmROZlgwLUFFUWhiMHc5OHM5UkRJTl92TnZ6QWhGZXV6dHRnQXRLZmt4R0FTaGkwOVlyc090aThSdzVDQzNIdEZiWUd4dFJCanVQMmEzanYzMnd4Q1A1QkZ1ZmxpVzRXSzc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wspomina prac\u0119 w hotelu. \"Mieli\u015bmy wielu z\u0142ych go\u015bci, by\u0142 W\u0142adimir Putin\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:23.947555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:40:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNeEY2WVFhUm9jV2ZIX0lsb0RJMUZwUXJHT2JtSkNHU21UX2ZQQndRalNoa0NsU2RxSHVqYTNJMjJGNmNLWVFHaHA5X1VodE5xSHZsaUs4YlhxRXBuVHh2dlRMNzJuM3VYQlNfZmxDNVpzbmh3Mi10MmxxcHAtTUV3aUM0dzduRFIzZXdCQ1lDcTg3Y0I2X0dQZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zorza nad Polsk\u0105. Takich warunk\u00f3w nie by\u0142o od dawna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNc2VoeWQ5dVMyeXJSbmlGMUs4UENGeXdGRzJtXzhxVGYteDdIS0ZLa25VQV9MT1kwVUZlWldXS2dia3JFdm9VWmwxU2wzc2R2bzBQV3hGOXI4YnhxZnZ0RUgxVk5MNklNZnpjQ0hxQnBPbmVfNzZwenE5QzBybEdFZ1RKQy15dGxIRjNZVk5Ic2QzX0JNdlhPWHhRQVV3ZDZ5Zm1V?oc=5\" target=\"_blank\">Alert zorzowy! Dzi\u015b po zmroku niebo mo\u017ce zap\u0142on\u0105\u0107 nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcUdqT2txaUhlamo5WmtBZ0NkdXNLT2RFeDlkblUzdUdFby1aaXdfVFBic25mdU56UFpDRl9Dem81QVVxNHBmaFQxZEJvb1ZxdUx2bV9mNW50cHlkRV",
        "id": 2574492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNeEY2WVFhUm9jV2ZIX0lsb0RJMUZwUXJHT2JtSkNHU21UX2ZQQndRalNoa0NsU2RxSHVqYTNJMjJGNmNLWVFHaHA5X1VodE5xSHZsaUs4YlhxRXBuVHh2dlRMNzJuM3VYQlNfZmxDNVpzbmh3Mi10MmxxcHAtTUV3aUM0dzduRFIzZXdCQ1lDcTg3Y0I2X0dQZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorza nad Polsk\u0105. Takich warunk\u00f3w nie by\u0142o od dawna - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:25.147961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T19:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5jTnQySG9BRnBkU3RwbEIxVG9FWDlxaXZlQUI1YThMUEVMLS1aR3E0NXJlc0RibjNkR2lmbzEyTWlNY1BCeXIzNjJiNVlTb05jVUkwdFRCR2wzYmctOVByWk4wVGlvRkdWTmJKYjlvdlUtQVZFM1dZdGxHSzM?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karze Legii trenowali na Stamford Bridge</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNekthb3JCRDR2TFFKZmNBSmR6ZEhfMm1mbHVYTW5ZM3BFUS1VRWxEZ25MQkZtc3Nibm9kR1ZldjNaY0s4ZUkxaC1oZXVENlNHbEQwU2kwbzhoTzhzWlpnMmNRcnZRMFBGLU5oS044Tzh1TTVyTHJYdm1XME1aZ0tscm1JV1NyZG1HOGZDQkl0NlA2QjZjU0MwVWxNUjdPVzMwYmF4UXljQjlkSjZqbnVVYW9JM0ktZUUwU25uMDgwaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec przyjecha\u0142 do Warszawy i oniemia\u0142. \"Po prostu chore\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQczZmUmM4OEdoMGFVWVVscjFOYm5HYkIyNWJMbTFSQWVTbEcxLVNSd3h0QmhXSmFsUmdhUDByMENRVzU4Y0liZHpYUXhEaFJaNTZvREdGdm1EZEZ2dnN",
        "id": 2574501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5jTnQySG9BRnBkU3RwbEIxVG9FWDlxaXZlQUI1YThMUEVMLS1aR3E0NXJlc0RibjNkR2lmbzEyTWlNY1BCeXIzNjJiNVlTb05jVUkwdFRCR2wzYmctOVByWk4wVGlvRkdWTmJKYjlvdlUtQVZFM1dZdGxHSzM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karze Legii trenowali na Stamford Bridge - Legia.Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.312489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:45:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbVlmeWpoblVTR0hPdHUwa2pad3pTODFfMkxjLTZwdkk0b1MtSVlBZW9wUFhlSUxMVVVKSTd6WC1sRXhiUUFDaE10U0lHd05NOHdCRHkxUWxtdVBqMXBaU0VoNXBDOVJfaVZCQmh0aXBGWlFIdWFTcDluaHRKQWJWYzZaRngwUUc0dGNSd0l3bnpMQ3RTU0d6Nkh0a3JqcWpMbXJEOWlWTEpSa0dVd25PVlRVU2U?oc=5\" target=\"_blank\">Putin my\u015bli o podboju Ksi\u0119\u017cyca i Marsa. \"Mamy z Chinami wielkie plany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font>",
        "id": 2574495,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbVlmeWpoblVTR0hPdHUwa2pad3pTODFfMkxjLTZwdkk0b1MtSVlBZW9wUFhlSUxMVVVKSTd6WC1sRXhiUUFDaE10U0lHd05NOHdCRHkxUWxtdVBqMXBaU0VoNXBDOVJfaVZCQmh0aXBGWlFIdWFTcDluaHRKQWJWYzZaRngwUUc0dGNSd0l3bnpMQ3RTU0d6Nkh0a3JqcWpMbXJEOWlWTEpSa0dVd25PVlRVU2U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin my\u015bli o podboju Ksi\u0119\u017cyca i Marsa. \"Mamy z Chinami wielkie plany\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.396142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUGhmTnZ4NEdJQkRSUmZvTzE2Nm1EWERFRkFqVmQ0ZnZIQzNRVmlabHc4YXNOeDdjdEJSLWZNXzNYbTlhSXdZQmpiZDlBOEF6R1Z2Vmx4ZjdSRmpKU1g1SkJmUzZBM1FKV3R2TGhOeldTQ1ZCcHVWSFpEb3dGaVdTTGZuQkR0d0h5YUw3eVk3eDJxUDVvRGZPTjhqOEoxSlhoNUlYcDZtalBzMmxIYS1ZbUtic3FyanQwMnVtdS13?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne odkrycie niedaleko Gniezna. Na posesji znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b i psa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOHRnQVNoYlhRWkZtM2FIdXBpb3p6czJUdk1jN3dPbUhCbDB5SW5WUzAxSHc3N1BpOEExQU9kWDRTSnppTUVXMVRPcXM5emlpVWZvOHY0bVoxemhOblBPN2pXbWJvRFBKbUVvbGVwN3lYRVJpazYtb0Q2VkFpNG9wdXRXVUMwUzFkTmw5dVUwSlN2d3dzMDAxc3A2ZHZMbEFLc0xr?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat ko\u0142o Gniezna. M\u0105\u017c zamordowa\u0142 \u017con\u0119, on sam te\u017c nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZFBlRkJYVEtLdEFNUGtjQ01obVN6ZG1mTHp",
        "id": 2574871,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUGhmTnZ4NEdJQkRSUmZvTzE2Nm1EWERFRkFqVmQ0ZnZIQzNRVmlabHc4YXNOeDdjdEJSLWZNXzNYbTlhSXdZQmpiZDlBOEF6R1Z2Vmx4ZjdSRmpKU1g1SkJmUzZBM1FKV3R2TGhOeldTQ1ZCcHVWSFpEb3dGaVdTTGZuQkR0d0h5YUw3eVk3eDJxUDVvRGZPTjhqOEoxSlhoNUlYcDZtalBzMmxIYS1ZbUtic3FyanQwMnVtdS13?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne odkrycie niedaleko Gniezna. Na posesji znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b i psa - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:56.481160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBBN0w4RnkzMENGNUtUZHJwODdVeDNvQ19ydC1xM29yNk1IbUx5NVNPTGlEQmxwNTlzaEJKQmdKcWNYbUJiSXg1bmZ4OENIUkhKZ3RidWRkcWd3dXpqWWc?oc=5\" target=\"_blank\">Hit Inter - Bayern o p\u00f3\u0142fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcHlISzZnRGdrTVJuX0RTc2NYbGc3X1BUOFRsTjU0dFZQYl9iRjFPV3NiYmZZVE1uUWZ5eFJESXdvNzVrcHNUaHpiWl9QUmcxV3FJVUJpVDE0WjZiX2VtMXY4LVNwQWJucldOZXV2OG1JRUg0eHNKckxlOUFJZHc3VGtqcUxtRE1rdXdIN3lWcHE0d1pRUlI3X2JlUDdUaU1uSkttSXhYWHVDRzRjaEhkbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inter Mediolan - Bayern Monachium [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPLWIxb1FUUkE1ekdSWlFpMEozMEhzVDlzT0ktQ0dwb0FVQVdlaVNOSUZxd1gzWU1jb2VQVXE0RDc5WFdrUi1QN3pFY3U3ckxzdDMzcWFmU3BQdVhFSDNOQzhpZmcwRHUyU1dCZmNrMWd5SHR0N3p2YVVaNE1RcmhBbmFB",
        "id": 2574070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBBN0w4RnkzMENGNUtUZHJwODdVeDNvQ19ydC1xM29yNk1IbUx5NVNPTGlEQmxwNTlzaEJKQmdKcWNYbUJiSXg1bmZ4OENIUkhKZ3RidWRkcWd3dXpqWWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hit Inter - Bayern o p\u00f3\u0142fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.973885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:41:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZXNvOGQxRm9PQkNZTXJlVlB1ZnlsdGJpcTdDN0xZYlFLYzFHRmlvNXdPeWYxX0RoVTlrT2N2RHJQcDFvYUtpZ0E2RHdkY2FXYzEwb1U0Q05ueUh5Sk5GVlN0MWNYSWRreEVQcThpOVlCRXZsNVhoQmtmeHo1ck9HeWNvOEJnNmJwTDRkSW9ORUJoNW9oN0ozWEp0a2hoZnM?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka drogeria podbija Polsk\u0119. Chce otworzy\u0107 80 sklep\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lLdG92VURSSDNIZFdMZnR2cTRDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2574875,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZXNvOGQxRm9PQkNZTXJlVlB1ZnlsdGJpcTdDN0xZYlFLYzFHRmlvNXdPeWYxX0RoVTlrT2N2RHJQcDFvYUtpZ0E2RHdkY2FXYzEwb1U0Q05ueUh5Sk5GVlN0MWNYSWRreEVQcThpOVlCRXZsNVhoQmtmeHo1ck9HeWNvOEJnNmJwTDRkSW9ORUJoNW9oN0ozWEp0a2hoZnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka drogeria podbija Polsk\u0119. Chce otworzy\u0107 80 sklep\u00f3w - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.669876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaDgzbkc1ZS1jekxpMEN3VDBWVmNKNnRWVUYzdldPRG1takY5blVGSjZsNUUyTFRJRS1GdHlYUzV5QzVxXzZMZUI1dk5BQ0J5d0lTRnRSR0sybG1DeE5fUjkyYzR1MGNENTRfUm1ZdHYyWWVuSVZIVGZEaDdHcHRYa0I3VUtvdUVMTFNKWDQ4S09FOGhQUS1SVVpqbktfUXFpMUdPZnpqVXB4N09YTHBlX21KelRncFNmZGhwaU43bFk?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w: Inter Mediolan - Bayern Monachium. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcHlISzZnRGdrTVJuX0RTc2NYbGc3X1BUOFRsTjU0dFZQYl9iRjFPV3NiYmZZVE1uUWZ5eFJESXdvNzVrcHNUaHpiWl9QUmcxV3FJVUJpVDE0WjZiX2VtMXY4LVNwQWJucldOZXV2OG1JRUg0eHNKckxlOUFJZHc3VGtqcUxtRE1rdXdIN3lWcHE0d1pRUlI3X2JlUDdUaU1uSkttSXhYWHVDRzRjaEhkbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inter Mediolan - Bayern Monachium [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMGxyMlc3Q",
        "id": 2574881,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOaDgzbkc1ZS1jekxpMEN3VDBWVmNKNnRWVUYzdldPRG1takY5blVGSjZsNUUyTFRJRS1GdHlYUzV5QzVxXzZMZUI1dk5BQ0J5d0lTRnRSR0sybG1DeE5fUjkyYzR1MGNENTRfUm1ZdHYyWWVuSVZIVGZEaDdHcHRYa0I3VUtvdUVMTFNKWDQ4S09FOGhQUS1SVVpqbktfUXFpMUdPZnpqVXB4N09YTHBlX21KelRncFNmZGhwaU43bFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Inter Mediolan - Bayern Monachium. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.998414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVDhOS3kxYWtqd3lQYWk3U3RXaEp4X0NMQjdxYVpnTnVfT0hObDM1Z0JaMEU1M0hfeHdwTG9wM0RzUTdBYzRtdEV2Q2FVRkQ2YlRpbzZfZTRvdERqeEhFQmRuWkZGaU5BMDVDSHlCR3M3ZERfVF9UNVlqNmFkeXVyYU1zaDJ0VllsbDVONG1nRm8zYzRSbVdTRW1FMzBTVjF5dlpnNVg2ZF83UEY3LTJOSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w: Real Madryt - Arsenal. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZllPSmtFcHJHeXhYcUNlWU8wWDJsMVhvSWxmSGhXX2ViV0tGZTk4N3AwTFRGWEtHZVRodVZFYU5LX19wY0wxdUowVHJ1MWVhNUJuc25TTGRfRWszVXppdmptVHlyRXk3ZEVTYTBDTTJVRXY5VXR5QllDamNUaTVNUmpUbXBlSWkzZFBndFRQbVpSeXpqTFU5Mlh0cGp6cGdGNmFOc1dLRDJWZGpaZ2FBZnBCRzJpRDFvcnl3Z2VEaGZEbVBWbXR3aXN1M015U3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polak zagra w p\u00f3\u0142finale Ligi Mistrz\u00f3w! Real dobity w 93. minucie hitu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2574500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVDhOS3kxYWtqd3lQYWk3U3RXaEp4X0NMQjdxYVpnTnVfT0hObDM1Z0JaMEU1M0hfeHdwTG9wM0RzUTdBYzRtdEV2Q2FVRkQ2YlRpbzZfZTRvdERqeEhFQmRuWkZGaU5BMDVDSHlCR3M3ZERfVF9UNVlqNmFkeXVyYU1zaDJ0VllsbDVONG1nRm8zYzRSbVdTRW1FMzBTVjF5dlpnNVg2ZF83UEY3LTJOSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Real Madryt - Arsenal. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:53.676959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWVN6VXJRX0JuTnRXTE9zYnpRalAySElnWXNBVThhekNXWS11VVB1VnQ1NkppYnotRmR3alNOZ3VPS0l6aG9qZE9RRzBVVy12SVM4TEFEQ295SVl2dExtVHFlTkZjOVk1czhXRWc4czZTc1FsM203WmFtN01oLVJZNjY4OHBVbmFkb1JqMnhuclVyR0Y3YnJxN01zN0JJWmdKaDYwbmV6M1B0YlhZ?oc=5\" target=\"_blank\">Weto dla os\u00f3b transp\u0142ciowych na zawodach kobiet. Poszli na wojn\u0119 z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQYkd6VU9yWUJ2SEMydElFblBoOWxnYXpLTjZxOGpwbHhnOUJkeURKRTFGSXIxdGtMS2RGZ2VaTkpyX2VqNC0wUHMyWldFdFZmbUZvdl8yb01ldTJNdVBfNDEzVHAzUm9YX2RfeUhHaG0zVzBTR1Y3WU4yeGtPNWdQNUMwY3VlXzZCUzBPR0p1V1BoTFA4elV6VkNrandoYW1xZ19UeExzNmFydXFRVVRvakVvcTRuanhSRWRmVm5XanhYRmpB?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie zwi\u0105zane z kwesti\u0105 os\u00f3b transp\u0142ciowych. Jest oficjalny pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb",
        "id": 2574062,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWVN6VXJRX0JuTnRXTE9zYnpRalAySElnWXNBVThhekNXWS11VVB1VnQ1NkppYnotRmR3alNOZ3VPS0l6aG9qZE9RRzBVVy12SVM4TEFEQ295SVl2dExtVHFlTkZjOVk1czhXRWc4czZTc1FsM203WmFtN01oLVJZNjY4OHBVbmFkb1JqMnhuclVyR0Y3YnJxN01zN0JJWmdKaDYwbmV6M1B0YlhZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weto dla os\u00f3b transp\u0142ciowych na zawodach kobiet. Poszli na wojn\u0119 z Trumpem - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:56.157955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:14:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR0x4WUZzZjdYcTNIelA5bmJjUmc0T1N6cjFWVVdTNEthUVpjYVJpS2VzcW9VeEZOZmQ2NUUwWWE1NEgtQTJSRDVDbXh0RVpYYnZfZldub3A4bjQwZ2lzODlPbDUtNnczTlgtMkdONmJSMF9Ga01yTERtUTJEcTI2cFNwNmdJVWVWb1hyM1FfV2I4OG9USDJkOTFaQmhRcEJCM3UtR2pjdkd4UjA?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt - Arsenal FC [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPZ3hBTUQtNTl0LTR3QTN3eTJCcnBKb2FiVVRZU01xaXFEajZyQnpUMkI0cGlRUU85RG1sYzFKaFF1aG1naUlZR0xhLWhFYjIxYUJlSmdNWUZ5akNEUldLRzZVYjdPQzl3TURKa0pDcWh5MnFoMHJVbWUwYlZZZ1VFZlBSUnRsQ25vM2ViWVl0SWxER0pmS0ZPejE1RzdHLS1wUWljRndkVEEyMmV6djd2UGtrazJmN2RUaW1xaw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary, co zrobi\u0142 gwiazdor Arsenalu. Tak Courtois obroni\u0142 rzut karny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSlJkT09sUmtmRlJ2X2VxeUttenY4bVUyZUJCM1d",
        "id": 2574069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR0x4WUZzZjdYcTNIelA5bmJjUmc0T1N6cjFWVVdTNEthUVpjYVJpS2VzcW9VeEZOZmQ2NUUwWWE1NEgtQTJSRDVDbXh0RVpYYnZfZldub3A4bjQwZ2lzODlPbDUtNnczTlgtMkdONmJSMF9Ga01yTERtUTJEcTI2cFNwNmdJVWVWb1hyM1FfV2I4OG9USDJkOTFaQmhRcEJCM3UtR2pjdkd4UjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Madryt - Arsenal FC [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.788244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:13:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVVUTnI4Mkc1MTEyX2o3SG1SY0plSGNBRmE0akVKdl9xZDJtanBRSGQ5UEtST0lzZHpKQWNQLWRYRE9BNWlTMHV2WkNtdWNMQ0xHTnBIdDBrdi0yUzRLMThGMTBwaXVjdXh0OGNxZDdTWDU2Wm85Z21QWUh4TUswc2pMZ1RKelB0ckx0WHlGSDFDYjF2bXlCQXB5V1UxQ1VldnhCTmdCRWN5WnpSNi1pRjRfeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek u boku Rosjanki w Stuttgarcie. Ukrai\u0144cy oburzeni, pad\u0142a pro\u015bba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQSlFQNFdHVmRzREJ2a0dHdXB6aGwxckxPWHFVMVo4RllRdFB5MlVtYlZFODNMN2tHTUVwQ3BOSXNHeHpsY2w3V1NKa0JSNnBZcGR2bnE1djJEek9ibEM2WmRJUk8tY2VOX1JldDh2anpzOWg4MnNPRmNLRDFNWUo0ZlBucHlVUzFkdVoxblRoNWk5aTVKLWFrNm5jWEIwdDJySEZXRUhJRS1rUEF5TFE?oc=5\" target=\"_blank\">Na tak\u0105 Ig\u0119 \u015awi\u0105tek warto by\u0142o czeka\u0107! Teraz pora na wielki hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOVmtnTk83TVBDdHpuVVVWbmRIW",
        "id": 2573544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVVUTnI4Mkc1MTEyX2o3SG1SY0plSGNBRmE0akVKdl9xZDJtanBRSGQ5UEtST0lzZHpKQWNQLWRYRE9BNWlTMHV2WkNtdWNMQ0xHTnBIdDBrdi0yUzRLMThGMTBwaXVjdXh0OGNxZDdTWDU2Wm85Z21QWUh4TUswc2pMZ1RKelB0ckx0WHlGSDFDYjF2bXlCQXB5V1UxQ1VldnhCTmdCRWN5WnpSNi1pRjRfeEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek u boku Rosjanki w Stuttgarcie. Ukrai\u0144cy oburzeni, pad\u0142a pro\u015bba - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:23.547718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZ1gxMGNWV3IwOGpwTlh1XzA5Vkk5VlJsUkNNWlRrbTh3eXptT1lsZDZFX3ZLZ3M1azRSQXQ2OURVRjI2eEJrV29mbDlKRzVYTTJGN1pKZUdBdWphTnVPRVZuaVRfTERkaVhaZHUzdlhUZXl5bWxYQTY1MmZodVp4c2szUXR2VG1LZERpNHg4TWtuSWNEOHp1SDdnOFludFZleTgzdy1aSUhrckFPWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c prezydencki. Du\u017ca strata Trzaskowskiego, mniejsze zmiany u rywali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZWZXRktoY21uejJtUnB2aGc2a19rdWo4a1FwUklaMGROU3NjLVVLMXdNTW9fSUJwRGRuYkJrQm5vYXJKVkxWajA2bUhRaUtnbF9nblM3TkU4Y1gyXzFLQnFJNC1oWUlWb011c1pMYnc2RGJtZjAtNXQyYjF5Z3NYY3NiNFcydWJPZ3N4LWcxX3NRSzJtTEhrQVZLTFM0UGUteXBTei1xVjNPOU9yNHdRVXpBX0pjWWlaT0Rod0NBTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki. T\u0105pni\u0119cie poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQUllRM2E1dW4t",
        "id": 2574489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZ1gxMGNWV3IwOGpwTlh1XzA5Vkk5VlJsUkNNWlRrbTh3eXptT1lsZDZFX3ZLZ3M1azRSQXQ2OURVRjI2eEJrV29mbDlKRzVYTTJGN1pKZUdBdWphTnVPRVZuaVRfTERkaVhaZHUzdlhUZXl5bWxYQTY1MmZodVp4c2szUXR2VG1LZERpNHg4TWtuSWNEOHp1SDdnOFludFZleTgzdy1aSUhrckFPWGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki. Du\u017ca strata Trzaskowskiego, mniejsze zmiany u rywali - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.578392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQM21UVVJQSEx3TkJNUW44YWRwWlhBM3p2UTJqMnNxQ0V1Z3NYLWx0cW5xOU5KM0tFNnY3QVEzQVJIZXZZV2JYeVJfaVE3MHpNOXF0RXdEelJXSlBxZFdKaVJRTlNEVEVMeFRaVFQ1WnR0X0lKZlN2LWtYdUxjUHBHVlVKNTVya0ZiNndoV3AxRmpySW5jRW5QWEh5UGtnZlY3SzUtbmNaQ0tkOEQ1OEliN2xCcWdOVUJHcE5XbTJ0amVxSllJX2lBOGFQZzlQRTg?oc=5\" target=\"_blank\">Paulina Smaszcz twierdzi, \u017ce ROMANS Kurzajewskiego i Cichopek rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 na planie \"Czar par\"!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPT1M3aldkcHVKaFktVEdlLWE4QUE1X3drOEphUjBwaWFXMHZDdWIweGEwajB4MDV4MHNFRWN1bmlQaVByY2tuMEJLb001STBWUy1SdVk0S3JMcEV0Sm91YVdsT1E2QnlsV2pEVjEtbXlkZC0zdDlhMEV0d1hJTlMxRGgzZWFCemNTR1QycHlRY1ptbWpfWWMzLV9VOElQM2hxbnNYT3h4VkZ1d2JS?oc=5\" target=\"_blank\">Kurzajewski w s\u0105dzie, na gor\u0105co komentuje zachowanie Smaszcz. \"Wszelkie granice zosta\u0142y przekroczone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 2573542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQM21UVVJQSEx3TkJNUW44YWRwWlhBM3p2UTJqMnNxQ0V1Z3NYLWx0cW5xOU5KM0tFNnY3QVEzQVJIZXZZV2JYeVJfaVE3MHpNOXF0RXdEelJXSlBxZFdKaVJRTlNEVEVMeFRaVFQ1WnR0X0lKZlN2LWtYdUxjUHBHVlVKNTVya0ZiNndoV3AxRmpySW5jRW5QWEh5UGtnZlY3SzUtbmNaQ0tkOEQ1OEliN2xCcWdOVUJHcE5XbTJ0amVxSllJX2lBOGFQZzlQRTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Smaszcz twierdzi, \u017ce ROMANS Kurzajewskiego i Cichopek rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 na planie \"Czar par\"! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:56.778712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:04:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVEM2S2MtQ09HY2piejBaVW92ZWc3OHlBZW15UUF0eEYxOHpIekZia1VFbmZGTGhjZkRJNEtvWDFoeTJ3eTlWOW5BQjFWcll0V2twbGplV0RfblVFQWFVZXNObVBTSFBuQlY5NGVvLTZkX091LUpINURqeTNTTndkcVJWMGQ1OGQ2ZV85S1dCYkFaTEpCWG9YMjRxSUl6U3dQbVVyVndfZVkxdXY1N3N1TWJDMTE4bU5fNm5JeXI3c3QyWnA1N3dBdXZOdGFnWGNBVDllWDdORQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany go\u015b\u0107 na treningu Jagiellonii. Oto kto go zaprosi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOc1c1eXVJTmJoYk9MTm1YbXVOYWVOWjJISXZfb3FmZVVpVWlpMFZiV3RuZHFxZlE5OXlwLTNwNkxNMU9iSXVkWGQwTF9xZEFleDN2X0daOTFGU2tWdDl4dTBpR1AzcEhNX1IyUEVybUpnRDN2RG5DRFlDTkdJV05FLWY0OVRDRUdqc1djTkRleWpzTlpwTENoXzA2WC1jTzMxcXV1V0tHTW94Wjg3Y1Z3bDExWllvLTQtOUFqUjdoWV8xaFpwQ2NWSEFJRFNCUWNsTlFPa1lTaw?oc=5\" target=\"_blank\">Jagiellonia gra o wszystko. A w Hiszpanii pisz\u0105 wprost: najwa\u017cniejszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy ",
        "id": 2574071,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVEM2S2MtQ09HY2piejBaVW92ZWc3OHlBZW15UUF0eEYxOHpIekZia1VFbmZGTGhjZkRJNEtvWDFoeTJ3eTlWOW5BQjFWcll0V2twbGplV0RfblVFQWFVZXNObVBTSFBuQlY5NGVvLTZkX091LUpINURqeTNTTndkcVJWMGQ1OGQ2ZV85S1dCYkFaTEpCWG9YMjRxSUl6U3dQbVVyVndfZVkxdXY1N3N1TWJDMTE4bU5fNm5JeXI3c3QyWnA1N3dBdXZOdGFnWGNBVDllWDdORQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany go\u015b\u0107 na treningu Jagiellonii. Oto kto go zaprosi\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:24.954895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T18:03:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdjZfQ045dExtejN4UDVoQXZmc2M5SUthVXNLRFVHeWhOd29YRGhXakFSa2pWdDM5MzBfZHhEVHlXdHhqQ2VOVjBQZXJRaWt6WWlRWmQzdk5SQzk0em90WGFaWXU4SXRrMUo5RHdJbnZKc2JaZVhDRUVrbzY5MjBXVDctSFJBRTZscE9YTUphdDFQWUxhc2dHNk1tSEZ6WTF2QnM1S2tJTE1CakUxejhpOG9mWnFEQ3pHZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny rosyjski statek wp\u0142yn\u0105\u0142 na Morze \u015ar\u00f3dziemne. To znana jednostka szpiegowska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeThTNl8zSFc2emN5cU5LaVpLUXJZLTdITEJjMnY3aGtzZzlZa2VmeDRkaWg5N1pJRE1hbXR5aDVjaExSeW1LSmdySHc5VHJOVzI5RzI0Vzd4X2ppcXRUUzdHeDNRNS1xZGY4c2Uwc1JCVk03R0dGMWdhamFfM1hoNU43cmNQaHd0WXNOcWtISW5aNDF4T21XNVFpWjV1ZXNrY3ROMDBQb0x2TW5QRzdyOVVibU9BSGhiQXllcGRsdjlhZ00?oc=5\" target=\"_blank\">Incydent z udzia\u0142em rosyjskiego statku szpiegowskiego. Ujawniono cel misji na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2573538,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdjZfQ045dExtejN4UDVoQXZmc2M5SUthVXNLRFVHeWhOd29YRGhXakFSa2pWdDM5MzBfZHhEVHlXdHhqQ2VOVjBQZXJRaWt6WWlRWmQzdk5SQzk0em90WGFaWXU4SXRrMUo5RHdJbnZKc2JaZVhDRUVrbzY5MjBXVDctSFJBRTZscE9YTUphdDFQWUxhc2dHNk1tSEZ6WTF2QnM1S2tJTE1CakUxejhpOG9mWnFEQ3pHZXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny rosyjski statek wp\u0142yn\u0105\u0142 na Morze \u015ar\u00f3dziemne. To znana jednostka szpiegowska - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T23:30:30.767665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:58:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQczJ2SXdOTjBvakExMFQ4c05RcG8xU0dic2hqVUlCN1dUWlJFaElZNU01SlcxdVNIREtFN2VVOWhHeUNCTkZMR3p1OG4tWlRjOE1OX0gxN0R3bC1tT2pnYWt0RV9manF6RVRLTWgzNm1faU54YTg0eVRPX2dIWFJ5UlM3a1NNSk1MblpfUTkxYzRub1RMWEE?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c pewne. Burza geomagnetyczna nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcUdqT2txaUhlamo5WmtBZ0NkdXNLT2RFeDlkblUzdUdFby1aaXdfVFBic25mdU56UFpDRl9Dem81QVVxNHBmaFQxZEJvb1ZxdUx2bV9mNW50cHlkRVdVZERWVXRZQUszemhma083NG1KZ2xmaUhGZ0tFNlVPX21wZm5QWkg5SHRuS1BlQlhJNVRZWWN0SjgxSmx2aUNVTldqV2RQZFNNMDBqUVVTazQ3S3dtWDlRRVFXQmpDamRSTU8?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat\u0142a P\u00f3\u0142nocy pomalowa\u0142y niebo nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNc2VoeWQ5dVMyeXJSbmlGMUs4UENGeXdGRzJtXzhxVGYteDdIS0ZLa25VQV9MT1kwVUZlWldXS2dia3JFdm9VWmwxU2wzc2R2bzBQV3hGOXI4YnhxZnZ",
        "id": 2575214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQczJ2SXdOTjBvakExMFQ4c05RcG8xU0dic2hqVUlCN1dUWlJFaElZNU01SlcxdVNIREtFN2VVOWhHeUNCTkZMR3p1OG4tWlRjOE1OX0gxN0R3bC1tT2pnYWt0RV9manF6RVRLTWgzNm1faU54YTg0eVRPX2dIWFJ5UlM3a1NNSk1MblpfUTkxYzRub1RMWEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c pewne. Burza geomagnetyczna nad Polsk\u0105 - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:53.090041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:58:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQQTBOdl90VkpnVDlBaU9HN3F0SlRCYk9NNWlXRXNZYmwxejRoODZ0d29nc3VrcjBKcUdOQnNhZFM5M2R5OXRYTHg5S3cxdGd5YXg3bW9hNFBUSlBlWGRpYm9BcHJDNW1MVk5sUlR6NTNHTjd0eE5kQTBRX04xZGEyMzc5RV9ld01ZMWJ4aE1BbzRVa1lfdXJUR0RscmMySlE?oc=5\" target=\"_blank\">W nocy sp\u00f3jrz w niebo! Alert zorzowy nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNeEY2WVFhUm9jV2ZIX0lsb0RJMUZwUXJHT2JtSkNHU21UX2ZQQndRalNoa0NsU2RxSHVqYTNJMjJGNmNLWVFHaHA5X1VodE5xSHZsaUs4YlhxRXBuVHh2dlRMNzJuM3VYQlNfZmxDNVpzbmh3Mi10MmxxcHAtTUV3aUM0dzduRFIzZXdCQ1lDcTg3Y0I2X0dQZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zorza nad Polsk\u0105. Takich warunk\u00f3w nie by\u0142o od dawna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcUdqT2txaUhlamo5WmtBZ0NkdXNLT2RFeDlkblUzdUdFby1aaXdfVFBic25mdU56UFpDRl9Dem81QVVxNHBmaFQxZEJvb1ZxdUx2bV9mNW50cHlkRVdVZERWVXRZQUszemhma",
        "id": 2574060,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQQTBOdl90VkpnVDlBaU9HN3F0SlRCYk9NNWlXRXNZYmwxejRoODZ0d29nc3VrcjBKcUdOQnNhZFM5M2R5OXRYTHg5S3cxdGd5YXg3bW9hNFBUSlBlWGRpYm9BcHJDNW1MVk5sUlR6NTNHTjd0eE5kQTBRX04xZGEyMzc5RV9ld01ZMWJ4aE1BbzRVa1lfdXJUR0RscmMySlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W nocy sp\u00f3jrz w niebo! Alert zorzowy nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105 - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:40.610513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:44:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxObldjbzdHcnJhM1RTdjZPaklIOUFNM1RrRjhTLWVBUldTVEU5U3FJdl8tOThSdFlzVzNCMHpSaWJ3X1VyTFY1dzlyR1dGMUlqN2lqWGo3SUtHbUNvclFLa0VIaHZVdHpqYkY4YVBGM1pmSHJqOGJybVgtVG9GRHRDaEw3cFRfMlNLRFZkY0lWbTlrYzg3bzFOMnNaWUlCcVl4SXdKMUM2aVNKOEZBRjF3aUNhNXVCUGdxWk45SXJjMzFRRHNYaWNlSVJZTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki. T\u0105pni\u0119cie poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQUllRM2E1dW4tWk1WMkdZZEw3UkNtc2JKOGwzaFRubXdTTGxqZlVOb0FsZWRzYXZ3T0RONFAwYTZPMk5QbXN5YXNhNWpCVHE2bVNFRURVazhVVFYxUXBmXzBfYmhVbG9rWUtibEZkMm1raVBXMXBFT1VoNFF0TUh2anQ4VWNjM2RRNUUyNFFSU1J1aTg?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c Ipsos dla TVP. Du\u017cy spadek Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOGNrd3Itangwd3JNdlliYzVqWGVEWkRFSHQwcVJtQzFQSTNQZU5Xb2JPOXV3WGFyT0V5N2",
        "id": 2572995,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxObldjbzdHcnJhM1RTdjZPaklIOUFNM1RrRjhTLWVBUldTVEU5U3FJdl8tOThSdFlzVzNCMHpSaWJ3X1VyTFY1dzlyR1dGMUlqN2lqWGo3SUtHbUNvclFLa0VIaHZVdHpqYkY4YVBGM1pmSHJqOGJybVgtVG9GRHRDaEw3cFRfMlNLRFZkY0lWbTlrYzg3bzFOMnNaWUlCcVl4SXdKMUM2aVNKOEZBRjF3aUNhNXVCUGdxWk45SXJjMzFRRHNYaWNlSVJZTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. T\u0105pni\u0119cie poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:24.387229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:40:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTDZVSWU4TGZxYUtjWUlWTDdhbzI3R19idnU0bVI4dUt1Z1o5NVF0M1NNcXkyOUNNMFhBZGludkhCVVBUTGRrZ2d1cGRUMFgwM1o5b3hlYUVVMGhDcXRRMXFaNXlQaUc0N2xtVWJhNTJ4dUxKaEF3cjNBbTdTdVZDNkZBTElOWEkzYjNHVVVlZy1fc0g0SU5TR2NQZWJCUnNlaXN6eGFLTVVfMzhOMDdZc196NUsySjZ1SEE?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun wkroczy\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Raport w sprawie Ryszarda Cyby. Podsumowanie dnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYlpvODAwcTdPWVVsTmpkcTdCMlpUV0JsUVZXT0ZVamY5NS1kQzVVN1JSb0dqMzJqenFGOTJMMGFHXzFOdVFhdFhDNVpkYXoyemtJRHZ1U1VTREY3OGNJb3dMV3RGRlpZM3cyUmhtc0VGcHR4ZzFrRjhzVXJQa2RDazgxQWxWeHQ3dnhBYWxpeUdnR2wzVnFNNmhJOTBzdUNLTVhvQ2VzWGVvOWppUmZUc0pFcw?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala. Jest reakcja policji i prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2573534,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNTDZVSWU4TGZxYUtjWUlWTDdhbzI3R19idnU0bVI4dUt1Z1o5NVF0M1NNcXkyOUNNMFhBZGludkhCVVBUTGRrZ2d1cGRUMFgwM1o5b3hlYUVVMGhDcXRRMXFaNXlQaUc0N2xtVWJhNTJ4dUxKaEF3cjNBbTdTdVZDNkZBTElOWEkzYjNHVVVlZy1fc0g0SU5TR2NQZWJCUnNlaXN6eGFLTVVfMzhOMDdZc196NUsySjZ1SEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun wkroczy\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Raport w sprawie Ryszarda Cyby. Podsumowanie dnia - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.051500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:33:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNN09TSmhGdDhzY05Bd296X1c5S09nanlLalM1QVJOMUw5MzNPODhiUEFhejIzZDExR1VIR3pRUGdTTWdVTFlVeGgzMXZaVjhtaTg0ZHNnQ0IzS3hHdFZYOHpGVG9EbFFLZHdMMTVEN3E4VldiMlZVVWg3Vl81V0U1b0ZsUFJIbzBtQVJ1VEs3b2tvbmo0TURGclYwTTh2bjh0b0k4NFhLcERYQzFncUlJV3hpeUlPa1NDVjR5cTRaMnVXb1VCSEVHdWNNXzg3eEYw?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 restrykcje, ale mniejsze. Wiemy, czym rz\u0105d przekona\u0142 Bruksel\u0119 ws. ptasiej grypy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQQUZOMy1MdmljRnpPdjdaZFZxYmMyaFVVYzN0RTFBLTV6MHZVVG5jdllYMnNYYXIwSTIycWJiYW1YOURHaU9xcGFIUzhLZFFRYmt5Z09lTi0xQkNCMm8yYTlCWmdpOXUwSXJFWE5BdFNBUlNueFRjVVVobFVVQWF4TTRsaGkwRGFxMXNaZl94emFoZUo2Ni1STzlFaDhGLXNoSEdzVjFBaHRlMXd0S2JuRGFreFBwT3h5WElibWJCajk1bHhVMmlSaFlRYlJiVXpGRjAya0hXTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ptasia grypa atakuje Polsk\u0119. Czy mo\u017ce zosta\u0107 wprowadzony zakaz kupowania jajek?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><",
        "id": 2574493,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNN09TSmhGdDhzY05Bd296X1c5S09nanlLalM1QVJOMUw5MzNPODhiUEFhejIzZDExR1VIR3pRUGdTTWdVTFlVeGgzMXZaVjhtaTg0ZHNnQ0IzS3hHdFZYOHpGVG9EbFFLZHdMMTVEN3E4VldiMlZVVWg3Vl81V0U1b0ZsUFJIbzBtQVJ1VEs3b2tvbmo0TURGclYwTTh2bjh0b0k4NFhLcERYQzFncUlJV3hpeUlPa1NDVjR5cTRaMnVXb1VCSEVHdWNNXzg3eEYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 restrykcje, ale mniejsze. Wiemy, czym rz\u0105d przekona\u0142 Bruksel\u0119 ws. ptasiej grypy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.387731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:27:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONUIzUWJ1UWxwUThMeWFObERkYXp3MmpnUVBxSW41YU0wRGx6QzNyZEV6ZFhuWjYzcy0zZXFyaTI1TDBsNkI5N1UzNFVid1pITGJVaUx6S2tDaHNpOWhxTFl2M1lZVmJyRkpJLTJUN0NRbXNhSWo2b0pRdGpZcHJ0T3EzWmNpMUtDZjhzUEFCVTV0UzVmZks0N1lQZFQ4Znk4UjVBWk00ZHNXV0xsVENENUMxT1V3ak90Uk5ES1BLYk9jbVh4bTRqbGhnM2kwLWR4V0JXRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 4 i testy przedpremierowe? CD Projekt RED wydaje o\u015bwiadczenie i potwierdza dzia\u0142ania prawnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPd1RWRDBfM0lHMm1qVTRmRm1HZDVWV21iUDdNNFZ4NWw2M3BGY3pUQXpwTHpackhGM3hNTEZjdndUeVV1cXg3eVRiYTFRZ2Jzd0ZPcUllVFJtYklFNDNTMHZtUEQ0SHhJTUZIVzJuOGVyd0hJbEFSZEQtNC1LWVRpWWUzWnVRamIwbnRiaWhxQkFOVUdvUDJ6cVdnVFpabHNLTmhydVdhdDQ2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Wied\u017amina 4 apeluj\u0105 o przestrog\u0119. Oszu\u015bci chc\u0105 wykra\u015b\u0107 dane graczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia.pl - gry</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 2573541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONUIzUWJ1UWxwUThMeWFObERkYXp3MmpnUVBxSW41YU0wRGx6QzNyZEV6ZFhuWjYzcy0zZXFyaTI1TDBsNkI5N1UzNFVid1pITGJVaUx6S2tDaHNpOWhxTFl2M1lZVmJyRkpJLTJUN0NRbXNhSWo2b0pRdGpZcHJ0T3EzWmNpMUtDZjhzUEFCVTV0UzVmZks0N1lQZFQ4Znk4UjVBWk00ZHNXV0xsVENENUMxT1V3ak90Uk5ES1BLYk9jbVh4bTRqbGhnM2kwLWR4V0JXRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin 4 i testy przedpremierowe? CD Projekt RED wydaje o\u015bwiadczenie i potwierdza dzia\u0142ania prawnik\u00f3w - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.209571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPbjNnazNSRlpVTGJFckVxS0FTbW02MXZlTk94c1B1RkpkMG44QnBNcjJFUFFJNkdydDdmTHlPaTJybTVGczFuU296bkdpaE1NX3hrRDV4Zy0tX2V6Xzg4R1BQN0VnbDhIVG9BRUVud2thYXBjTXQzdzNtTW44a1ZqTXJZS0xVbUxudUxmbnI1ZHIxbzYtaEJNMzdNcVF3QXdNamhYdjZzaHh0YTV6LUM2a1pLWV83TVo3SWJ6ZkkzeEQ2RUYwUWtacXdLQjk?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zablokowa\u0142 Elona Muska. Pad\u0142y niecenzuralne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPcGlpZ1YyYkRrQjVSZFVtaTlwOFVIbEN4aXcwWmJOTVBrMk5zbV9KQzcxeVNmNlFTVjFTZzdydXhFazlfM09PczFwTTBNWk81NmlZVWRaSGN3Y1plRmRvVnRGVXlZaDR3WEdlVkpGVmFYdGt5ejZqdGRBWXNuRHNDd2hMRXZBQ2w4UU9tQ3lVbmpMQXkzOW1McjRoLXNVWHBPOW1FQ0EwenE1SG1LNVNybw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump blokuje dost\u0119p Muska do danych Pentagonu. \"Co Elon tam robi?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95c",
        "id": 2574494,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPbjNnazNSRlpVTGJFckVxS0FTbW02MXZlTk94c1B1RkpkMG44QnBNcjJFUFFJNkdydDdmTHlPaTJybTVGczFuU296bkdpaE1NX3hrRDV4Zy0tX2V6Xzg4R1BQN0VnbDhIVG9BRUVud2thYXBjTXQzdzNtTW44a1ZqTXJZS0xVbUxudUxmbnI1ZHIxbzYtaEJNMzdNcVF3QXdNamhYdjZzaHh0YTV6LUM2a1pLWV83TVo3SWJ6ZkkzeEQ2RUYwUWtacXdLQjk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zablokowa\u0142 Elona Muska. Pad\u0142y niecenzuralne s\u0142owa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:41.073789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:20:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5rWFI5dndDZjFJM1RvMzd5ZDVNWVQwMG9uVm5qalNPY1R4eGE2MWN2RElYSDl1U0RlelVWaENCZTAtSVVQdXZCMUhxYmpoMFhVMHI2RVZRZVRmT1g0M1JZWjR5aXREVGdzNEJaSW5TWlpHODJQS1U1S1g2Y3IzNFk?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142\u0119by dymu nad Kurskiem w Rosji. \"S\u0142ycha\u0107 by\u0142o huk\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2572999,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5rWFI5dndDZjFJM1RvMzd5ZDVNWVQwMG9uVm5qalNPY1R4eGE2MWN2RElYSDl1U0RlelVWaENCZTAtSVVQdXZCMUhxYmpoMFhVMHI2RVZRZVRmT1g0M1JZWjR5aXREVGdzNEJaSW5TWlpHODJQS1U1S1g2Y3IzNFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Kurskiem w Rosji. \"S\u0142ycha\u0107 by\u0142o huk\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:40.913911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSFpKYmg2ZHJhdU9FRWcwZnFjbUdjWlRaa1dwakxhRjBPYWVXVUhsTUotMjRJcGhFWmswQVN6RllnZGtFXzRwaml1TDVZRWVvZkxCNlhNdVhaTjhGSjFlLUpPM1NtbmE5U1ZMU3hFU2FZMVVYdWF1RF9SbmlWdHQxdW5HYUdURUtiWkkzT1NsQU5wSVBkLXpKZTlsazdwWWJmRnNabUhXTUFzbm5YMHJJdmhxWmZDeF8wMzVfMTNR?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car zabytkowej dzwonnicy w Warszawie. Zatrzymano 64-latka. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQTEhtMG5xbDItUWxFRU04cklDYU14b3B6My01LTRacWNLR0JZbFh6U2p6al85R2g3VWZ1ZHJxbEJYc0p3ZzJQdFJNdVJGb1NXNDBtbW1ORE5WVUdsYXRLWDVEbWRtNHBuUGRhLXdTdDR4WjRmOWl0LWJpSzJwTmxkaVlXZThvNTFWMmh2VXI3VlU4SDZlRXREXy1xYkFRc3NBZUVLQTVuZ285TlpTM2l0Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Po\u017car zabytkowej dzwonnicy na Pradze-Po\u0142udnie. Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOR01QaG",
        "id": 2572998,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSFpKYmg2ZHJhdU9FRWcwZnFjbUdjWlRaa1dwakxhRjBPYWVXVUhsTUotMjRJcGhFWmswQVN6RllnZGtFXzRwaml1TDVZRWVvZkxCNlhNdVhaTjhGSjFlLUpPM1NtbmE5U1ZMU3hFU2FZMVVYdWF1RF9SbmlWdHQxdW5HYUdURUtiWkkzT1NsQU5wSVBkLXpKZTlsazdwWWJmRnNabUhXTUFzbm5YMHJJdmhxWmZDeF8wMzVfMTNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car zabytkowej dzwonnicy w Warszawie. Zatrzymano 64-latka. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.680026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:12:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcGRqbVJhYWp2TzQyRmZYcXFjaWtqSjZHTlZtdG9UTWNiT3Z0WjgtTG9ZT3VDWVhFNmJuWEluQzFGUHVNLU5qOU1uYUdyVHFJWXo5c3lqRlJxY0N0eEdUNGY2V0xxc2dlZ25oYXRuc2ltRVNfa3NncW5mVVRld3FGNURQaTM5S0QxbUxPVmtHbm1sSlIxWjBDbnd2andDSVVfUjZaNS1oWUN0ZjFfOXRiaw?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad Realu Madryt na mecz z Arsenalem. Ancelotti podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR0x4WUZzZjdYcTNIelA5bmJjUmc0T1N6cjFWVVdTNEthUVpjYVJpS2VzcW9VeEZOZmQ2NUUwWWE1NEgtQTJSRDVDbXh0RVpYYnZfZldub3A4bjQwZ2lzODlPbDUtNnczTlgtMkdONmJSMF9Ga01yTERtUTJEcTI2cFNwNmdJVWVWb1hyM1FfV2I4OG9USDJkOTFaQmhRcEJCM3UtR2pjdkd4UjA?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt - Arsenal FC [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxPYU8xT3Jmc2R4Q18xRllwRUpZU0VOVHlyNENxWldDaFh4bVl4RGJXQ25xRG1IQ0YzdFZf",
        "id": 2573543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcGRqbVJhYWp2TzQyRmZYcXFjaWtqSjZHTlZtdG9UTWNiT3Z0WjgtTG9ZT3VDWVhFNmJuWEluQzFGUHVNLU5qOU1uYUdyVHFJWXo5c3lqRlJxY0N0eEdUNGY2V0xxc2dlZ25oYXRuc2ltRVNfa3NncW5mVVRld3FGNURQaTM5S0QxbUxPVmtHbm1sSlIxWjBDbnd2andDSVVfUjZaNS1oWUN0ZjFfOXRiaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ad Realu Madryt na mecz z Arsenalem. Ancelotti podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:42.511850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:06:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQUptQk5IMnFnUlVCU0w2am1pWmVITGVFd0NGLVBaeWVnaVVYZ0dTa3gyTkNia1kyV2NKYXN1Y3dfOXhsNTNvWkV1aTV3bk56dWdjajV6aXNibmFGUjFIeGc3T1d0LVczNlNubkgtSksyMmxNeWxBMjE4WXdqb2VOZVRzWXlUeGNOaFFSU1R6TlJHSzREUkpibmNSVmVMY3Z3THFOQTNLNzJkUWZYUzcwclpvaw?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalczycy ju\u017c wiedz\u0105. Legia zdecydowa\u0142a ws. Vladana Kovacevicia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYjE5R0lHaUkxNUI5QUJaWVJEajJmcC1XbXdMVElWekhJWTYxcl91VXVGYktMOHFhMkpmbTRWd0ZQVHN6ZnZza0hEVk1yU3gzUFQtcW1MdkVUMDBEcGdPZGFIT0RzUWFXTmN0Y1hpQzUzSDctaVFaWExya1prQWFIdndUZmRJQ3FfdTMzV19PMWRfTFBMRDg2WHhYTV9iSDV5bng2aVFyekZpTUgwNEpNT1haTXc5am5FRUd0UDNaZjM0c3R3UzZvczhENjNYQUxH?oc=5\" target=\"_blank\">Los Vladana Kovacevicia przes\u0105dzony. Legia Warszawa ju\u017c podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 2573005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQUptQk5IMnFnUlVCU0w2am1pWmVITGVFd0NGLVBaeWVnaVVYZ0dTa3gyTkNia1kyV2NKYXN1Y3dfOXhsNTNvWkV1aTV3bk56dWdjajV6aXNibmFGUjFIeGc3T1d0LVczNlNubkgtSksyMmxNeWxBMjE4WXdqb2VOZVRzWXlUeGNOaFFSU1R6TlJHSzREUkpibmNSVmVMY3Z3THFOQTNLNzJkUWZYUzcwclpvaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugalczycy ju\u017c wiedz\u0105. Legia zdecydowa\u0142a ws. Vladana Kovacevicia - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:54.298972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T17:01:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTjZUb0duQndhSTYxQTBGSGhFeTVUYV9iUUU3V0l6dHI3LXRnc3ZKQl9nWllWR1puZk9Hdm05cVluOTcwYVpEZXQySFJpM2dZZ19RX1BEZnpoMEdReGZoVXJfZnRqczF3QWpLNnJveG5VNjFvTndiMlV1eXl2b0J6aU1IeDNmN2pHcW5hQTIyOWhqQlBQNExmUy1QV0lHMmZzc1cxNFZlZ0ZaeWdo?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pozwiemy go\". Najbogatszy stan Ameryki uderza w Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaEtRZ3hEcTlUY1Mzb3hsU1Y3R1gxTFRtdURlQzMtVWNTZnpQRHAyVzBYWlZkNUppNDdNTjY1OTNuMUd1VlFzRzdFa0dlRWV6LUw1QTVGSEhPb0dvR0piMUxHWGtyck9ydE9nN2JBUVFZaWJmUThReklWVE5wbEpyLVR0LTBLTmpndXhmRW9nYWVTcDZUSEQ4aDJna1pUOXRrOHhoN1RkVFpGMzVtX3hPLW5rSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalny scenariusz. Ze wzrostu na spadek. To mo\u017ce by\u0107 najwi\u0119kszy kryzys od pandemii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMXV4eXVocTNwSjRTLU5SX3NQWFByVkNuMUJxLVBXR",
        "id": 2574064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTjZUb0duQndhSTYxQTBGSGhFeTVUYV9iUUU3V0l6dHI3LXRnc3ZKQl9nWllWR1puZk9Hdm05cVluOTcwYVpEZXQySFJpM2dZZ19RX1BEZnpoMEdReGZoVXJfZnRqczF3QWpLNnJveG5VNjFvTndiMlV1eXl2b0J6aU1IeDNmN2pHcW5hQTIyOWhqQlBQNExmUy1QV0lHMmZzc1cxNFZlZ0ZaeWdo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pozwiemy go\". Najbogatszy stan Ameryki uderza w Trumpa - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.724924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdWs4THhGNWVpWkd6SU5Zb21WXzIzVnMxSGVjUXJuTmVHdm5FelRidE5GckljZmRoQ0wtUXdfOExWYzJrNXdQSHYtNDREWFdlVGRwR2FPVDVNekVYZ25VZXd4anBPaWtiS2dXcEZEWjJMVHhFX3BycmFvM0RSZUp1cDIxYl8waFBIRDFfU1VlcVcwSUliTUJma015T2doRlZlaklGakV3?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1MlNqV1doWHFHeUZkZG9zREVSUnRuSzZROUFocjluMF9MZFp3ZTVOYzNKOWZkS2dqb1RxWHczLUMyYmYtX3BNTGZpc1lmSVhnZjBEblJuN1pOY21VVThMLVhsenJqRF9ZM0stampXZ3BZUTR1c3VyaHdWTC0yU1RCNEgyaDN5VmxtSWh4aHc1NG5EcUl6THdxaXNGU0Z2akMzQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPV2hGZ1lNR3Uyd2l3bURlUkhLZzNTRlhadHd4Tlphd3BtbEFmMlhYQUtzSlhITWtKTnBncl9pa",
        "id": 2574498,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdWs4THhGNWVpWkd6SU5Zb21WXzIzVnMxSGVjUXJuTmVHdm5FelRidE5GckljZmRoQ0wtUXdfOExWYzJrNXdQSHYtNDREWFdlVGRwR2FPVDVNekVYZ25VZXd4anBPaWtiS2dXcEZEWjJMVHhFX3BycmFvM0RSZUp1cDIxYl8waFBIRDFfU1VlcVcwSUliTUJma015T2doRlZlaklGakV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" mia\u0142 52 lata - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.869673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:37:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVWwwNGZ4Uzl4QmtpYnM4THgtWmo1STM0YnpoQk9QRktKejRvLW5ZQTBIZWp1eEwySWNLaW1YZ2VJVjFxZWNfdElhN0xnbGpVVWJHSkpBZnRYOHB3UV84Sk44MkJqR0lKTjZPVDBUN0RQSm14QXB5WmI0MVdtQUs2aERQLXlNLURDV3NfQ29Td09jZmozYWRUV3NZeEpnOTRhdEVweVJkZ01KWUNLek96UUd3?oc=5\" target=\"_blank\">Kalifornia idzie do s\u0105du. \"Nielegalne c\u0142a Trumpa siej\u0105 chaos\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMXV4eXVocTNwSjRTLU5SX3NQWFByVkNuMUJxLVBXRUxkZUJDQV9uV2RaaDhEcTlxcDRmb19uWGR6WTRnLWtPc1ZhSFU4N1I5T2Y0SEFkd3NoVllEMzNxcVIzTUVYamY1Mkhzc1ZSVjFxbC1DTlVzSXJlemZDNE5NVzBBcUNfa2gxSElwQTVNZTFpV3BjUmdjbHBXejJCYWkwMDUwck9obUxvMDNfaWo0NW9WR1NWZGp2RGt4aEpET1FEeEY4?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska wojna celna uderzy w Polsk\u0119? Prof. Balcerowicz: Trump powtarza najgorsze brednie i robi to szczerze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2574874,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVWwwNGZ4Uzl4QmtpYnM4THgtWmo1STM0YnpoQk9QRktKejRvLW5ZQTBIZWp1eEwySWNLaW1YZ2VJVjFxZWNfdElhN0xnbGpVVWJHSkpBZnRYOHB3UV84Sk44MkJqR0lKTjZPVDBUN0RQSm14QXB5WmI0MVdtQUs2aERQLXlNLURDV3NfQ29Td09jZmozYWRUV3NZeEpnOTRhdEVweVJkZ01KWUNLek96UUd3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornia idzie do s\u0105du. \"Nielegalne c\u0142a Trumpa siej\u0105 chaos\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:40.813163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSUt3cUhpT1o0X3hzZjBXOGZ6dkpVdVQ2bGJKQThmRS1GMVNqYXhWNE5HUFBxQnFrSzVYODg5TmJPMGxITHNxcm90MUQ1ZjdMN0cwZjBUZ25zWUtycjdyTnd0amRNMmVocjlIT00yWWxWNkRFSFpISG5memVKZVVhX1MtYkM0M3phQkxkS3ctTmYxTlZubWFLcFp6SGhVcWFYN1Y4WUFYb1lpamk4TDRra0FHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Alert zorzowy nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105. Zorza polarna \"prawie gwarantowana\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQQTBOdl90VkpnVDlBaU9HN3F0SlRCYk9NNWlXRXNZYmwxejRoODZ0d29nc3VrcjBKcUdOQnNhZFM5M2R5OXRYTHg5S3cxdGd5YXg3bW9hNFBUSlBlWGRpYm9BcHJDNW1MVk5sUlR6NTNHTjd0eE5kQTBRX04xZGEyMzc5RV9ld01ZMWJ4aE1BbzRVa1lfdXJUR0RscmMySlE?oc=5\" target=\"_blank\">W nocy sp\u00f3jrz w niebo! Alert zorzowy nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNc2VoeWQ5dVMyeXJSbmlGMUs4UENGeXdGRzJtXzhxVGYteDdIS0ZLa25VQV9MT1kwVUZlWldXS2dia3JFdm9VWm",
        "id": 2572997,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSUt3cUhpT1o0X3hzZjBXOGZ6dkpVdVQ2bGJKQThmRS1GMVNqYXhWNE5HUFBxQnFrSzVYODg5TmJPMGxITHNxcm90MUQ1ZjdMN0cwZjBUZ25zWUtycjdyTnd0amRNMmVocjlIT00yWWxWNkRFSFpISG5memVKZVVhX1MtYkM0M3phQkxkS3ctTmYxTlZubWFLcFp6SGhVcWFYN1Y4WUFYb1lpamk4TDRra0FHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert zorzowy nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105. Zorza polarna \"prawie gwarantowana\" - Radio Zet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:23.710492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRjNlckZMOUtGVnpXWkloOXloaFcya1p5NGFkVUw2eU9mSVVaWjMzNnlmYm1xQ29ISS1tUFZnSmhVUXNLMHUxODA1TGNzZ1g0WnBubkphUzF5WHhJbFRwU2ltYW5XRWhZc2g5eDN4XzktVWVCS09DeEZpbXpjWTlVUDJqTUJnRDRyXzlhN3kxS3Jaek9icG1YanhueVNOV2RnTndLSEE0UVJkLXRsQnRXNlBYMlluNno3d0hKMG9TYW5NUGpX0gHIAUFVX3lxTE5TUHREQkhid2N5OGdHV2U4aERYOXJxTjJFaFBkVUFlMXd4RWd2ZnNDNkdhSXM4QTYwMWlGNGtTMDZ2cXFvaDRRWThkbHlIRkR3VTNORkhkMG56MUZWTndMYVJ2b1NCVFpJT2w4LVRzTFdQSjVzTDJ0NlBpMW00cW1nanZKV2o4bTVyN1FSTzR3bWRyX1FraHZaUWpFOEcyZ3U5SGVBenpMc21fcHpVNDlVN1BYdzFpMWVKMFpPcndOeDg2RHZKVU10?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenie GIS. Popularny mak wycofany z obrotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Twoje Zdrowie RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTHFMSkcyZzFfNEwwcXRWUnpSRUNoZ09UWmdvV3JyTnBUc3d4WkVBUGtKMFBRTUpYbVV3NlNNcDNxNVhtLUh6ZnA5VUVtdXJiTmI1QjUzTHVhajNPQks5MnlqVl9qY1ROWDFiOVo1X2JlUzdCMVZXcVNvdU9rNEthSzd5SjJlNzNDRlp2QnlCVlhuZVNjeWNpQTVaaE",
        "id": 2574490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRjNlckZMOUtGVnpXWkloOXloaFcya1p5NGFkVUw2eU9mSVVaWjMzNnlmYm1xQ29ISS1tUFZnSmhVUXNLMHUxODA1TGNzZ1g0WnBubkphUzF5WHhJbFRwU2ltYW5XRWhZc2g5eDN4XzktVWVCS09DeEZpbXpjWTlVUDJqTUJnRDRyXzlhN3kxS3Jaek9icG1YanhueVNOV2RnTndLSEE0UVJkLXRsQnRXNlBYMlluNno3d0hKMG9TYW5NUGpX0gHIAUFVX3lxTE5TUHREQkhid2N5OGdHV2U4aERYOXJxTjJFaFBkVUFlMXd4RWd2ZnNDNkdhSXM4QTYwMWlGNGtTMDZ2cXFvaDRRWThkbHlIRkR3VTNORkhkMG56MUZWTndMYVJ2b1NCVFpJT2w4LVRzTFdQSjVzTDJ0NlBpMW00cW1nanZKV2o4bTVyN1FSTzR3bWRyX1FraHZaUWpFOEcyZ3U5SGVBenpMc21fcHpVNDlVN1BYdzFpMWVKMFpPcndOeDg2RHZKVU10?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie GIS. Popularny mak wycofany z obrotu - Twoje Zdrowie RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.445239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:19:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQaEV1azhRYm04bi1LZmVnX05JOTdnZ3lwLTUtTHpJcjlyQlRPNmRyWWZpdFNGdmpjU242VUZGbkdBZ182S1V5cS1SeHFiQUFfLTEzMHJBcTh3VnAwNWxnZU5aNkJ3ZUVLcHpwemNka2RxYmxWcFBnWHdUWGNHVEtWWENleC1OZWN2amhJTzdEVXNTOUR1VFNuMTZBc3hhSDNvdUs5VWhNX0FsdHFvbWNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela spotyka\u0142 si\u0119 z gwiazd\u0105 \"The Voice of Poland\". \"By\u0142a bardzo zaskoczona\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOazg0M1l4NXYtYmFTMHdTQ2Y2N1J1NVpHY2RPcWMxQTZqZkVjaEFFcUpjWjExRkE4X2RLWm9peEZhT200YTZ6ckVWcDV4Rl8xVlQ0LXNKTUt4MWN4QmNLYVhTUG9rOHdoZUo3TmZVT2FSS0pWNUYzNXAwT1NLMGF3Z2RPQ3oycnRLSWJGMnpTdFVYZ2R4U29FbHVDaEFlXzZWUklrRmNWZ2ppN3FXdkgtVXd4Y0xLLW5IVzhURTkzT21kb0dzMzFxaW1xWER4dmpId2N2Yk1hQXVUYUNMQXh1Zk5qSEw?oc=5\" target=\"_blank\">Upojny wiecz\u00f3r Macieja Peli: trunek prosto z butelki, umizgi z gwiazd\u0105 \"Love Never Lies\" i wsp\u00f3lny powr\u00f3t do domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.",
        "id": 2574879,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQaEV1azhRYm04bi1LZmVnX05JOTdnZ3lwLTUtTHpJcjlyQlRPNmRyWWZpdFNGdmpjU242VUZGbkdBZ182S1V5cS1SeHFiQUFfLTEzMHJBcTh3VnAwNWxnZU5aNkJ3ZUVLcHpwemNka2RxYmxWcFBnWHdUWGNHVEtWWENleC1OZWN2amhJTzdEVXNTOUR1VFNuMTZBc3hhSDNvdUs5VWhNX0FsdHFvbWNZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Pela spotyka\u0142 si\u0119 z gwiazd\u0105 \"The Voice of Poland\". \"By\u0142a bardzo zaskoczona\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:42.025657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUU5DTTRMRFI1d0FnbTFlLVN1UXB5eFdMWW93RVgwZDdkZ1l4LV9XS3BNbHo4LVZ6cERBNXBnNDZ0bnJNblhWbXNjdklKQ0lvdE1wc3Y1TFJpYlRGczlxVzNXYXI2cE5fX09mZ2ZkekJuckcyUHotOFJEaGwyRm1ndTMwSFFtWGlSRU5wbmFBU19RaU1ubnAzZklvWkMzX2U4R19hR0IwYWg0d2xTMUhzNWxiTDVYbU5oRGdDSms4WndlYVk?oc=5\" target=\"_blank\">Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w odpowiedzi na dzia\u0142ania Rosji. Pierwsza taka misja w Malborku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQRW5KVWxwbkNJTXhnWFpDd2lFLUNlOTR3S3ZEeGpRS2wwU1NTaHh2T1M3ckVzdzk4V1JydlgydGVPY0htUzVzSnlRVVJkV2paZnFnU3JmQkNtZjVaa09WN3daa3o0czhFbHJlUE4xVzdOMnZwSW1tRXRLX0JVamJaX0pRdGh2ZVpsc2s0enl3QU93X0RkM3FZdlBCV2ZaVGdXRDZxVXdmczJaal9mUDdMMjNGbFdZTXJ3ZkpocEtyblhOSVNYdVFMYzY5SWQ1ODVva1h6TThRSkE2Q3JPMWFvV3FQY3A3Szg?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bliwce poderwane w reakcji na rosyjsk\u0105 jednostk\u0119. Pierwsza misja z bazy w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TV",
        "id": 2572336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUU5DTTRMRFI1d0FnbTFlLVN1UXB5eFdMWW93RVgwZDdkZ1l4LV9XS3BNbHo4LVZ6cERBNXBnNDZ0bnJNblhWbXNjdklKQ0lvdE1wc3Y1TFJpYlRGczlxVzNXYXI2cE5fX09mZ2ZkekJuckcyUHotOFJEaGwyRm1ndTMwSFFtWGlSRU5wbmFBU19RaU1ubnAzZklvWkMzX2U4R19hR0IwYWg0d2xTMUhzNWxiTDVYbU5oRGdDSms4WndlYVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w odpowiedzi na dzia\u0142ania Rosji. Pierwsza taka misja w Malborku - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.221780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPczh4S2FBRTJaeC1ReEZfRmE0XzI3WDNFOFFfNktsTkkxaHlPQzFMS2dBMnVNWnZUSmpXdnNYS3FTS0JDQ05vc2pVb0V5Sy1YUHBmX0ZTUnF2andseDV1SElXSEs5UV9SVkhMdC12c0UzajJ6WmVIXzdOdlJZM2FIT01xRi1udm91NWdoS3J4cm1ySXRBMi1yWlk1eWlSNmQ3enUyUHVSdnQ2OHh1?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa gra tw\u00f3rc\u00f3w Silent Hill 2 Remake budzi skojarzenia z Dead Space. Zobacz gameplay trailer Cronos: The New Dawn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQcFdJOC1UaUFoaG9ZdENhRWNITDZTZVFKcjlwaWxoR0NqNkFpT043WHJqSGt3V2pmM2IySHZ0MDBaUDk1TVREbFg3SGU2d0FzWjBoczl4bmRJajR1bXpIWERrU3l2UVd0Z05OSkpkS2tLZkgwN3ZTTnd3azFvWjNxUk1nTHZHeGdHZ0F5cEduRlRyVlZ0U2tXVnM0OTNKSEt6bjduUjhkdTFSMnItNWh0S09tbWV0X1M2MGgyQmNxX0xDWjFSVkluelVxeU9IcE9HbEww?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Silent Hill 2 Remake zmia\u017cd\u017c\u0105 seri\u0119 Dead Space? Cronos: The New Dawn wciska w fotel na gameplayu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</fo",
        "id": 2574877,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPczh4S2FBRTJaeC1ReEZfRmE0XzI3WDNFOFFfNktsTkkxaHlPQzFMS2dBMnVNWnZUSmpXdnNYS3FTS0JDQ05vc2pVb0V5Sy1YUHBmX0ZTUnF2andseDV1SElXSEs5UV9SVkhMdC12c0UzajJ6WmVIXzdOdlJZM2FIT01xRi1udm91NWdoS3J4cm1ySXRBMi1yWlk1eWlSNmQ3enUyUHVSdnQ2OHh1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa gra tw\u00f3rc\u00f3w Silent Hill 2 Remake budzi skojarzenia z Dead Space. Zobacz gameplay trailer Cronos: The New Dawn - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:44.511566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T16:02:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQcFdJOC1UaUFoaG9ZdENhRWNITDZTZVFKcjlwaWxoR0NqNkFpT043WHJqSGt3V2pmM2IySHZ0MDBaUDk1TVREbFg3SGU2d0FzWjBoczl4bmRJajR1bXpIWERrU3l2UVd0Z05OSkpkS2tLZkgwN3ZTTnd3azFvWjNxUk1nTHZHeGdHZ0F5cEduRlRyVlZ0U2tXVnM0OTNKSEt6bjduUjhkdTFSMnItNWh0S09tbWV0X1M2MGgyQmNxX0xDWjFSVkluelVxeU9IcE9HbEww?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Silent Hill 2 Remake zmia\u017cd\u017c\u0105 seri\u0119 Dead Space? Cronos: The New Dawn wciska w fotel na gameplayu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxORFBST09seWVZb1BIM0tJVWhYTFdpUzU1VHhNMmtGaFFCdExQUHpYNnR6cDJ5V0U4U0k5dEg1MFloaXhoNkpOZzB4OC1hc2hNdGctYW5CY2E0OHd5R1lGSkNIeEpNOEhPYjJzWVBFQ1UwdFpaUnpUdE5aRWs4dlNyQmt6TXBmVlV0MHlRYldyd0RXY094cS1JM21GenZWYkl1VTZSZ2VUelJBT25pd1pQeFYzUll2T2RGX1l2V0JYOWhKT3ZU?oc=5\" target=\"_blank\">Mackowate stwory na ponurych blokowiskach. Bloober Team pokaza\u0142 nowy zwiastun Cronos: The New Dawn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">C",
        "id": 2572343,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQcFdJOC1UaUFoaG9ZdENhRWNITDZTZVFKcjlwaWxoR0NqNkFpT043WHJqSGt3V2pmM2IySHZ0MDBaUDk1TVREbFg3SGU2d0FzWjBoczl4bmRJajR1bXpIWERrU3l2UVd0Z05OSkpkS2tLZkgwN3ZTTnd3azFvWjNxUk1nTHZHeGdHZ0F5cEduRlRyVlZ0U2tXVnM0OTNKSEt6bjduUjhkdTFSMnItNWh0S09tbWV0X1M2MGgyQmNxX0xDWjFSVkluelVxeU9IcE9HbEww?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rcy Silent Hill 2 Remake zmia\u017cd\u017c\u0105 seri\u0119 Dead Space? Cronos: The New Dawn wciska w fotel na gameplayu - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:44.181345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:48:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNTHBLdjVGdlAyd0YzUGQxeUx5THU2Q2E1REZNcGZvcVhDc082dE1OX21xSENqU0Q5S1l2cGJkQ3d6Y21TS1doOW5SRHVPZWt0ZlZDb1JGOFhyLWpNTjFHRnh0SG9lR2FERE1kamhPVkM0enZ1X3lCVWJSaGJhSzU0M1Z2eXY4OW9YeGlDSURLRW9sOUhlc2ZzT0NZYkNJbXZa0gGfAUFVX3lxTFBrWUVzOTYzSUFWUDdSdy1zNzZLM2h2TzJRMWhNYWtLSUwwcmRJQk5NRkF6Qm9FQzhRN3VxS1RKNGJWTXo2dkpxZFhpb0dOZnp3UmtZSXNMSUVGUm5MV25yXy13bEF4ZGJDNll2YUxfUXFJMWJRcFh1cnRIX0g2MnFORTdGX0dRbGlKX3p1a0szcDEtTWtMb2N3SUlsTkg5cw?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy z\u0142otych zysku wyparowa\u0142y. Orlen pokaza\u0142 wyniki za 2024 rok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSmlDeG5JSE5lc2tFUzBxd3FiZURpeUk5eUttc0FPem1HVHZlTEZiNnlja0NSRFk2VDNWb3E4a1FWM1RBamR4elBZUm9ZcFBGX09IWmdGZ0s1Y2ZEZDAxWHF6bXRYeGJJTUtUWTdybHUwWGgzX2tTSzN1WFcwQ21ZWEFUdGdmQzluRWpjU2ZJR0czR0pvNjNnSnJ5MWdNQWNzRWM0anZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes Orlenu o inwestycjach: by\u0142y lata szale\u0144stw</a>&nb",
        "id": 2572342,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNTHBLdjVGdlAyd0YzUGQxeUx5THU2Q2E1REZNcGZvcVhDc082dE1OX21xSENqU0Q5S1l2cGJkQ3d6Y21TS1doOW5SRHVPZWt0ZlZDb1JGOFhyLWpNTjFHRnh0SG9lR2FERE1kamhPVkM0enZ1X3lCVWJSaGJhSzU0M1Z2eXY4OW9YeGlDSURLRW9sOUhlc2ZzT0NZYkNJbXZa0gGfAUFVX3lxTFBrWUVzOTYzSUFWUDdSdy1zNzZLM2h2TzJRMWhNYWtLSUwwcmRJQk5NRkF6Qm9FQzhRN3VxS1RKNGJWTXo2dkpxZFhpb0dOZnp3UmtZSXNMSUVGUm5MV25yXy13bEF4ZGJDNll2YUxfUXFJMWJRcFh1cnRIX0g2MnFORTdGX0dRbGlKX3p1a0szcDEtTWtMb2N3SUlsTkg5cw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy z\u0142otych zysku wyparowa\u0142y. Orlen pokaza\u0142 wyniki za 2024 rok - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:55.327552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:42:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWW9PdkYyUThDSnJSZ05EMFloMzdxeFRIMWJaVG9yd1lhVmxsYkpod3FvX2p3WXBoV0VMR2dTbHZINXpsMDVNV01GNjZIb3JET2dMX004WUs0VlVVWF9TWlVSWVE3WEhWRUxhZFlWc2xMUXVwZ2J3aWlKRTdnbzRxWmNHc1BGcmlQLWx4QUFsbldIRm9JbnRCQ0VtYXRZOTI1Y2tLOE9UV0NZNWF2YTZWdTA1eHNHU192ZElYckNKc1hZWGIzNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" zmar\u0142 w wieku 52 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1MlNqV1doWHFHeUZkZG9zREVSUnRuSzZROUFocjluMF9MZFp3ZTVOYzNKOWZkS2dqb1RxWHczLUMyYmYtX3BNTGZpc1lmSVhnZjBEblJuN1pOY21VVThMLVhsenJqRF9ZM0stampXZ3BZUTR1c3VyaHdWTC0yU1RCNEgyaDN5VmxtSWh4aHc1NG5EcUl6THdxaXNGU0Z2akMzQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOMGpiV1RWbUwtR1JyV3lXLVlXSUFXbGd",
        "id": 2574067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWW9PdkYyUThDSnJSZ05EMFloMzdxeFRIMWJaVG9yd1lhVmxsYkpod3FvX2p3WXBoV0VMR2dTbHZINXpsMDVNV01GNjZIb3JET2dMX004WUs0VlVVWF9TWlVSWVE3WEhWRUxhZFlWc2xMUXVwZ2J3aWlKRTdnbzRxWmNHc1BGcmlQLWx4QUFsbldIRm9JbnRCQ0VtYXRZOTI1Y2tLOE9UV0NZNWF2YTZWdTA1eHNHU192ZElYckNKc1hZWGIzNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" zmar\u0142 w wieku 52 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:43.878545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:41:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbnZEc1lSX3NvU29lc2V0OWV6S2hLLTRNdFhhYnFIVUNWUmtDWUktNDg4NUdLWFVpOVZfdlNZa0M5Ynpza2ZHUmROYXJaWkIwbExrMktnQURac0w0RUo4cWZ4RDdnZklyMzZudnprYTVPdUUwRnZNRnJEdEQ3V094bTNYZXVPLWp0S29WSjBfYjJFWm13eTlnUHp2M1RMbEx6YV9lQW1vN0UzNy1OaThrM0hiYXZaNng2WDJ5Zk14SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar \"ofiar\u0105\" ce\u0142 Trumpa. Ameryka\u0144ska waluta mocno straci\u0142a na warto\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUW0tUk9ZSWc3UDFBVEpLYjF4cUpjblJMNFRkTlVLOE5TVlRTZWxlY0hmNlJSSGlHenRhSXJPUHNKSU5tRjl6dFdHSzJVVWtVSWd0N1VCMlZGeUZ1d2lJaHVzTGw0UXR0SWVhY1FNZ1VOejk5b0FLUnNLMnlqQkROLVRad25ad1AteFYzanRrcFlqck1EOVZhV1k3Q1JVYnNIMFo1anVuNWFZMTBGQWs0R25aV1lLY3ZYVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar zn\u00f3w pod presj\u0105. Z\u0142oty znowu g\u00f3ruje nad ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdTdSRnlZRkJ5ZU5",
        "id": 2572341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbnZEc1lSX3NvU29lc2V0OWV6S2hLLTRNdFhhYnFIVUNWUmtDWUktNDg4NUdLWFVpOVZfdlNZa0M5Ynpza2ZHUmROYXJaWkIwbExrMktnQURac0w0RUo4cWZ4RDdnZklyMzZudnprYTVPdUUwRnZNRnJEdEQ3V094bTNYZXVPLWp0S29WSjBfYjJFWm13eTlnUHp2M1RMbEx6YV9lQW1vN0UzNy1OaThrM0hiYXZaNng2WDJ5Zk14SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar \"ofiar\u0105\" ce\u0142 Trumpa. Ameryka\u0144ska waluta mocno straci\u0142a na warto\u015bci - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:41.819210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:37:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQei1fNjUxb3BwSVZaYzZkOEpNUW9WaXdWWGJSaTAxMElza3NKM3g2OEJsTFh4ejBxUHpCQlVVVEY1SlBmVTZLLUkzbndzbXZqblFKWjBVX3R0a0s3bWVIWGMweVQ5MUJHOThpY2hQVlFRRTZUdXVjaWRMOVVNOUZ1bGp5Z1JFWHhOX29zTEs2dG9yN1VleTAxcG1ROWw4NVgxZm42enFkUDRZRDBO?oc=5\" target=\"_blank\">Dzie\u0144 temu zmar\u0142a Jankowska-Cie\u015blak, a tu takie doniesienia. Olbrychski otwarcie to wyzna\u0142 w jej sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUldsUFBKMm94eVN5bkZHQ25oQ1lrOHFnODVxWFVzdWdlcDJBdXNveTA2QlpoWE40Y3NKYjdkS20wNFE1S1dQd0pxaDFEZXVXdlQySnIzTGY4TkpwUTc4aDJuTDlKdXFLekgxaWlEU1dYZzdkVHRDM3FfbWZFODZMQkRLRXp6bC1zZjIybDQyYkxkMm02MUMwTWV6aG9BOE1qLUhaRWk0YkJRSmthZkJjeUFHSkJ2aTVHWE50UEhwdkh3UmFzbGdpRmRkeEF1UDg?oc=5\" target=\"_blank\">Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak cierpia\u0142a na demofobi\u0119. Czym to si\u0119 objawia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 2573003,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQei1fNjUxb3BwSVZaYzZkOEpNUW9WaXdWWGJSaTAxMElza3NKM3g2OEJsTFh4ejBxUHpCQlVVVEY1SlBmVTZLLUkzbndzbXZqblFKWjBVX3R0a0s3bWVIWGMweVQ5MUJHOThpY2hQVlFRRTZUdXVjaWRMOVVNOUZ1bGp5Z1JFWHhOX29zTEs2dG9yN1VleTAxcG1ROWw4NVgxZm42enFkUDRZRDBO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 temu zmar\u0142a Jankowska-Cie\u015blak, a tu takie doniesienia. Olbrychski otwarcie to wyzna\u0142 w jej sprawie - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:40.432552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:36:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPMlpqeEg3YnBobkZVLXFvaG81akFEaVREX1A1dDhpa2xhRmU1c0NNdDBWZDBEdHQ5UGxtREVRVzdWRzdnNFhFSWd1RmZibXlrY0ZqdE9tdG9FNkdjLTNoQ2IxOVhPNlFGMlk3THlLVXpyZ25MNDYxX0xxQXdsR3N0R3U1TUVkOFd1U1FYc0ZicC1ER1JBTzRoaWtpdWpvMExFX0k0aWo2VGlNRGFQUnZuN0puS285SWVOSGs5UjBoU3pSZw?oc=5\" target=\"_blank\">Po awanturze Brauna w szpitalu w Ole\u015bnicy. Lekarka Gizela Jagielska: Pacjentki s\u0105 zastraszone, przera\u017cone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQU3EyQmlVQVBlUWJYYXh4MXFsNktLTTZJZXh0cVA5TFp4YXptV3drNTdyRVFSckhpLVhYcndHQkl5RDJWbmlhVUtjNjZzUF9zTmVyZDdSTVUyQXlPVGJjeG5RcnRUdEdQTXBrUEpHZFBBUnRxOVpiRDNXNnhMYzRBcDVkNnViQXlFSC1maWZmVFhBODY0b1YySW85aUkyV0VPTjRDRUhKdC1LUnNUT2ZRaDh6TUYxQS1fdVhsNnNn?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala. Jest reakcja policji i prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"",
        "id": 2572994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPMlpqeEg3YnBobkZVLXFvaG81akFEaVREX1A1dDhpa2xhRmU1c0NNdDBWZDBEdHQ5UGxtREVRVzdWRzdnNFhFSWd1RmZibXlrY0ZqdE9tdG9FNkdjLTNoQ2IxOVhPNlFGMlk3THlLVXpyZ25MNDYxX0xxQXdsR3N0R3U1TUVkOFd1U1FYc0ZicC1ER1JBTzRoaWtpdWpvMExFX0k0aWo2VGlNRGFQUnZuN0puS285SWVOSGs5UjBoU3pSZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po awanturze Brauna w szpitalu w Ole\u015bnicy. Lekarka Gizela Jagielska: Pacjentki s\u0105 zastraszone, przera\u017cone - wroclaw.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:41.514154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:35:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1MlNqV1doWHFHeUZkZG9zREVSUnRuSzZROUFocjluMF9MZFp3ZTVOYzNKOWZkS2dqb1RxWHczLUMyYmYtX3BNTGZpc1lmSVhnZjBEblJuN1pOY21VVThMLVhsenJqRF9ZM0stampXZ3BZUTR1c3VyaHdWTC0yU1RCNEgyaDN5VmxtSWh4aHc1NG5EcUl6THdxaXNGU0Z2akMzQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWW9PdkYyUThDSnJSZ05EMFloMzdxeFRIMWJaVG9yd1lhVmxsYkpod3FvX2p3WXBoV0VMR2dTbHZINXpsMDVNV01GNjZIb3JET2dMX004WUs0VlVVWF9TWlVSWVE3WEhWRUxhZFlWc2xMUXVwZ2J3aWlKRTdnbzRxWmNHc1BGcmlQLWx4QUFsbldIRm9JbnRCQ0VtYXRZOTI1Y2tLOE9UV0NZNWF2YTZWdTA1eHNHU192ZElYckNKc1hZWGIzNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" zmar\u0142 w wieku 52 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPV2hGZ1lNR3Uyd2l3bURlUkhLZzNTRlh",
        "id": 2573002,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1MlNqV1doWHFHeUZkZG9zREVSUnRuSzZROUFocjluMF9MZFp3ZTVOYzNKOWZkS2dqb1RxWHczLUMyYmYtX3BNTGZpc1lmSVhnZjBEblJuN1pOY21VVThMLVhsenJqRF9ZM0stampXZ3BZUTR1c3VyaHdWTC0yU1RCNEgyaDN5VmxtSWh4aHc1NG5EcUl6THdxaXNGU0Z2akMzQWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta mia\u0142 52 lata - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:37.324287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcWVfRy1Vd21ZUkpjTDFCMHF2eXBkc0x0d2pDZkhod2lGTUNzWm1HRExiMEdSOWlIcE9jLVpPTnY4V1UxX0JJWUlDd1h6cE5URkhYVlB1OGpmNkxneE5EYVZUdzM5ZW9yS0N3N3FmenFYd3F3R0UtOGtiaDkwQWxtWE45dEFIdEloUnBhcWJhUlRocFpwa3NmZlBqZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 przy \"Zimnej wojnie\", mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1MlNqV1doWHFHeUZkZG9zREVSUnRuSzZROUFocjluMF9MZFp3ZTVOYzNKOWZkS2dqb1RxWHczLUMyYmYtX3BNTGZpc1lmSVhnZjBEblJuN1pOY21VVThMLVhsenJqRF9ZM0stampXZ3BZUTR1c3VyaHdWTC0yU1RCNEgyaDN5VmxtSWh4aHc1NG5EcUl6THdxaXNGU0Z2akMzQWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPV2hGZ1lNR3Uyd2l3bURlUkhLZzNTRlhadHd4Tlphd3BtbEFmMlhYQUtzSlhITWtKT",
        "id": 2574878,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcWVfRy1Vd21ZUkpjTDFCMHF2eXBkc0x0d2pDZkhod2lGTUNzWm1HRExiMEdSOWlIcE9jLVpPTnY4V1UxX0JJWUlDd1h6cE5URkhYVlB1OGpmNkxneE5EYVZUdzM5ZW9yS0N3N3FmenFYd3F3R0UtOGtiaDkwQWxtWE45dEFIdEloUnBhcWJhUlRocFpwa3NmZlBqZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Scenarzysta, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 przy \"Zimnej wojnie\", mia\u0142 52 lata - Filmweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:40.334502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:21:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORU52Z0cxYS1DbzVQVVZmbF8wOXdkOUJJdG9JT2x6TGZOM2d4dXpiMjFGN0hjQ2ZJRGlWUTRPSFczU2JlWlJTV01ZeFBrSU9HTlpsLWd6cW44eEJ2S1Zrc1JCTldBd2p4b1J5eW9oZVJJcUtzZlNZbTA4NTNxVm11allmd1lOQmlJOXNWMHpfRWZ3QjVUUXBpdm9zMk9kQlhFOXg2cDBR?oc=5\" target=\"_blank\">Wej\u015bcie Brauna do szpitala w Ole\u015bnicy. Jest komunikat policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQU3EyQmlVQVBlUWJYYXh4MXFsNktLTTZJZXh0cVA5TFp4YXptV3drNTdyRVFSckhpLVhYcndHQkl5RDJWbmlhVUtjNjZzUF9zTmVyZDdSTVUyQXlPVGJjeG5RcnRUdEdQTXBrUEpHZFBBUnRxOVpiRDNXNnhMYzRBcDVkNnViQXlFSC1maWZmVFhBODY0b1YySW85aUkyV0VPTjRDRUhKdC1LUnNUT2ZRaDh6TUYxQS1fdVhsNnNn?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala. Jest reakcja policji i prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOZHdnUFRoSDVIQkVFZi1wckxtbzhGVWMwVC1",
        "id": 2572332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORU52Z0cxYS1DbzVQVVZmbF8wOXdkOUJJdG9JT2x6TGZOM2d4dXpiMjFGN0hjQ2ZJRGlWUTRPSFczU2JlWlJTV01ZeFBrSU9HTlpsLWd6cW44eEJ2S1Zrc1JCTldBd2p4b1J5eW9oZVJJcUtzZlNZbTA4NTNxVm11allmd1lOQmlJOXNWMHpfRWZ3QjVUUXBpdm9zMk9kQlhFOXg2cDBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wej\u015bcie Brauna do szpitala w Ole\u015bnicy. Jest komunikat policji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.064761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:21:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSWJDUDFhQTZROEd3QXV3dEhsNEpsTEFaTWs2UGZ5TUp6VmQza1B3bFJFb3YyQUVXUHJxMW5aWlFQdmdxQlJ5alZmX1F6d0prREVMTHo2NkprbDRoeVVBSEx2S2lJYjl4aEkwUENQTzZEeF9jQWJXZG1WQS1hVjd2Y3JTbjF5QVNhNEFVNng3MHlvSUNsajBpRldmUlJBdkRZM1pJeUdRRk9JeV90?oc=5\" target=\"_blank\">Trump atakuje Harvard i nazywa go \"\u017cartem\" oraz \"kpin\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSkRMallmZ0QyQXBqWGx6UTN1VkhnU01vODg2YWJQUWV4YjJIUkJ2OTB5d29vUlpkR2dMcWpncjdvdFlYVnF2Ym1GUVM0czlwdDBYZWEtQmQ1Q1Y2aVotRV8zX0VkQ3VFTEc1aGNKUkc4RjVWVzBhVlZtYzd3XzBhUF9zWUVLX3lnSldSdnZ2QnlTUTRyWklsQ0RseFF0R3h0alBtUXNwMkhLaHd6b01yMUFrU1AxZW5GQUxNMnhzbkEyUXc?oc=5\" target=\"_blank\">Najbogatszy uniwersytet w USA na wojnie z Bia\u0142ym Domem. \"Harvard jest w stanie si\u0119 broni\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95c",
        "id": 2573539,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSWJDUDFhQTZROEd3QXV3dEhsNEpsTEFaTWs2UGZ5TUp6VmQza1B3bFJFb3YyQUVXUHJxMW5aWlFQdmdxQlJ5alZmX1F6d0prREVMTHo2NkprbDRoeVVBSEx2S2lJYjl4aEkwUENQTzZEeF9jQWJXZG1WQS1hVjd2Y3JTbjF5QVNhNEFVNng3MHlvSUNsajBpRldmUlJBdkRZM1pJeUdRRk9JeV90?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump atakuje Harvard i nazywa go \"\u017cartem\" oraz \"kpin\u0105\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:41.232235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:17:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbkNCV20wdFg5dFJaRmdTRmwtQnAxRE92ZHdCRVBHUmt4UXMzLUE5b2xlWnRDSmp2ZzRhUDA1YVNzaEV0djh2LUFvQThYZVp6X2FGMGRPcjhOeHh2cmx2Ykxta01PQ19KcktJZ3BCYm8tVldsbFFzZkVtQzZfWldvLVJXcTlrNThCNjQ0NGRvbGw1RWN5WFc5SnhuZlVaeUtTVTFhNkQybXRwMW9o?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ski stan chce zablokowania \"nielegalnych\" ce\u0142 Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMXV4eXVocTNwSjRTLU5SX3NQWFByVkNuMUJxLVBXRUxkZUJDQV9uV2RaaDhEcTlxcDRmb19uWGR6WTRnLWtPc1ZhSFU4N1I5T2Y0SEFkd3NoVllEMzNxcVIzTUVYamY1Mkhzc1ZSVjFxbC1DTlVzSXJlemZDNE5NVzBBcUNfa2gxSElwQTVNZTFpV3BjUmdjbHBXejJCYWkwMDUwck9obUxvMDNfaWo0NW9WR1NWZGp2RGt4aEpET1FEeEY4?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska wojna celna uderzy w Polsk\u0119? Prof. Balcerowicz: Trump powtarza najgorsze brednie i robi to szczerze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2573000,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbkNCV20wdFg5dFJaRmdTRmwtQnAxRE92ZHdCRVBHUmt4UXMzLUE5b2xlWnRDSmp2ZzRhUDA1YVNzaEV0djh2LUFvQThYZVp6X2FGMGRPcjhOeHh2cmx2Ykxta01PQ19KcktJZ3BCYm8tVldsbFFzZkVtQzZfWldvLVJXcTlrNThCNjQ0NGRvbGw1RWN5WFc5SnhuZlVaeUtTVTFhNkQybXRwMW9o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski stan chce zablokowania \"nielegalnych\" ce\u0142 Trumpa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:41.358961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:08:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNQVhTaDAxeTEyalJNd01zMTRCczVPNDdXbkMwMWRxeHJrb3VHSjY2VVJxZzgxRzJXOG1McUNZSkxPOUNPVnVQc0RDVDBnajNhVEZaRld1S1VWY0EzeVdrcGRoWGJMN3FHZzlXME1IX21EVjVZWnF5bzVheldFYkhkWXA0ZV9HdzVRUGVYcHAzNjZWelpqcWJBaWk1Qk5oN2JTVWlRVHJrYmhEb0xpOUlHYWs4bzNuZlc5N3pHeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Patriotyzm gospodarczy wraca do \u0142ask. Czy Donald Tusk m\u00f3wi to samo, co Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dawno temu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcEJlbkVYa1FONDBlaktLR3llRGxVRjdFekhFRG1zUTF1cUtvV191cWpESWZ1Q3g0YURpUmQ0dXAwWlpzRVY0NVF5alczanJnRXRZOWs3N2hRN1JUMFd5VVJvTDZMZGNKOUJneV9xNTdpRlpkVTZWZmpLUjJCQ2RMeUFRWmN5bTBVMVZlSUpmc3dqUkN6R3ExeDZLeTJFSG8zdTg0WktoYXJtUEFzNjRjSUo3ZDNudw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki zwrot Donalda Tuska. \"Ma \u015bwietny spo\u0142eczny s\u0142uch\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 2572334,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNQVhTaDAxeTEyalJNd01zMTRCczVPNDdXbkMwMWRxeHJrb3VHSjY2VVJxZzgxRzJXOG1McUNZSkxPOUNPVnVQc0RDVDBnajNhVEZaRld1S1VWY0EzeVdrcGRoWGJMN3FHZzlXME1IX21EVjVZWnF5bzVheldFYkhkWXA0ZV9HdzVRUGVYcHAzNjZWelpqcWJBaWk1Qk5oN2JTVWlRVHJrYmhEb0xpOUlHYWs4bzNuZlc5N3pHeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patriotyzm gospodarczy wraca do \u0142ask. Czy Donald Tusk m\u00f3wi to samo, co Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dawno temu? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:23.824096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:07:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxONURhbVFPZ0FYNjlmOV9fYzZBUVN6eFloSEJrNlFjdmxXNm9ZckEyN1NSWTZ4NVZxWVMzcWU2TVhOdU95WTNkR2NkUldhVUxaS3JiQXlrSUlVMGppQ1k2UFdhSkdjYkpIRXFILUlLeGVnSXJZam03REpFckY4ZEdDeExYWk5qNE4wTUNGSDB4U3N1d05hbVI3VXhiM0FjYTFaa0JFdjlpaw?oc=5\" target=\"_blank\">Berlin. Ruszy\u0142y prace przy \"polskim pomniku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYllXTzV3Z1d2WFhOODE0LXpWOUx6OFpPUVJTQW9WdW94UnlUazAtN3BvNWZ6M0xOYjMxMDBfaldkYnhvd0lxUUpEOEx6T1dvVFBrRDdtMXNRYUNmYnJMUWMxcE5JUnV1R1ppVW4zamR3SDNQV1dJUlNHR3JYdlJPTXRKUXRsVFQtS0RhbXFRSzlzZXJXeWpsbTE4YmdjZTZQVTdCeDFYNHV2NDdLNFlvaVJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy rz\u0105d w Niemczech. Na pocz\u0105tek polski pomnik i wizyta Tuska w Berlinie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPWjB2c2NFLWtqZkN4XzV0Q1RGaTUyNzkteUJidDhVRHV5UC1VYjdCRm1sbWpnZGhacEdyQ1dn",
        "id": 2574491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxONURhbVFPZ0FYNjlmOV9fYzZBUVN6eFloSEJrNlFjdmxXNm9ZckEyN1NSWTZ4NVZxWVMzcWU2TVhOdU95WTNkR2NkUldhVUxaS3JiQXlrSUlVMGppQ1k2UFdhSkdjYkpIRXFILUlLeGVnSXJZam03REpFckY4ZEdDeExYWk5qNE4wTUNGSDB4U3N1d05hbVI3VXhiM0FjYTFaa0JFdjlpaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin. Ruszy\u0142y prace przy \"polskim pomniku\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:44.819119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:06:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN3A0ZnB4NV9vaFhuTmN5aG92SXA2bllYRW0wYTI0QjZfc2hxSS1xS250TmR0eGdYSVBMSWNESWptZGlaSVBfS3J3cXh4dXljbFFwU0xGQ1VlcWJQTlEzRU93YTJpaXlGemFZNlh5UFhxMXdrVmdidlo3dnU2aUdwWXlIVDk5dlVHWFpDX1Foa2JFeE84SXB0OGltUlZ1QVFyczR1UXRIdmRXbl9pWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Ceniony scenarzysta mia\u0142 52 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWW9PdkYyUThDSnJSZ05EMFloMzdxeFRIMWJaVG9yd1lhVmxsYkpod3FvX2p3WXBoV0VMR2dTbHZINXpsMDVNV01GNjZIb3JET2dMX004WUs0VlVVWF9TWlVSWVE3WEhWRUxhZFlWc2xMUXVwZ2J3aWlKRTdnbzRxWmNHc1BGcmlQLWx4QUFsbldIRm9JbnRCQ0VtYXRZOTI1Y2tLOE9UV0NZNWF2YTZWdTA1eHNHU192ZElYckNKc1hZWGIzNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Borkowski nie \u017cyje. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca \"Zimnej wojny\" zmar\u0142 w wieku 52 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOa29RaHlhLTN4M0Z6M3o4cDJ1Ml",
        "id": 2572344,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN3A0ZnB4NV9vaFhuTmN5aG92SXA2bllYRW0wYTI0QjZfc2hxSS1xS250TmR0eGdYSVBMSWNESWptZGlaSVBfS3J3cXh4dXljbFFwU0xGQ1VlcWJQTlEzRU93YTJpaXlGemFZNlh5UFhxMXdrVmdidlo3dnU2aUdwWXlIVDk5dlVHWFpDX1Foa2JFeE84SXB0OGltUlZ1QVFyczR1UXRIdmRXbl9pWlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Piotr Borkowski. Ceniony scenarzysta mia\u0142 52 lata - Interia Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:33.420516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T15:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNak4zR2otQ1VBMWlCUlFWR09SbDUzVzU0TFhKSzhtbE5tcUs3RHVMUUI2d0FlUXJRMTlXdDQ5elVGOVBzd2NyODVhWXpIcmtlRmdJQ3Fab0lDX0lXdDgtZjJaYWpRb045YXg3TEVuT1pCaUppeXZpUm9fUjhBR2lKOXl3UUFJNV9LWUNhUkZfNmprRjRsODhQSjVxencyaDFCa05fanRGN2pyREhpbkE?oc=5\" target=\"_blank\">Niewiarygodna ko\u0144c\u00f3wka w meczu Fr\u0119ch z mistrzyni\u0105 olimpijsk\u0105. By\u0142o ju\u017c 2:5 Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVG5hMTdjWnJTck0xa3VlanRmdWs3QVFKWEdRSjBEZENkMWtvb3lSWURHLXFURW1RdkFOSGJ2SENFRklPS3NWZEpxV1luQW9GdGF6ejJrVjNoOS02V1l5cG9IR2l1N0oyT0VtZUptdlpWU0Z0ekVieWR4S0ZOTU5MNzdhbUJCTF9obnVXVGtFOWROb09hZW9IdHFRTUg4TDZudVZYVXFFYXVTMHZWakE?oc=5\" target=\"_blank\">Wyrwa\u0142a to! Trzygodzinny thriller Magdaleny Fr\u0119ch w Stuttgarcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYWl1VzMyR1FIVUxEenhlZkQwaXpoRW4y",
        "id": 2571714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNak4zR2otQ1VBMWlCUlFWR09SbDUzVzU0TFhKSzhtbE5tcUs3RHVMUUI2d0FlUXJRMTlXdDQ5elVGOVBzd2NyODVhWXpIcmtlRmdJQ3Fab0lDX0lXdDgtZjJaYWpRb045YXg3TEVuT1pCaUppeXZpUm9fUjhBR2lKOXl3UUFJNV9LWUNhUkZfNmprRjRsODhQSjVxencyaDFCa05fanRGN2pyREhpbkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewiarygodna ko\u0144c\u00f3wka w meczu Fr\u0119ch z mistrzyni\u0105 olimpijsk\u0105. By\u0142o ju\u017c 2:5 Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:42.897266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORmpRaUd5dXZIcDV5WmgzRVJTTEJPSTRVcnpQakpBdmx6dU1UQlV4ZDFJd1hfZ0ZFV0xVZjFNMVgyTzBmSmEzTjZzVmQ0dGtuMjBUWk1PWnRnS1h6cDJqS3psN1U1N0VSTEhsekxyRFQ5a0FfSU03cnFuM3BCSEJocVVwbU1fZGlCRGo3RzhKSkFYVUlrcDBkT2RfTEkyS3MxcXNhTkFIWVI4dGFH?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105 po 192 minutach gry. Thriller w Stuttgarcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQU3NDSlZRWnMwVDJWd1c3SU1mOEl5c2FWTHVBNENGY283U3pNU2RVRXBfRmtRb1czS2JFcGxQcnN1YW1USGZ4MW8tbXpHYnc3ZjlDZFN3MXltQ0VkNURTWGg1TDJwaUw5UmRxWW96bFZnMEh5Yk5ETm5laHpxUGNLaFJwaEpGc0I1S1BrNGpaZFA1WnFfRzNsSFRZYjItUEZQYU5IS3pERUxZek5heENZZ1VzRkJmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczny dzie\u0144 dla polskiego tenisa! Heroiczny b\u00f3j Magdaleny Fr\u0119ch</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZDQ",
        "id": 2573006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORmpRaUd5dXZIcDV5WmgzRVJTTEJPSTRVcnpQakpBdmx6dU1UQlV4ZDFJd1hfZ0ZFV0xVZjFNMVgyTzBmSmEzTjZzVmQ0dGtuMjBUWk1PWnRnS1h6cDJqS3psN1U1N0VSTEhsekxyRFQ5a0FfSU03cnFuM3BCSEJocVVwbU1fZGlCRGo3RzhKSkFYVUlrcDBkT2RfTEkyS3MxcXNhTkFIWVI4dGFH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105 po 192 minutach gry. Thriller w Stuttgarcie - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:40.712448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:56:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPVzUwNGE1MTRQUVNYdmR0MFI3a3ZvMWg4czdjWW5hanB1SnNqMXF2TTNzLUxUYUlwM0UyM2pYR1ZvUFRNSGhTTHFGRWRyU09TMnlFa3BqY1lWTEFlajZ0eDY3c0VhM1BYdlZqTW5Ob1RZSUlsZm95V0hJZHlFVkdmOHVCZkdnYW5vVkVwUDcza3llRlJkZDQ5WUN6Z2hGak9qZ0k5OUFmNmZwUURnb0xwSTNJLUQwU1B1ZHJaS2VRNm1GZXpkRjI5a3VR?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz fotografowania wchodzi w \u017cycie 17 kwietnia. Co to dla nas oznacza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNU0xINTVoem1PdzRlS2lPMHJxaS10WXNaeDFFT3JJQXp6dDdlMWlGb0ZhNlV6bWxabkZwcFBpc0szNmN3cTliRmJUX21qdVJiQ0ZHNkdrU0FUZGRjR3RGV3ZiSnc3N3RhcUtiUHBBSEVONzM0bWhDaW5oS2pQZUtUN3NoMUloVFVrRlVnRnFqVVpfQmQwX3RaenFMUmxsb3ZEeE45SFdEOFVhM0loQlhUdFFUcUZObTV2QnVsZkdnU1BhZmUtOERJMTl3NlRHS3ZBbWtkSWZUS0twNEloT09JYlJJN1o3dnJYbjJOZlVic3ZyWWM3bFM1aWFNZ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz fotografowania. Jakich obiekt\u00f3w dotyczy rozporz\u0105dzenie MON, kt\u00f3re wchodzi w \u017cycie 17 kwietnia?</a>",
        "id": 2572996,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPVzUwNGE1MTRQUVNYdmR0MFI3a3ZvMWg4czdjWW5hanB1SnNqMXF2TTNzLUxUYUlwM0UyM2pYR1ZvUFRNSGhTTHFGRWRyU09TMnlFa3BqY1lWTEFlajZ0eDY3c0VhM1BYdlZqTW5Ob1RZSUlsZm95V0hJZHlFVkdmOHVCZkdnYW5vVkVwUDcza3llRlJkZDQ5WUN6Z2hGak9qZ0k5OUFmNmZwUURnb0xwSTNJLUQwU1B1ZHJaS2VRNm1GZXpkRjI5a3VR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz fotografowania wchodzi w \u017cycie 17 kwietnia. Co to dla nas oznacza? - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.754978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:37:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOc0xYNWxuaG5DVG45b3ZmaFFjbnJ4SEhtRDJkWkRQYlNBdVdiTjFpRi0xa1FRQ1hSUGxnRGNidEl2VnprNjFNZTczdGhCdnkxRGVEWi16Nlp0UEVZZ2ticUJJdloxaHJJSG96cU5LYkpLRTVSaUJHdW81dUNwOWFWYUs3TUV1aHc?oc=5\" target=\"_blank\">Harvard pod ostrza\u0142em Trumpa. \"To kpina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSkRMallmZ0QyQXBqWGx6UTN1VkhnU01vODg2YWJQUWV4YjJIUkJ2OTB5d29vUlpkR2dMcWpncjdvdFlYVnF2Ym1GUVM0czlwdDBYZWEtQmQ1Q1Y2aVotRV8zX0VkQ3VFTEc1aGNKUkc4RjVWVzBhVlZtYzd3XzBhUF9zWUVLX3lnSldSdnZ2QnlTUTRyWklsQ0RseFF0R3h0alBtUXNwMkhLaHd6b01yMUFrU1AxZW5GQUxNMnhzbkEyUXc?oc=5\" target=\"_blank\">Najbogatszy uniwersytet w USA na wojnie z Bia\u0142ym Domem. \"Harvard jest w stanie si\u0119 broni\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSWJDUDFhQTZROEd3QXV3dEhsNEpsTEFaTWs2UGZ5TUp6VmQza1B3bFJFb3YyQUVXUHJxMW5",
        "id": 2571710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOc0xYNWxuaG5DVG45b3ZmaFFjbnJ4SEhtRDJkWkRQYlNBdVdiTjFpRi0xa1FRQ1hSUGxnRGNidEl2VnprNjFNZTczdGhCdnkxRGVEWi16Nlp0UEVZZ2ticUJJdloxaHJJSG96cU5LYkpLRTVSaUJHdW81dUNwOWFWYUs3TUV1aHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard pod ostrza\u0142em Trumpa. \"To kpina\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.920066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMVAtRlk1ZEJpbTY5TGtCcXd3ZEJUWlVtVXRYYnJWMmNmWEhZaGNzV3lLbVdPZFBlMmZoWmU3dW14dHBBM2J1QUp5UlBGMFR1ejRRME5mT0otWjNSOE5pTmhBTWNuNlAtTzNiNTZlT0FaVEIzejFfQl9WTUtDSlZQUTNzcGI2MVI0ZDZrbTZiR2JqSWR0aHc5Q2t2QTBpVjdwQTVOYjc2MllsY00?oc=5\" target=\"_blank\">Sceny na konferencji Jagiellonii. Siemieniec a\u017c zd\u0119bia\u0142. \"Nie by\u0142bym w stanie\" Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVEM2S2MtQ09HY2piejBaVW92ZWc3OHlBZW15UUF0eEYxOHpIekZia1VFbmZGTGhjZkRJNEtvWDFoeTJ3eTlWOW5BQjFWcll0V2twbGplV0RfblVFQWFVZXNObVBTSFBuQlY5NGVvLTZkX091LUpINURqeTNTTndkcVJWMGQ1OGQ2ZV85S1dCYkFaTEpCWG9YMjRxSUl6U3dQbVVyVndfZVkxdXY1N3N1TWJDMTE4bU5fNm5JeXI3c3QyWnA1N3dBdXZOdGFnWGNBVDllWDdORQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany go\u015b\u0107 na treningu Jagiellonii. Oto kto go zaprosi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2573545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMVAtRlk1ZEJpbTY5TGtCcXd3ZEJUWlVtVXRYYnJWMmNmWEhZaGNzV3lLbVdPZFBlMmZoWmU3dW14dHBBM2J1QUp5UlBGMFR1ejRRME5mT0otWjNSOE5pTmhBTWNuNlAtTzNiNTZlT0FaVEIzejFfQl9WTUtDSlZQUTNzcGI2MVI0ZDZrbTZiR2JqSWR0aHc5Q2t2QTBpVjdwQTVOYjc2MllsY00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny na konferencji Jagiellonii. Siemieniec a\u017c zd\u0119bia\u0142. \"Nie by\u0142bym w stanie\" Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:51.817876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPV3FhSTEyWTFTMUxpS2loVE1Fcm0tQ3Q0TkFuSHpreGd1X09yaUpYbExfQU1Ua09BMU9DcmlvbjY5eVpFZFNESzlUVnVSNDVBRnM3QWVCS3JiTDdlcnRCNkRhb3ZnTGRDZVFDMGlRdjBYNFkwbEpZZzY4dURLVmZqZUxrWkR4LXY5M2FHeFVtRll2d1E1T0tsZWVhQXpuX1JXa2Y0MnJQSGJYNkdRYlAzcm9GTGt6QzFIcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c. Dwa scenariusze drugiej tury, ten sam zwyci\u0119zca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZWZXRktoY21uejJtUnB2aGc2a19rdWo4a1FwUklaMGROU3NjLVVLMXdNTW9fSUJwRGRuYkJrQm5vYXJKVkxWajA2bUhRaUtnbF9nblM3TkU4Y1gyXzFLQnFJNC1oWUlWb011c1pMYnc2RGJtZjAtNXQyYjF5Z3NYY3NiNFcydWJPZ3N4LWcxX3NRSzJtTEhrQVZLTFM0UGUteXBTei1xVjNPOU9yNHdRVXpBX0pjWWlaT0Rod0NBTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c prezydencki. T\u0105pni\u0119cie poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQUllR",
        "id": 2574057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPV3FhSTEyWTFTMUxpS2loVE1Fcm0tQ3Q0TkFuSHpreGd1X09yaUpYbExfQU1Ua09BMU9DcmlvbjY5eVpFZFNESzlUVnVSNDVBRnM3QWVCS3JiTDdlcnRCNkRhb3ZnTGRDZVFDMGlRdjBYNFkwbEpZZzY4dURLVmZqZUxrWkR4LXY5M2FHeFVtRll2d1E1T0tsZWVhQXpuX1JXa2Y0MnJQSGJYNkdRYlAzcm9GTGt6QzFIcmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. Dwa scenariusze drugiej tury, ten sam zwyci\u0119zca - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:45.955376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:22:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOYjQzZkFpTHRxa3lCNGJvMDB2VThBcDl6LVpYRzFndl9RQUduTHZ2MDFzQW96VjFmRGV3LXBSLWxuOE1CbU5jdVlnQ2pZUkJJTV9oSUlpSnNqQnAzQ2FHek9BQkFSUUJEeG5ZQ3lDV0dNMTdXWmg2d0lUNmU4enBwSEJPR2lMRWYxQndkdkE3aHRjQ0YxSlQwOG5pZXY4ZXNHX2tmdTVQb3FCN2w5RnE4cUFiR1lBVk9XLXZzRUZB?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski wygwizdany przez kibic\u00f3w Borussii. Tak im odpowiedzia\u0142. \"Na zawsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOQ2dvbTBWSzRlOUdieU5fblliRnl1UjBtT05aOEJNZ3lVZUJDWXJhdTVHZHJsdVhySF9nVnJ5NDRNS1ltWl83RDUwcDgta2dydy1Lc2hKaGhDM0U5MUVrVk9rWThGNDBjaDdZYk5lWEFBUUdIWDkyblZySno3ZTU3WWJfNHphd1NXRDZWSXpxMFQ0ZVJoTTNqdl95dUVrVnozWGp4SmRSNmFaRDdHYXRtOU1uQ3BrNjhMM2xZUzRKaTlpcS1KUHdzSVlfSm90VXoz?oc=5\" target=\"_blank\">Hansi Flick powiedzia\u0142 to o Wojciechu Szcz\u0119snym. Nie na to liczyli\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 2572347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOYjQzZkFpTHRxa3lCNGJvMDB2VThBcDl6LVpYRzFndl9RQUduTHZ2MDFzQW96VjFmRGV3LXBSLWxuOE1CbU5jdVlnQ2pZUkJJTV9oSUlpSnNqQnAzQ2FHek9BQkFSUUJEeG5ZQ3lDV0dNMTdXWmg2d0lUNmU4enBwSEJPR2lMRWYxQndkdkE3aHRjQ0YxSlQwOG5pZXY4ZXNHX2tmdTVQb3FCN2w5RnE4cUFiR1lBVk9XLXZzRUZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski wygwizdany przez kibic\u00f3w Borussii. Tak im odpowiedzia\u0142. \"Na zawsze\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.636155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQWU5pM1hibFFidjVpWFZiTmY2LUMwQ18xa2hua1YwX190RDVyR2REVHFxeFp1TzFzdkVtT2pUSUxoem1JWWdMZHM2Y0tyQ0VGYkhDMmJCamRhWWFTY0JxTnR6aVdKZDdyT2dmR1M3Q0E5aDhHWHFPaWEwVTVmQU51MktfZlp2TFJqNEHSAYYBQVVfeXFMUDJrS2MtZ2VuTmZBY2NDVk5QV2MxakhrVnh5d1YyZW9aa0szTnhiMkM3SV9BSlBfYTZBNUlrNnIxMVA3bnlPSWM4U2JiUlUwU2ZHYlZ5NHlQN1hIYXlCV1lSQmt5Q2hxbVBYSDhEQ3ZSeHdwcTdrSFpMbGxobzR4U3Z6UmN2UVE?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Kaw\u0119cki: Trzaskowski bardzo du\u017co ryzykuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOGNrd3Itangwd3JNdlliYzVqWGVEWkRFSHQwcVJtQzFQSTNQZU5Xb2JPOXV3WGFyT0V5N25IblYtaGVTc0R5QmtQRnhXZ3ZTRC1PdGdwQS1xMm9JU1lhOWJURTJzSXdmVzVHcGw2b1VBY2xhbTFWMWpVSFcyREw0Mm5XbVBuVlM5VGlvdmN1d0ZrenFXanloeWRPTHdIaFpnVDR1TG9id2hWQ201RUFsNDhtNA?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy plany Trzaskowskiego. Sztabowcy odpieraj\u0105 atak PiS. \"Nie ma kryzysu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci",
        "id": 2571709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQWU5pM1hibFFidjVpWFZiTmY2LUMwQ18xa2hua1YwX190RDVyR2REVHFxeFp1TzFzdkVtT2pUSUxoem1JWWdMZHM2Y0tyQ0VGYkhDMmJCamRhWWFTY0JxTnR6aVdKZDdyT2dmR1M3Q0E5aDhHWHFPaWEwVTVmQU51MktfZlp2TFJqNEHSAYYBQVVfeXFMUDJrS2MtZ2VuTmZBY2NDVk5QV2MxakhrVnh5d1YyZW9aa0szTnhiMkM3SV9BSlBfYTZBNUlrNnIxMVA3bnlPSWM4U2JiUlUwU2ZHYlZ5NHlQN1hIYXlCV1lSQmt5Q2hxbVBYSDhEQ3ZSeHdwcTdrSFpMbGxobzR4U3Z6UmN2UVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Kaw\u0119cki: Trzaskowski bardzo du\u017co ryzykuje - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:33.125007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:11:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNdVlmVDlnSWFwMmwtV0ctVzJfemp0T1Jub21iRXhRMmIza3FRTEpPZUh4blVPZ1FrZi02VElNWXhZd1lYSzMzTXA2YzRCUWJTZ2tQcnFud2I5and6Q2RXZEI5WDlKSHZFbzE5dVVqemRvYzV6Yjgzd0Ftc0lBT0tBMkdXYWQ3VWZ2YzJmT3pfVERGbEJfeWpseW5iUTJ3TkNOT2tIeEp5a0JIU1V3bHhTbWVfb29ldHZEUVpIWFpXbzFyUzFhc2RpZEM5MFg1a3poeUE?oc=5\" target=\"_blank\">Alert zorzowy na Dolnym \u015al\u0105sku. 16 kwietnia wieczorem niebo mo\u017ce by\u0107 kolorowe. Nie przegapcie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNc2VoeWQ5dVMyeXJSbmlGMUs4UENGeXdGRzJtXzhxVGYteDdIS0ZLa25VQV9MT1kwVUZlWldXS2dia3JFdm9VWmwxU2wzc2R2bzBQV3hGOXI4YnhxZnZ0RUgxVk5MNklNZnpjQ0hxQnBPbmVfNzZwenE5QzBybEdFZ1RKQy15dGxIRjNZVk5Ic2QzX0JNdlhPWHhRQVV3ZDZ5Zm1V?oc=5\" target=\"_blank\">Alert zorzowy! Dzi\u015b po zmroku niebo mo\u017ce zap\u0142on\u0105\u0107 nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisw",
        "id": 2571712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNdVlmVDlnSWFwMmwtV0ctVzJfemp0T1Jub21iRXhRMmIza3FRTEpPZUh4blVPZ1FrZi02VElNWXhZd1lYSzMzTXA2YzRCUWJTZ2tQcnFud2I5and6Q2RXZEI5WDlKSHZFbzE5dVVqemRvYzV6Yjgzd0Ftc0lBT0tBMkdXYWQ3VWZ2YzJmT3pfVERGbEJfeWpseW5iUTJ3TkNOT2tIeEp5a0JIU1V3bHhTbWVfb29ldHZEUVpIWFpXbzFyUzFhc2RpZEM5MFg1a3poeUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert zorzowy na Dolnym \u015al\u0105sku. 16 kwietnia wieczorem niebo mo\u017ce by\u0107 kolorowe. Nie przegapcie! - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.170511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:07:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT19SMnBxR3BGcVd6R05nNnFEOEVmR1ZfLUhkSEJnaVRwWTBXRVViRE4wQ0pHWEV0SUVnWElSOTBMb3J2WnZpYUFDSXF4czdOeUw5UnlhazJVNTd4dWFZR0ItTWNjNlA3R1ZaTDdpb1E0TWNQSVZ6TFQtb2hhZWxzSlVzRUJtRWh1VDdGczFJQXAxMUxHMWk3VmJyQnNJZHVuWnR4WnE1aVVNX05mckF2ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Braun wdar\u0142 si\u0119 do szpitala w Ole\u015bnicy, by \u201ezatrzyma\u0107\u201d ginekolo\u017ck\u0119, kt\u00f3ra legalnie przerywa ci\u0105\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxORU52Z0cxYS1DbzVQVVZmbF8wOXdkOUJJdG9JT2x6TGZOM2d4dXpiMjFGN0hjQ2ZJRGlWUTRPSFczU2JlWlJTV01ZeFBrSU9HTlpsLWd6cW44eEJ2S1Zrc1JCTldBd2p4b1J5eW9oZVJJcUtzZlNZbTA4NTNxVm11allmd1lOQmlJOXNWMHpfRWZ3QjVUUXBpdm9zMk9kQlhFOXg2cDBR?oc=5\" target=\"_blank\">Wej\u015bcie Brauna do szpitala w Ole\u015bnicy. Jest komunikat policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPRWxxS2ZmelFwOXVabWEwRER6cTFTQzRFa",
        "id": 2571705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT19SMnBxR3BGcVd6R05nNnFEOEVmR1ZfLUhkSEJnaVRwWTBXRVViRE4wQ0pHWEV0SUVnWElSOTBMb3J2WnZpYUFDSXF4czdOeUw5UnlhazJVNTd4dWFZR0ItTWNjNlA3R1ZaTDdpb1E0TWNQSVZ6TFQtb2hhZWxzSlVzRUJtRWh1VDdGczFJQXAxMUxHMWk3VmJyQnNJZHVuWnR4WnE1aVVNX05mckF2ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun wdar\u0142 si\u0119 do szpitala w Ole\u015bnicy, by \u201ezatrzyma\u0107\u201d ginekolo\u017ck\u0119, kt\u00f3ra legalnie przerywa ci\u0105\u017ce - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:50.885714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T14:03:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZHBuSjBkNHM5cHZJamZKYUQtVmhCYVh1WjBCd1FIR2hmcndtY05kS2RVSTdOZEROcHhteEZTMUUtUVIzOVo3bjgxUVBmcUc0WmxPSlB4d3NVUU8zM3N0ejRkZnlaMnpDdkxsQ2pSTDN4OTBJQlFEazVMb3hjRzlWeFVocDNNeE1RcjZSTGU1Wm40eEpLbU1BZV9KNl8wZXJlVW5mel9WV1pGTnJDUWF4T1hDZGtEMkZGRDU5S0x3?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144czycy ju\u017c zupe\u0142nie si\u0119 nie kryj\u0105. Ca\u0142a seria nagra\u0144 ich nowych samolot\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 2571006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZHBuSjBkNHM5cHZJamZKYUQtVmhCYVh1WjBCd1FIR2hmcndtY05kS2RVSTdOZEROcHhteEZTMUUtUVIzOVo3bjgxUVBmcUc0WmxPSlB4d3NVUU8zM3N0ejRkZnlaMnpDdkxsQ2pSTDN4OTBJQlFEazVMb3hjRzlWeFVocDNNeE1RcjZSTGU1Wm40eEpLbU1BZV9KNl8wZXJlVW5mel9WV1pGTnJDUWF4T1hDZGtEMkZGRDU5S0x3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy ju\u017c zupe\u0142nie si\u0119 nie kryj\u0105. Ca\u0142a seria nagra\u0144 ich nowych samolot\u00f3w - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.878491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdHV4dWlrdzA1dWtxUkdsMVpXNXBBMjcwMlNFQTA1bnNOeXFXSGFtLUgydFJLbXgwSExrMGlGaWxFd1EwRlQzR2ZSN2R4VExaSGVydVNra1ZlaEVCdW9mV2VaV25oWllKNXo2Unh6VnZmTXVCMGVhb1QtOGk1c0RBTjVyOG4zLXE3UHFCSDFrZm1UOUg4b0oyMFo5MkZ5SGM2d3Z0NEtOTF96TTZyRDZ2SldzVzVnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dubiel s\u0105dzi\u0142 si\u0119 z Ward\u0119g\u0105 w sprawie Pandora Gate. Zapad\u0142 wyrok!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNZWcyTzFwRXRONUR5MHYtakZvWVl5a2h6U21CLU0zMTU5VmVLeVRqcnN5ekZZMzdhb1dHcDRxdExmR3U5UXA5R0RVeENxMUtmMlc5S04zWDJQX0FGR2lhdWNub2ZvNGwweHZLUGRJd2ZndHk0dW5IU1FIMER4Zjg2cEUzNExkTC1reGFqaTlXOXM1T3hZdjQzWWRySDRYSkhsMEE5MTJkLUFjendaT3JKWmZhM3dERlU0bUNiX1RwVlFTTVRyUTE2Qlp6LWdpZUJjSnNz?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Jest wyrok s\u0105du w sprawie Sylwestera Ward\u0119gi i Marcina Dubiela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2574499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdHV4dWlrdzA1dWtxUkdsMVpXNXBBMjcwMlNFQTA1bnNOeXFXSGFtLUgydFJLbXgwSExrMGlGaWxFd1EwRlQzR2ZSN2R4VExaSGVydVNra1ZlaEVCdW9mV2VaV25oWllKNXo2Unh6VnZmTXVCMGVhb1QtOGk1c0RBTjVyOG4zLXE3UHFCSDFrZm1UOUg4b0oyMFo5MkZ5SGM2d3Z0NEtOTF96TTZyRDZ2SldzVzVnZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dubiel s\u0105dzi\u0142 si\u0119 z Ward\u0119g\u0105 w sprawie Pandora Gate. Zapad\u0142 wyrok! - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:53.982228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:55:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONXdYY1FLXzhzM2RvRmdMWnNiN09DSzFvZFo1cDltcV84VmF5S1FhbTN2NU1UQWtTQ18xLWtNY0dvZmNaTVpkeGNjREpXNkV6SFFjaFZmQ29aUW1HZlpzQVVDbWRpUDlNbERUZjdUSWhDbW0xOHdDZHBoZmcwWmExOVE1WUtwVHFOSk9ZMkFVVkpqdzFsR0NFc1ZLdjktMENWN1NyU0FPM0Flb2VxMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Prognoza cen paliw na Wielkanoc. Analitycy maj\u0105 dobre wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONHM4UTFTMVZ4UTFqTVRyYzFOTl9lNmNNUFlVQU14Zzh2RU03OTd4RXU4ejVSWG5kSTJXZU1ZSmVEVHhaR0RYNFZaTzBlcjBSVjdqcWhleVE0RWY5a2IweGZHaVVVaE1XdjBiWGNKaDh4dm1KZnBOcFlBdkFFT3J3WmZqZENGVDlkRlVGTkFHbUZxSzNlajZKSkFpSUo2dWJVNVFWbG5BWkNUOG1VU3MwVFlaMS1zbGcxa2dCWGQ2OC1VWDhpdjlzd3daX0tXZmxpUGhXRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bez podatku nasze paliwa s\u0105 w\u015br\u00f3d najdro\u017cszych w Europie. W por\u00f3wnaniu z Czechami sporo przep\u0142acamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 2574063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONXdYY1FLXzhzM2RvRmdMWnNiN09DSzFvZFo1cDltcV84VmF5S1FhbTN2NU1UQWtTQ18xLWtNY0dvZmNaTVpkeGNjREpXNkV6SFFjaFZmQ29aUW1HZlpzQVVDbWRpUDlNbERUZjdUSWhDbW0xOHdDZHBoZmcwWmExOVE1WUtwVHFOSk9ZMkFVVkpqdzFsR0NFc1ZLdjktMENWN1NyU0FPM0Flb2VxMFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza cen paliw na Wielkanoc. Analitycy maj\u0105 dobre wie\u015bci - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.410404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:50:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOHRnQVNoYlhRWkZtM2FIdXBpb3p6czJUdk1jN3dPbUhCbDB5SW5WUzAxSHc3N1BpOEExQU9kWDRTSnppTUVXMVRPcXM5emlpVWZvOHY0bVoxemhOblBPN2pXbWJvRFBKbUVvbGVwN3lYRVJpazYtb0Q2VkFpNG9wdXRXVUMwUzFkTmw5dVUwSlN2d3dzMDAxc3A2ZHZMbEFLc0xr?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat ko\u0142o Gniezna. M\u0105\u017c zamordowa\u0142 \u017con\u0119, on sam te\u017c nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOcXNxWVlyd2F3djNyQVZ2WGtIYzZENnl6SHRVT0ZPd2kwdVpoM3ozNEZnXzVPODNQeENSanBYbTlWb3dFVTFlbnVrZXhRLTNJMTYtMV9zQjg0NHpqejhUV2o4SU5iMzFLX3BLaXpYT2VpOWJUVkZpY0tLc0ljVXdIeDVMcDI0ZXJfQ3ZHX3BGRTJNSGdFWXN6OFYyNXFRWGNacnd5M0szQdIBqwFBVV95cUxQSlZJb2ZlSlVnR3A0NDJQVEU4TXZORjl0aFNYZzN3VHlWV3FXd0JpMXNWeEt3LTVKcTEybHdxRWZkV3J4UXJfbF95ZENfYXcyUFo0bDV3Y21kXzViSDZnbXg2TTZvY21BR1RYdFJTV1pyU09WOElMVlNFWFVrTHZ0OFl5TkJjcEF1ejJrdXJGcTRYQk5oaXloV1ZtREY4cTFfd2J3UlZjcWo4OXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car w Wielkopolsce. Znal",
        "id": 2571707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOOHRnQVNoYlhRWkZtM2FIdXBpb3p6czJUdk1jN3dPbUhCbDB5SW5WUzAxSHc3N1BpOEExQU9kWDRTSnppTUVXMVRPcXM5emlpVWZvOHY0bVoxemhOblBPN2pXbWJvRFBKbUVvbGVwN3lYRVJpazYtb0Q2VkFpNG9wdXRXVUMwUzFkTmw5dVUwSlN2d3dzMDAxc3A2ZHZMbEFLc0xr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat ko\u0142o Gniezna. M\u0105\u017c zamordowa\u0142 \u017con\u0119, on sam te\u017c nie \u017cyje - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:24.711141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPaWtGNVBPMkNTV1BJQWpxUGo5UWNpeU0waTRfMXdtNmdhYzdjd0N2dWl2eE16WHNtd2VIcWhXeUxFclZ1MlJNVVJOOWg4cmJYYkl6ZkdMZlFSd0JDWENxTUYyUW1nUExWY18wdmN4OUM3N0dIZTR1TXB2NkNnSmF4b1oyVmo0OUR5YndzV3VtMXVPT3RsSHRIN1htWlA5VWVreG9NaUR1bC1VOWtmcUN3M3Y1NDZJLTJLU1NhR0xCSDZQSGJzMEpLU3QzY0EzbHo5UFRiTk9aSDQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zap\u0142acili\u015bmy prowadz\u0105cej oraz wydawcy\". TVP odpowiada na oskar\u017cenia ws. debaty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPS1k1WVVxTkNJQ3lITkRJLWN0WUZjYk9LZjhWY3VpRE5ZQ2Z6VVN3Njl2RGpPVFI0WGszZTZLRnZQLXdtdnUycVFLODhMQzhVaEliTGEwNDBNU1ctSFd5RGlpLWNnWXNiOGRlWXJ5QU52eFVrNUtEZ0pxZWc2WEk2bGQxcG9tR0pGb19vSzlpcnhZYk5NdEJXRkRzbDVBTy1iWHZwVA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie PiS z zarzutami w stron\u0119 TVP. Jest odpowied\u017a stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV9",
        "id": 2573536,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPaWtGNVBPMkNTV1BJQWpxUGo5UWNpeU0waTRfMXdtNmdhYzdjd0N2dWl2eE16WHNtd2VIcWhXeUxFclZ1MlJNVVJOOWg4cmJYYkl6ZkdMZlFSd0JDWENxTUYyUW1nUExWY18wdmN4OUM3N0dIZTR1TXB2NkNnSmF4b1oyVmo0OUR5YndzV3VtMXVPT3RsSHRIN1htWlA5VWVreG9NaUR1bC1VOWtmcUN3M3Y1NDZJLTJLU1NhR0xCSDZQSGJzMEpLU3QzY0EzbHo5UFRiTk9aSDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zap\u0142acili\u015bmy prowadz\u0105cej oraz wydawcy\". TVP odpowiada na oskar\u017cenia ws. debaty - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:52.377224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:12:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOa2FCSF9JUGpiZVVmcEhzVF9KSFpuZy1ucjBkeHBVN0hIM0hUdEN6REpnYm9ZRXIzLVZkbW5FYzFuLTZlQ1gtWU1yd3NNQ21UNExySDVKNVlQNlpwTExHVnQ4T21MWVJmd2p4V3JPdkJwWFExTWNXa3RhRkRHYkN2eEhnTnJXQllBLTkxN2puZnRrZGc1eFVnNHVSclBKVF9pcnFhQWhfZUpSdmdyTFNrMXlHM1RraGpPOFpPby0xVllMYV9lT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Administracja Trumpa rozwa\u017ca zamkni\u0119cie ambasad i konsulat\u00f3w. Oto lista pa\u0144stw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcWh6Ml9GU1Vtc2hmRFk5OVJIOXA4R1JnYkQxd1dSX3BxamhBNXN5SV8yWk9GTVZoalJLcFVJSDRvVEYxTUhuOUZKUUpXOWJOSHlmdUhaTjlvY2Q2QTg1aVNXcFNfRFlDXzVfdm1FakNhc1E4azFsM2NmdDJGYTBDYTA0bVRVMmJvOV9FSDU3RWFXczBsN2J2QlRobHF3RF8xaUYwNVNFRkJTYUVGbHdJ?oc=5\" target=\"_blank\">USA chc\u0105 zamyka\u0107 ambasady? Media opublikowa\u0142y list\u0119 pa\u0144stw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxN",
        "id": 2574058,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOa2FCSF9JUGpiZVVmcEhzVF9KSFpuZy1ucjBkeHBVN0hIM0hUdEN6REpnYm9ZRXIzLVZkbW5FYzFuLTZlQ1gtWU1yd3NNQ21UNExySDVKNVlQNlpwTExHVnQ4T21MWVJmd2p4V3JPdkJwWFExTWNXa3RhRkRHYkN2eEhnTnJXQllBLTkxN2puZnRrZGc1eFVnNHVSclBKVF9pcnFhQWhfZUpSdmdyTFNrMXlHM1RraGpPOFpPby0xVllMYV9lT1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa rozwa\u017ca zamkni\u0119cie ambasad i konsulat\u00f3w. Oto lista pa\u0144stw - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:33.299845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMy1MdGU3ZWFFSnBDb0xaTXZoVUstTm5FeDdoSGFrRE5pWEtBeVY4ajdTbWFQTWV1Q190RW9XMlh0alFVOVY4UFUyVGhRZnpyOVpPS1dlY01SZ2tkRVdNeFl1SzFfakJSdGhYRkJEQU12NmNHMTFUcnF1WVY0MENqLWdvTGNkb3ZibGUzWHJEdW9MQllZOHVMZy0tZmxhS3ViTjhYSVZ2Q2FNM1BUY1pOXzZCd2g0SHlK?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Stuttgarcie: Iga \u015awi\u0105tek - Jana Fett. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNbjNlUzZKRlFWYlp0MlpTbi1raXVXX0V1VW5lSGdnRDk5YndTSUkwWl9ib1FQVU9FaWxJYTkyTk14bnB0Y3IzOGdIMUdrd1lPQ1huVWE3WDdGY1VCYVhSc1J1Z29ndE5kcUJvUDYyZnc1blVPNUpnWHdhVnpEQmZqb00tLVp1TXp2OUFnZkNVZzlRVzY5LUdESVh3d3pGRzBUNlY1X3JB?oc=5\" target=\"_blank\">Jana Fett\u2013 Iga \u015awi\u0105tek. Relacja na \u017cywo. Polka wraca do gry!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFAwTmQxM0V2ajJDNnhLUTRtSnZ4N3NpMXE",
        "id": 2571713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMy1MdGU3ZWFFSnBDb0xaTXZoVUstTm5FeDdoSGFrRE5pWEtBeVY4ajdTbWFQTWV1Q190RW9XMlh0alFVOVY4UFUyVGhRZnpyOVpPS1dlY01SZ2tkRVdNeFl1SzFfakJSdGhYRkJEQU12NmNHMTFUcnF1WVY0MENqLWdvTGNkb3ZibGUzWHJEdW9MQllZOHVMZy0tZmxhS3ViTjhYSVZ2Q2FNM1BUY1pOXzZCd2g0SHlK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA w Stuttgarcie: Iga \u015awi\u0105tek - Jana Fett. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:51.388282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSWI4MkkxVVRERC1XWjlhXzA4Z3A5WGFYVFhLUjZiVFE5VTlCclY4VmJhOEUtcFRiQnFJamQyZW5zcUxtSGpGTjBTbFdwcC1EclFNczNTMWdiYTJZbjdYVzFwZzFENjQyRGNuNW9iaWIzXzJRYjk3aUp2OEc2VGxqa0pwU3BXbUxsTmZnTzBoTmdldzM2SHBRYXFobWdsZ3RGNnJUc1FqUTNLMUU?oc=5\" target=\"_blank\">Test karty graficznej MSI GeForce RTX 5060 Ti Gaming 16 GB - Wi\u0119cej pami\u0119ci graficznej, jednak czy proporcjonalnie do wydajno\u015bci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQRTQ5dkQ5cEM4MWVSaFBsRHM4cmlpSi02QlEzQmYwODFickhpYmh0WW1yblVvYXU5UmE3TE5tU3BjV2hubWdpaDl1dGpQelVHdW5lVENnT3U5c1JsYU91NDVHRVdLQUpvamRCOE00XzZjSFc0OTgwcTg2TnRiVFJteldfUTF4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">W ko\u0144cu tanie karty graficzne. Premiera GeForce RTX 5060 i RTX 5060 Ti</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOVkJKU1BjcndtbXZCUm1qdi1wemtmRmtNVC11ZFBGdllrR",
        "id": 2571010,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSWI4MkkxVVRERC1XWjlhXzA4Z3A5WGFYVFhLUjZiVFE5VTlCclY4VmJhOEUtcFRiQnFJamQyZW5zcUxtSGpGTjBTbFdwcC1EclFNczNTMWdiYTJZbjdYVzFwZzFENjQyRGNuNW9iaWIzXzJRYjk3aUp2OEc2VGxqa0pwU3BXbUxsTmZnTzBoTmdldzM2SHBRYXFobWdsZ3RGNnJUc1FqUTNLMUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test karty graficznej MSI GeForce RTX 5060 Ti Gaming 16 GB - Wi\u0119cej pami\u0119ci graficznej, jednak czy proporcjonalnie do wydajno\u015bci? - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.468900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:58:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNTEQ2emt0R1JMbUVNMF95VDhOM3VKeGNIdFFfUFdjaFRXVy1BbUFWN0VCUkU2UE5GN3l4Z3AyU3BYNmpKVzZPT0h3VVp2TDd3U1k3TjRObElBYjFoSEJVMmFfMDRHRHZSRERDQnhicjNCYUxNWUdDZE43N3VEYy0tZEdYQS1vMU16UzNTSw?oc=5\" target=\"_blank\">Znana niemiecka sie\u0107 sklep\u00f3w zaleje Polsk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Biznesu</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lLdG92VURSRkJVaVFFOS12amFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2574496,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNTEQ2emt0R1JMbUVNMF95VDhOM3VKeGNIdFFfUFdjaFRXVy1BbUFWN0VCUkU2UE5GN3l4Z3AyU3BYNmpKVzZPT0h3VVp2TDd3U1k3TjRObElBYjFoSEJVMmFfMDRHRHZSRERDQnhicjNCYUxNWUdDZE43N3VEYy0tZEdYQS1vMU16UzNTSw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana niemiecka sie\u0107 sklep\u00f3w zaleje Polsk\u0119 - Strefa Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.516030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:57:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOSERmMGktWnc1ci1ONXJsdkdrN0M2bTRuaE5aRWs2TC1pcWM2Rk1Qb0NmNTRzNW1GcFBtWTBuV1VKcVhidVF0ZWFnenoybm9BbzRTSUdLNWJMbGNWNjQwUTJFdDBGSUM5NHFoMWs1ZF9fTFRUaFZkWWJwR09mcGJQQm0tLTZXa3VXS1lCQVVNVk43cUdWUmxBQmZxa3pQVHBBZTZaU3FwNXlnX1BoRlNfVXA0cGlPYm1Edk02LXJGYmxpeVpBWkZtVkdGblFnRG9nUlE?oc=5\" target=\"_blank\">TVP wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w sprawie debaty przedwyborczej w Ko\u0144skich. \"Telewizja wype\u0142ni obowi\u0105zki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPS1k1WVVxTkNJQ3lITkRJLWN0WUZjYk9LZjhWY3VpRE5ZQ2Z6VVN3Njl2RGpPVFI0WGszZTZLRnZQLXdtdnUycVFLODhMQzhVaEliTGEwNDBNU1ctSFd5RGlpLWNnWXNiOGRlWXJ5QU52eFVrNUtEZ0pxZWc2WEk2bGQxcG9tR0pGb19vSzlpcnhZYk5NdEJXRkRzbDVBTy1iWHZwVA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie PiS z zarzutami w stron\u0119 TVP. Jest odpowied\u017a stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV",
        "id": 2571708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOSERmMGktWnc1ci1ONXJsdkdrN0M2bTRuaE5aRWs2TC1pcWM2Rk1Qb0NmNTRzNW1GcFBtWTBuV1VKcVhidVF0ZWFnenoybm9BbzRTSUdLNWJMbGNWNjQwUTJFdDBGSUM5NHFoMWs1ZF9fTFRUaFZkWWJwR09mcGJQQm0tLTZXa3VXS1lCQVVNVk43cUdWUmxBQmZxa3pQVHBBZTZaU3FwNXlnX1BoRlNfVXA0cGlPYm1Edk02LXJGYmxpeVpBWkZtVkdGblFnRG9nUlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP wyda\u0142a o\u015bwiadczenie w sprawie debaty przedwyborczej w Ko\u0144skich. \"Telewizja wype\u0142ni obowi\u0105zki\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:54.955173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:53:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQaU5fOTFEM2k3aTl2eHJTU0ptWVVMTFRKRDdLbVhyZ2FCMDJFSlFMMk42UDhDay1zVjZGcVVBSEF0d3VsTmpoSU9EQ1JjVGcySnJLeTVQRjZyS0lOZjZlMzJiM2c0ZXAxMnUycktlTDdsUnJpVkJuMGYtRlU4OVZiZjllLTVCLUtRNzN1T0c2dG5ZQ2pnNERCTzNlR3NXZU9aSHBUdTZBX0FCalF6bkVUZk5FaGxxNEU3cXJraGJfV2RBejh0aWpDTnFEQTBXOFkwSml6cTA5dEtZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Shuhei Yoshida zachwycony jako\u015bci\u0105 Ghost of Yotei. Gra dzia\u0142a\u0142a \u015bwietnie nawet we wczesnych etapach rozwoju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZkQ2cS1fSXBtckJmSWxaOGs2d3JOV3RrWkJEeHVnY0pITHMzUWMxTV9vNEZkTFlHQmo4eHBHRjVBMGMtaUNUcklrTWJTeXV0R1YxUnpiTFktZWtBZWFkckdyTU0zUHd2dFplcDdEUlpOYjJQZGtqelRPMHd0QWpUUmQxcUJUemFKOERnWnNVVFh2cEcxb1pLcHdTbEpMYzIxZjRkNFdfMU1CTHMtRTlIbHo3TjFZbnd4?oc=5\" target=\"_blank\">Ghost of Yotei od pocz\u0105tku by\u0142o pozbawione b\u0142\u0119d\u00f3w? Tytu\u0142 imponowa\u0142 nawet na wczesnych etapach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl<",
        "id": 2574066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQaU5fOTFEM2k3aTl2eHJTU0ptWVVMTFRKRDdLbVhyZ2FCMDJFSlFMMk42UDhDay1zVjZGcVVBSEF0d3VsTmpoSU9EQ1JjVGcySnJLeTVQRjZyS0lOZjZlMzJiM2c0ZXAxMnUycktlTDdsUnJpVkJuMGYtRlU4OVZiZjllLTVCLUtRNzN1T0c2dG5ZQ2pnNERCTzNlR3NXZU9aSHBUdTZBX0FCalF6bkVUZk5FaGxxNEU3cXJraGJfV2RBejh0aWpDTnFEQTBXOFkwSml6cTA5dEtZQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shuhei Yoshida zachwycony jako\u015bci\u0105 Ghost of Yotei. Gra dzia\u0142a\u0142a \u015bwietnie nawet we wczesnych etapach rozwoju - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:45.583642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:52:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNelpQRFQyWEVnbVFXUkRMZEdhWVhBWnVMS25LWExoLUNXYUJzUkVkRmk0OFhBRzd2NlB4NVlDU2xITTJVYWdFTGY3WXctdF9vWkJKZWFYODNXTVJCMjJfcUxQSGxqaW1IZ2lSejV3VVJOUzZGNS1hREFEUHl2ejlVamVQRUo2WGsweldkaEVZTFZHdWF5WE5MR2FuVHJ5VnVhRzhQWlUxVHdKQUpaaHc?oc=5\" target=\"_blank\">W Portugalii g\u0142o\u015bno nt. Kovacevicia. Ju\u017c wiedz\u0105, co zrobi Legia Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font>",
        "id": 2572346,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNelpQRFQyWEVnbVFXUkRMZEdhWVhBWnVMS25LWExoLUNXYUJzUkVkRmk0OFhBRzd2NlB4NVlDU2xITTJVYWdFTGY3WXctdF9vWkJKZWFYODNXTVJCMjJfcUxQSGxqaW1IZ2lSejV3VVJOUzZGNS1hREFEUHl2ejlVamVQRUo2WGsweldkaEVZTFZHdWF5WE5MR2FuVHJ5VnVhRzhQWlUxVHdKQUpaaHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Portugalii g\u0142o\u015bno nt. Kovacevicia. Ju\u017c wiedz\u0105, co zrobi Legia Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:50.575419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:46:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMVktVl9ja1prQVFkalpBNUZ3VWtlc01md3FROUtnS2x2dHdtenBoTWZtZExjVmo0UTlEb2NkdXhSN1o2eE1Xak1CeGdCSklWc0ZURVZNbEE2SFpzSWNDc1NOX0VRdEhLS0lyQ2hMT2VPWlZzR2VSVTZreU5lLU1yV2hMWlZ1aXNrb0tJaXZBajNSR0Y1MFFPay1xRklCakRTZ0pCbVQycTkzQXNmdWlTREUyMA?oc=5\" target=\"_blank\">TVP t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich. Wymieni\u0142a wszystkie koszty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPS1k1WVVxTkNJQ3lITkRJLWN0WUZjYk9LZjhWY3VpRE5ZQ2Z6VVN3Njl2RGpPVFI0WGszZTZLRnZQLXdtdnUycVFLODhMQzhVaEliTGEwNDBNU1ctSFd5RGlpLWNnWXNiOGRlWXJ5QU52eFVrNUtEZ0pxZWc2WEk2bGQxcG9tR0pGb19vSzlpcnhZYk5NdEJXRkRzbDVBTy1iWHZwVA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie PiS z zarzutami w stron\u0119 TVP. Jest odpowied\u017a stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSGoxcXp3X3FmTldEX0l6bW1BQ2hGYnd0cG9RYnR1MXR2V0pXX",
        "id": 2571004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMVktVl9ja1prQVFkalpBNUZ3VWtlc01md3FROUtnS2x2dHdtenBoTWZtZExjVmo0UTlEb2NkdXhSN1o2eE1Xak1CeGdCSklWc0ZURVZNbEE2SFpzSWNDc1NOX0VRdEhLS0lyQ2hMT2VPWlZzR2VSVTZreU5lLU1yV2hMWlZ1aXNrb0tJaXZBajNSR0Y1MFFPay1xRklCakRTZ0pCbVQycTkzQXNmdWlTREUyMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich. Wymieni\u0142a wszystkie koszty - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:42.150809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:45:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOb1ZhcjNJQmZxTjNwc3pjdGRxYXpQN3RvYmJwdWFjVndEX19QWDVxMnJpUVUxOGt2ZGVHRHJ5eGFXcHJzcEh2V2pHQ1BieGV2YzJ6WFIyZEUta1BzNllyRDBuNkZRWUdEVXNJRnZTN3pJeTRXWnlwUmNhOE5hSjh6MXBEWUMwanRaeVJmeFJtSGdsSzZtc0NaNVlLNnVKaEhfa2VLbVhxemRsU3pMNGt6dEUtb0JvX3R6RjNYdzVNR2tvZDdqd0JzbE1rTDU2a3JOTUZyUVdJRlQwRXM3VlIwOVBhV2I2S1FvUWJzWUM1NkVQUjliQTBVQmVUaEw2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Maciej Pela wcze\u015bniej harcowa\u0142 z uczestniczk\u0105 \"The Voice of Poland\". \"OB\u015aCISKIWALI si\u0119 ca\u0142\u0105 noc, CA\u0141OWALI i ta\u0144czyli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOazg0M1l4NXYtYmFTMHdTQ2Y2N1J1NVpHY2RPcWMxQTZqZkVjaEFFcUpjWjExRkE4X2RLWm9peEZhT200YTZ6ckVWcDV4Rl8xVlQ0LXNKTUt4MWN4QmNLYVhTUG9rOHdoZUo3TmZVT2FSS0pWNUYzNXAwT1NLMGF3Z2RPQ3oycnRLSWJGMnpTdFVYZ2R4U29FbHVDaEFlXzZWUklrRmNWZ2ppN3FXdkgtVXd4Y0xLLW5IVzhURTkzT21kb0dzMzFxaW1xWER4dmpId2N2Yk1hQXVUYUNMQXh1Zk5qSEw?oc=5\" target=\"_blan",
        "id": 2573004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOb1ZhcjNJQmZxTjNwc3pjdGRxYXpQN3RvYmJwdWFjVndEX19QWDVxMnJpUVUxOGt2ZGVHRHJ5eGFXcHJzcEh2V2pHQ1BieGV2YzJ6WFIyZEUta1BzNllyRDBuNkZRWUdEVXNJRnZTN3pJeTRXWnlwUmNhOE5hSjh6MXBEWUMwanRaeVJmeFJtSGdsSzZtc0NaNVlLNnVKaEhfa2VLbVhxemRsU3pMNGt6dEUtb0JvX3R6RjNYdzVNR2tvZDdqd0JzbE1rTDU2a3JOTUZyUVdJRlQwRXM3VlIwOVBhV2I2S1FvUWJzWUM1NkVQUjliQTBVQmVUaEw2UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Maciej Pela wcze\u015bniej harcowa\u0142 z uczestniczk\u0105 \"The Voice of Poland\". \"OB\u015aCISKIWALI si\u0119 ca\u0142\u0105 noc, CA\u0141OWALI i ta\u0144czyli\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T22:25:36.543219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZkNvaEdFemhiYzF5WGM5VzlQMVVTcm5fXy1XbzFJRmViN2o0YU1HOXRtZWhhb1hrS1QtRVIzcU81WXk4eWxOeTVMQUdaYmRIaHhvT3BIQUF0bHBYOGgtNmJFOHZsaTVwNmV6UnBqamtxcmFTVWJwRWtLVG9JNTN6YW9jcGZSZ3dFeHBCVHJfb0tHaVRWRGZkRGxpSmZQeTF6eTh3YTVhRzNsNllTNl83a2tOeFNNY0RCbVIw0gG3AUFVX3lxTE44U0g0cGNpLVZvRjhseDN3OTNsQzB0YlB3NG5Tc01EYnkweUxHRnlMY1RfaGVxT0VnSmdOTTdBYXVEdDFDU3hhZUJsUjR0WG0yWEtuV01FMERCajllZ1JMWHA2ZV9HeEYxazdOWVNGNEdEUDE2T0ZmWFdkamV1OEtRVER4ZjdHR2NBZU50aXN0OFRsY0V5a3d4QVpxNUFZVEFEZ3hkM3BGVUJkTXFISEhhYUdUaDRsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemkiewicz ostro o \"kamieniu dla Polak\u00f3w\" w Berlinie. \"Niemcy mog\u0105 sobie z nas kpi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYllXTzV3Z1d2WFhOODE0LXpWOUx6OFpPUVJTQW9WdW94UnlUazAtN3BvNWZ6M0xOYjMxMDBfaldkYnhvd0lxUUpEOEx6T1dvVFBrRDdtMXNRYUNmYnJMUWMxcE5JUnV1R1ppVW4zamR3SDNQV1dJUlNHR3JYdlJPTXRKUXRsVFQtS0RhbXFRSzlzZXJXeWpsbTE4YmdjZTZQVT",
        "id": 2574872,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZkNvaEdFemhiYzF5WGM5VzlQMVVTcm5fXy1XbzFJRmViN2o0YU1HOXRtZWhhb1hrS1QtRVIzcU81WXk4eWxOeTVMQUdaYmRIaHhvT3BIQUF0bHBYOGgtNmJFOHZsaTVwNmV6UnBqamtxcmFTVWJwRWtLVG9JNTN6YW9jcGZSZ3dFeHBCVHJfb0tHaVRWRGZkRGxpSmZQeTF6eTh3YTVhRzNsNllTNl83a2tOeFNNY0RCbVIw0gG3AUFVX3lxTE44U0g0cGNpLVZvRjhseDN3OTNsQzB0YlB3NG5Tc01EYnkweUxHRnlMY1RfaGVxT0VnSmdOTTdBYXVEdDFDU3hhZUJsUjR0WG0yWEtuV01FMERCajllZ1JMWHA2ZV9HeEYxazdOWVNGNEdEUDE2T0ZmWFdkamV1OEtRVER4ZjdHR2NBZU50aXN0OFRsY0V5a3d4QVpxNUFZVEFEZ3hkM3BGVUJkTXFISEhhYUdUaDRsUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemkiewicz ostro o \"kamieniu dla Polak\u00f3w\" w Berlinie. \"Niemcy mog\u0105 sobie z nas kpi\u0107\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.069407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:40:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOSFk5M1hHZXFNeEpVQS05cFNIZmRCZ1dFMnRLNlVsV1dhVjN6bG16YV9udEh2TDF2bFZ3Z0VGOEVQamZvamZWclRKeVFNNEVPYklYQUx3MW81XzNiT1ZQNVd0UGk5X3o1VEozQUNkZmM5dTFvdFBqSGdscm9nRThJY2RLcVBQS0NVbGpycFBfczFoQ2NZcDQ5bWU5RFp4VGpMZHY2eE4waHlQUkJrZmt1Ml9VVWZxckFJNjhIQmhDUmF3UTJMZUNIX2x1dktKSUFt?oc=5\" target=\"_blank\">Zbadano r\u00f3\u017cne warianty drugiej tury. Mentzen bli\u017cej Trzaskowskiego ni\u017c Nawrocki [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYkpOd3dyV05TR0pJMHpHaV9QMW5kS1ZZZWx2dWZxN0tDSHZZUV9uZmx6c2Z3YUcyT1VvZXNFT2U4VWdScVRsaFpRN0tFTjdIckJqRU9Pd2hmbjFLZlgwZ2hoanlRN25LSjdYTXg4T2lzMGMxdi1NU2VvcHJyd0xZZ2RPTEh3SE13Qkd3NmVTRUdpUXF0VWw0cE55MzBzNnZJaTBDN2poQVpPVVdULW81OU5GTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto wygra wybory prezydenckie? Jest najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 2571704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOSFk5M1hHZXFNeEpVQS05cFNIZmRCZ1dFMnRLNlVsV1dhVjN6bG16YV9udEh2TDF2bFZ3Z0VGOEVQamZvamZWclRKeVFNNEVPYklYQUx3MW81XzNiT1ZQNVd0UGk5X3o1VEozQUNkZmM5dTFvdFBqSGdscm9nRThJY2RLcVBQS0NVbGpycFBfczFoQ2NZcDQ5bWU5RFp4VGpMZHY2eE4waHlQUkJrZmt1Ml9VVWZxckFJNjhIQmhDUmF3UTJMZUNIX2x1dktKSUFt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbadano r\u00f3\u017cne warianty drugiej tury. Mentzen bli\u017cej Trzaskowskiego ni\u017c Nawrocki [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:43.319525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:36:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSGxjdTk3bW9YNjE1Mm5FT1NxeWpWeTB3Y0RTT0t2eUpWMW5tSGd3ZVRKUXZydjM4T1J4eElpS2NodmVVc0kxMkM4ZGJWUjUwdGozbEw5NFJJaHVnRlhiLWllXzkyWDRiYm9OOG9IR2JnMkJFTHhCSzQtTEVFX0JOeG9qOW5jOGxPLXplaEpQNlpyY0Q3bTRFZnJYNXg2ZDR3ZmRXOElaajlnazNYaVNtd1pRTUhfOGtZZlJvYWVtbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kraj NATO chce szkoli\u0107 swoich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie. Rosja grzmi: Niekontrolowana eskalacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQkw2NDl0aUlpU3ptYm5PcllOSVE5aG1oNHJQVTJvQXZWeTYySnRfU2l4bFcwcnFJX2NYYXVCQWdhQmgxYnBIRG53aEo2eWZSS3Z5WjZXOXlzQUE4a0NoRHNzOG5PNTdaYkFwSWc2eXdadDZPa090dHJoWlNLWTQ3djdoaXhJLTZybW1kNmNmSE9QSE1ndEhSS0FNeHh4UklEZmIzZmZKN3p5bmU3LTcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kraj NATO wysy\u0142a \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Rosja m\u00f3wi o eskalacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQ",
        "id": 2572339,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSGxjdTk3bW9YNjE1Mm5FT1NxeWpWeTB3Y0RTT0t2eUpWMW5tSGd3ZVRKUXZydjM4T1J4eElpS2NodmVVc0kxMkM4ZGJWUjUwdGozbEw5NFJJaHVnRlhiLWllXzkyWDRiYm9OOG9IR2JnMkJFTHhCSzQtTEVFX0JOeG9qOW5jOGxPLXplaEpQNlpyY0Q3bTRFZnJYNXg2ZDR3ZmRXOElaajlnazNYaVNtd1pRTUhfOGtZZlJvYWVtbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj NATO chce szkoli\u0107 swoich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie. Rosja grzmi: Niekontrolowana eskalacja - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:24.820710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:31:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQVVV6WnZHZHZWd3BQSFVjV2NwQVFfN0FIQjZOZzhlRlplOVl2ZkkyMkpKZDdrNHBDeTFxTTZ6bFYyb08tMm5uY3ZEa1FpRzNpSnllb1JwVE1pRkRDaUwzMldfREVDYlRLdG5HWll2SUtkWkpqUGQxMEtWTEV1X1FQRF80VWMybGlQX1NCTkxJWGhvYW9IOEVZUUpLRzlnUUFhRXhyU0lCRDRGSHU3T0x5VGVaZ0hlM3dyQ0FpZmZZTkM3TDlNdFN0ZUhySTgwOFIteHc?oc=5\" target=\"_blank\">Lekarka z Ole\u015bnicy przeprowadzi\u0142a aborcj\u0119 w 36. tygodniu ci\u0105\u017cy. Ginekolo\u017cka dr Gizela Jagielska...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQjNaZk9wRERuel9HbXNIbGhFbFZxcmRYYkxEV19RMkxMMVJfcGduTEdYOTlBX3MtS0M0WHFDNmFWbk51dE5UcW1xTGE3SzcxYlQ0bGVLWjcxcGZDd3psOUs1c21Hak9FSDNWRGlKMkx0WGJOdC1VZjhoY1ZWdTBDN0ZHa0MzQXpXQkdPWnV6b0c5NlVIcGJldnpONW9IazlHVWJ3elphc3FxdFB4cWpiQjJoVEdVeGZYWHNBc1FidXpHUXBxMGhWT2RDMWxMNkt4enlOWTJB?oc=5\" target=\"_blank\">Aborcja w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu w Ole\u015bnicy. Lekarka: by\u0142y przes\u0142anki medyczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medon",
        "id": 2573537,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQVVV6WnZHZHZWd3BQSFVjV2NwQVFfN0FIQjZOZzhlRlplOVl2ZkkyMkpKZDdrNHBDeTFxTTZ6bFYyb08tMm5uY3ZEa1FpRzNpSnllb1JwVE1pRkRDaUwzMldfREVDYlRLdG5HWll2SUtkWkpqUGQxMEtWTEV1X1FQRF80VWMybGlQX1NCTkxJWGhvYW9IOEVZUUpLRzlnUUFhRXhyU0lCRDRGSHU3T0x5VGVaZ0hlM3dyQ0FpZmZZTkM3TDlNdFN0ZUhySTgwOFIteHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarka z Ole\u015bnicy przeprowadzi\u0142a aborcj\u0119 w 36. tygodniu ci\u0105\u017cy. Ginekolo\u017cka dr Gizela Jagielska... - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:51.153771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:21:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUldsUFBKMm94eVN5bkZHQ25oQ1lrOHFnODVxWFVzdWdlcDJBdXNveTA2QlpoWE40Y3NKYjdkS20wNFE1S1dQd0pxaDFEZXVXdlQySnIzTGY4TkpwUTc4aDJuTDlKdXFLekgxaWlEU1dYZzdkVHRDM3FfbWZFODZMQkRLRXp6bC1zZjIybDQyYkxkMm02MUMwTWV6aG9BOE1qLUhaRWk0YkJRSmthZkJjeUFHSkJ2aTVHWE50UEhwdkh3UmFzbGdpRmRkeEF1UDg?oc=5\" target=\"_blank\">Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak cierpia\u0142a na demofobi\u0119. Czym to si\u0119 objawia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOUUowbnkxSjRwcWFHMGdRYjIwQXpvbmVIYjRaRFhHRXNlaFVsby1TUkdudGgyb29oUGtOUXVhMEpkTlhRQV9taXVsVmNUeTJ2djhqbjFKZE4ydF9uZW5jeF9YRzR1RXBvSEZESzJzWEtHUnJ4ZDA4QTR0VUE5VW9GbVh3RWRDWWg5bUZpU1MxaWNRN2ZWZEN1WHlPWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ukrywa\u0142a pogl\u0105d\u00f3w. S\u0105siadka mia\u0142a pretensje o flag\u0119 na jej domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaVJ6X2lZN19hUUwySGFOd2xpU0lpY3Nq",
        "id": 2570311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPUldsUFBKMm94eVN5bkZHQ25oQ1lrOHFnODVxWFVzdWdlcDJBdXNveTA2QlpoWE40Y3NKYjdkS20wNFE1S1dQd0pxaDFEZXVXdlQySnIzTGY4TkpwUTc4aDJuTDlKdXFLekgxaWlEU1dYZzdkVHRDM3FfbWZFODZMQkRLRXp6bC1zZjIybDQyYkxkMm02MUMwTWV6aG9BOE1qLUhaRWk0YkJRSmthZkJjeUFHSkJ2aTVHWE50UEhwdkh3UmFzbGdpRmRkeEF1UDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak cierpia\u0142a na demofobi\u0119. Czym to si\u0119 objawia? - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:51.908477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:21:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNYmZvV2pOMzNVLXg2bFBad2pYMkpqTlRKNzZUSmY0R0ZXUFpBNWhaWEQ5Um1LSkprTzZpWE5RNEZKU1lpTV9TY2hQNlR0M2xCX0lKeTZuRGE1SnRETGg2ZVoyNVlDLVdnX3dTNHpKbDB4THRMTGFOeDhsSVBfY0xYMk1qN1pNWnpDVDI1MF9uSUN4Y1Q3bnljV2NBRHBJRmJka3hsNzBqR3N1bzV2bUFmeGE1dVJSWXlKMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice Borussii pokazali, co my\u015bl\u0105 o Lewandowskim. Jest odpowied\u017a Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOQ2dvbTBWSzRlOUdieU5fblliRnl1UjBtT05aOEJNZ3lVZUJDWXJhdTVHZHJsdVhySF9nVnJ5NDRNS1ltWl83RDUwcDgta2dydy1Lc2hKaGhDM0U5MUVrVk9rWThGNDBjaDdZYk5lWEFBUUdIWDkyblZySno3ZTU3WWJfNHphd1NXRDZWSXpxMFQ0ZVJoTTNqdl95dUVrVnozWGp4SmRSNmFaRDdHYXRtOU1uQ3BrNjhMM2xZUzRKaTlpcS1KUHdzSVlfSm90VXoz?oc=5\" target=\"_blank\">Hansi Flick powiedzia\u0142 to o Wojciechu Szcz\u0119snym. Nie na to liczyli\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 2571013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNYmZvV2pOMzNVLXg2bFBad2pYMkpqTlRKNzZUSmY0R0ZXUFpBNWhaWEQ5Um1LSkprTzZpWE5RNEZKU1lpTV9TY2hQNlR0M2xCX0lKeTZuRGE1SnRETGg2ZVoyNVlDLVdnX3dTNHpKbDB4THRMTGFOeDhsSVBfY0xYMk1qN1pNWnpDVDI1MF9uSUN4Y1Q3bnljV2NBRHBJRmJka3hsNzBqR3N1bzV2bUFmeGE1dVJSWXlKMEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice Borussii pokazali, co my\u015bl\u0105 o Lewandowskim. Jest odpowied\u017a Polaka - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:51.696425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:19:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZ1Y1QzZOaTRodXhPaU1BTlR1S1dYSzdUYlJQaTlkb3p5a2Z5Z3hzN3EtZzF4dGhHQlF1UExiRUVGRkFuekM3WVN3QVZLZzFGQkVuOE9WT3otOVd4dHo5VWlvdWNUOW50R1lkclNSb1NwV0pDbTBQam05UXlhVWY1R3FUTEo1X2ZBMVdEak5uWV90QXNmWkJqOUQ5V3hfOUF6WmNhWXI5ZlRMS0gyc3dTQUlsT2p0OU9JbXZHcTBTS3RfUE0?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne okoliczno\u015bci \u015bmierci Gene'a Hackmana i Betsy Arakawy. Co uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxON2Z1ZTE2QS1tVmdMMDc2THV6bDB3bUpOZm56cjVEaWZ5X1A3NDQ0enlnNnBMYlVHVFUzazZ0QzR1ZXhfRmRiMW1XTHVjZXlONzU3UjloOUR2VFNfZHFXMUxxdHpNZlpIZHk5a1I4LXltbmhpVEwtWnNZRVdBS3J5Rmg2Zk9FUzNPNnh6NGdzdkNnTkMyWVlwako1Y2VLOWkxMFh2Zk5hXzlSaDU4bkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zdj\u0119cia policyjne z domu Gene'a Hackmana poruszaj\u0105 do g\u0142\u0119bi. Skrajny nieporz\u0105dek i dowody choroby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 2570313,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZ1Y1QzZOaTRodXhPaU1BTlR1S1dYSzdUYlJQaTlkb3p5a2Z5Z3hzN3EtZzF4dGhHQlF1UExiRUVGRkFuekM3WVN3QVZLZzFGQkVuOE9WT3otOVd4dHo5VWlvdWNUOW50R1lkclNSb1NwV0pDbTBQam05UXlhVWY1R3FUTEo1X2ZBMVdEak5uWV90QXNmWkJqOUQ5V3hfOUF6WmNhWXI5ZlRMS0gyc3dTQUlsT2p0OU9JbXZHcTBTS3RfUE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne okoliczno\u015bci \u015bmierci Gene'a Hackmana i Betsy Arakawy. Co uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:53.360550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:18:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNREd5WWFEN2lnYlI4RnhxZ0N3X1ZzQ0MzMDI3eGdfNHVXdnozMWZKZTVKWk1ieW4yVGdKOXNmOHpxYWNHd2RIQ0pQNHdveV9PSnRlaDk0aXR4LU9GdVBRLWt6ekc4MVVQeGxvdjBLTlNDRHM3dFZIZ3locXo1NkNublAwbnFMVWU2S2k0MmNGQWxfMDREblMtWFZzcnVpQ1dnNlVxaDdWWHAxcTZnUmdXV0Ffdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. TVP odpowiada politykom PiS. Tak t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPS1k1WVVxTkNJQ3lITkRJLWN0WUZjYk9LZjhWY3VpRE5ZQ2Z6VVN3Njl2RGpPVFI0WGszZTZLRnZQLXdtdnUycVFLODhMQzhVaEliTGEwNDBNU1ctSFd5RGlpLWNnWXNiOGRlWXJ5QU52eFVrNUtEZ0pxZWc2WEk2bGQxcG9tR0pGb19vSzlpcnhZYk5NdEJXRkRzbDVBTy1iWHZwVA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie PiS z zarzutami w stron\u0119 TVP. Jest odpowied\u017a stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOTHhCaEJMeGpfX2pFS2Z4Nk94X2w2YzVybVdwVW5NMHJ",
        "id": 2574061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNREd5WWFEN2lnYlI4RnhxZ0N3X1ZzQ0MzMDI3eGdfNHVXdnozMWZKZTVKWk1ieW4yVGdKOXNmOHpxYWNHd2RIQ0pQNHdveV9PSnRlaDk0aXR4LU9GdVBRLWt6ekc4MVVQeGxvdjBLTlNDRHM3dFZIZ3locXo1NkNublAwbnFMVWU2S2k0MmNGQWxfMDREblMtWFZzcnVpQ1dnNlVxaDdWWHAxcTZnUmdXV0Ffdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. TVP odpowiada politykom PiS. Tak t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:52.253409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:18:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNm16UkhiV1p1ZW5mYlpKRm1EcHhJMzBzN3g4OHBseDJRcWdiWERtNWJxMUhheEtIZVhoTG9XLVl3MUs2bXFMZGtRb0F0QnlMa0dsWWhSSkgyYks5azVvZzVGclJUOEFrZFFabDVoNC1iQzhJbzlicGgwZ0hmME1RSGNHdzlDQTJDb0cyQU5idlYya1h2M0t3U3ozWXZpNEVsTmVONHBCdGIwdnFhTGpEalhLMkN5ei1ZM3ZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Oszukiwali, a teraz takie wie\u015bci ws. norweskich skok\u00f3w. Ogromny d\u0142ug</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOMDFjMnZVQXE1UDk3TGp5T0tYM3d6aVR0dlFLZGgzek5NSVhIc2hiSXN5Z1poRkJSZWtmekxRYkVneWp5bTRkanZiNTBSRDdxOFJWNXhKYlNmcGJJaF9oZU9QblRMbGxjcUFmWFNEVDUzUElwR2gwaGpFcFdlVnFkUGpuU3RXdzhUVjd2MVEzYkxqaUNhYzQzVTZ3V3Z1Nm1LNWxjR1F3NGU0YzFJM1FDRlNVLWg3ZUtkUmVFRWwzV3ZWOC1HeTVIRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jeszcze jeden cios w norweskie skoki. W\u0142a\u015bnie to og\u0142osili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBV",
        "id": 2570315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNm16UkhiV1p1ZW5mYlpKRm1EcHhJMzBzN3g4OHBseDJRcWdiWERtNWJxMUhheEtIZVhoTG9XLVl3MUs2bXFMZGtRb0F0QnlMa0dsWWhSSkgyYks5azVvZzVGclJUOEFrZFFabDVoNC1iQzhJbzlicGgwZ0hmME1RSGNHdzlDQTJDb0cyQU5idlYya1h2M0t3U3ozWXZpNEVsTmVONHBCdGIwdnFhTGpEalhLMkN5ei1ZM3ZJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszukiwali, a teraz takie wie\u015bci ws. norweskich skok\u00f3w. Ogromny d\u0142ug - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:40.867711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPenhyOXNkVURxdGFCbWtoMzExSDgybjIxNGNzSkpmbHNyQXFKeTd1Ym5EeVVjbTRYcWV2WHVhcm55UU9ZekVyQzJwMDloNzE0WlluUmVtVFV4aGdIU1JCZjFPbXB1SDc4UWtPd0RydTJHWkFTQXBTTm56TlpDNjJHMTduUkFsczFPTHVoWnZCMVYzdF9jOFRGZHNLOTQtcXp1LTlvaklUWi1zX0lEVVZ2XzBLeF9WN1p2Yy05ZDd5YURRNlZ6NHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie dziewczynki ofiarami gwa\u0142tu w Cz\u0119stochowie. Zatrwa\u017caj\u0105ce kulisy dramatu. \"S\u0142ania\u0142a si\u0119 na nogach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSHRwemFKelBJSF9zdU1pOFJySTZMNTVJRGl6WHA3M2RhMnRuZmF1bm5wNWIwZng4UzVfRFZVeHFnaUxiTVJxSDhaTnU0aXlGa2VJWEgtbGVlcTAwSTZYR1MxZFc4b2ZPby13VzBEcjd2UWo5UThnajBUakF4d2ROS2poMmdoRWN6bHpDVW11VURINDFSQjBrdk1LdkRIT3VvUkR1SDR5dC1sLVBaYnZmX1dXb2M5a1RGamc?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142naga dziewczynka bieg\u0142a przez miasto. Zosta\u0142a zgwa\u0142cona. Jej kole\u017canka te\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 2572333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPenhyOXNkVURxdGFCbWtoMzExSDgybjIxNGNzSkpmbHNyQXFKeTd1Ym5EeVVjbTRYcWV2WHVhcm55UU9ZekVyQzJwMDloNzE0WlluUmVtVFV4aGdIU1JCZjFPbXB1SDc4UWtPd0RydTJHWkFTQXBTTm56TlpDNjJHMTduUkFsczFPTHVoWnZCMVYzdF9jOFRGZHNLOTQtcXp1LTlvaklUWi1zX0lEVVZ2XzBLeF9WN1p2Yy05ZDd5YURRNlZ6NHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie dziewczynki ofiarami gwa\u0142tu w Cz\u0119stochowie. Zatrwa\u017caj\u0105ce kulisy dramatu. \"S\u0142ania\u0142a si\u0119 na nogach\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:50.861754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:12:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeTNyX1Z2Qlczc2FDb0QySW5RaEZpNXZZb3RvRmpCMkpmZ0x6MmFGcTBpbHlYSUExVklPSFhrZW5RZlU3QXJXdTBtekdVS2xVN0FkbUpOTTJWS0s0bDdqMHlUcGtKTTlyQXBwQUpYX09IM18waHh6M3QtUUJmbHdfc3dQZ1Itb3hHdDBLWnZjcTJNaEVzeVdSN0RXMGRxTVRHM3N1b2xBbHpmaGVqSEwybXMtNjdNNFk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Xbox Game Pass nie jest dla ka\u017cdego\". Phil Spencer komentuje temat us\u0142ugi i konsol</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2570310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeTNyX1Z2Qlczc2FDb0QySW5RaEZpNXZZb3RvRmpCMkpmZ0x6MmFGcTBpbHlYSUExVklPSFhrZW5RZlU3QXJXdTBtekdVS2xVN0FkbUpOTTJWS0s0bDdqMHlUcGtKTTlyQXBwQUpYX09IM18waHh6M3QtUUJmbHdfc3dQZ1Itb3hHdDBLWnZjcTJNaEVzeVdSN0RXMGRxTVRHM3N1b2xBbHpmaGVqSEwybXMtNjdNNFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Xbox Game Pass nie jest dla ka\u017cdego\". Phil Spencer komentuje temat us\u0142ugi i konsol - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:47.677888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:07:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOT2hxbHpJRlFjQnAyeDBtRk44MFo0X2t0OGgzRExValRDV042ZmlMWHQ3cHhCUE9HUUhORk85RGxxRlNETzc2NkhwbDlVZzZ5RUlzZlBCaV9wdVdVelN6bndIdUMyVEZ6MU9xQmUycE1scVdsa0xScVV2NUNjdlVEVnB5TWNsaDBfUnZKZnFqMmxFSjRVNnBPazB1Yll0RGFHMUtldkxuRFFPVF92d0ZoU0NoN09DZzFCRzQtZA?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun zaatakowa\u0142 lekark\u0119 w szpitalu w Ole\u015bnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcHJNOXlBY2xfejJ6dGJCbU1mY2lia3hFV1NDWTdzQUFlTjZSS2dSRkpWVXJUWV81VVlibHJ5bDBNQ1JvSE8tVzU2YXYxczMwQzVuNGtTWmZNTnFsQURrcl9nQi1kSVVRb05qUU9INUV6Yzg2THJEM0c5NmpzWko0WDZ6LV9jdHIyaUIwYmZZT29XeG13c09lVzB6X3d4YTVyVkRibkNidmpfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Braun wtargn\u0105\u0142 do szpitala w Ole\u015bnicy. Jest o\u015bwiadczenie policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPR3pWNENWM3FiWEFzVnRITkpWLVd2ZnBjb3pnZHVR",
        "id": 2570299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOT2hxbHpJRlFjQnAyeDBtRk44MFo0X2t0OGgzRExValRDV042ZmlMWHQ3cHhCUE9HUUhORk85RGxxRlNETzc2NkhwbDlVZzZ5RUlzZlBCaV9wdVdVelN6bndIdUMyVEZ6MU9xQmUycE1scVdsa0xScVV2NUNjdlVEVnB5TWNsaDBfUnZKZnFqMmxFSjRVNnBPazB1Yll0RGFHMUtldkxuRFFPVF92d0ZoU0NoN09DZzFCRzQtZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun zaatakowa\u0142 lekark\u0119 w szpitalu w Ole\u015bnicy - wroclaw.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:40.320497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T12:00:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMDg2UXF4OTdMZVBjdUVqSHpZWnF0YjU3eE1zRDdBZ09Xd05xY0lFQzYtSW1Qbk1FYWFGb28wZG1ueEIyT2JPZU9YS2ZCcXMwNXc5WXdRMmdobmJ5SGtZekctN0M4NWJIZHlKVjUxUzNFdEFmbC1ieEd3VUNYQ1g5U2ltUlRqWkJfTUpGZmNuQU9QRWpETy10UFZocTRTeTBrZkF6X2ZtdEI1b1pZU0NqQTZ6ZW5vbkVOd1dtdkhiSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inflacja bazowa. Jest najnowszy komunikat Narodowego Banku Polskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNbFpVT2lNNTJocDNzcFJDQlBUbEw2MUtpTkRHekRGYTB6LWlmNExoTVZHbEFnemJlZWZlYUVvRFROaGZ5VjBTaUNqVjhhQnBtTlRjVk8zLU5VOGk0dTJvXzVReXJmR3NZbHpzai1JdDBoRzg4UXJPX2NPVDlqSlluSExBd19GcTNzYjU5Y0VjRzVwdzhGUHg3VmlFeVQ2Zk1MV05HcEttb3pBR1hOVFpzSjh6T2V1X0FnNHRxLWl0RzY?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowy wska\u017anik dla decyzji o stopach procentowych. NBP poda\u0142 wyliczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2569778,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMDg2UXF4OTdMZVBjdUVqSHpZWnF0YjU3eE1zRDdBZ09Xd05xY0lFQzYtSW1Qbk1FYWFGb28wZG1ueEIyT2JPZU9YS2ZCcXMwNXc5WXdRMmdobmJ5SGtZekctN0M4NWJIZHlKVjUxUzNFdEFmbC1ieEd3VUNYQ1g5U2ltUlRqWkJfTUpGZmNuQU9QRWpETy10UFZocTRTeTBrZkF6X2ZtdEI1b1pZU0NqQTZ6ZW5vbkVOd1dtdkhiSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa. Jest najnowszy komunikat Narodowego Banku Polskiego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.618055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:57:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOV29uS2E3TnVFZzB3Q2YtYTYxdkhPVmNGV1pZVVlQZXN6SjhYMG5RQzdWV2x2cUt2eXhzLXliazBlc2NmNDctRlUyb1ZOU1plQ2pYSE1tR1N2a3lTT2lMM0tlckxveUxYYWtFV2g0MmF1RV9ESm5QV05NMmUwa3ZsS195SWh4V0hNRkN6Vmx4VWlDS2lkRWhHcERFSC13dw?oc=5\" target=\"_blank\">TVP t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich. Jest o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPS1k1WVVxTkNJQ3lITkRJLWN0WUZjYk9LZjhWY3VpRE5ZQ2Z6VVN3Njl2RGpPVFI0WGszZTZLRnZQLXdtdnUycVFLODhMQzhVaEliTGEwNDBNU1ctSFd5RGlpLWNnWXNiOGRlWXJ5QU52eFVrNUtEZ0pxZWc2WEk2bGQxcG9tR0pGb19vSzlpcnhZYk5NdEJXRkRzbDVBTy1iWHZwVA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142owie PiS z zarzutami w stron\u0119 TVP. Jest odpowied\u017a stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPd2UyTGx5WFpyVmVLbDBqOWI3NUJwOTdfbkdzQ2d3MDBzb0xSWlF3Zi10Z3AwblhBMnF0NHAwcmpFcTUtdHB5cm1udDlDb0l4",
        "id": 2569772,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOV29uS2E3TnVFZzB3Q2YtYTYxdkhPVmNGV1pZVVlQZXN6SjhYMG5RQzdWV2x2cUt2eXhzLXliazBlc2NmNDctRlUyb1ZOU1plQ2pYSE1tR1N2a3lTT2lMM0tlckxveUxYYWtFV2g0MmF1RV9ESm5QV05NMmUwa3ZsS195SWh4V0hNRkN6Vmx4VWlDS2lkRWhHcERFSC13dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP t\u0142umaczy si\u0119 z debaty w Ko\u0144skich. Jest o\u015bwiadczenie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:49.604926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:41:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSmRsRG1tbXpUM0dwcE4tVGdNX2EyOXlLS2xfQ053eDFjYmhZRW5nNWdJYlJCTFlVZlViNTI5aG5NMDRZUWptT21Ma28xRjd5cEFIRlI2REQ0WkRyWExSTks4eWpKekxScUFmNzlkd1d1cGcxZjRfWU40VWlQbHBCQmFkYldkaUpHcXVqZmhlRWNkWlV1YWxXckM5NTZjR1hqT1BnVUJjakF3YlBMTUgzWGxuN3hYUWsza0E?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek danych w Pentagonie. Doradc\u0119 Hegsetha wyprowadzi\u0142a ochrona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcjJnWXpxcmExb3RxYUQxcVVqb09yYnRkRlJHd0ZGRGJmV3dFcndsN2F6ZTdSQjBsbFNpWE5JU0pBWFFNbjA2RmItd0FYTjBSaGpJV3VOQ2dfTXJSdVByLVk1Q1dNSmxzdHJzWTloOXBfUkRMeFpVaU0zazl0Z0QxOTdhai1ieG13OXdqZXJaMmhITy1yakNDaVZxdzA5aVg3Q3Vj?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142y dane z Pentagonu. Doradca Hegsetha wyprowadzony przez ochron\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSV96MUo1RnE3b3RPeXZzUjdfU0hYOHZvRHR4aHBXW",
        "id": 2570306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSmRsRG1tbXpUM0dwcE4tVGdNX2EyOXlLS2xfQ053eDFjYmhZRW5nNWdJYlJCTFlVZlViNTI5aG5NMDRZUWptT21Ma28xRjd5cEFIRlI2REQ0WkRyWExSTks4eWpKekxScUFmNzlkd1d1cGcxZjRfWU40VWlQbHBCQmFkYldkaUpHcXVqZmhlRWNkWlV1YWxXckM5NTZjR1hqT1BnVUJjakF3YlBMTUgzWGxuN3hYUWsza0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek danych w Pentagonie. Doradc\u0119 Hegsetha wyprowadzi\u0142a ochrona - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:24.581791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:38:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNU0xINTVoem1PdzRlS2lPMHJxaS10WXNaeDFFT3JJQXp6dDdlMWlGb0ZhNlV6bWxabkZwcFBpc0szNmN3cTliRmJUX21qdVJiQ0ZHNkdrU0FUZGRjR3RGV3ZiSnc3N3RhcUtiUHBBSEVONzM0bWhDaW5oS2pQZUtUN3NoMUloVFVrRlVnRnFqVVpfQmQwX3RaenFMUmxsb3ZEeE45SFdEOFVhM0loQlhUdFFUcUZObTV2QnVsZkdnU1BhZmUtOERJMTl3NlRHS3ZBbWtkSWZUS0twNEloT09JYlJJN1o3dnJYbjJOZlVic3ZyWWM3bFM1aWFNZ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz fotografowania. Jakich obiekt\u00f3w dotyczy rozporz\u0105dzenie MON, kt\u00f3re wchodzi w \u017cycie 17 kwietnia?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaFdDZ2tfNUVkWTVnMVVZYnY2Yk1zU3dzNW5vTlFLaFJIalBVMWUxcHRkX1BfandLelVXU0JMN25Eb25KenJXZmFlS3BUSVdGbTNtQm9IdlhzOTA2dk1BUjVwUEd0SWtqYkw1TzFPeWxvUms3b2NEUDFsbEpnWjlzeV9lZXVjT2lfWWxINWhWZFpwSlNsYS1uZ2t1LXd4MTYyVUJTZVlESWZZVm1rUVp1OXFkMUtPLVk?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe przepisy od 17 kwietnia. Zwr\u00f3\u0107 uwag\u0119 na ten znak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">B",
        "id": 2573535,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNU0xINTVoem1PdzRlS2lPMHJxaS10WXNaeDFFT3JJQXp6dDdlMWlGb0ZhNlV6bWxabkZwcFBpc0szNmN3cTliRmJUX21qdVJiQ0ZHNkdrU0FUZGRjR3RGV3ZiSnc3N3RhcUtiUHBBSEVONzM0bWhDaW5oS2pQZUtUN3NoMUloVFVrRlVnRnFqVVpfQmQwX3RaenFMUmxsb3ZEeE45SFdEOFVhM0loQlhUdFFUcUZObTV2QnVsZkdnU1BhZmUtOERJMTl3NlRHS3ZBbWtkSWZUS0twNEloT09JYlJJN1o3dnJYbjJOZlVic3ZyWWM3bFM1aWFNZ1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz fotografowania. Jakich obiekt\u00f3w dotyczy rozporz\u0105dzenie MON, kt\u00f3re wchodzi w \u017cycie 17 kwietnia? - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:49.344931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOTh6VS1HWnNUWkxqNVdDclM2N1dBSGZ6MC1oQjNReWFpclBpbFZBc280UFdPcGZSb0g0ZVVxSUtZRFd3ZWRTMHRPbnBtazJDZkc3VTlBYU5VczJQZVFRRjBlU2U2dUZlcDZsTks1ZzUtQUpLVnd6aG9FUUVtWWw0dnVGUWZrUE92OVByWVc3cFZVZHl0by1VTXltV3FmSVF2OUV6Z3VUNHFXbVQzLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie kontrole przed Wielkanoc\u0105. W tle zagro\u017cenie pryszczyc\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPVS1panluN2ptRUUxZjVrZ3JRMmxEam9UeGh2OF9HM0RGUzh0Q1dWRDNwcEh5ZENBTXl5SWlGRGR5YTVhVzlQbE5CRnVLd28tVFJFVHNSeTRDVk5Ra1dUUjkzQXBYZi1qSmd6ZHJneW9NeU93a0t2V0NlZW9Wb1A5VDJzWXBCcWExNXZTNy1VRjlTNFlMYUJxZ0poRTA5b1UzVXZ6S1BjZzlsaEswSkMtUC13eTNsYjZIZUxra05hQTJTamVlR1BuaUt3?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelecki o pryszczycy: Nie mo\u017cemy \u017cy\u0107 plotkami i fake newsami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Farmer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQd212M2pCb1dHTl9SWTFKa",
        "id": 2570305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOTh6VS1HWnNUWkxqNVdDclM2N1dBSGZ6MC1oQjNReWFpclBpbFZBc280UFdPcGZSb0g0ZVVxSUtZRFd3ZWRTMHRPbnBtazJDZkc3VTlBYU5VczJQZVFRRjBlU2U2dUZlcDZsTks1ZzUtQUpLVnd6aG9FUUVtWWw0dnVGUWZrUE92OVByWVc3cFZVZHl0by1VTXltV3FmSVF2OUV6Z3VUNHFXbVQzLXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie kontrole przed Wielkanoc\u0105. W tle zagro\u017cenie pryszczyc\u0105 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:42.425335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:30:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNYkdXb0dxaHpGZG1fVHk5clRfYWc4SWZmeGlKaW9lSEtsLWxxREJGbUNPSFVrd2FqekVoR0ZOSFRIWnc5aWFOLWRCX0pKY3laOWhUY3N6TkdwaV9wMlMxWUw4NGd4T1ZRMVRVUUxXc3QtUUw5eFI0VnNyZE8xZk9vLWRMTHBWSGMycHpqdDdaU09UVTZSV0l1ZVpoaVduZ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Vance: Europa nie mo\u017ce by\u0107 ci\u0105g\u0142ym wasalem bezpiecze\u0144stwa USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObXlYQ2tQRlZabnBXUnNhMWtwQ1ExM3ZiQ1Z4SEQ0Rjl0YndCUnZyWVZaZGtodkVGTlNEbGJ4RTc4eFBTaG52ajlXT1RWeXVtdGVzdlcwUlZIRy14RU1IejRpRms1V2Vvd2xLS1ZJVmZMRTdpVFZYU3hLMkVfMkRZWjB5YTJzY0w3WElncTFQWlgyU3V5dU1vWXV0TjF3eEpOd2pWSmRJSWJTSlBlRVNGX2h3?oc=5\" target=\"_blank\">J.D. Vance powiedzia\u0142, \u017ce \"kocha Europejczyk\u00f3w\". Naprawd\u0119. Wyr\u00f3\u017cni\u0142 Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNMGY0Zkp1TERKdTNSdVdvZlZTN2xhX1dsdXc4c2NRUWNWREZ2eFdHSWFldGg2",
        "id": 2572337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNYkdXb0dxaHpGZG1fVHk5clRfYWc4SWZmeGlKaW9lSEtsLWxxREJGbUNPSFVrd2FqekVoR0ZOSFRIWnc5aWFOLWRCX0pKY3laOWhUY3N6TkdwaV9wMlMxWUw4NGd4T1ZRMVRVUUxXc3QtUUw5eFI0VnNyZE8xZk9vLWRMTHBWSGMycHpqdDdaU09UVTZSV0l1ZVpoaVduZ2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance: Europa nie mo\u017ce by\u0107 ci\u0105g\u0142ym wasalem bezpiecze\u0144stwa USA - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.844184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQS1LR2NtaWVIRGVoeVZSdkM3OHBoWHE3VFRsdy0xMlJiV24xRnBhOGJKQnJZeFdkVVRscGp3ck9HTTEzOF8yNmx6eXZfbU9GODloazBMOW5jNVBSbC1UQnRxcGdnUktxY2REMS1fMkJ1bU9rQlpaRDhyTDJBVzdTcVNzaVlkZGpiZ3ZiOUxVeng0aERwQUpVUDBEWFRqemJ4ajNpeHRmeHhaeF82WXJZX0RPVXEyejF5TlZYQ0pJWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o ulic\u0119 Kaczy\u0144skiego. S\u0105 wyniki konsultacji spo\u0142ecznych. Radny PiS m\u00f3wi o \"farsie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWE5RcTlnb1pVM2FjZ2ozQzJGT25VNW5DVldtSkpXWXRZTDlGWllVX1ZVWExFQWdiVDBycW1RQmJYSWZZb2tMSXFnVGdGQmhBaEwzSHdDaWxvOXJxTEdwajFKSGZ2NzgtSGotcWpiLWFBZWFQTzB0NlZtakRFQnpBSVM3X1hDN01Kd21IU05YVjZSajFGSUlFdnF3Z2NpYjA1cE5scl9GWVRNZ2VOeTZVOF9EbXl3Z21VUVJxVDlB?oc=5\" target=\"_blank\">Nie chc\u0105 ulicy Lecha Kaczy\u0144skiego? S\u0105 wyniki konsultacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE9",
        "id": 2569774,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQS1LR2NtaWVIRGVoeVZSdkM3OHBoWHE3VFRsdy0xMlJiV24xRnBhOGJKQnJZeFdkVVRscGp3ck9HTTEzOF8yNmx6eXZfbU9GODloazBMOW5jNVBSbC1UQnRxcGdnUktxY2REMS1fMkJ1bU9rQlpaRDhyTDJBVzdTcVNzaVlkZGpiZ3ZiOUxVeng0aERwQUpVUDBEWFRqemJ4ajNpeHRmeHhaeF82WXJZX0RPVXEyejF5TlZYQ0pJWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o ulic\u0119 Kaczy\u0144skiego. S\u0105 wyniki konsultacji spo\u0142ecznych. Radny PiS m\u00f3wi o \"farsie\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.719396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T11:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxObWozNnA0WUczNmMwUXhabDJyNVRELWdITHgzQnNFTXhoWGk2VVNyT0puVUVZTmJXdWp1Ul9SN2lTUklCTHl3MDhadEE1aUVsNHN3NnNHTFVfb2ZSUlpnbG1MWFdvdEI4aEU0SS1TRG5wSEVMZTROREM4VV85XzlqMFF0ekhhX1FFVVJkWEpqdGlyRFRQOTBmcUJVNnU?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja na Lotnisku Chopina? M\u00f3wi\u0105 o \"kuli ognia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPaHVpQU83cjM0TXNhMmxMV0FMcTdwNlNZUWdmUGtDZWpjblFTWnpnTnNCVTgxS0dQSUdqLWtnaGxqNEJpOVRPNEx3czNqTkFoOGJHWkRZcktxOUJrMmRfMkQwQTBrRHhjdVAwRE9ZTldEV1NHVlF6RzNGalVfaXpmbm1mcjNZdDdZWFplcW41N2NvREV6V3c2cXI3UnVRVm1uVVV0SHJxNU9VUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Eksplozja i kula ognia\". Tajemniczy incydent na lotnisku Chopina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOQmpiUzZIMUx1Y2k0RjZCcTBRT0FDN0QzS3NKaXpha3pDN2RzLTZqczlVZ1JQTkI4TkVOLUZncE9qcy16UFJJaG5uQ1",
        "id": 2569773,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxObWozNnA0WUczNmMwUXhabDJyNVRELWdITHgzQnNFTXhoWGk2VVNyT0puVUVZTmJXdWp1Ul9SN2lTUklCTHl3MDhadEE1aUVsNHN3NnNHTFVfb2ZSUlpnbG1MWFdvdEI4aEU0SS1TRG5wSEVMZTROREM4VV85XzlqMFF0ekhhX1FFVVJkWEpqdGlyRFRQOTBmcUJVNnU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja na Lotnisku Chopina? M\u00f3wi\u0105 o \"kuli ognia\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:51.995272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQX0Z5SWFuWm14TjFPaHVOaW5mTzJBRGpOWndGSVIwNlV5ajloWWdzWXpGaG1waEdwbGxlU2NoXzNRR0Z1MXE3aHl5TlZRUEhocWk3aEZ3Z2VhaFByaDBlVEtPa1lBQks5cDdkZWsxZWRSQ1o3eW9wWURhYjAwZHV6cnBqT1hzSURLTVBWQjhoTGNtQ1ppR05PMG1HT1R4ZTJOUlZ2MlgyMC1HT0U?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Fr\u0119ch - Sara Errani [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYWl1VzMyR1FIVUxEenhlZkQwaXpoRW4yV0UwZHFLWDJtdURJU1pqTHlSUjV1cU9wMERmNFd6Ql9KZS1hajhRbUt2MFJncVVxR2hYVElZWWlrVW83RWxydzM3QkxUekdycWNFdmw3Wm95Wjl0N1JMV2RGdzgxNlRvYzVnSUdLUnlld1c4d3Z1NXUzYWc2MWFTS3FRa1lFZ2ZHaEkyX2lrWEdvc0VNZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Fr\u0119ch - Sara Errani w 1. rundzie WTA 500 w Stuttgarcie. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWEpCX3BFTjAzUTNVX2Q0cUlBZEl",
        "id": 2570314,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQX0Z5SWFuWm14TjFPaHVOaW5mTzJBRGpOWndGSVIwNlV5ajloWWdzWXpGaG1waEdwbGxlU2NoXzNRR0Z1MXE3aHl5TlZRUEhocWk3aEZ3Z2VhaFByaDBlVEtPa1lBQks5cDdkZWsxZWRSQ1o3eW9wWURhYjAwZHV6cnBqT1hzSURLTVBWQjhoTGNtQ1ppR05PMG1HT1R4ZTJOUlZ2MlgyMC1HT0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Fr\u0119ch - Sara Errani [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:32.530075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:49:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQME5yRk5jNW01QkVhM3JQUVA5VFVtcEUwWjZKVUFnekhsNVphOEctbVIwNlNUc3N0Z0ZqeVI4RlZsd2FiZlpYWTZXX21IVFkxeVd2c2tzZUVVZ2cxQVdjZjd6bnVjbVJuMzFWVHEwQjQtdXB4MEpBT1ZBYTBiNlFtUTBSaHpDTmxWbHZXM0c5MFV5R080a0FmY0JFa1NjdEpVNkQxNVpGWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kula ognia\" w \u015bmieciarce na Lotnisku Chopina. Wszcz\u0119to kontrol\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p5OWZMVERSRjdwajdUNUEzM1NDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2569293,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQME5yRk5jNW01QkVhM3JQUVA5VFVtcEUwWjZKVUFnekhsNVphOEctbVIwNlNUc3N0Z0ZqeVI4RlZsd2FiZlpYWTZXX21IVFkxeVd2c2tzZUVVZ2cxQVdjZjd6bnVjbVJuMzFWVHEwQjQtdXB4MEpBT1ZBYTBiNlFtUTBSaHpDTmxWbHZXM0c5MFV5R080a0FmY0JFa1NjdEpVNkQxNVpGWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kula ognia\" w \u015bmieciarce na Lotnisku Chopina. Wszcz\u0119to kontrol\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:40.698196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:43:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNcEN1SnVhanViRGFJajJRcGxjX3ZURHNsOWJPQUFSTk9aTi04cXIxTFdSdjV5V0hRcTNpTEVrczMtRTJITkZrbDRud0U4ZlJwcmFYNnoxeVBhUHpMWmVpX2V3U2h5SUV3RWwtdHEyWTVZQjNzdHlxaFV1T1RmckZGZzVmTDZtX3ZDaHZxM2ZiSWhNa2tyWXhCWEMtQmhEdGRNZk1Ja1g4dzRqSXlsVXlhemVtTEJ0YlNDdlYtN3ZYVnNmYkxvbG5yNDlvd1VrcHdmclVNMWJR?oc=5\" target=\"_blank\">Nagle pojawi\u0142 si\u0119 komunikat Legii. Chaos przed meczem z Chelsea</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNekthb3JCRDR2TFFKZmNBSmR6ZEhfMm1mbHVYTW5ZM3BFUS1VRWxEZ25MQkZtc3Nibm9kR1ZldjNaY0s4ZUkxaC1oZXVENlNHbEQwU2kwbzhoTzhzWlpnMmNRcnZRMFBGLU5oS044Tzh1TTVyTHJYdm1XME1aZ0tscm1JV1NyZG1HOGZDQkl0NlA2QjZjU0MwVWxNUjdPVzMwYmF4UXljQjlkSjZqbnVVYW9JM0ktZUUwU25uMDgwaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec przyjecha\u0142 do Warszawy i oniemia\u0142. \"Po prostu chore\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 2569780,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNcEN1SnVhanViRGFJajJRcGxjX3ZURHNsOWJPQUFSTk9aTi04cXIxTFdSdjV5V0hRcTNpTEVrczMtRTJITkZrbDRud0U4ZlJwcmFYNnoxeVBhUHpMWmVpX2V3U2h5SUV3RWwtdHEyWTVZQjNzdHlxaFV1T1RmckZGZzVmTDZtX3ZDaHZxM2ZiSWhNa2tyWXhCWEMtQmhEdGRNZk1Ja1g4dzRqSXlsVXlhemVtTEJ0YlNDdlYtN3ZYVnNmYkxvbG5yNDlvd1VrcHdmclVNMWJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagle pojawi\u0142 si\u0119 komunikat Legii. Chaos przed meczem z Chelsea - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:45.173121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:43:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFBWQVVXVVBlWXNJc3h3WGtJXzQ3NzhwVzV4dXdjcGpCd3REamN5a1BWTjNyeWt6dUx2RDUtbGdITV9oazloQXVJNzZUY29tbGg4QnNrUDFoWl8zNkNqNlpHekRXUVllQkRWdmZqRTRCU0JYOVk4Zjd2T25DeDFHekxKWVZ6V0E1QlBjSDF3bWFHQ3BvVWVWR3RRWldnckF1eG1FdkZYRklFU3YybHM1bGFTeHJKakdld1gwYzdkR0RSRGMtM2dNbFVDY2FDVlM1aXhRUg?oc=5\" target=\"_blank\">Nagle pojawi\u0142 si\u0119 komunikat Legii.Chaos przed meczem z Chelsea</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNekthb3JCRDR2TFFKZmNBSmR6ZEhfMm1mbHVYTW5ZM3BFUS1VRWxEZ25MQkZtc3Nibm9kR1ZldjNaY0s4ZUkxaC1oZXVENlNHbEQwU2kwbzhoTzhzWlpnMmNRcnZRMFBGLU5oS044Tzh1TTVyTHJYdm1XME1aZ0tscm1JV1NyZG1HOGZDQkl0NlA2QjZjU0MwVWxNUjdPVzMwYmF4UXljQjlkSjZqbnVVYW9JM0ktZUUwU25uMDgwaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec przyjecha\u0142 do Warszawy i oniemia\u0142. \"Po prostu chore\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 2572345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFBWQVVXVVBlWXNJc3h3WGtJXzQ3NzhwVzV4dXdjcGpCd3REamN5a1BWTjNyeWt6dUx2RDUtbGdITV9oazloQXVJNzZUY29tbGg4QnNrUDFoWl8zNkNqNlpHekRXUVllQkRWdmZqRTRCU0JYOVk4Zjd2T25DeDFHekxKWVZ6V0E1QlBjSDF3bWFHQ3BvVWVWR3RRWldnckF1eG1FdkZYRklFU3YybHM1bGFTeHJKakdld1gwYzdkR0RSRGMtM2dNbFVDY2FDVlM1aXhRUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagle pojawi\u0142 si\u0119 komunikat Legii.Chaos przed meczem z Chelsea - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.395725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:41:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQXdMTVdXS1dxOFhpU01VemZVcWJjelFWeDhiTWFrUGhCQ3BMdHVnZmNYSE93TnNtcWdfT3luM0E1OWpQYmM0eGgyaVNTYjlETm9GcHRvbWlZbVhOX3Jxb00tYXlEZ0dCbE5vQUtmRHExak5fajhNTnVjZkhDaEhSRW1tWUtWQTNmMXhnUGVVR1F5ZHpndDVqWVFVeXl2M3Bmc295MHdTQTRuNG5vWFRGTzhwd2FkTE0?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk nie chce pokaza\u0107 si\u0119 z Olafem Scholzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNRlRoWmY3ODJDY2NvaGpqYlpQMlBfakMtUEJDcUlXR1RpMF9pM3pOUUgyQ3Znb3lqbTVLTHV4TXRPNHRLaVpncUFBNDczMW9WdVh0YkN3NEtKOWdJc29TcTBDalBSNTd6U2s1Vmd4ZUlqbnVFdk9YUHd1UENnOV9sZURZSnhKTEd5bTQycVVEU3NnZXpwLWNzZGVmWi12bDlLLUltWHB6U0tUenFNLTZDYzkwNXliY05LME11WjF1THJwNmhKSnk0?oc=5\" target=\"_blank\">Pocz\u0105tek ko\u0144ca mro\u017anych relacji? Niemcy o wizycie Scholza w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZ1oyNzlxY0E5b3h1dV9VNmNHdG",
        "id": 2569770,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQXdMTVdXS1dxOFhpU01VemZVcWJjelFWeDhiTWFrUGhCQ3BMdHVnZmNYSE93TnNtcWdfT3luM0E1OWpQYmM0eGgyaVNTYjlETm9GcHRvbWlZbVhOX3Jxb00tYXlEZ0dCbE5vQUtmRHExak5fajhNTnVjZkhDaEhSRW1tWUtWQTNmMXhnUGVVR1F5ZHpndDVqWVFVeXl2M3Bmc295MHdTQTRuNG5vWFRGTzhwd2FkTE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk nie chce pokaza\u0107 si\u0119 z Olafem Scholzem - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:36.129018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:35:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQy05cndPanJIczZocnl0LUNFWlk4Wk4zdlNZeUZ3a3FOSlB3MmRVeXBVYXR3dlJxWUdXNlBzYzZWSWYyMFhLTEo3NjcteWp4VE9Ubkx5VXFkNWtVUk5Qa2FvTFcydWNlbXk0b1drVGxKUko4UGtMNWxralp2dmt5dHItSDNXOVlDZTVTUUY1QXFGRW1TajJ0WUVWMTUtQVZMRWxtNGgyRldrUUVrbUczOXM5UkdncU5U?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela przy\u0142apany na czu\u0142o\u015bciach z celebrytk\u0105. Jest o\u015bwiadczenie. \"Nie radz\u0119 sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNM3JvUzhwSndoUVBySjJKNFVsLXctOGdUcW84emp1MmdqeHdtR0xsUzBwM2VJRFNTdkFpd1M4d3lvODF0NHpsbmdxb2VmRU9IOU5lR1J5Z1ZKTXhLRFBTb1Q0S21BZkh4b2dTTWhuREtLWjVLS3VqZmZMQU40eVAxVzJ3UDl5SU5VbGM2MGQwSW0yVjFRRDNkOXZwMUI2VWQxaldoT0ItQm1WR0FYbHJia1FfM0JxaGp6V09aQ3lrZElQUDk2OUphOXBn?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela przy\u0142apany na czu\u0142o\u015bciach z celebrytk\u0105. Teraz PRZERWA\u0141 MILCZENIE: \"Nie radz\u0119 sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 2569304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQy05cndPanJIczZocnl0LUNFWlk4Wk4zdlNZeUZ3a3FOSlB3MmRVeXBVYXR3dlJxWUdXNlBzYzZWSWYyMFhLTEo3NjcteWp4VE9Ubkx5VXFkNWtVUk5Qa2FvTFcydWNlbXk0b1drVGxKUko4UGtMNWxralp2dmt5dHItSDNXOVlDZTVTUUY1QXFGRW1TajJ0WUVWMTUtQVZMRWxtNGgyRldrUUVrbUczOXM5UkdncU5U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Pela przy\u0142apany na czu\u0142o\u015bciach z celebrytk\u0105. Jest o\u015bwiadczenie. \"Nie radz\u0119 sobie\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:42.939063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNHJQX0xEUVFCSGJnTmFyS2VPNEF1NlFZV0QzN0xQQ1VIeHF2Z0Z5c3F3cE5mZFVyY2dTU19QRmNQWnE2Vzc3MjQtemZWTjRLYUY1T04xZXJKbVNjcFJYT01Mbk9ORVpoZ1lNa3Fsa3R2ZXZTbEdYX3MyYnpIT2xOS0RDbldsTFVxVVJaMFZYSTZIUjExWEVianNuV3U2ODZNY3pqbVlVY3BNYlRVTzByckhEWUtCUUduamdET3BvTkRVazZkZTlCZA?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eKobieta\u201d i \u201ep\u0142e\u0107\u201d rozumiane wy\u0142\u0105cznie biologicznie. Precedensowy wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxObjNSblBqZHJUdGwyY3VUMWtnVFNxNlZibjJBRmp5MmpYSld2ZHZ5YlFWVy1oNXp5TnExWWp0VHM0dUFWZDdlSElpNGJnaWg4MWcyZUVoNDVQSTd2RTVQZDNSTjFWUHlQc3ZWbEhoOWZFYkVwa3FBWklxMkEtYmZDanRmSC1ySEpqSGpXM0tTaHFGOUdPTEpxeGo4emE3R1U4OHFJbmppcw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Najwy\u017cszy Wielkiej Brytanii zdecydowa\u0142 o definicji kobiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWF91X2FPQldCT09adjl4N",
        "id": 2572338,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNHJQX0xEUVFCSGJnTmFyS2VPNEF1NlFZV0QzN0xQQ1VIeHF2Z0Z5c3F3cE5mZFVyY2dTU19QRmNQWnE2Vzc3MjQtemZWTjRLYUY1T04xZXJKbVNjcFJYT01Mbk9ORVpoZ1lNa3Fsa3R2ZXZTbEdYX3MyYnpIT2xOS0RDbldsTFVxVVJaMFZYSTZIUjExWEVianNuV3U2ODZNY3pqbVlVY3BNYlRVTzByckhEWUtCUUduamdET3BvTkRVazZkZTlCZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKobieta\u201d i \u201ep\u0142e\u0107\u201d rozumiane wy\u0142\u0105cznie biologicznie. Precedensowy wyrok - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T15:58:32.309297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZlFvdGdiWWZSN2pZV1NMU1RmX2IxZVhZUWVZN2ZTdEh0eGp4X2V3cEJxZ20yN3Nya3pzUzhEbDRLMXExMDNpWm91bDhSOXZjZkdJSXU3V2xMV1ZaNU9sYnFxc2VKNmphQmtIWXJzeG5XTzUwMDVGQTJhQnNocXhsUFhVR18xTy1xT09SX25IT0M5NWRXdmV1MFNTa21fanFUbWxjZ29xal9GaWZiaC1YZHVSM09VOHMtUjUxQW05S2xiVVRJSFNSQWZWUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierka chwali\u0142a si\u0119 znajomo\u015bciami w wojsku. Interweniowa\u0142 szef Sztabu Generalnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWWtnempMNW1KbnRaNklmY2U1QVZYTHBXYjBYQkstczJpU29MbUtYcFBlNmpBYmwtdVFwVUJqN2psUXE1NERIU1Z3SlZOcmdQQ2tsUzBzaTBlVTNIOHp3akdnQ0h1amU2T0tGaUtrNmZGS0pWUndBZW9zNGZSRUM0MEYzTm8ydzNMR01oQXlTb0pvcXQ2VDcxSTZHRnBaakVWcTFTWVRudGljbmszRkhDMHZMUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierka pochwali\u0142a si\u0119 w sieci znajomo\u015bciami w armii. B\u0142yskawiczna reakcja szefa Sztabu Generalnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 2571706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZlFvdGdiWWZSN2pZV1NMU1RmX2IxZVhZUWVZN2ZTdEh0eGp4X2V3cEJxZ20yN3Nya3pzUzhEbDRLMXExMDNpWm91bDhSOXZjZkdJSXU3V2xMV1ZaNU9sYnFxc2VKNmphQmtIWXJzeG5XTzUwMDVGQTJhQnNocXhsUFhVR18xTy1xT09SX25IT0M5NWRXdmV1MFNTa21fanFUbWxjZ29xal9GaWZiaC1YZHVSM09VOHMtUjUxQW05S2xiVVRJSFNSQWZWUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierka chwali\u0142a si\u0119 znajomo\u015bciami w wojsku. Interweniowa\u0142 szef Sztabu Generalnego - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.497145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:24:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNbjRUTXo2VnNLVElrbm00V0QxcGFtTzl4a0ZkUFFiblk3QlJqVnV6bjY5MWpNZkdUTlpxaHUtcFpXMWFrWTVXRjJJd1Q1bHFNY2ZFQThzd0tObWFWRTFtYVJQUWNpT1FYUFUtenVFb3NWNVlEY3Z5eC1uaEp0c0szVVhjSWhtek1CaWpGRnFkbWlrbzJuUU5FREZnSHk1OWJZZzM0LVBfTHRsc3lvS2Zzb0EtZ1R2dmEzRDlYVEVKUHVJYmNqYkgzTERiY2dRSEZ5ZVZj?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ska gospodarka zaskakuje tempem wzrostu. Analitycy ostro\u017cni mimo dobrych danych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcksxQXBNY3diMDJyYVRhclJWbjB3Yl80NmFQeWZpRGMwVXRWODY3RmxZV2tGc2lCQThvNkNkRk81NnVleFhEeV9QaWZBV1lJdnpuMkFYT2JBX2hFWnFGbFNiSWNRSXVOWWVhLWZOdkZRSk95QlJpR1VIQzN3VUhyUUcwT3htdnNLaTdCek8zajRZYTBZMXhzQUhIcE94WlhSLTd2V0hqS1ZPTFRWQ2FudUwxSGk4dHRVV3BqVTV3?oc=5\" target=\"_blank\">Jestem w Chinach w \u015brodku wojny celnej. \"Miasto szykuje si\u0119 na najgorsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 2569771,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNbjRUTXo2VnNLVElrbm00V0QxcGFtTzl4a0ZkUFFiblk3QlJqVnV6bjY5MWpNZkdUTlpxaHUtcFpXMWFrWTVXRjJJd1Q1bHFNY2ZFQThzd0tObWFWRTFtYVJQUWNpT1FYUFUtenVFb3NWNVlEY3Z5eC1uaEp0c0szVVhjSWhtek1CaWpGRnFkbWlrbzJuUU5FREZnSHk1OWJZZzM0LVBfTHRsc3lvS2Zzb0EtZ1R2dmEzRDlYVEVKUHVJYmNqYkgzTERiY2dRSEZ5ZVZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska gospodarka zaskakuje tempem wzrostu. Analitycy ostro\u017cni mimo dobrych danych - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:40.087518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:16:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNclJiYUcxVFpvdy1jTkZ6M0diSGlwYzlZWEpMMFd6UVM4MnJCMENfa0xhMW9WYUZsZ3ZHTnFPRXAwS0t5NDNsS0JkQ1g2eUJ6MldxM1llaW1uWG05Wk54b2ZpQUUxSU9uMEZQTzY2aHlOTG1Tc3hIY1hHQUVCM2dHaXI4UUtaVlNKSVNLdTZFYlo4YXIxdkFHbmg1cEF4QkcyTVBPY1pB?oc=5\" target=\"_blank\">W tej sprawie Izrael kluczy\u0142. \"Medycy zgin\u0119li od strza\u0142\u00f3w w g\u0142ow\u0119, klatk\u0119 i plecy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPUHhBcFZLQVBVOXhtdEZMb2I0MGp4T0dpWE81THp2VnNUaHM4RDdSZjVubV9NTU41c1o4bVhlbW9ILU55QmJkR3oxbV92VFlnU2w1bUYtNmVKWHpjVVBlOXk5S3h4SlpsUlpTNVJFcENWWllSWEpDTnl2blhmTVVEYko5aDlvdklPcDBXakpwb3JPNmZCZHc?oc=5\" target=\"_blank\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 pot\u0119pia atak na szpital w Gazie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQjhwRTcyRXAwV3BzbnRhTGpnWm9tY05QQnpnbHJjUUlXSFBrYkNHekd6OUU0bTJ3RGRJbVdJZXctR2hmNFlwWWxCXzdVUWpMam1BRVl4Q3U1bnVN",
        "id": 2569776,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNclJiYUcxVFpvdy1jTkZ6M0diSGlwYzlZWEpMMFd6UVM4MnJCMENfa0xhMW9WYUZsZ3ZHTnFPRXAwS0t5NDNsS0JkQ1g2eUJ6MldxM1llaW1uWG05Wk54b2ZpQUUxSU9uMEZQTzY2aHlOTG1Tc3hIY1hHQUVCM2dHaXI4UUtaVlNKSVNLdTZFYlo4YXIxdkFHbmg1cEF4QkcyTVBPY1pB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tej sprawie Izrael kluczy\u0142. \"Medycy zgin\u0119li od strza\u0142\u00f3w w g\u0142ow\u0119, klatk\u0119 i plecy\" - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:37.814241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:14:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRWpFRFVRVmFIeFZZOERqRlV1b0NwejNqWDExT1BJYWl2YTNZOW9oLU5QTGhYWXFUd2hOMlBOdDQ5SU5ya3EwSEVSVTJmV0JoODJCcHNGeElwUVg3N3hjX3BlLTJOUXdjZmpaTEstZlRVT09UOExIWE1sM1U3Mm05YkdpMVZQNWNzNi1SaXNLUlRCNklmU2hBN3ZkaHBpVXIwc2M0bEtRbGo5Mzl1aTBFLXJGeWNjVVk?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awiatek zawita\u0142a do swego kr\u00f3lestwa. Oto co nas czeka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZzZIYi0zOHlPTV8zc0dJb1hqOWhLUW1sMzhmRERDU05MWHB5eTVydUwyQy12bTRJcWtjRHBoWmZjN3psTkc0d3haVWVETVVSdEpzOUxsT05tUkRBUElJNlFGajdwZ0FDVHRXOGZNN3A1UzcyRzk0b0Rsb3ZiOGQ2STl4bXRUZ0JtVlowVkIteUtBRk4xeFpvTkFkZ0dmSGJvaWRPd2FIMUxhRGliOVdGTzN0WG4?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 Igi \u015awi\u0105tek, Dawid Celt prosto z mostu. \"To jest szale\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOQ3VsN05Mbm10WnNBY3RO",
        "id": 2569309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRWpFRFVRVmFIeFZZOERqRlV1b0NwejNqWDExT1BJYWl2YTNZOW9oLU5QTGhYWXFUd2hOMlBOdDQ5SU5ya3EwSEVSVTJmV0JoODJCcHNGeElwUVg3N3hjX3BlLTJOUXdjZmpaTEstZlRVT09UOExIWE1sM1U3Mm05YkdpMVZQNWNzNi1SaXNLUlRCNklmU2hBN3ZkaHBpVXIwc2M0bEtRbGo5Mzl1aTBFLXJGeWNjVVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awiatek zawita\u0142a do swego kr\u00f3lestwa. Oto co nas czeka - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:50.510385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T10:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVjlqOFJReTdvVWxqSkNmeWF0ZzB1NTVYaGprdmc0TkNZZGlaSVhKYTRtWUVIYnQ1QmY2YnhVamZKTzZpMlZTbVFqTHpreUZxcXpPNV9OX3dFVUtDZjNjQ1JURFBzZjRONmJnaW9lRDhudl91NmZXdmotYkpQcWdpRldLQVRwempvcXZLbU1TMk4yaXBtUWoxXzh5VmNpbV9VUWtGStIBnwFBVV95cUxNTTJ1eEtlNnh1VjNZbTdlT0V0ZTdjaW5HLWZVWS1tTk9OOUdhR2pmUGF3LTNtVmhZRXNkVW9ZQ2dUS1RjZUpZLUVKek9GNWhPa211aEE3SVhBcG5xWDdaS2xsU0JTTFpzNkxqdkNTQ3BnY2YtbGdSYlpvc2xnc0cySjVRVWFUN045ZW5qcU4yTzY5WWtmUm1FTHNPb1E1dzg?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkanoc. Tylu Polak\u00f3w zamierza ograniczy\u0107 wydatki na jedzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeDJEdi1qa1FHYWtYWVV5dzRvUTNzQ3R3bFJFOW1fc1ZFMFNIVUwzbkJfaTM5UHJPR3NoYXRldGlGYURKSWxvTE84QjRDdERRMlRETndRQUZ4ZG1GU0JDZHRpM2FhTjl3NEo3cFFSLW9kMDl4Y0JnWUNucG0tMzV3LUZxYk1LdHRqRDJxYS1Nc1FBLVYwNmp1V0kyS1Y5M0g0cHRCZHlmUTFKTWxMaHN5NGVB?oc=5\" target=\"_blank\">Wzrost nawet o 50 proc. Tak podro\u017ca\u0142 kos",
        "id": 2570309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVjlqOFJReTdvVWxqSkNmeWF0ZzB1NTVYaGprdmc0TkNZZGlaSVhKYTRtWUVIYnQ1QmY2YnhVamZKTzZpMlZTbVFqTHpreUZxcXpPNV9OX3dFVUtDZjNjQ1JURFBzZjRONmJnaW9lRDhudl91NmZXdmotYkpQcWdpRldLQVRwempvcXZLbU1TMk4yaXBtUWoxXzh5VmNpbV9VUWtGStIBnwFBVV95cUxNTTJ1eEtlNnh1VjNZbTdlT0V0ZTdjaW5HLWZVWS1tTk9OOUdhR2pmUGF3LTNtVmhZRXNkVW9ZQ2dUS1RjZUpZLUVKek9GNWhPa211aEE3SVhBcG5xWDdaS2xsU0JTTFpzNkxqdkNTQ3BnY2YtbGdSYlpvc2xnc0cySjVRVWFUN045ZW5qcU4yTzY5WWtmUm1FTHNPb1E1dzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanoc. Tylu Polak\u00f3w zamierza ograniczy\u0107 wydatki na jedzenie - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:37.228997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:59:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSDJheUVRVEFYRW8wb09oR3lqOThQX2VrS0ZWc0NnUEp4V0F5b1B2SGNHLWY1LXh6aHBjcm5SeHFWQmk5Qk9zalNnV0l2M2hQN1dpVDVCc0NNTDBRUDlNLWFjM3V0dzFVTlN6aDVKTU91SGEyRjZXRDQxa1Q1bXJaNi1OVTJQZUc4UlBzX1Y2V1N5UklDWVNEUDU4T2lfN1k4cGVTQ2s4N091bHByX1QtU2h6QzJRMWxQNG5XQUJTV3ZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Marc-Andre ter Stegen zareagowa\u0142 na awans Barcelony. Nie potrzebowa\u0142 s\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPY196ZlNXOWdTSlhmMDVPM29yZFNfa19ONENYWEtaZ09yRk5VakZscWNkVFBzOVhjSkxOMTJxRFZ6X0dFMnl6dTBxOUc2WkRuc0o1SXRKWTNwalFXWktqZFNoaGo5RVJYSi1CX0FYVEp2QVVWT0hyZVdGWDNGRUg4S0xkRG91SHN4Wk4ydTRLUGcyX1BIaTVxN3lIdmxZN2wzZTBNYjRVRDFJbGZWZkg2V25pQzRYcXB4SEdldm02TS11QjFM?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski przem\u00f3wi\u0142 na temat 100 goli w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 2569307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSDJheUVRVEFYRW8wb09oR3lqOThQX2VrS0ZWc0NnUEp4V0F5b1B2SGNHLWY1LXh6aHBjcm5SeHFWQmk5Qk9zalNnV0l2M2hQN1dpVDVCc0NNTDBRUDlNLWFjM3V0dzFVTlN6aDVKTU91SGEyRjZXRDQxa1Q1bXJaNi1OVTJQZUc4UlBzX1Y2V1N5UklDWVNEUDU4T2lfN1k4cGVTQ2s4N091bHByX1QtU2h6QzJRMWxQNG5XQUJTV3ZNZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Marc-Andre ter Stegen zareagowa\u0142 na awans Barcelony. Nie potrzebowa\u0142 s\u0142\u00f3w - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:36.522486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZVRHRTVEUTZYdy0xVU93WTFwb05BaHJhN1QxWHU0aVA5dE9Nc3kxMTE1MG1fTGx2TkxsVTh6bm01SHNycml3eGVtZGdTMHVPQW5fOUgwX3FseXhhdzlCdkxJaVNDS3ZKTXJkVi1Fd2hEazFMZk5xUkd1VHEtQUJhajJIdGNLNWFyaGRVTGVVRTZCS2xjSTVFMDU5SnR6YXg1UWZnN0J0Yk5TUVRXS0p2LUUydVZOZ1Jva2l1ZlNB?oc=5\" target=\"_blank\">Ba\u0142agan i martwe gryzonie. Ujawnili zdj\u0119cia z posiad\u0142o\u015bci Hackmana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxON2Z1ZTE2QS1tVmdMMDc2THV6bDB3bUpOZm56cjVEaWZ5X1A3NDQ0enlnNnBMYlVHVFUzazZ0QzR1ZXhfRmRiMW1XTHVjZXlONzU3UjloOUR2VFNfZHFXMUxxdHpNZlpIZHk5a1I4LXltbmhpVEwtWnNZRVdBS3J5Rmg2Zk9FUzNPNnh6NGdzdkNnTkMyWVlwako1Y2VLOWkxMFh2Zk5hXzlSaDU4bkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zdj\u0119cia policyjne z domu Gene'a Hackmana poruszaj\u0105 do g\u0142\u0119bi. Skrajny nieporz\u0105dek i dowody choroby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPc",
        "id": 2569305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOZVRHRTVEUTZYdy0xVU93WTFwb05BaHJhN1QxWHU0aVA5dE9Nc3kxMTE1MG1fTGx2TkxsVTh6bm01SHNycml3eGVtZGdTMHVPQW5fOUgwX3FseXhhdzlCdkxJaVNDS3ZKTXJkVi1Fd2hEazFMZk5xUkd1VHEtQUJhajJIdGNLNWFyaGRVTGVVRTZCS2xjSTVFMDU5SnR6YXg1UWZnN0J0Yk5TUVRXS0p2LUUydVZOZ1Jva2l1ZlNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142agan i martwe gryzonie. Ujawnili zdj\u0119cia z posiad\u0142o\u015bci Hackmana - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T21:20:24.568903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNNWhjN3c0dW9sbk5FMnd4VlBpR1hrcTVsWHdDYW9aV0NyR1V6dnJqd0pxMUpBanNKYm1pUjNxZkQ2cW1MYnRRSTgwam9fN3NOYmo0eTdldVpBU3lzckZFWVVsMFRvWV9ya2JJblRxaGFvVXZxSEVyY25jUjdtanFpaHUzcEpBMXR0Vk8xc2k2Y2R4dXpCc2lzTW5kUkxRcE1sRUNpUC1JSy1zcDdFZEVFX2VyS3RxT3BqZFBGNjc4ejRWRzhWVG9YT25UOVZOaXZEQzZjWlo2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">MSI prezentuje autorskie karty graficzne GeForce RTX 5060 Ti. W\u015br\u00f3d nowo\u015bci nie zabrak\u0142o modeli z serii Gaming i Ventus</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQSWI4MkkxVVRERC1XWjlhXzA4Z3A5WGFYVFhLUjZiVFE5VTlCclY4VmJhOEUtcFRiQnFJamQyZW5zcUxtSGpGTjBTbFdwcC1EclFNczNTMWdiYTJZbjdYVzFwZzFENjQyRGNuNW9iaWIzXzJRYjk3aUp2OEc2VGxqa0pwU3BXbUxsTmZnTzBoTmdldzM2SHBRYXFobWdsZ3RGNnJUc1FqUTNLMUU?oc=5\" target=\"_blank\">Test karty graficznej MSI GeForce RTX 5060 Ti Gaming 16 GB - Wi\u0119cej pami\u0119ci graficznej, jednak czy proporcjonalnie do wydajno\u015bci?</a>&nbsp;&nbsp;",
        "id": 2574497,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNNWhjN3c0dW9sbk5FMnd4VlBpR1hrcTVsWHdDYW9aV0NyR1V6dnJqd0pxMUpBanNKYm1pUjNxZkQ2cW1MYnRRSTgwam9fN3NOYmo0eTdldVpBU3lzckZFWVVsMFRvWV9ya2JJblRxaGFvVXZxSEVyY25jUjdtanFpaHUzcEpBMXR0Vk8xc2k2Y2R4dXpCc2lzTW5kUkxRcE1sRUNpUC1JSy1zcDdFZEVFX2VyS3RxT3BqZFBGNjc4ejRWRzhWVG9YT25UOVZOaXZEQzZjWlo2VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSI prezentuje autorskie karty graficzne GeForce RTX 5060 Ti. W\u015br\u00f3d nowo\u015bci nie zabrak\u0142o modeli z serii Gaming i Ventus - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:48.821397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:27:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPSlhtNVp4ZXV1M19sVGtfdl9GbHlwWkppSEtaMUZCa3BEdXBYNTJieTAyOGhaYkRPV3VnczNIY2g4TmhEaHZLaVhOcDFBMHRRc3k1VW5fTmxGNzE4MEgzN2FWWWFuMGprTEd1NlpOREFxcERpMnh4WnRCU1RKekllTncyTUM2a01mMC01Vk9uUmZVU2ZHRXFLMnZXcXFnaWE1b0VwUkdBS3pRYzNfc0M4OE9zb2lRbExiSlNobjNIaDRXdHpHdWJrdXVyQmM3dU0wMC1fWFBNaklLQ2MxdFNnaWJicDVBN3RqR0JKQzRBT0dmb1ZEeEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie b\u0119dzie zakazu ogrzewania gazem w Polsce? Jest odpowied\u017a Unii Europejskiej! Od kiedy nowe przepisy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxPMmtLQ1B3Z21rMERaTDJYdFNHQ1k3TV8tSWZnemtWV0hnU1ktV0ZjX1dtWjJMV2hkMTZGdXpmdkFuVTBWY2VqMlhMV1RBZTdja1VacURyWjZqUmg5UjRtYTJqTGRId2tMWmNSQjM3SkdTdnpqOVVQc05jQ3RfeHpmZTZhWTJTWWF4Ylh4b0laYjN4V1E4dktDVEJiX2E5OHlYRXc3ZXROYk42enN0Z3ZqV0tnT0g3TzhtVU50dVFtZnpaZVRXT1ZobExTWE80cE54WXpCWW55OFJDYW1VRk9hT1ZuNVNrLXNOWHZCSWdVQS1OZzZyOGtwVHd4d",
        "id": 2570303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPSlhtNVp4ZXV1M19sVGtfdl9GbHlwWkppSEtaMUZCa3BEdXBYNTJieTAyOGhaYkRPV3VnczNIY2g4TmhEaHZLaVhOcDFBMHRRc3k1VW5fTmxGNzE4MEgzN2FWWWFuMGprTEd1NlpOREFxcERpMnh4WnRCU1RKekllTncyTUM2a01mMC01Vk9uUmZVU2ZHRXFLMnZXcXFnaWE1b0VwUkdBS3pRYzNfc0M4OE9zb2lRbExiSlNobjNIaDRXdHpHdWJrdXVyQmM3dU0wMC1fWFBNaklLQ2MxdFNnaWJicDVBN3RqR0JKQzRBT0dmb1ZEeEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie zakazu ogrzewania gazem w Polsce? Jest odpowied\u017a Unii Europejskiej! Od kiedy nowe przepisy? - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:32.091117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:26:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPejFVSWVwMWNfcXhidXlBdGl4elhlWGVNTmx4MmhZNFoxX1ZwQ2dqdlVEWjhYaFZ2bnhuaFVQVU9oZUo1UkFoa1ZIOWx1UldPcVhVVzV4ME1WUG85SWdtT0pKT2kyWEtya2lXNC1iTENNMmZRSVotMlFFM2FqdmdQY1BQb3V3aUY3TG5KX3dMdEVmSFRJTVA2S1JfTzdsTkR4TzlEZUhiOFM?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u0142owili cia\u0142a z rzeki. Wiceszef MSWiA: Element prowokacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNaFNqanUwaEMtZ2VyYmpWcGlDbV96ekIyTTlvQ0pOQ2FpYWkwcmxFN2FrWnNuR0pSN0lob0lhXzBJUmRGTkx2cGlGd1FNZjVCUWdaUHM2bVpJQUZqSHpPMEY2WXVTM0lQQThHSlU4dlFSSmZXS0RQUERkRTZIMm5jeFNldDZfb0VOREJqZWtpeU1fRUh3eHFYcWhNb3dXWC12ekg0WF9zSDdUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa cia\u0142a w Bugu. \"To mogli by\u0107 ludzie wepchni\u0119ci do rzeki przez bia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUHVfWFNMMDZ6YzBzWVlLRzI0ejlPcWNVOXNlWHRJOXJMdnNGLUNzMDl0Rj",
        "id": 2569291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPejFVSWVwMWNfcXhidXlBdGl4elhlWGVNTmx4MmhZNFoxX1ZwQ2dqdlVEWjhYaFZ2bnhuaFVQVU9oZUo1UkFoa1ZIOWx1UldPcVhVVzV4ME1WUG85SWdtT0pKT2kyWEtya2lXNC1iTENNMmZRSVotMlFFM2FqdmdQY1BQb3V3aUY3TG5KX3dMdEVmSFRJTVA2S1JfTzdsTkR4TzlEZUhiOFM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142owili cia\u0142a z rzeki. Wiceszef MSWiA: Element prowokacji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:13.969630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:23:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOWWpxT1dQdjJtaVUwME5SSVZVQ2hMMWJMaEFaS2RwaE9mVnNxR1k5bUdVU3RFV3ZkSnVGaVgxR09PUjRHYTNjVm92UHNlQUp6czNOUTRIZVduZnhEX19mZzI2WWttSExYanI1QlBSbUdOcUpka3d3M1JXakU5NE9GZHlRM2VsWjB3WUxlbVpDVmEtdG5QUERFbVlCVkQzSU1QRW9OUG5BbWg?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy sonda\u017c prezydencki. Za podium sporo si\u0119 dzieje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQSEpKanY1dXVyMjZJU3UxMFBSRHhPbVlxV3VmcERNWjlIaXhRdng2WVdZU2F3UEVtMUlTZmZFMjFNaXFfbVBFQlB4REpCS19peU9OSlFzV1MtVFZhT1BDNjdVazRQTmZxRnNEcTZWVHFjeklSVUFoRVdVZlZDd0M1SVRyanZDU2R4d09MRDdRWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c. \"Traci Trzaskowski, zyskuje Braun\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQdHppaFZuOHpUX19YX1lQQWQ5MGpFTzdfQ295TjEzQW0xVDJrNkl6c1I2Vi03Rlp0RTYwaUh2TGV0VlNWM1RfSkhEMkJjaUVJanZzbE1fMEZvVXdqMVl",
        "id": 2568737,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOWWpxT1dQdjJtaVUwME5SSVZVQ2hMMWJMaEFaS2RwaE9mVnNxR1k5bUdVU3RFV3ZkSnVGaVgxR09PUjRHYTNjVm92UHNlQUp6czNOUTRIZVduZnhEX19mZzI2WWttSExYanI1QlBSbUdOcUpka3d3M1JXakU5NE9GZHlRM2VsWjB3WUxlbVpDVmEtdG5QUERFbVlCVkQzSU1QRW9OUG5BbWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy sonda\u017c prezydencki. Za podium sporo si\u0119 dzieje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:13.854743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:18:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPblFXVF96eW84OGZ0Z3ljeVA5ajBNMEFQYTRwcDFia3ZqSmhlZy0tVnZiLV85THNVcU9yRFh5OFRPbk9mY1B3bTlBVVAtZ0VKb2dEUmVOT1h3NElVbktQLVlJcUg5dWw5bU03V29PVDZMTFg1akZlTmRyWEt6V3g5QUZvLVlhQko5V0V3VjVpOXZ4SncxdVNvT0FvQkZ1VXhObmM1UVFPYTJqdw?oc=5\" target=\"_blank\">Media odkry\u0142y nowy plan USA. Tak chc\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 Chiny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOM0thSnhGZVJXdnRQNG81cmNjdC1rSGVhNXh2Rk9MeTRNbXFBcjNaTkZwU0lBbG9aQjlRNTdlSE56TFFaRTZGcVVlckV2bEFJa1Y1djB3UDRvbllJVzRLRW1MV1FuM0UzVEs2RzBFbmowb0tqdUJBMGxlTlo4bHF0VjNScWQ5QjMzeWdHS2JhUEtzVGVEWVpVRld0dkM4ZXJtOHprR3JQZU9ybkJEMUlJbWJua1dTT2tBVnluYVRR?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Trump dostanie lanie w wojnie handlowej. \"S\u0142o\u0144 w sk\u0142adzie porcelany \u015bci\u0105ga gniew po\u0142owy \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBV",
        "id": 2568736,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPblFXVF96eW84OGZ0Z3ljeVA5ajBNMEFQYTRwcDFia3ZqSmhlZy0tVnZiLV85THNVcU9yRFh5OFRPbk9mY1B3bTlBVVAtZ0VKb2dEUmVOT1h3NElVbktQLVlJcUg5dWw5bU03V29PVDZMTFg1akZlTmRyWEt6V3g5QUZvLVlhQko5V0V3VjVpOXZ4SncxdVNvT0FvQkZ1VXhObmM1UVFPYTJqdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media odkry\u0142y nowy plan USA. Tak chc\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 Chiny - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:40.520512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:15:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVHhrNENZSG5QMEM0VnUxZGQydV9KUmpSNHpoYXFXV0U2VUg1VHU1TkwxQkZqaGlGaTNRVlBOTmhlaThPM0l0c2tqcmtaekdNSC1EQWZ6bUFJdWJKUHpRUXlkLU5peDMzQ01BaGp3LW41R2o5OVN3WEFkcUJsRzAyRzkzSzVYcUZoTF9ycnRmMTF6UXZ3M0ZONUZpdnZDQy0zUXFGNVBQbGJ4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Strasburger nagle nada\u0142 przejmuj\u0105cy komunikat. \"\u017begnaj\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPS01HbVExMUdQM21EV1FiSEdKVVROLXdaZE52OFpZMHlTSGhZUGJSMUF0WWs1RTJlSm9zYVlKRjZWcXZRMzBLVzJLdFVuUXZOWklZaTdfaHY0UVRTMElIajc1Y2tiNmJZbE9KbWN0aVhiUnV6TVp1a3gtRmJRYUw5OVhzWFNObTFqeGdBcTJaSFJSdFBXZ0Z0V2phcHlIcnlzQWZBZGpka18?oc=5\" target=\"_blank\">Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak nie \u017cyje. Mia\u0142a 74 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOR0FVZjl2Y3VHckY5cWxZYkFjSnZGeGhram5kNHRtT0I3Nm0teGtPd3MzS0VXUnRQbW5xWUkzc3lhQWFqb3B1UUQyNVhmYmdH",
        "id": 2569779,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVHhrNENZSG5QMEM0VnUxZGQydV9KUmpSNHpoYXFXV0U2VUg1VHU1TkwxQkZqaGlGaTNRVlBOTmhlaThPM0l0c2tqcmtaekdNSC1EQWZ6bUFJdWJKUHpRUXlkLU5peDMzQ01BaGp3LW41R2o5OVN3WEFkcUJsRzAyRzkzSzVYcUZoTF9ycnRmMTF6UXZ3M0ZONUZpdnZDQy0zUXFGNVBQbGJ4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Strasburger nagle nada\u0142 przejmuj\u0105cy komunikat. \"\u017begnaj\" - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.376251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:12:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc0daRmRWQWtmajlSTVZlNTBVLTNvbzZLeWRPWk5GZzkyVElfeFdwSFVSdk02NkM4cmJnUDR3RE91NU5mWnp5SzhKWjNBTE1YVW9xUm5BdzhvbFprRXJadUwybzJrQ2hjMGVuQmpIa0RwRTR4bTBuNTZRNU5kUWpjQkNVaWMtaHJQbFJPYmF5R2Y4X0F2WTRWN0ZYRFBKU1J2cHVYS0lOOUtNcDJMa1FmUTFEbjc?oc=5\" target=\"_blank\">W wieku 68 lat zosta\u0142a mam\u0105. Wykorzysta\u0142a nasienie tragicznie zmar\u0142ego syna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ofeminin</font>",
        "id": 2568749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc0daRmRWQWtmajlSTVZlNTBVLTNvbzZLeWRPWk5GZzkyVElfeFdwSFVSdk02NkM4cmJnUDR3RE91NU5mWnp5SzhKWjNBTE1YVW9xUm5BdzhvbFprRXJadUwybzJrQ2hjMGVuQmpIa0RwRTR4bTBuNTZRNU5kUWpjQkNVaWMtaHJQbFJPYmF5R2Y4X0F2WTRWN0ZYRFBKU1J2cHVYS0lOOUtNcDJMa1FmUTFEbjc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wieku 68 lat zosta\u0142a mam\u0105. Wykorzysta\u0142a nasienie tragicznie zmar\u0142ego syna - Ofeminin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.618176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPLU9zbzZoZ0otSHdWdGdXZ2ZrU1h2RlVqN3JaUjlmTzA4OEM2WTktd2NvVEEtMU5adWstQjhCQ1NLdDJueGdKeXQ5LXVqdi0tV1I5WGxLTnZ5aVhNbHNId2NaZVBFSHZSNHZrT0VldXAwbTlRUGlLbVh2SThGallZNmJSRGRiRERVUEw5SGc0bHpzVFgxeUt4ZUs0R1dYWkdqUUwzYUxYbTBDVkFMU0xodThiYkFLSVVmV2RlaU85OXNNb1BhR2QzeW5sbmNfa2xKel8tblgwM0dmQ0Z3Wms0ZVhhTQ?oc=5\" target=\"_blank\">To z ni\u0105 Maciej Pela sp\u0119dzi\u0142 upojny wiecz\u00f3r. Paula Wicherska wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w show Netfliksa z by\u0142ym partnerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOazg0M1l4NXYtYmFTMHdTQ2Y2N1J1NVpHY2RPcWMxQTZqZkVjaEFFcUpjWjExRkE4X2RLWm9peEZhT200YTZ6ckVWcDV4Rl8xVlQ0LXNKTUt4MWN4QmNLYVhTUG9rOHdoZUo3TmZVT2FSS0pWNUYzNXAwT1NLMGF3Z2RPQ3oycnRLSWJGMnpTdFVYZ2R4U29FbHVDaEFlXzZWUklrRmNWZ2ppN3FXdkgtVXd4Y0xLLW5IVzhURTkzT21kb0dzMzFxaW1xWER4dmpId2N2Yk1hQXVUYUNMQXh1Zk5qSEw?oc=5\" target=\"_blank\">Upojny wiecz\u00f3r Macieja Peli: trunek prosto z butelki, umizg",
        "id": 2568751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPLU9zbzZoZ0otSHdWdGdXZ2ZrU1h2RlVqN3JaUjlmTzA4OEM2WTktd2NvVEEtMU5adWstQjhCQ1NLdDJueGdKeXQ5LXVqdi0tV1I5WGxLTnZ5aVhNbHNId2NaZVBFSHZSNHZrT0VldXAwbTlRUGlLbVh2SThGallZNmJSRGRiRERVUEw5SGc0bHpzVFgxeUt4ZUs0R1dYWkdqUUwzYUxYbTBDVkFMU0xodThiYkFLSVVmV2RlaU85OXNNb1BhR2QzeW5sbmNfa2xKel8tblgwM0dmQ0Z3Wms0ZVhhTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To z ni\u0105 Maciej Pela sp\u0119dzi\u0142 upojny wiecz\u00f3r. Paula Wicherska wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w show Netfliksa z by\u0142ym partnerem - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:40.216150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNTURXNlhuLVZIUlB6OS1FUHJsdGYwZmFzZUR5cG05cmVNUDhfeXNaZU9OS1ZDRkpLSU1ZQ2FiSVdvVnE1c0hVa1ZCZ1pyRTUtc2c5QTdtYXBxd0NxTnNHOWhLUWhOSk91ak4zTHJSLUkxYjNWaGxSN0ZQeHkwS245QXlwVmplRDFuYnZzYjFZSklsT3RHeTU2YkJB0gGTAUFVX3lxTFBwTXQ0dWFYaVdWbEVVSl9EYjJUUUFJNklOUDNHYVZNSThxTm10UjhCVDZKcWJTcTBySFQxYTBKOEFHbHJRbXoya0kwelJwOW9GcjlNcll4QzFKLTU4UVRpMjZQYk5FNkROWk1nUlhiaW5WZ0RSbzYzN0ZIVFAydFNEYzc2eF9sM1M5SjBSZlJnSHBhSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Droga Wielkanoc. Ceny przed \u015bwi\u0119tami szybko id\u0105 w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeDJEdi1qa1FHYWtYWVV5dzRvUTNzQ3R3bFJFOW1fc1ZFMFNIVUwzbkJfaTM5UHJPR3NoYXRldGlGYURKSWxvTE84QjRDdERRMlRETndRQUZ4ZG1GU0JDZHRpM2FhTjl3NEo3cFFSLW9kMDl4Y0JnWUNucG0tMzV3LUZxYk1LdHRqRDJxYS1Nc1FBLVYwNmp1V0kyS1Y5M0g0cHRCZHlmUTFKTWxMaHN5NGVB?oc=5\" target=\"_blank\">Wzrost nawet o 50 proc. Tak podro\u017ca\u0142 koszyk wielkanocny</a>&nbsp;&nbsp;<font c",
        "id": 2569777,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNTURXNlhuLVZIUlB6OS1FUHJsdGYwZmFzZUR5cG05cmVNUDhfeXNaZU9OS1ZDRkpLSU1ZQ2FiSVdvVnE1c0hVa1ZCZ1pyRTUtc2c5QTdtYXBxd0NxTnNHOWhLUWhOSk91ak4zTHJSLUkxYjNWaGxSN0ZQeHkwS245QXlwVmplRDFuYnZzYjFZSklsT3RHeTU2YkJB0gGTAUFVX3lxTFBwTXQ0dWFYaVdWbEVVSl9EYjJUUUFJNklOUDNHYVZNSThxTm10UjhCVDZKcWJTcTBySFQxYTBKOEFHbHJRbXoya0kwelJwOW9GcjlNcll4QzFKLTU4UVRpMjZQYk5FNkROWk1nUlhiaW5WZ0RSbzYzN0ZIVFAydFNEYzc2eF9sM1M5SjBSZlJnSHBhSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Droga Wielkanoc. Ceny przed \u015bwi\u0119tami szybko id\u0105 w g\u00f3r\u0119 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:37.486415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPR3hKaDFZbE56eU45R2d0b1NuOU5pMDZSSVZVb1gtck9rUDU3M0ZUVzk1MWJ2QzdGMmU5Y2FISks1T0hlWHlNQW00aUdUNGdXS1NUbFQxWTJucUMtbUZOOWhiS0RTdUd2RVA2VGF0TmFOV0k5elRPS0FROEd0anA2bXVEU1k5T0pVWjQyTUltY0dmVGhYdjkxamVGek9fU3ZCSkctZHFWSVR0a0pYMnhlWDJrNnA?oc=5\" target=\"_blank\">Legia potwierdza fatalne wie\u015bci przed rewan\u017cem z Chelsea. Niestety Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNaFBWQVVXVVBlWXNJc3h3WGtJXzQ3NzhwVzV4dXdjcGpCd3REamN5a1BWTjNyeWt6dUx2RDUtbGdITV9oazloQXVJNzZUY29tbGg4QnNrUDFoWl8zNkNqNlpHekRXUVllQkRWdmZqRTRCU0JYOVk4Zjd2T25DeDFHekxKWVZ6V0E1QlBjSDF3bWFHQ3BvVWVWR3RRWldnckF1eG1FdkZYRklFU3YybHM1bGFTeHJKakdld1gwYzdkR0RSRGMtM2dNbFVDY2FDVlM1aXhRUg?oc=5\" target=\"_blank\">Nagle pojawi\u0142 si\u0119 komunikat Legii.Chaos przed meczem z Chelsea</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 2569308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPR3hKaDFZbE56eU45R2d0b1NuOU5pMDZSSVZVb1gtck9rUDU3M0ZUVzk1MWJ2QzdGMmU5Y2FISks1T0hlWHlNQW00aUdUNGdXS1NUbFQxWTJucUMtbUZOOWhiS0RTdUd2RVA2VGF0TmFOV0k5elRPS0FROEd0anA2bXVEU1k5T0pVWjQyTUltY0dmVGhYdjkxamVGek9fU3ZCSkctZHFWSVR0a0pYMnhlWDJrNnA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia potwierdza fatalne wie\u015bci przed rewan\u017cem z Chelsea. Niestety Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:32.793949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ0JLM3JHbWp0TFRGcHdTdno4US1uaExmT2xhb3lnTnBNUHhRTTJqdDhTSzJFQnh6bVFIU3N5Qk1DMXhEWFpRUDUydk54OURIQzh3TWtWUGptMVp2R0x2U1hrZl9ySnFXOGhHX092Y1RRc3lLcUU0ZE9yU1JyZ084WUtQVVhscVpOWWFvZjBtdGJERE9NaF9ZU1NCU0xyaVk4enBmTTRweWdHQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw: Dziennikarz TVN24 aresztowany. Prokuratura ujawni\u0142a zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQy1LN0d0MmNzRnJIUDhRR0JVQThLaEJhN1V1YkhFRmViV0VqdFdoVnAtajkzZ3E5bmVfTG1Ed0h0VERacUY1UmdMQUxaWDJrSkVsbExONEU4S1FDZER6NmpTMVBqUWdvOWp5a1E3VWRRMmxFT0RyUS03M3FFQ0VGS1lHbFczdDNfMFZBdzNwQjE2V1hZNThsVmw1QnZzQUNBUnY2a3pvRVRERXZ1cXZGbg?oc=5\" target=\"_blank\">Znany prezenter TVN24 zatrzymany. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNNlhPeFp3NUFRN3V1SHlSR2RPcVFXY3B1UzNGX1N",
        "id": 2569294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ0JLM3JHbWp0TFRGcHdTdno4US1uaExmT2xhb3lnTnBNUHhRTTJqdDhTSzJFQnh6bVFIU3N5Qk1DMXhEWFpRUDUydk54OURIQzh3TWtWUGptMVp2R0x2U1hrZl9ySnFXOGhHX092Y1RRc3lLcUU0ZE9yU1JyZ084WUtQVVhscVpOWWFvZjBtdGJERE9NaF9ZU1NCU0xyaVk4enBmTTRweWdHQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw: Dziennikarz TVN24 aresztowany. Prokuratura ujawni\u0142a zarzuty - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:50.201423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:32:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPRmVEQ25EV28yVTZEVVB4YnlCNWtuVkRBZWI0SHh1MTVGNW5wQ2hoZW5jLUxWRVF4ZjE4SnRYMVlfalVBc0RWeXVOVndMMUhibzdNNXdweE5MYVE3dmtOamIzTF8xR3o0QzVESEJ4YjB0SF9iYzlKRWpqQjVMQTV0cHNlR0xKeVNiWndOTHpoWmp0TzFrYnpHTjdGUU5KcmJuZklUUVo0amdlcnVWd3Zic0tzVE04aFVKdTJ0aEFrRWc?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144scy przedsi\u0119biorcy id\u0105 do s\u0105du w sprawie ce\u0142 Donalda Trumpa. \"Niekonstytucyjna uzurpacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQMXV4eXVocTNwSjRTLU5SX3NQWFByVkNuMUJxLVBXRUxkZUJDQV9uV2RaaDhEcTlxcDRmb19uWGR6WTRnLWtPc1ZhSFU4N1I5T2Y0SEFkd3NoVllEMzNxcVIzTUVYamY1Mkhzc1ZSVjFxbC1DTlVzSXJlemZDNE5NVzBBcUNfa2gxSElwQTVNZTFpV3BjUmdjbHBXejJCYWkwMDUwck9obUxvMDNfaWo0NW9WR1NWZGp2RGt4aEpET1FEeEY4?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska wojna celna uderzy w Polsk\u0119? Prof. Balcerowicz: Trump powtarza najgorsze brednie i robi to szczerze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\"",
        "id": 2570308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPRmVEQ25EV28yVTZEVVB4YnlCNWtuVkRBZWI0SHh1MTVGNW5wQ2hoZW5jLUxWRVF4ZjE4SnRYMVlfalVBc0RWeXVOVndMMUhibzdNNXdweE5MYVE3dmtOamIzTF8xR3o0QzVESEJ4YjB0SF9iYzlKRWpqQjVMQTV0cHNlR0xKeVNiWndOTHpoWmp0TzFrYnpHTjdGUU5KcmJuZklUUVo0amdlcnVWd3Zic0tzVE04aFVKdTJ0aEFrRWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144scy przedsi\u0119biorcy id\u0105 do s\u0105du w sprawie ce\u0142 Donalda Trumpa. \"Niekonstytucyjna uzurpacja\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:54.596540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:30:10+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUURYZ3FINml0TUYzbHV5ek5TQnl4dC1FNmZrek9mUUxrNDA5cElfQ0plUTRONkNsOFpidkZxeDBvRWtYVGUxMmVzeEUxYXdMeEt6MUMzS0lkMG5pZ1pQN2MxZzVTUmZyYmdnSm1xdDZJMkppS0g3VTNtZThNc0NwTVZ2enJoRkFtY1A3enhRZ2lqTDJTU05LdW1ZOVJOUjFCdFpLRUpBSWMtYlFLZjA2WG9n?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurent Rossmanna si\u0119 rozkr\u0119ca. Tyle ma ju\u017c drogerii w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lLdG92VURSRVh0VUJBQ2dpUTNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2574065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUURYZ3FINml0TUYzbHV5ek5TQnl4dC1FNmZrek9mUUxrNDA5cElfQ0plUTRONkNsOFpidkZxeDBvRWtYVGUxMmVzeEUxYXdMeEt6MUMzS0lkMG5pZ1pQN2MxZzVTUmZyYmdnSm1xdDZJMkppS0g3VTNtZThNc0NwTVZ2enJoRkFtY1A3enhRZ2lqTDJTU05LdW1ZOVJOUjFCdFpLRUpBSWMtYlFLZjA2WG9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurent Rossmanna si\u0119 rozkr\u0119ca. Tyle ma ju\u017c drogerii w Polsce - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:34.107927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:29:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSHNXdTJQVXdHVldEOFFpazRONlB1bjNWWlc5Nk5wZXZXaWtrd3pyVUJDWEgxTGVZeGFxLU1ETHFGbTV5bm15ckxYNGdHU2c5VkRIdER2R3Y4WDJlWUNRX1k4Y2E2WGUtbzlsel8wazBSZzJmWHBYVkFxSzRnOVNSTFduOVJSUHd3N3dMWlRnMGh4d1hDVm1VeU1nNXZmbEpTel9pYUN2S0hvbUNyX2d0NHJ6OW1DT0tfaWc?oc=5\" target=\"_blank\">Doradc\u0119 szefa Pentagonu wyprowadzi\u0142a ochrona. W tle skandal, o kt\u00f3rym m\u00f3wiono na ca\u0142ym \u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPTEsxQ01rTDhjYkg2eGdFQWFicmI2TE5lQ0hBc2RPaXJTU0xydG8zX0RLaEoxSEhsM1djME9LTV9jRmF3c0pyVGVnNVlUc3VsOUdEVzJwajBGNFpSbVUtbXNvc3pKOXpkbjBUejR3Tnozc2RoN0dacFlfUDh2VDJrNUc2aTROR2p3MHZOaUhaSXNKcVA5TTRGMDFiMENFYVRvYXNvOXBpV3otV0Y3Sm5aM3lB?oc=5\" target=\"_blank\">Wsp\u00f3\u0142pracownik Hegsetha odsuni\u0119ty. Trwa \u015bledztwo ws. wycieku informacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUx",
        "id": 2569298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSHNXdTJQVXdHVldEOFFpazRONlB1bjNWWlc5Nk5wZXZXaWtrd3pyVUJDWEgxTGVZeGFxLU1ETHFGbTV5bm15ckxYNGdHU2c5VkRIdER2R3Y4WDJlWUNRX1k4Y2E2WGUtbzlsel8wazBSZzJmWHBYVkFxSzRnOVNSTFduOVJSUHd3N3dMWlRnMGh4d1hDVm1VeU1nNXZmbEpTel9pYUN2S0hvbUNyX2d0NHJ6OW1DT0tfaWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradc\u0119 szefa Pentagonu wyprowadzi\u0142a ochrona. W tle skandal, o kt\u00f3rym m\u00f3wiono na ca\u0142ym \u015bwiecie - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:34.498406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE1rUjRwR09md0xpQlU2a2YwdS02aE1IN3JURjNYTmhfU0p1cTYxbEZDWV9TUF9mMEVxU2k2Nk1xQmZvRHRZOE1DQUlHSGVjM2M4dFp4VVl4ejc1dTFWbFFpaw?oc=5\" target=\"_blank\">Raport: Europa udziela Ukrainie wi\u0119kszej pomocy ni\u017c Stany Zjednoczone [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTGhqMjRfN0VnaTQtMkN1TWxyNi1maXZONGM2d19sVC1zVHZmQWV3WTRpUGYwWGpkY1BxVUp6b3hJbWVmSW9vSXdwRWFIUmNUTnBkUkZtbmxxb2N5TkxoZlpoVDlYQlJnYjduWl9mc1pJSzFvdm5OQVZ0b3EtclRnUGJUZjVMUmE1bGhNblpKMkRRWllKT0FhQTdQNENxaDRPbWtHNExzQjZuVE5IaGVnRmJPWGJlWDRkZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Kto przekazuje Ukrainie najwi\u0119cej wsparcia finansowego? Badacze weryfikuj\u0105 s\u0142owa Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMW5udzR4QTNyWVhQSVMyaEFOSFI1WjdaS2w0NnV5X2UzU0dtWjN4SDVEaFVYMGdqNGlBN1BPLWVrMlA1WlN6REhWUWd2aE",
        "id": 2569299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE1rUjRwR09md0xpQlU2a2YwdS02aE1IN3JURjNYTmhfU0p1cTYxbEZDWV9TUF9mMEVxU2k2Nk1xQmZvRHRZOE1DQUlHSGVjM2M4dFp4VVl4ejc1dTFWbFFpaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport: Europa udziela Ukrainie wi\u0119kszej pomocy ni\u017c Stany Zjednoczone [NA \u017bYWO] - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:51.757977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZUZWNTZySzl1YW9mTlQ3dTJsUG1HUzVBRThDTFZzZEp5MDF4a2xVelJmaG9FNVNhdEdjb2lOcU5rQ0J5cDlyNGJaSGM0bWNESDhlQ1pKU0dFMHBhNUUtRkI5QnljcFV1Um53eDhFVmhCbTd5S3pCVENNS2kteTFIeUdlb3ZWV0dCek9qY0ZrdnE1djdjU1REbjVSRWFaNEJZYUdlTk4tOV9BOXN2M1c4b3BR?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa poda\u0142a kadr\u0119 na mecz z Chelsea! Kilku nieobecnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNekthb3JCRDR2TFFKZmNBSmR6ZEhfMm1mbHVYTW5ZM3BFUS1VRWxEZ25MQkZtc3Nibm9kR1ZldjNaY0s4ZUkxaC1oZXVENlNHbEQwU2kwbzhoTzhzWlpnMmNRcnZRMFBGLU5oS044Tzh1TTVyTHJYdm1XME1aZ0tscm1JV1NyZG1HOGZDQkl0NlA2QjZjU0MwVWxNUjdPVzMwYmF4UXljQjlkSjZqbnVVYW9JM0ktZUUwU25uMDgwaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec przyjecha\u0142 do Warszawy i oniemia\u0142. \"Po prostu chore\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQkdycXZ2VWEy",
        "id": 2571012,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZUZWNTZySzl1YW9mTlQ3dTJsUG1HUzVBRThDTFZzZEp5MDF4a2xVelJmaG9FNVNhdEdjb2lOcU5rQ0J5cDlyNGJaSGM0bWNESDhlQ1pKU0dFMHBhNUUtRkI5QnljcFV1Um53eDhFVmhCbTd5S3pCVENNS2kteTFIeUdlb3ZWV0dCek9qY0ZrdnE1djdjU1REbjVSRWFaNEJZYUdlTk4tOV9BOXN2M1c4b3BR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa poda\u0142a kadr\u0119 na mecz z Chelsea! Kilku nieobecnych - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:33.311062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:14:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQbXY5YkFTQ21IWm9pQThSejB4TDRqV3pMWjRzOWJwb2RoMzZ5Y0RpVXBuREJkY3RCSmJISGc3X2NMbUgtbUtiMTc5Z3ZKT2MyNkc5aWF2RVZmVzMzdDk2anZhMEVPM3pUbEU5b25HakNQS0Z0YWpMNDhrd1huS0tQeklkWTljNHFUMVBxUFJVUExGSGgtZTZ4b19iX0ZuNEZHMC1ROGpoOWFZM0xoWjQtZl9JWEFRcjhoc19OcXVmU3VZWXgzd3lYMG1rOA?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o udzia\u0142 Ewy Wrzosek w \u015bledztwie dot. dw\u00f3ch wie\u017c. Prokurator krajowy komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMXUtODdmYTJGcWV6d2JnQ0ZVd2ZEQnc2bnlfSFdPMW93YXhjczh2WDNzSGE5X01SbHlOOVdXQm5uSm5hVDdiX254b0V0ZjhQR1M3bWNxelAyTHl1NWpMdDl3ZS0tR3pQXzExVC1yVzNkZFhpV0Y2allrNHktQTl1R1FSakRISDB4STFYN0toRWUyMzUydlFMcGhmem1LZWtOWGo0YlNwYjlITmxVbEx3MXN3?oc=5\" target=\"_blank\">Prokurator krajowy o sprawie \"dw\u00f3ch wie\u017c\". \"Ewa Wrzosek zapewni\u0142a mnie osobi\u015bcie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2569296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQbXY5YkFTQ21IWm9pQThSejB4TDRqV3pMWjRzOWJwb2RoMzZ5Y0RpVXBuREJkY3RCSmJISGc3X2NMbUgtbUtiMTc5Z3ZKT2MyNkc5aWF2RVZmVzMzdDk2anZhMEVPM3pUbEU5b25HakNQS0Z0YWpMNDhrd1huS0tQeklkWTljNHFUMVBxUFJVUExGSGgtZTZ4b19iX0ZuNEZHMC1ROGpoOWFZM0xoWjQtZl9JWEFRcjhoc19OcXVmU3VZWXgzd3lYMG1rOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o udzia\u0142 Ewy Wrzosek w \u015bledztwie dot. dw\u00f3ch wie\u017c. Prokurator krajowy komentuje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.771281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:09:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYUtYRy1mWU5LbDRCNGlnZGJqTXg5QnFOb0ZoaWRfeUd0cC1pY0NtV3pKWkdTTTFOeEFBbW53OWRIMkZsaXRJVWEtQjBLT0xfWmtxS2t5ckJicnpiWHdNSFo2VkJVMzNsT0NjaWlNNW5KT1g4NW92WVdUOTBYc1J6NG9LQ201ajZCcUl6T2ZWWE80a2lMeVhJM2Fac3NpaVl2cVJ5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Paulina Smaszcz zniesmaczona zachowaniem Kurzajewskiego w s\u0105dzie. \"Smutne...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPT1M3aldkcHVKaFktVEdlLWE4QUE1X3drOEphUjBwaWFXMHZDdWIweGEwajB4MDV4MHNFRWN1bmlQaVByY2tuMEJLb001STBWUy1SdVk0S3JMcEV0Sm91YVdsT1E2QnlsV2pEVjEtbXlkZC0zdDlhMEV0d1hJTlMxRGgzZWFCemNTR1QycHlRY1ptbWpfWWMzLV9VOElQM2hxbnNYT3h4VkZ1d2JS?oc=5\" target=\"_blank\">Kurzajewski w s\u0105dzie, na gor\u0105co komentuje zachowanie Smaszcz. \"Wszelkie granice zosta\u0142y przekroczone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMGtjSnl1M0pEQk9vV01JbENvUkpteXN",
        "id": 2568752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYUtYRy1mWU5LbDRCNGlnZGJqTXg5QnFOb0ZoaWRfeUd0cC1pY0NtV3pKWkdTTTFOeEFBbW53OWRIMkZsaXRJVWEtQjBLT0xfWmtxS2t5ckJicnpiWHdNSFo2VkJVMzNsT0NjaWlNNW5KT1g4NW92WVdUOTBYc1J6NG9LQ201ajZCcUl6T2ZWWE80a2lMeVhJM2Fac3NpaVl2cVJ5aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Smaszcz zniesmaczona zachowaniem Kurzajewskiego w s\u0105dzie. \"Smutne...\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:51.127286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T08:01:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUW0tUk9ZSWc3UDFBVEpLYjF4cUpjblJMNFRkTlVLOE5TVlRTZWxlY0hmNlJSSGlHenRhSXJPUHNKSU5tRjl6dFdHSzJVVWtVSWd0N1VCMlZGeUZ1d2lJaHVzTGw0UXR0SWVhY1FNZ1VOejk5b0FLUnNLMnlqQkROLVRad25ad1AteFYzanRrcFlqck1EOVZhV1k3Q1JVYnNIMFo1anVuNWFZMTBGQWs0R25aV1lLY3ZYVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar zn\u00f3w pod presj\u0105. Z\u0142oty znowu g\u00f3ruje nad ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNR2dDLVQ4aGxjVmNkVFBVeHNwNWFic3RPTWhVN1R6bTNBekYtMUJQTVFiRUFoamlQbGFrd0ZZMzZfZkduX3J2b3hfbDMtOUxISEZ0YWZaZjBtbGRTck92RlhFVnlTNHNMQ2h3ZGc3aVVjSUpURWdHZ1JuVEp5S0ZLUF9TZ0JzRTNYT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar traci blask. Prognozy dla ameryka\u0144skiej waluty zaczynaj\u0105 straszy\u0107 inwestor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Inwestor\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZ1hRaEV5VGZKWjhZZ201NUNxUWVlazRBejRxQk9GX0d4dHl5MXNWMnZXV1lyMVlOaE",
        "id": 2571008,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUW0tUk9ZSWc3UDFBVEpLYjF4cUpjblJMNFRkTlVLOE5TVlRTZWxlY0hmNlJSSGlHenRhSXJPUHNKSU5tRjl6dFdHSzJVVWtVSWd0N1VCMlZGeUZ1d2lJaHVzTGw0UXR0SWVhY1FNZ1VOejk5b0FLUnNLMnlqQkROLVRad25ad1AteFYzanRrcFlqck1EOVZhV1k3Q1JVYnNIMFo1anVuNWFZMTBGQWs0R25aV1lLY3ZYVnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar zn\u00f3w pod presj\u0105. Z\u0142oty znowu g\u00f3ruje nad ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0105 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.081173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:50:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQazN5MmJReXVLNzBReUNieG1oVlVhRnFPNTdjbHhJOUtDTFg3cjNQdlVSb3VZMF9zd1MwdFZGZE5oMUlhZWNoVzJCckh5QnpjcFRsNlVZdWdDb1hhc0VQWTJLUDFMUlFHT3NLSHc3eVFZSHVpWWJQNmhraWtRRUxiOWcxZW9PVE4yTWhSbEZQaDdOSC1XNEFMN2JBZXFfT01lM3RIRVdzaE7SAawBQVVfeXFMUDVJZnQxcHJPZVNLcmU0NFhUVDRzUjkzQlUtNWY0dFBpUkJydWRsN3o5QzFXbjFhSEVxLVU4ZUFUQ0ExaWRWN3hGdVBzWnJQTVkwNnpEc1ZxbXJiM3JYaDRNNnB4STdscW9tZG40Vm5FLS0tTFJWZDdsdGlnTFFuWkdaMzA4bVVvX1lXY3pSSFlCZVFVMmFvTV9FTlJKekRvX0lscW9QX3NkazhtOA?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa cia\u0142a wy\u0142owione z rzeki. Wiceminister zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNaFNqanUwaEMtZ2VyYmpWcGlDbV96ekIyTTlvQ0pOQ2FpYWkwcmxFN2FrWnNuR0pSN0lob0lhXzBJUmRGTkx2cGlGd1FNZjVCUWdaUHM2bVpJQUZqSHpPMEY2WXVTM0lQQThHSlU4dlFSSmZXS0RQUERkRTZIMm5jeFNldDZfb0VOREJqZWtpeU1fRUh3eHFYcWhNb3dXWC12ekg0WF9zSDdUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa cia\u0142a w Bugu. To mog\u0105 by\u0107 to migranci",
        "id": 2568738,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQazN5MmJReXVLNzBReUNieG1oVlVhRnFPNTdjbHhJOUtDTFg3cjNQdlVSb3VZMF9zd1MwdFZGZE5oMUlhZWNoVzJCckh5QnpjcFRsNlVZdWdDb1hhc0VQWTJLUDFMUlFHT3NLSHc3eVFZSHVpWWJQNmhraWtRRUxiOWcxZW9PVE4yTWhSbEZQaDdOSC1XNEFMN2JBZXFfT01lM3RIRVdzaE7SAawBQVVfeXFMUDVJZnQxcHJPZVNLcmU0NFhUVDRzUjkzQlUtNWY0dFBpUkJydWRsN3o5QzFXbjFhSEVxLVU4ZUFUQ0ExaWRWN3hGdVBzWnJQTVkwNnpEc1ZxbXJiM3JYaDRNNnB4STdscW9tZG40Vm5FLS0tTFJWZDdsdGlnTFFuWkdaMzA4bVVvX1lXY3pSSFlCZVFVMmFvTV9FTlJKekRvX0lscW9QX3NkazhtOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa cia\u0142a wy\u0142owione z rzeki. Wiceminister zabra\u0142 g\u0142os - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:49.080137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:41:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOMEVTSnlPMUpfZjZFODNEQy15RVloZi1HSXFwMGRoVGhTc1NuaWhyT1l1RDdOTld5RmRteV9yaGJBN1EtbV9IWnl6d0lXZzd0ZWlhdDFUVnZ5cGNYTE5Yb19WUVBXWVl1a0h4a2VMRWRwUHNfTHMyMnNMc2dPOVZKd1VpQ0N6M1lRYnYxMlltNA?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczne odkrycie w Bugu: wy\u0142owiono cia\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. \"Wepchni\u0119ci do wody\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxObE9xVXdOZ3BKMEIxYVJYSGJIaEJ0NmJEeG1UeWdZTVFNQWcwOFZWa0VnRk9GdXRrRDJ2RV9teHlJMWRRa0M3NUFfS1E5dE8zYVZwcklIY0Npb0dQdmVqcVNmRHBUWXdVLTI1bE1pVExSekJWenFyUTg1cmNfQnp5Y2RmYWJURkVsaGQ4dnJTWnE3MXQ1cUNESHlkSE5yQWVv?oc=5\" target=\"_blank\">Cia\u0142a w Bugu. To prawdopodobnie migranci. \"Zostali zepchni\u0119ci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPejFVSWVwMWNfcXhidXlBdGl4elhlWGVNTmx4MmhZNFoxX1ZwQ2dqdlVEWjhYaFZ2bnhuaFVQVU9oZUo1UkFoa1ZIOWx1UldPcVhVVzV",
        "id": 2570304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOMEVTSnlPMUpfZjZFODNEQy15RVloZi1HSXFwMGRoVGhTc1NuaWhyT1l1RDdOTld5RmRteV9yaGJBN1EtbV9IWnl6d0lXZzd0ZWlhdDFUVnZ5cGNYTE5Yb19WUVBXWVl1a0h4a2VMRWRwUHNfTHMyMnNMc2dPOVZKd1VpQ0N6M1lRYnYxMlltNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabryczne odkrycie w Bugu: wy\u0142owiono cia\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. \"Wepchni\u0119ci do wody\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.964200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOVFpXc1hpTm40SXYtWDBsdC1NN0pYWVZxU0lpR21OeE94VXRsZkJlenc5anNCVTg4MDh0VzhkTDlKLU14dWsydklNa3RqTlpFcFJleC1YejVOV3ZXeFU0bDQzeUNyRGE4YXdUSmxuMDl3emNwOC1kOHlIQTgxQy0xZnJtMTZGMk1oaFA5ZVlkQXlWVVRRT1VNX1NSN0NMV2JFTmM3WE5RMVJsS01sNTZiR0YyYjZfY2NqcHVr?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Trump spuszcza z tonu. Zaskakuj\u0105ce informacje ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNaTJPYmNTa3BJcm80Sm15YWJVUVVTMTY0SnZLVDZPV0dna3V4WDh2bDNwZW96emUwdncyUjluYmxpZENWWEFwdnhVOTB5LWVndGlIY0hZOXN5R1RFamF5Nnl1aE1wRkQ3c0k5WmZMUWw1MUZhUk1CcGdfRmpobEVESS1PMWpTejdwLVQwS2QyelFic05oLV9LZUJ3Zm96alAyTGxXalBLMGFTbVdxT0pFUFZFLU96OC1FYXMtUjRvMA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump mocno \u0142agodzi \u017c\u0105dania wobec Ukrainy. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95c",
        "id": 2568746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOVFpXc1hpTm40SXYtWDBsdC1NN0pYWVZxU0lpR21OeE94VXRsZkJlenc5anNCVTg4MDh0VzhkTDlKLU14dWsydklNa3RqTlpFcFJleC1YejVOV3ZXeFU0bDQzeUNyRGE4YXdUSmxuMDl3emNwOC1kOHlIQTgxQy0xZnJtMTZGMk1oaFA5ZVlkQXlWVVRRT1VNX1NSN0NMV2JFTmM3WE5RMVJsS01sNTZiR0YyYjZfY2NqcHVr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump spuszcza z tonu. Zaskakuj\u0105ce informacje ws. Ukrainy - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.289804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOYXFsbTVzOGVVTjNzRjFDbTFFemY3Q3M1UGNBOHY5MGJ0Uk5RWUpEeThjQm02cDZseGdaeEFwR2NKVWJDM1lsWkIxZWdqaUhMSldoUHJDa3A0dFM1S0tGZE0zMWxBcVJreVFsdldFZ0JqMmV6Q1BsWjY2LUtCOHFYZDh0aUdrZnNiUnB1SkpzMFJfazIyTFVDNmxKdDlHUmhESXc?oc=5\" target=\"_blank\">Noworodek zawini\u0119ty w foli\u0119. Uratowa\u0142 go g\u0142o\u015bny p\u0142acz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNYTdMM1MwWWdNb0dfYmZteVZ1WUk0LTRjV3lDcUYxT2NkOUhfLXhVU1ZkNlNleUg4UXJsbUhabkRSWUNLM0F3WnFJOWlZX3BrVGpTSmlPdmZZUW5IODNlUnpKRzVWN0lGMWZ1VTZMVnFBQkh5R1hoajB4SU5kNmk4YUt2ZG02ZlpXT2E5UHlwZkRVRjBK?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bywy noworodek le\u017ca\u0142 w pustostanie zawini\u0119ty w foli\u00f3wk\u0119. Urodzi\u0142 si\u0119 tego samego dnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNVHlYeWcwN2NBZDlnYzJ6UTdkeFo2OUgzc0tER1VxY05zYnJTRU1ibHZQTGxuQ0JVNExLUFRMbkpvSFZqRDdQMmhDdGVNNzdBQTg3",
        "id": 2568740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOYXFsbTVzOGVVTjNzRjFDbTFFemY3Q3M1UGNBOHY5MGJ0Uk5RWUpEeThjQm02cDZseGdaeEFwR2NKVWJDM1lsWkIxZWdqaUhMSldoUHJDa3A0dFM1S0tGZE0zMWxBcVJreVFsdldFZ0JqMmV6Q1BsWjY2LUtCOHFYZDh0aUdrZnNiUnB1SkpzMFJfazIyTFVDNmxKdDlHUmhESXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworodek zawini\u0119ty w foli\u0119. Uratowa\u0142 go g\u0142o\u015bny p\u0142acz - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.016936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:18:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeFpXVlVaME1uSXlOc0tIa21uYzBaZFBjQk54aFExVmQzVDBZSDRyYXFTdElSaWNBODZBTEtBUjZCWFdRalhDZUkxLUIxRGtEREpIX3IxdjJCUzBDVWViRjM0ejM3aDRuU3VmOWJyZnp1QVVjaVpiZ0doaU9GNlBWcXlUYzROY1BMZ25DYXgwcC1ZUXljYkNnV0plcDJIUjl5VzhRdko0b08wVEt5MDhmZnFmQ3c5SjFv?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na A4. Autostrada cz\u0119\u015bciowo zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNM1FCU1hiVlNubWdZNi1TNkR2aGJtNUs1eGxiaWo3cXlkYmJkOTdma2puVlRIS0h1WXptYTZQU1Z2dE1IMnZ6ZEZ5Z3BCYk04TkxITTVwY2VNSjBvMWRPa2JVNUZoOUxHdndMYWZVZnc3MGlBazZJdEJMcVlURWt5blFsTHQ1a2hmS0RSUDEzbkNCZmZHUXRaTk14RFZEQ19YaFM1dDFTTGl1TWtWNU04cTdKQkNWS0NDUkJQN19aVzM?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na autostradzie A4. Trasa jest zablokowana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOb3l2dGtPOVRKNTNPelJxNTYzcTNsdTFubVJDQzl",
        "id": 2568171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeFpXVlVaME1uSXlOc0tIa21uYzBaZFBjQk54aFExVmQzVDBZSDRyYXFTdElSaWNBODZBTEtBUjZCWFdRalhDZUkxLUIxRGtEREpIX3IxdjJCUzBDVWViRjM0ejM3aDRuU3VmOWJyZnp1QVVjaVpiZ0doaU9GNlBWcXlUYzROY1BMZ25DYXgwcC1ZUXljYkNnV0plcDJIUjl5VzhRdko0b08wVEt5MDhmZnFmQ3c5SjFv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na A4. Autostrada cz\u0119\u015bciowo zablokowana - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:33.726124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:10:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNaTJPYmNTa3BJcm80Sm15YWJVUVVTMTY0SnZLVDZPV0dna3V4WDh2bDNwZW96emUwdncyUjluYmxpZENWWEFwdnhVOTB5LWVndGlIY0hZOXN5R1RFamF5Nnl1aE1wRkQ3c0k5WmZMUWw1MUZhUk1CcGdfRmpobEVESS1PMWpTejdwLVQwS2QyelFic05oLV9LZUJ3Zm96alAyTGxXalBLMGFTbVdxT0pFUFZFLU96OC1FYXMtUjRvMA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump mocno \u0142agodzi \u017c\u0105dania wobec Ukrainy. Nieoficjalne informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOMXlnbktyMF9JaEJ4dU9xQ3Z0VFBRQUpZZV9FY2NVM0NtTnNmVzFEanNQZFRSb2xQVmpoZllPNXhzdXYxOUQ3bXdpTDRkU1BlZ3k5SFdac3ZfOHJBNVV5cndzbEc1WUs3RllacHgxS29zLWhIbERLWlF5b2ZFazlRSEV0WXVyU1pQa1kwTmQwUkk2ZUw3UXZzeGlfOWJucE1oaEM5bk1wZVhidHBNQTVqaGxjQVNkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump obni\u017ca \u017c\u0105dania wobec Ukrainy. Kwota wci\u0105\u017c wprawia w os\u0142upienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2569297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNaTJPYmNTa3BJcm80Sm15YWJVUVVTMTY0SnZLVDZPV0dna3V4WDh2bDNwZW96emUwdncyUjluYmxpZENWWEFwdnhVOTB5LWVndGlIY0hZOXN5R1RFamF5Nnl1aE1wRkQ3c0k5WmZMUWw1MUZhUk1CcGdfRmpobEVESS1PMWpTejdwLVQwS2QyelFic05oLV9LZUJ3Zm96alAyTGxXalBLMGFTbVdxT0pFUFZFLU96OC1FYXMtUjRvMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump mocno \u0142agodzi \u017c\u0105dania wobec Ukrainy. Nieoficjalne informacje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:16.096854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:09:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNa0hKTkx5b2R2REduWmpYMEN3SmZWRXBDXzZVRmJEUnpqbDM3UFl4bTQyU2RHUjhHRUIybXUxVWNOdmxseThDT0kyeDJYYjVoZHZ2SmhpSmllSVNydUtab1YzR0pSd3dCX294Wm5vMm04V0UyR0wzai1WTmwxSlNoZkE1R1l5MXVTUVN0YnpxbWJ4ZFNyeDZlMEFKQU1zREFqUmtnWG14bE44ZDNtSWlVTEExY0NTQVRJM0tscTZrTUZTQU5FTnFRd3cxMTU1aXZrMVFtWjUwbUdRUzhaMG55WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa og\u0142asza! Czterech wielkich nieobecnych na mecz z Chelsea</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNekthb3JCRDR2TFFKZmNBSmR6ZEhfMm1mbHVYTW5ZM3BFUS1VRWxEZ25MQkZtc3Nibm9kR1ZldjNaY0s4ZUkxaC1oZXVENlNHbEQwU2kwbzhoTzhzWlpnMmNRcnZRMFBGLU5oS044Tzh1TTVyTHJYdm1XME1aZ0tscm1JV1NyZG1HOGZDQkl0NlA2QjZjU0MwVWxNUjdPVzMwYmF4UXljQjlkSjZqbnVVYW9JM0ktZUUwU25uMDgwaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiec przyjecha\u0142 do Warszawy i oniemia\u0142. \"Po prostu chore\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><",
        "id": 2568755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNa0hKTkx5b2R2REduWmpYMEN3SmZWRXBDXzZVRmJEUnpqbDM3UFl4bTQyU2RHUjhHRUIybXUxVWNOdmxseThDT0kyeDJYYjVoZHZ2SmhpSmllSVNydUtab1YzR0pSd3dCX294Wm5vMm04V0UyR0wzai1WTmwxSlNoZkE1R1l5MXVTUVN0YnpxbWJ4ZFNyeDZlMEFKQU1zREFqUmtnWG14bE44ZDNtSWlVTEExY0NTQVRJM0tscTZrTUZTQU5FTnFRd3cxMTU1aXZrMVFtWjUwbUdRUzhaMG55WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa og\u0142asza! Czterech wielkich nieobecnych na mecz z Chelsea - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.894868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:04:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdmtHVzR6c0hkc2VqS1VTRUJIT0NBSjZueURBMWR2OF9lTzgzVUpJTHNjTUpwN2gxUldudFAzVExGYjQ2U3E3bF9jc29OZjZudlk5eTZsMjJ6VE1WR1ZYUFl1ck5CVFVIYy0wV1FUdHYtTi1uT3d0SWVDSnJJcnpJQzRKaWJNRW9HeXpTc094YXdrUHR4Zk16QWFBUDljSExjcERVbnpQZ3EwcHBvdk1VbmVR?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki siatkarz zamieszka\u0142 w Polsce. Og\u0142asza, co my\u015bli o kraju i PlusLidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQU9TTnVNSmIwUms0eDdPQjZiQTRIRDdJbmRWMWpSQ2NqMUYtdEYtb0JxV0IzWWJqMzZ6anVMQll4REZ1RUpWZ29EeWhxRkswclRfQ2h3R1lJd2UtWWJaaDRpcWs0V19wOVpEZU1YRmtyY0J2TVozSXU4aF85ZVhvbjh0d3VsdVlxV3VBeC04NXZkRy1WLWVycXowOHdSMVBoYlluWlhkMndqcnJZcjhPb3Zpbw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczywisty bohater Pucharu Polski. Nawet Nikola Grbi\u0107 go doceni\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcHhEYnBXNm9tUm5",
        "id": 2568753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdmtHVzR6c0hkc2VqS1VTRUJIT0NBSjZueURBMWR2OF9lTzgzVUpJTHNjTUpwN2gxUldudFAzVExGYjQ2U3E3bF9jc29OZjZudlk5eTZsMjJ6VE1WR1ZYUFl1ck5CVFVIYy0wV1FUdHYtTi1uT3d0SWVDSnJJcnpJQzRKaWJNRW9HeXpTc094YXdrUHR4Zk16QWFBUDljSExjcERVbnpQZ3EwcHBvdk1VbmVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki siatkarz zamieszka\u0142 w Polsce. Og\u0142asza, co my\u015bli o kraju i PlusLidze - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.305140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPNFc2WXZIa0lDSTlMYS1OSWEyZ3pOWkZWY3FBWHJ5cGtweVZaM1U4Qk1XVldYbmNJUUxudHBVM2wtUnBGcEU2VzlIU3FRbHFvamU0NXF0TFA4ZnlPYk5wRmwyNXVyS0pNT2FhYTE2YnplakxJckJuc29YaUN5aTN1QW9tbHFyR0czUEZFNl9kalgtZlNaRGREemR4ZmZmOEtmR2lhWjlsWXhBY2RHSUw1M0taenZyQmhMZDhaeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Pentagonie. Doradca Pete'a Hegsetha wyprowadzony. Jest podejrzany ws. wycieku informacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPSV96MUo1RnE3b3RPeXZzUjdfU0hYOHZvRHR4aHBXWkNZektaT2c4TFlLZU5GTThHYVJvWUhxU01tbU5GZjdaZ2EzX0hHT1M2a1ZZSEliWjhJSWJWQ2VmYjBRaTl1MFlCX3g5ME9FWXBnMkM4V0N2WE1LR1ROcVRjVHJRLURNVVF4bGMwLTFXRkVRNFFYTUZNWUllR2tsOWZVUUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek danych z Pentagonu. Podejrzany doradca Pete'a Hegsetha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQaGJtaUJ1Y2xIRG43S0RKbD",
        "id": 2568183,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPNFc2WXZIa0lDSTlMYS1OSWEyZ3pOWkZWY3FBWHJ5cGtweVZaM1U4Qk1XVldYbmNJUUxudHBVM2wtUnBGcEU2VzlIU3FRbHFvamU0NXF0TFA4ZnlPYk5wRmwyNXVyS0pNT2FhYTE2YnplakxJckJuc29YaUN5aTN1QW9tbHFyR0czUEZFNl9kalgtZlNaRGREemR4ZmZmOEtmR2lhWjlsWXhBY2RHSUw1M0taenZyQmhMZDhaeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Pentagonie. Doradca Pete'a Hegsetha wyprowadzony. Jest podejrzany ws. wycieku informacji - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.507649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWkEyTHlrOEh2NVMwbE9WdGtiRTRYOTJMRVZabDBYNnJQMG0wVHJjVUVKb25kaUY4MzdOeVc2NzdDWGlLYjRSd1lidGp3dG9pbW9sSXhYM2Rjd2dqNGsweFlBUFdTZkk3N05QRGltaS1WaFItUDQyMG53dGp1Qng4RlAyYktVbnBLVVc5X255bGdxbVRPbmNnOE1lTnl5TXhlT0Nyc2owcW5tcGVOcFh0T2hhUXhrTGNvOEQ5emtzNTgwQWpmdUlncHJXdFFObGdxcEUxQzNrTnk2OXJ0MUVCM0NTQnY?oc=5\" target=\"_blank\">Baldur's Gate 3 - Larian Studios wypu\u015bci\u0142o na wszystkie platformy finalny patch rozwijaj\u0105cy gr\u0119. Nowe podklasy, pe\u0142ny crossplay i inne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdkRRNWtoQXJPaGdPaEJzTnEwZ2dBbWZmcFpfT183emJxX1VtR3V3R1NLNU5tcjhTdlQtN2xnQXRIUzd1ZFBpZkVvTXU0dHFUVGpLZ1pOOG5DRmsyc1VlRjFTM0puVEE2dlpoWm90NENsMnBrYllBWGlWZ3NLQmlvLW9FYUtYam5QTGVzNFBFa0hPMGVEVXc5NU9ZWEk2ZEJjT3NGNXpKeU1WVG1kaW50ZlFRd0p2Smt6WXRXWGdWS05aZms?oc=5\" target=\"_blank\">Nareszcie mo\u017cemy wr\u00f3ci\u0107 do Baldur\u2019s Gate\u2019a 3! Najwi\u0119kszy i zarazem ostatni patch ",
        "id": 2568750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWkEyTHlrOEh2NVMwbE9WdGtiRTRYOTJMRVZabDBYNnJQMG0wVHJjVUVKb25kaUY4MzdOeVc2NzdDWGlLYjRSd1lidGp3dG9pbW9sSXhYM2Rjd2dqNGsweFlBUFdTZkk3N05QRGltaS1WaFItUDQyMG53dGp1Qng4RlAyYktVbnBLVVc5X255bGdxbVRPbmNnOE1lTnl5TXhlT0Nyc2owcW5tcGVOcFh0T2hhUXhrTGNvOEQ5emtzNTgwQWpmdUlncHJXdFFObGdxcEUxQzNrTnk2OXJ0MUVCM0NTQnY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baldur's Gate 3 - Larian Studios wypu\u015bci\u0142o na wszystkie platformy finalny patch rozwijaj\u0105cy gr\u0119. Nowe podklasy, pe\u0142ny crossplay i inne - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:51.495500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOU05kY3FKOUtDRjVSYkVxSG5qVjFsMXI4RWVkRkVmYlUtNHdtbWNEVGtoN2VZamVwbks1ZVUtcGxVamFGYUtEWks0VUtTUWlwWWh1N1JTdlRXNWtLc0tMeE1rTkVDaUJKS1VTVVFLWVhYb2xyWVBMTVVxLXdrNnBIZnB0TENsdzVCdlN2WVhEdldkbXZ3QlRaNlhZb1hUc0xOWEZ3cGd5NkFOVXhuLWp5VWR4S0pzWUI1Sm9oWA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy polski serial na Netfliksie. Po dw\u00f3ch odcinkach m\u00f3wi\u0119 \"nie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNFFQaHI1MG1tWFZ1OVZPaUs3TDczVEx6OWhQUHRINUtQYjVqdlc0RHlKdU5aclk5dmd5RjdQZWdVRnhpWVhDTlJUT0I0ZUxBUWd1TXJmMTZVYWtSQkhYUnNNWnI3M0l5N1h0Z0c1UVBNa0lhOGtjb3E2NEdVZUx6NGJJU1ZDQUNHcUdFd1Q4LWE2NEo5YVdWTldrRnRmaU9LaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b tu nie gra, cho\u0107 Adamczyk \u015bwietny. Dziwny przypadek polskiego serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPbmNVQmxEcDVKRk8yaVA1OVBlMVJQelRwalFjd2tYNlk3dFE2T2",
        "id": 2571011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOU05kY3FKOUtDRjVSYkVxSG5qVjFsMXI4RWVkRkVmYlUtNHdtbWNEVGtoN2VZamVwbks1ZVUtcGxVamFGYUtEWks0VUtTUWlwWWh1N1JTdlRXNWtLc0tMeE1rTkVDaUJKS1VTVVFLWVhYb2xyWVBMTVVxLXdrNnBIZnB0TENsdzVCdlN2WVhEdldkbXZ3QlRaNlhZb1hUc0xOWEZ3cGd5NkFOVXhuLWp5VWR4S0pzWUI1Sm9oWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy polski serial na Netfliksie. Po dw\u00f3ch odcinkach m\u00f3wi\u0119 \"nie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:51.433921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVG4xMXZGdnF5bWxJT19LX0pVdmlfVnh4elhJMlZobDU0bG92UjgzMXdONEhBSk8ybUtZMEZkNDZVaXNmcGFUN20xQTh3dU40dzN4RWF6ZmRZQ3hTNXI5ODFwVnAxUE1hLVE3SlY1UGdDV2ZEQ3FaR1hSOXMtcHJtNUJ4c1dvRW5MS3ljb1drQmFJcHZISFhabEZMcG1yX3ZQbHFTVzl5YUlqWjRZUEMtVi1oUlJ4ZURwT09RUHh3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Projekt UFO\" na Netfliksie. Po dw\u00f3ch odcinkach m\u00f3wi\u0119 \"nie\" [RECENZJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNFFQaHI1MG1tWFZ1OVZPaUs3TDczVEx6OWhQUHRINUtQYjVqdlc0RHlKdU5aclk5dmd5RjdQZWdVRnhpWVhDTlJUT0I0ZUxBUWd1TXJmMTZVYWtSQkhYUnNNWnI3M0l5N1h0Z0c1UVBNa0lhOGtjb3E2NEdVZUx6NGJJU1ZDQUNHcUdFd1Q4LWE2NEo5YVdWTldrRnRmaU9LaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b tu nie gra, cho\u0107 Adamczyk \u015bwietny. Dziwny przypadek polskiego serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOU05kY3FKOUtDRjVSYkVxSG5qVjFsMXI4RW",
        "id": 2570312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVG4xMXZGdnF5bWxJT19LX0pVdmlfVnh4elhJMlZobDU0bG92UjgzMXdONEhBSk8ybUtZMEZkNDZVaXNmcGFUN20xQTh3dU40dzN4RWF6ZmRZQ3hTNXI5ODFwVnAxUE1hLVE3SlY1UGdDV2ZEQ3FaR1hSOXMtcHJtNUJ4c1dvRW5MS3ljb1drQmFJcHZISFhabEZMcG1yX3ZQbHFTVzl5YUlqWjRZUEMtVi1oUlJ4ZURwT09RUHh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Projekt UFO\" na Netfliksie. Po dw\u00f3ch odcinkach m\u00f3wi\u0119 \"nie\" [RECENZJA] - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:43.626918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:59:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZ2pEemcyUTN4M1NHZmZUNVhqRTZDUzM2Q1dKQXRlTDJCbE9ISXRQWVdLY0tYN3NRb08wRHE1aHkyNnJZa21CNFdOdUI5d3BLY2x0czZZMjFWYTIwaUJMb2R5b01INnBQZ0dFb1ExNXA2MWs0eFRiMEg2YllWSFBzQVBRYWYzTG44X2FhRnVhU1dNdEhIdFBDdjZtN3ZHQ0VTbzQxTWh4NzY1LUVVQUFwTzctS0JKMGExSTZtWUw1MzF4NDBrOEhTSXVjbDA1ajQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkanocny prezent dla senior\u00f3w. Podw\u00f3jna emerytura jeszcze w tym tygodniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQMFMzb2dJTDU1UzFwd2tpWnhHMW83THZhWjNDbXNmOUxHOGRoT09IZlppTXFldlRrai1Fc0YtaXhCNmFsVm5vbVpadVlya3haOUl0bVVlQzhjRXFjVjJCMGo3QXRzWXZHNGVWaWw3d1FBRXdfNzNwZm5TdTh0bE1UVFV5Y3d6dXotZU1uQlFwUUNabS1IM0psR0VOZG5rcVlwVFFJTndvSEJQcHREUDdjRm5xV3NTOENnUEItWXVCUWdhRW1aYzdR?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta Emerytura 2025 po waloryzacji. Mamy ju\u017c wyliczenia nowych \"czternastek\" [16.04.25]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski</font></",
        "id": 2572340,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZ2pEemcyUTN4M1NHZmZUNVhqRTZDUzM2Q1dKQXRlTDJCbE9ISXRQWVdLY0tYN3NRb08wRHE1aHkyNnJZa21CNFdOdUI5d3BLY2x0czZZMjFWYTIwaUJMb2R5b01INnBQZ0dFb1ExNXA2MWs0eFRiMEg2YllWSFBzQVBRYWYzTG44X2FhRnVhU1dNdEhIdFBDdjZtN3ZHQ0VTbzQxTWh4NzY1LUVVQUFwTzctS0JKMGExSTZtWUw1MzF4NDBrOEhTSXVjbDA1ajQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanocny prezent dla senior\u00f3w. Podw\u00f3jna emerytura jeszcze w tym tygodniu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.392378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:56:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRGlBMW9sQjJMdDNWRjUxT0llanFoVFhSZE5obmxLWlpoQThpRThUOEs3QjVKLUVpUUd3QUU5ZG95N295bk85SDhpRFdnSXJSTHVaWmNEOVFzN2ZHekxhbDZic0QtSzVydFVxRmVoSnJLcDRWUlVEM1NhZzU3c0lLc0loRkZSeHYzR3hJTXRIYjBycWxSTzAzTWNxcWs0ZmN3TGpEV2RrMGNNVXN5ODRj?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz TVN24 aresztowany na trzy miesi\u0105ce. Znamy zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNYjFmMVBMVFZzbzZ0bzVVa1l0MEIwTjhtY1VJZjdaMi12M3hyajVxckFLZmJrUDU5SFZZcWZmRkVWZzFKeGhuaDg5VERjME1vNzFUTVQxbVZhaUpGdlA3RUZ4TFVubkRPLU56YjlIU1pGQUxWTlY0RmEycHVoaWJMM0xwSjYxTkozOHVwM2x0QWpWNDIyU2JrLVBiSGttSFJ3RnpsZE4tNG9NaTZ3SGtoTmExYjdNczA4UHBGWHNPMEM?oc=5\" target=\"_blank\">Onet ujawnia: Kulisy zatrzymania prezentera TVN24. Mia\u0142 pomaga\u0107 w odsuni\u0119ciu prokuratorki od \u015bledztwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 2568741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRGlBMW9sQjJMdDNWRjUxT0llanFoVFhSZE5obmxLWlpoQThpRThUOEs3QjVKLUVpUUd3QUU5ZG95N295bk85SDhpRFdnSXJSTHVaWmNEOVFzN2ZHekxhbDZic0QtSzVydFVxRmVoSnJLcDRWUlVEM1NhZzU3c0lLc0loRkZSeHYzR3hJTXRIYjBycWxSTzAzTWNxcWs0ZmN3TGpEV2RrMGNNVXN5ODRj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN24 aresztowany na trzy miesi\u0105ce. Znamy zarzuty - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.637198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:55:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQjNaZk9wRERuel9HbXNIbGhFbFZxcmRYYkxEV19RMkxMMVJfcGduTEdYOTlBX3MtS0M0WHFDNmFWbk51dE5UcW1xTGE3SzcxYlQ0bGVLWjcxcGZDd3psOUs1c21Hak9FSDNWRGlKMkx0WGJOdC1VZjhoY1ZWdTBDN0ZHa0MzQXpXQkdPWnV6b0c5NlVIcGJldnpONW9IazlHVWJ3elphc3FxdFB4cWpiQjJoVEdVeGZYWHNBc1FidXpHUXBxMGhWT2RDMWxMNkt4enlOWTJB?oc=5\" target=\"_blank\">Aborcja w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu w Ole\u015bnicy. Lekarka: by\u0142y przes\u0142anki medyczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWjh0dWs2ZktKT2o3M3dBZlZFVFMyekx5N2ctVGwzT25tOThSU2FFSDdvX005aVE1T3NOam9QTGdPWjljcHR0TzMwUEZiRDVHLWx1bFhGYlVhVkU5WVVoazdONW05VjZkYTZRcl9ORnQxdUlOZ2RBWnVhMmVSS21CRXNHdEtXenE2NmwzVXNPb01EY3ZuMEl6cmNKMmNFM3Fjek1XSVRyaVZod2FiV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ginekolodzy reaguj\u0105 na sytuacj\u0119 w Ole\u015bnicy. Zwr\u00f3cili si\u0119 do resortu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqA",
        "id": 2568743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQjNaZk9wRERuel9HbXNIbGhFbFZxcmRYYkxEV19RMkxMMVJfcGduTEdYOTlBX3MtS0M0WHFDNmFWbk51dE5UcW1xTGE3SzcxYlQ0bGVLWjcxcGZDd3psOUs1c21Hak9FSDNWRGlKMkx0WGJOdC1VZjhoY1ZWdTBDN0ZHa0MzQXpXQkdPWnV6b0c5NlVIcGJldnpONW9IazlHVWJ3elphc3FxdFB4cWpiQjJoVEdVeGZYWHNBc1FidXpHUXBxMGhWT2RDMWxMNkt4enlOWTJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aborcja w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu w Ole\u015bnicy. Lekarka: by\u0142y przes\u0142anki medyczne - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.741206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:53:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQc3JlM3JfX1VLYlNmSGt1QlBDcEIydEF1Ri1EUUNSaDVxTEZYMnNjbW00dF81cmFFUlBCbFp1NkVUSEJxQ3ozSHg5eUpucC04V3RnUWdRRFk3Y2I1UXVSbzNFRHp2TkdnMGxGRFdxLWswdXR2Z0NGTmZIaW5PNTNJdlQtZi1jRVJZRm5FLVpCTXpMUFlIRnA1d2g2LWNfWGJoZHo2bXNLWmJRdw?oc=5\" target=\"_blank\">Biden w pierwszej przemowie od zako\u0144czenia rz\u0105d\u00f3w atakuje Trumpa i Muska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRTlyMURMdHpaRUNoc0ZCMllPT3dZUUFsTEVUYWVrZVk2NGdiVkRZR0VTcnBvZkxtdzlUVkVUR1VuSUxxdGtJajQ3dklIWEZsbG5sVnEzVW5Yb2d3UVdOb1Nmc1RTMHFXUHd1aEgwcDd2WGNVNWhYZnVBaldaUkMzU05zazVqRXM4dkhhSFZjTWJ5YkRwUmpSOEZrbWZhTkpwaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze takie przem\u00f3wienie Joego Bidena. \"Oni nie maj\u0105 serca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNMFJ4VDY3WUZqWVVzczdHTnhnc3hDVTlUaDN0Nm1aRjdKM2lNUHNqN0JLRUpqWFpGT1",
        "id": 2568744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQc3JlM3JfX1VLYlNmSGt1QlBDcEIydEF1Ri1EUUNSaDVxTEZYMnNjbW00dF81cmFFUlBCbFp1NkVUSEJxQ3ozSHg5eUpucC04V3RnUWdRRFk3Y2I1UXVSbzNFRHp2TkdnMGxGRFdxLWswdXR2Z0NGTmZIaW5PNTNJdlQtZi1jRVJZRm5FLVpCTXpMUFlIRnA1d2g2LWNfWGJoZHo2bXNLWmJRdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden w pierwszej przemowie od zako\u0144czenia rz\u0105d\u00f3w atakuje Trumpa i Muska - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:52.797464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:49:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPODhpbTBGZ3F2MTJOZFBNa3RPbjZEemF1bVY5T2xBem1XOWZUVThwR3JDeUIxcmxaX2dDWnJrYjNNdmRDdlBUVVF6MU05OFd6WV9QM2daTW9NZjVQbDY0cjNVMFdaZHFVRjZldFlUQnhDd00xYWtydXl4bFZGeXlYTXR3REY4aFo0aHFPcmFiUy1oR3NfdGJ6RVpqNWl3Y2lVU09XNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziewczynki ofiarami gwa\u0142tu. P\u00f3\u0142naga 14-latka wybieg\u0142a z mieszkania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOalJzUHdEZDhaSWZhUWtLbW5EdGliRk9sb3V0THRUVkFibndFYkFUU3QyYWstdXVkRGRhS29JLXpJRDZ4aV9vaDdvSzRQRDhQbThlaEdKemxXR1NlV2pVSFNMYlRtLVhvaEhtUVRxeEI4WXNNWkI1TjFPQUxoTkdKbnJ3d3pkaTZFbEJSMXltWjVhSlY0T2hsTUtmOVdxSFcxLXhfY0x2Ti1DVnlYRmhzTUNwbw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny fina\u0142 imprezy. S\u0105 nowe ustalenia w sprawie zgwa\u0142conych nastolatek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSHRwemFKelBJSF9zdU1pOFJySTZMNTVJRGl6WHA",
        "id": 2574059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPODhpbTBGZ3F2MTJOZFBNa3RPbjZEemF1bVY5T2xBem1XOWZUVThwR3JDeUIxcmxaX2dDWnJrYjNNdmRDdlBUVVF6MU05OFd6WV9QM2daTW9NZjVQbDY0cjNVMFdaZHFVRjZldFlUQnhDd00xYWtydXl4bFZGeXlYTXR3REY4aFo0aHFPcmFiUy1oR3NfdGJ6RVpqNWl3Y2lVU09XNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewczynki ofiarami gwa\u0142tu. P\u00f3\u0142naga 14-latka wybieg\u0142a z mieszkania - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:07.100306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORklKc1U0ZUcwQjZESUNqRWJZaDZTcUg2X0QwczdMZFdUZDAwT3Y4QXB5ZGVjUWVJZDJtSTJQTGZoWWhrSEpLTExKUmhCa2JMNmZ4YVN3eGdBaW8xQUxqY1VCbGZOZjZ2X09XX3BORTUwNVoyaC1YcFUzS091SnJGc25VcEFab2lDdjRCWmZwS21WVVhCTTRQX0tRY3BFcENrd2RMYmwyVE9FUy1YdFI3Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w Polsacie! Ibisz znika, Miszczak wdra\u017ca plan awaryjny. Znamy nazwisko faworyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQX2ZBd0pKWi1PUEE4TXdtbFFENHBjUmJTdklMdlZraFJHaTFLUXNVZDFSYVRSSURZb2sweEQxMkJBRzctOWxDZ0p6VE9vdGRGcHFNSHQxQ0F4TVcycjNPbWMzYTJFVlZoMmRudGpSeEZtUU12dG9yOEVyeFFvTmI2bFVDMHAxWU52Z0Y1NThSenZKa0xESnBVcXlhRGwteTFhOTMwd0Ytc00zZC1fZzVwbTdKQ242TVlpUVFjdzBDMXhmNXBSaG44WEJVTXpoaWtlZ21pMA?oc=5\" target=\"_blank\">Ibisz odchodzi, Wolny wchodzi! Kto b\u0119dzie jego partnerk\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 2568190,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORklKc1U0ZUcwQjZESUNqRWJZaDZTcUg2X0QwczdMZFdUZDAwT3Y4QXB5ZGVjUWVJZDJtSTJQTGZoWWhrSEpLTExKUmhCa2JMNmZ4YVN3eGdBaW8xQUxqY1VCbGZOZjZ2X09XX3BORTUwNVoyaC1YcFUzS091SnJGc25VcEFab2lDdjRCWmZwS21WVVhCTTRQX0tRY3BFcENrd2RMYmwyVE9FUy1YdFI3Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w Polsacie! Ibisz znika, Miszczak wdra\u017ca plan awaryjny. Znamy nazwisko faworyta - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:47.973409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:47:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcURMUzNXZXVWclNVV1NLY2c2T1o3ZG8xalBDM3Bpai1sOXVNMlBOVGVoWk91a3JSaU4yYVJUajZiQ2EwX2hxdXFkbHpoQzRLWlVlVFdLZFRIMGk5Um1TcXk3WFBSNjRUSXFmM2pmS2JvdGVjVVF0ampIY1JTdnVldmRwUVhfN1hqSERMdEw3U1oyM3R5Yk5pYVlublFOOFRwZzhKclJRbE5XZ1FJcDNKWlNyZ2g0X2FReEtpaHF1Sm1majk0NUg4RkFwQ0J6RlVvbHlHRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znikni\u0119cie znanej bia\u0142oruskiej opozycjonistki. S\u0105 nowe informacje i tajemniczy \u015blad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNE1GdGU0WFBwcDd4SFpBb3pBbzNaQkRISWxtVTktSXBRVjA0M0VwOU90RC1XSDFRZ3BOc3dkYjhVZlctc0d3aDkwRDhqMEU2YTZlamcwaTRobkZtSExQM1ZDclNKVzQ2c2hLSHI1V0hjbEN0eFVGM2VWS2MySGNuMjJVY0VWbW1FNnY4V0g2aTdaSkwtTFZneF93MWlhY2diNlZna21LSFVkSDhPMjRGMzl3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie zagini\u0119cia Mielnikawej. Spraw\u0119 prowadzi ABW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2570300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcURMUzNXZXVWclNVV1NLY2c2T1o3ZG8xalBDM3Bpai1sOXVNMlBOVGVoWk91a3JSaU4yYVJUajZiQ2EwX2hxdXFkbHpoQzRLWlVlVFdLZFRIMGk5Um1TcXk3WFBSNjRUSXFmM2pmS2JvdGVjVVF0ampIY1JTdnVldmRwUVhfN1hqSERMdEw3U1oyM3R5Yk5pYVlublFOOFRwZzhKclJRbE5XZ1FJcDNKWlNyZ2g0X2FReEtpaHF1Sm1majk0NUg4RkFwQ0J6RlVvbHlHRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikni\u0119cie znanej bia\u0142oruskiej opozycjonistki. S\u0105 nowe informacje i tajemniczy \u015blad - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.129967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:47:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQczJkeG9RRFZYM0FxOFlTTXhyZ1lSMTZXRVVSY0VtSXdtNTZPYVBrM0JWRlZhZjRmRS15VjZXMXdmWG1tZjlnQXVkSGY1c191Z1RTNkdDMGxHN1lCa0N2X2IydzFIbjZiclJ4dDZQbEpmYzNfb2VDOVFWWVYwSDRyZk9SSDhWZmJtUk1PeXU3Zkx2NW1nOF9XMWg1UWRQZHVvTU1adHY0U0lGenBt?oc=5\" target=\"_blank\">Tak ro\u015bnie chi\u0144ska gospodarka w obliczu ce\u0142 Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQX1JIZEVMMEQwVGNIZkpRRk5zeVkyQTEzRGtyUURXcUczeHhaNDZMQzhPZ1pxdENrVnR1QTkwcU5UV0M5c2FpVk1ucGZQVDc3WVp2aEJ1Wnk0eGtIUEd0aHRrYnRidW9rTXFJdzNQNzFDOVNPZ3VnVGRhaTF6Q3FweXZlOVdrVnBnR1F5d055b0dSRWZnbzZNRGdpVXRvMnl5S01vMjNMemV6cFpMQm5qR1VEdVI0STBXYTdYTWtINHkydXVP?oc=5\" target=\"_blank\">\"Raport Mi\u0119dzynarodowy\". Rados\u0142aw Pyffel: Chiny szykowa\u0142y si\u0119 na wielop\u0142aszczyznow\u0105 konfrontacj\u0119 [PODCAST]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2568172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQczJkeG9RRFZYM0FxOFlTTXhyZ1lSMTZXRVVSY0VtSXdtNTZPYVBrM0JWRlZhZjRmRS15VjZXMXdmWG1tZjlnQXVkSGY1c191Z1RTNkdDMGxHN1lCa0N2X2IydzFIbjZiclJ4dDZQbEpmYzNfb2VDOVFWWVYwSDRyZk9SSDhWZmJtUk1PeXU3Zkx2NW1nOF9XMWg1UWRQZHVvTU1adHY0U0lGenBt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ro\u015bnie chi\u0144ska gospodarka w obliczu ce\u0142 Donalda Trumpa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.440377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:40:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNV083TVNQX3I4U0lCZExTLWZQSzJHeXF0d2RsVlNEZ0lhUnF3ejBSZ21KTTZYVTM2cXlqR0piVVZZWVJDNlhyYVduWUl2UEQ4MXJUdVN3S2pGOU5fM054d2hUbGFuMWFlcmgyNHFTUjBrZkhwUlVrdnFIVkthNGFKeUpoQ29scFN3WnQzZi1fUzFjdG9RaVVKeVZGdGpYRmtLT0JfSXJLVWt0UTVjOFBn?oc=5\" target=\"_blank\">Noworodek pozostawiony w pustostanie. Interweniowa\u0142 \u015bwiadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNYTdMM1MwWWdNb0dfYmZteVZ1WUk0LTRjV3lDcUYxT2NkOUhfLXhVU1ZkNlNleUg4UXJsbUhabkRSWUNLM0F3WnFJOWlZX3BrVGpTSmlPdmZZUW5IODNlUnpKRzVWN0lGMWZ1VTZMVnFBQkh5R1hoajB4SU5kNmk4YUt2ZG02ZlpXT2E5UHlwZkRVRjBK?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bywy noworodek le\u017ca\u0142 w pustostanie zawini\u0119ty w foli\u00f3wk\u0119. Zareagowa\u0142 \u015bwiadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOS0h6WGVxUnB6a3ZFZlNJcE9peTVJQlBxTUNQbXBpV0JaQmRRQ2ZLcWZ0UHZHX09mUFhzLVpTVEFhUlpXRC1jMkY1VGJhUnI1",
        "id": 2568175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNV083TVNQX3I4U0lCZExTLWZQSzJHeXF0d2RsVlNEZ0lhUnF3ejBSZ21KTTZYVTM2cXlqR0piVVZZWVJDNlhyYVduWUl2UEQ4MXJUdVN3S2pGOU5fM054d2hUbGFuMWFlcmgyNHFTUjBrZkhwUlVrdnFIVkthNGFKeUpoQ29scFN3WnQzZi1fUzFjdG9RaVVKeVZGdGpYRmtLT0JfSXJLVWt0UTVjOFBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworodek pozostawiony w pustostanie. Interweniowa\u0142 \u015bwiadek - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:48.266307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:39:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNMVFEb0diNXZWeVpOdDZUTFUyNTRDekx1QWRidGFZempDTjRpeVJCQnVZaXF6RWZ0aGFTQkgwWng3ZzdFV2NqV0FzaDBzc3lRcFhDLWJ4ZFN0UnFQMHNEWFdaSjd6WmFJLVVmTjdHNktfeUgyd1ZRcUo4UGxTd1d5NzNWM1Uta1V1bGYzSjNiUDhTN1ZHdTNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezenter TVN24 z zarzutami. Prokuratura informuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQy1LN0d0MmNzRnJIUDhRR0JVQThLaEJhN1V1YkhFRmViV0VqdFdoVnAtajkzZ3E5bmVfTG1Ed0h0VERacUY1UmdMQUxaWDJrSkVsbExONEU4S1FDZER6NmpTMVBqUWdvOWp5a1E3VWRRMmxFT0RyUS03M3FFQ0VGS1lHbFczdDNfMFZBdzNwQjE2V1hZNThsVmw1QnZzQUNBUnY2a3pvRVRERXZ1cXZGbg?oc=5\" target=\"_blank\">Znany prezenter TVN24 zatrzymany. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdWJIbzVrd3ZJZnNDT2FoU0RMUWZWWlNqZERNMVcwcGhpRzA3elhBdkhhb2VaU1Fnamw0Y2tNeWo1NFl2bTh",
        "id": 2570301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNMVFEb0diNXZWeVpOdDZUTFUyNTRDekx1QWRidGFZempDTjRpeVJCQnVZaXF6RWZ0aGFTQkgwWng3ZzdFV2NqV0FzaDBzc3lRcFhDLWJ4ZFN0UnFQMHNEWFdaSjd6WmFJLVVmTjdHNktfeUgyd1ZRcUo4UGxTd1d5NzNWM1Uta1V1bGYzSjNiUDhTN1ZHdTNJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenter TVN24 z zarzutami. Prokuratura informuje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:07.309407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNNGZhNzVYbU5Ec3lTdFBHUEcyLVFXQ3dOMGI4dl9zYXhiWm92UGQxSVFYSGR3VVZQX3pLYWJleWxwanltS1V0Yy1lR19CRm5FVHhlUzR5bVMzcjZwWWNvd3c3ZnpldVVSSExKSlIyWmpzejcwU28wbGtiY21xX3BIenB0anMxQUs0MnpSQ19mS2I1SDc1eE1BS3ZmT0h3ams?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice BVB wygwizdali Lewandowskiego. \"Nie rozumiem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQd1BYVjBqdzJMRnlnbi04b051c281MGx4aG8zSnB5MU1oU0NhUW5COFFyR0V6RVhONFF3RjVOdTZpMmR0cElvNVZ6ZDVnaVJoNmJhcm1RN2hPOHM3aGtzYXkxSHU0d1l5Z1Ffc2VUVFo1aEx5WFlNQ3lzb2Z3X1VYZlFDTDZnS3h2TVFFRWowVmRRNU5LT2s0M24wMGdiTnhPN2RVVkN5OHd1U1ZOaTVINk8tU2FiS2xVakZwUElZdW04TEJISHlPU3FhUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona dr\u017ca\u0142a do samego ko\u0144ca! Cud w Lidze Mistrz\u00f3w by\u0142 o krok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWk85WFdobU1rTWZCTWYyaEZQUjV2NXJqWUVtWTB",
        "id": 2568192,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNNGZhNzVYbU5Ec3lTdFBHUEcyLVFXQ3dOMGI4dl9zYXhiWm92UGQxSVFYSGR3VVZQX3pLYWJleWxwanltS1V0Yy1lR19CRm5FVHhlUzR5bVMzcjZwWWNvd3c3ZnpldVVSSExKSlIyWmpzejcwU28wbGtiY21xX3BIenB0anMxQUs0MnpSQ19mS2I1SDc1eE1BS3ZmT0h3ams?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice BVB wygwizdali Lewandowskiego. \"Nie rozumiem\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T19:10:25.191193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLUZpSTdiZGtCRWJvS0g0MkQ3UXpqN1k1MF9oUXk5SlFpTF9HYUZuZ3MxaGZjRVZ3dERzNVRBV2cxaXlINlFON3FjRUJjQk5xa1ZHWHFkQVh5bkdhS1JQT3hRaEc0eUVSRExzV3BFMVV3R3huaEdiS0M5VUl2MEM3bzFTME1pVE9Pb2s2TnRfTlZ3akNVcE5sMjlyQmpnR0FuOVdPNkx5WEZtREU?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepsza polska kopalnia pokaza\u0142a wyniki. Wydoby\u0142a znacznie wi\u0119cej w\u0119gla ni\u017c rok temu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WNP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRm5NZlZaVjdZXzRPT3N5Y1N4UnhKMWZUcHJQcDBBLVRfSUZfSDd2M2ljZ3VqYU4tZFhqTmlEdEpwTmMxTmlsMW1wb0NTRjk3cTd3dEZkV3hfMXlBUmtqR0dCUDVKMUJ6TG5JZmk1QUE1bUFxSHZtTlFaelNnVFRWb2RJb3J5Ul9XcUlUYVF6MXprUWNoUVJUY2tfTkNUd2hoa180UExB?oc=5\" target=\"_blank\">Bogdanka: \u015bredni poziom produkcji w\u0119gla w latach 2025-30 ok. 8,2 mln ton rocznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQbGtTcWxvd0NENUlRU21Bc1ludWZOaE1EdXR1TEZDa0U",
        "id": 2573540,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLUZpSTdiZGtCRWJvS0g0MkQ3UXpqN1k1MF9oUXk5SlFpTF9HYUZuZ3MxaGZjRVZ3dERzNVRBV2cxaXlINlFON3FjRUJjQk5xa1ZHWHFkQVh5bkdhS1JQT3hRaEc0eUVSRExzV3BFMVV3R3huaEdiS0M5VUl2MEM3bzFTME1pVE9Pb2s2TnRfTlZ3akNVcE5sMjlyQmpnR0FuOVdPNkx5WEZtREU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsza polska kopalnia pokaza\u0142a wyniki. Wydoby\u0142a znacznie wi\u0119cej w\u0119gla ni\u017c rok temu - WNP.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.966601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:33:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdTh2RmVpUWxsS2JfazZFUkczZXVSSHRnUWRpUm5xSDFfcDRtVmJZNkxmeVQ3QmVpVFpJUW44UnQ2VjQwRk1KZE5oY1IzUU5aLUZmM0lFTFl3NFk5Y3NUTkRjcXBkOHJ3a1REVUJxWVdZTm1IMWxrNjF2RXRMeHRWNDZYTFI3emljdHdnSG9zVkdNcUhUTlZSTmM5dzFvWmFxYWhKMnFhMzNIYmtmS0p4VEo4YkI5SFBjeWdtdjhPYw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister bije na alarm. \"40 proc. umiej\u0119tno\u015bci stanie si\u0119 nieprzydatne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNV1BvVWlZLVFoOGVfZkNQVkFPb2pkMnFmSGVtSVBGWlo1c1JOVFBMRXJSdzRCcDlKYXZ2Q3d4NFVWN1U5WW5Vck9MbUthelFXcUtkMkRMN245OEEwbER3bkFkUVlqblpyTEhIaVRMYVUxWjJwbWRGTFNmVW95bm94Tk9zQ3R4VGZuWWhXTGJQNW1GZ0YwdTF5Y0xoajNyeE5KRTZhVXBqd0tUTmZYOEFIcHgteE1EOG9yaEHSAbgBQVVfeXFMTzZJa0tscVc5RHJ3QVFjS0tiM2N0QWlqMlF3RFJUWkFDQkI0ODMtQkFDZWpFY3FkbFlSTmY0TEFmZXRTNTFGRmlJMldOdUgxYndMbjB2LUlES1Rla1JqV0FCMTZCT2NNbExZMkNYbW9GYlVJV1NUVC12Z1huaTZKWDlwZWRHMnhzcEh1NURtcmFLWjVJLVY2RTlJNXhTdy1HNzBDQ1ZOM",
        "id": 2568180,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdTh2RmVpUWxsS2JfazZFUkczZXVSSHRnUWRpUm5xSDFfcDRtVmJZNkxmeVQ3QmVpVFpJUW44UnQ2VjQwRk1KZE5oY1IzUU5aLUZmM0lFTFl3NFk5Y3NUTkRjcXBkOHJ3a1REVUJxWVdZTm1IMWxrNjF2RXRMeHRWNDZYTFI3emljdHdnSG9zVkdNcUhUTlZSTmM5dzFvWmFxYWhKMnFhMzNIYmtmS0p4VEo4YkI5SFBjeWdtdjhPYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister bije na alarm. \"40 proc. umiej\u0119tno\u015bci stanie si\u0119 nieprzydatne\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.793871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:31:21+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZUxrT1JOVFBET2lib0RiUGxfa2Q3OElUaFVsM0JRZ2NqVnc0b1ZrN1VqTHQtQk5PMGZxOXBoX2ptLVVmRk55eWk2TEE5MVdwaDNVYkNJTDdUTHZ6MFZOdHhKVlNWQmJuS0VqTWJuLW1xNlppaGhQd29vYnRUTmtwendjVDd1Y2tKYVFqM2d6WWtlTW1QMnpidF8tcVBZM21HY1NDSlh6b2Znd0pfYmdCVWRKYlU5Sk90S0ZXdkpzU0xXaTJQOUVRZXM3ZG0?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie najwi\u0119ksza niespodzianka pierwszej po\u0142owy 2025 roku? Gameplay zapowiada znakomite walki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2568187,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZUxrT1JOVFBET2lib0RiUGxfa2Q3OElUaFVsM0JRZ2NqVnc0b1ZrN1VqTHQtQk5PMGZxOXBoX2ptLVVmRk55eWk2TEE5MVdwaDNVYkNJTDdUTHZ6MFZOdHhKVlNWQmJuS0VqTWJuLW1xNlppaGhQd29vYnRUTmtwendjVDd1Y2tKYVFqM2d6WWtlTW1QMnpidF8tcVBZM21HY1NDSlh6b2Znd0pfYmdCVWRKYlU5Sk90S0ZXdkpzU0xXaTJQOUVRZXM3ZG0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie najwi\u0119ksza niespodzianka pierwszej po\u0142owy 2025 roku? Gameplay zapowiada znakomite walki - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:48.525770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZy1HXzFSeHlQYnVDVm5keU5JWnZtZUppMFB5emEyM202UDN6TTV2cXZTenlBdUNXcnJHdUtSR1dHN3k5SXRnWmxTanQzZlBpQkJmby1zZmdDRDRncTdxZ1BKWEV5T21jbnUtYnRVWUR2dGIxdWpyQzlad01SeG43OG1CYzU4by1vbXBTbTAyRlZBcXN4cEduNE44VjFMemxGWDRHSVdldVRqcVFaUlpoVkFuUGZCVDI1eHlJ?oc=5\" target=\"_blank\">Z myciem auta na \u015bwi\u0119ta poczekajmy. Nadci\u0105ga chmura py\u0142u znad Sahary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNR2dSUG01ZE40b19FM2ZucFNJajJaV3ZvMUZYQkpBOEJ4T2F5OXNiaTJaaWFzZF84c2JyZ25iNzJlVC0xbHM0b2xkY2hUWGoxcm1WYTYyWC1Vb25raFhfaklKdmMwRXEwbmN6NzhETU45cEtzclRxS1QxZnhDbnpvMXhCNUYxNU42U1gxVGtHVm9Ua2VMbEtxVjBCLUZDRDdWNUFKTmNWNll4YlJxWVBZM0N0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pokona\u0142 Morze \u015ar\u00f3dziemne, teraz spada na Polsk\u0119. Drobny py\u0142 pokona\u0142 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPX1FVbkU",
        "id": 2570302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZy1HXzFSeHlQYnVDVm5keU5JWnZtZUppMFB5emEyM202UDN6TTV2cXZTenlBdUNXcnJHdUtSR1dHN3k5SXRnWmxTanQzZlBpQkJmby1zZmdDRDRncTdxZ1BKWEV5T21jbnUtYnRVWUR2dGIxdWpyQzlad01SeG43OG1CYzU4by1vbXBTbTAyRlZBcXN4cEduNE44VjFMemxGWDRHSVdldVRqcVFaUlpoVkFuUGZCVDI1eHlJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z myciem auta na \u015bwi\u0119ta poczekajmy. Nadci\u0105ga chmura py\u0142u znad Sahary - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.514909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:24:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOOE5ROHBJQl9WUkFEUTZPc29uRDFQVmRwd1Bvb0E2SDA0LUZEM2w3RTlRdTAzb2lSeEoxUkg0eTRnV0Jmd1hjOTl6RDhNSnlSZkdJRGllTG5NZS1CakFNQzdUQndyeXllMENhU1c2bGROOWNDcno2Sk1wdGhFbGE0MUhDdFlTSFF1enVLNkl1UVh5T0RXOThmUThNUzRZbXVfaE91dUtpQk0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y wicepremier krytykuje Donalda Tuska. \"Jeste\u015bmy na z\u0142ej \u015bcie\u017cce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcEJlbkVYa1FONDBlaktLR3llRGxVRjdFekhFRG1zUTF1cUtvV191cWpESWZ1Q3g0YURpUmQ0dXAwWlpzRVY0NVF5alczanJnRXRZOWs3N2hRN1JUMFd5VVJvTDZMZGNKOUJneV9xNTdpRlpkVTZWZmpLUjJCQ2RMeUFRWmN5bTBVMVZlSUpmc3dqUkN6R3ExeDZLeTJFSG8zdTg0WktoYXJtUEFzNjRjSUo3ZDNudw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki zwrot Donalda Tuska. \"Ma \u015bwietny spo\u0142eczny s\u0142uch\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeS1TQlRCSnNDa3EwLWNDS1hJV3hSNjEtV2VLbkN1YkpjLU",
        "id": 2568742,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOOE5ROHBJQl9WUkFEUTZPc29uRDFQVmRwd1Bvb0E2SDA0LUZEM2w3RTlRdTAzb2lSeEoxUkg0eTRnV0Jmd1hjOTl6RDhNSnlSZkdJRGllTG5NZS1CakFNQzdUQndyeXllMENhU1c2bGROOWNDcno2Sk1wdGhFbGE0MUhDdFlTSFF1enVLNkl1UVh5T0RXOThmUThNUzRZbXVfaE91dUtpQk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wicepremier krytykuje Donalda Tuska. \"Jeste\u015bmy na z\u0142ej \u015bcie\u017cce\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.843979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQX1BwV1F5Ml9lbnhyVkhXaGNsWW9UVVR6SHc5QzBvQmJiUENVcXFla1luRmExZnNmQWVmUTZvTDMxNVF0NHVRQUc3bTZjeDAwVXVkeE5idEJXUnBickw4X1J1TnZfZUItYnFYX055QUN1bk51VGduVUN6TXdoNUFsZThkZHhDV1pVMDYwS3ItVjd2dG4wU0pnanRPcko0M1BIb0ZPTjFLcGdkZGw1aTdveUUtc3NyNFlud0pfaHpXcE9iZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"To pomys\u0142 na kolejne wojny w Europie \u015arodkowej\". Pawe\u0142 Kowal o \u017c\u0105daniach Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQVm5VOGVncWx2cUh4cjhfQ2Z3bW9uYTRTQUtOODhKZ01KSGhZbWQ0YjRQZER0SGFEQUhCN3U1MmVycEtCU1B5WWxQcG5keDRoSmxBXzdXMlNJSkRGV0tmLW5WN3FJWmpTdEszNE8tZVNiZW1FMFZNQ0t3TlFWYWY1VC14dEJXWmFsM2M2LUlLTUJjZndiRVd3OUdyWWdYVmg3WDA3MTFLczIxNlh2S01CQ0stOHdONUlvcWRRelVROGthRjNzdzc4WmkwZ1JnY0ktS1dJMGZRQXlnZGNnX2NFLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Warunki pokoju po rosyjsku. Kij\u00f3w ma odda\u0107 terytoria</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 2568745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQX1BwV1F5Ml9lbnhyVkhXaGNsWW9UVVR6SHc5QzBvQmJiUENVcXFla1luRmExZnNmQWVmUTZvTDMxNVF0NHVRQUc3bTZjeDAwVXVkeE5idEJXUnBickw4X1J1TnZfZUItYnFYX055QUN1bk51VGduVUN6TXdoNUFsZThkZHhDV1pVMDYwS3ItVjd2dG4wU0pnanRPcko0M1BIb0ZPTjFLcGdkZGw1aTdveUUtc3NyNFlud0pfaHpXcE9iZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To pomys\u0142 na kolejne wojny w Europie \u015arodkowej\". Pawe\u0142 Kowal o \u017c\u0105daniach Rosji - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:35.217502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYUdvdlhQclpUcTM2dU1NVnpFMGpKNmc0RkJBM0ZPWWVpV1J2bkhlQlRWc053b21DRWk3WXpFbXVpZnFVWW90SUZEWFR4SnRmR2RHRndsSFMzUGl2X09GalNlbG9XUUJNR1NVeFlVUTRpR2JReWNqTjBNcHJZTkZhNEt0M3VNMFhYU09nMmlpc09RQU1UREQ3YjhLSk9QZXRxb0tOSG1MRDdrS0p2WXloUlBB0gGwAUFVX3lxTE5pcEZHdHVqc3lTblVRcklZRjNlTUhFQVJ6cjlYXy1MV29SSUZSVHM2Rk1nSWdJeDNYRmRpd1FWNHFxZ2tOREdHM3NBZzRiVkpCa3VIOHlKeXlmNldVcWVETGJyNjZDeFU5bWxIWHo0Y0RqdVRmTUxWRFBBeTdEYmo3emtfWEplel9Pd0g5ckhNamNGQjFiZTE0Z21adjEtdEZpbm1lOVpDNGd1T2NfS29m?oc=5\" target=\"_blank\">Akcjonariusze Allegro sprzedali 40 mln akcji po 29,25 z\u0142 za papier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYlEtQm5ORmQ2SFQ4Rkc5OVd5RVdCNVk5M2VLM0xhc2EyOWdBc1NHZ3JZUnpBMHRmWWYxbHBXV0JFYXk5SEk2ZHo2S21mclQtQzVYOERYbU1VeEZ5dEk1eEt6N0pzQkNjcGRNdUJrNkpITktzamFwT1ViNk9iVmhwRWg0V3VkVVVSUGxmMEJYM1FMRUU5anMzcmFQUnhwQ05udWg5WXhWX3M5d044Qm43S3A0cmF3V1V0ZndIdjVn?o",
        "id": 2569301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYUdvdlhQclpUcTM2dU1NVnpFMGpKNmc0RkJBM0ZPWWVpV1J2bkhlQlRWc053b21DRWk3WXpFbXVpZnFVWW90SUZEWFR4SnRmR2RHRndsSFMzUGl2X09GalNlbG9XUUJNR1NVeFlVUTRpR2JReWNqTjBNcHJZTkZhNEt0M3VNMFhYU09nMmlpc09RQU1UREQ3YjhLSk9QZXRxb0tOSG1MRDdrS0p2WXloUlBB0gGwAUFVX3lxTE5pcEZHdHVqc3lTblVRcklZRjNlTUhFQVJ6cjlYXy1MV29SSUZSVHM2Rk1nSWdJeDNYRmRpd1FWNHFxZ2tOREdHM3NBZzRiVkpCa3VIOHlKeXlmNldVcWVETGJyNjZDeFU5bWxIWHo0Y0RqdVRmTUxWRFBBeTdEYmo3emtfWEplel9Pd0g5ckhNamNGQjFiZTE0Z21adjEtdEZpbm1lOVpDNGd1T2NfS29m?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcjonariusze Allegro sprzedali 40 mln akcji po 29,25 z\u0142 za papier - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:36.916099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORE0xSEYzZS1wNWtyTm95Vm12VFpGRnk1eG5PSHloRTNONlFNMU1FWWdSNEJ0UTUxTXJqbDE2Q3Q0OUstMi1fMkd4aDFnczRINFYxWml2Tk96MlVUc001Q0RKRmViVE1zeml3X29CVWxDeTFiNGoxYm9XY3FaMXNHblF3elBKZlEyTVVvVXBQelExU3VIYmYzY3FTRDUxX0ZKdHJoaFFOd0tYd1FfQ2dFWg?oc=5\" target=\"_blank\">Dami\u0119cka upami\u0119tnia Jankowsk\u0105-Cie\u015blak. Grafika poruszy\u0142a fan\u00f3w aktorki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPS01HbVExMUdQM21EV1FiSEdKVVROLXdaZE52OFpZMHlTSGhZUGJSMUF0WWs1RTJlSm9zYVlKRjZWcXZRMzBLVzJLdFVuUXZOWklZaTdfaHY0UVRTMElIajc1Y2tiNmJZbE9KbWN0aVhiUnV6TVp1a3gtRmJRYUw5OVhzWFNObTFqeGdBcTJaSFJSdFBXZ0Z0V2phcHlIcnlzQWZBZGpka18?oc=5\" target=\"_blank\">Jadwiga Jankowska-Cie\u015blak nie \u017cyje. Mia\u0142a 74 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVHhrNENZSG5QMEM0VnUxZGQydV9KUmpSNHpoYXFXV0U2VUg1VHU1TkwxQkZqaGlGaTNRVlBOTmhlaT",
        "id": 2569306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORE0xSEYzZS1wNWtyTm95Vm12VFpGRnk1eG5PSHloRTNONlFNMU1FWWdSNEJ0UTUxTXJqbDE2Q3Q0OUstMi1fMkd4aDFnczRINFYxWml2Tk96MlVUc001Q0RKRmViVE1zeml3X29CVWxDeTFiNGoxYm9XY3FaMXNHblF3elBKZlEyTVVvVXBQelExU3VIYmYzY3FTRDUxX0ZKdHJoaFFOd0tYd1FfQ2dFWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dami\u0119cka upami\u0119tnia Jankowsk\u0105-Cie\u015blak. Grafika poruszy\u0142a fan\u00f3w aktorki - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.237028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:13:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQREc1MlVRUTNNSDJtbmpHV09xODVMaE5rYXQ0aWdFSlRCZUVPRlhsN0pfamxwTEdhS255V2RJQzZiNjJNNFJRa1dXOWp6Sm5zZ0p2a2ZVUW5EMzAxTlBIelNwLVFjeDN4QVhZaVh1WHhXeEJkbkpDS0RfSWhrbnNUZG1OTjF2aC02WWlpS3pKYnNZaFRrN2Njdk1fU245U3lQeUM1ZGJwOGotZw?oc=5\" target=\"_blank\">To maj\u0105 by\u0107 ludzie Putina w Polsce. Lista 25 nazwisk, w tym znany youtuber</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTFAzRVVjX0JLb3Z3aWYzbWNHWXdTbFZvekNTNEtrSkRkWkxsempXS295M3N1MENjY2liQ1BvaWFtYmdQaWwxZXdDUzhseEd6cm5qVmRjb1FCVU5HM3FtazVVWHA4aURKLUFBMDZNS0dLbw?oc=5\" target=\"_blank\">Lista wp\u0142yw\u00f3w Putina. Komisja gen. Str\u00f3\u017cyka przekaza\u0142a ABW list\u0119 25 nazwisk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxONm9tVWZEMGNhOFZGOHdCaGUzRThkR2dGT0RTSTNMVHpGUHBFbllrVEVGRVVZZ0VjUWpsZFVZWW9tOTJlLUNuQW14bnZkZFBsLTI4Zm5tNnRSVmZl",
        "id": 2568173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQREc1MlVRUTNNSDJtbmpHV09xODVMaE5rYXQ0aWdFSlRCZUVPRlhsN0pfamxwTEdhS255V2RJQzZiNjJNNFJRa1dXOWp6Sm5zZ0p2a2ZVUW5EMzAxTlBIelNwLVFjeDN4QVhZaVh1WHhXeEJkbkpDS0RfSWhrbnNUZG1OTjF2aC02WWlpS3pKYnNZaFRrN2Njdk1fU245U3lQeUM1ZGJwOGotZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To maj\u0105 by\u0107 ludzie Putina w Polsce. Lista 25 nazwisk, w tym znany youtuber - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T13:34:49.876720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:10:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbGdaRV8wLXZJQkpONW9kSW5acDlxTVBnRDRvU2x0ZWM5YWpTUVNhRTBxbEJKRy03d2Z6enpRUk1ZSjBrZWV6VktDNmxSUjVMNUVQeThpNVVNdEFJU20yY0JmTU0tWG5IZzNWeWtjNjNoMEJabzJhbzE2QmhBQV9vcU02bnJsQjVtR2R4UG9jR2ZDRW84RFJYMmRkU3FwRWxxQk56ZUY2NWJLZnRLUjVrSXpUUVI?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ulubienica Trumpa\" jedzie do USA. Oczy ca\u0142ej Europy patrz\u0105 na Meloni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUG1adF9LN0dSUWppOTRDVlRhYWRQU0xPUE5zLWRlYTR0aUE2NklhSmgwZGc1VEwzWVdIN1FLLTFFdmFhLVpjRVhJRFVkNHhQbGlhQXl2Q2N3eklrd2RKSVRQeFI2b0Fxc0dnLUpEOVdYblBOOFF5MHVaZXV4UU9qUFYtVzcxdlhvTDdMREJmU3ZkT2FnbXl1dG02aXRTWmhGTktGUEZhem1rOHJVYnlmSDln?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna handlowa by\u0142aby \"szale\u0144stwem\". Misja pokojowa \"ulubienicy Trumpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTVpKZmEweWJnd0l0X2FzNzdKWTBTVWU3ckRMbVBJ",
        "id": 2570307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbGdaRV8wLXZJQkpONW9kSW5acDlxTVBnRDRvU2x0ZWM5YWpTUVNhRTBxbEJKRy03d2Z6enpRUk1ZSjBrZWV6VktDNmxSUjVMNUVQeThpNVVNdEFJU20yY0JmTU0tWG5IZzNWeWtjNjNoMEJabzJhbzE2QmhBQV9vcU02bnJsQjVtR2R4UG9jR2ZDRW84RFJYMmRkU3FwRWxxQk56ZUY2NWJLZnRLUjVrSXpUUVI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ulubienica Trumpa\" jedzie do USA. Oczy ca\u0142ej Europy patrz\u0105 na Meloni - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T17:04:41.687357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa21yQ1BrRnRoVFpkcHRaVmZVQjZvajhYbFdUZTNnLUI4c3VsQ1h3MzFDYkd3TUtsdFVqbTFGUVl6enpkb0NPcGZrNU9nMEF0Q0U4aER3Y0J5MkZWMXZ5ZmVWVElLVmM1Vk9najNYaEZBUUZkWkV5aHRVNzJEZU8xaEo3RzBwc0pjMG1PTmtfRk9vMmczNEp0VUJndElaMWxDVlJ5NWd4Q2xZZHE3VDhhVXFXYw?oc=5\" target=\"_blank\">Alert dla Polski. \"Szansa na najlepsz\u0105 zorz\u0119 polarn\u0105 od miesi\u0119cy, szykujcie aparaty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNc2VoeWQ5dVMyeXJSbmlGMUs4UENGeXdGRzJtXzhxVGYteDdIS0ZLa25VQV9MT1kwVUZlWldXS2dia3JFdm9VWmwxU2wzc2R2bzBQV3hGOXI4YnhxZnZ0RUgxVk5MNklNZnpjQ0hxQnBPbmVfNzZwenE5QzBybEdFZ1RKQy15dGxIRjNZVk5Ic2QzX0JNdlhPWHhRQVV3ZDZ5Zm1V?oc=5\" target=\"_blank\">Alert zorzowy! Dzi\u015b po zmroku niebo mo\u017ce zap\u0142on\u0105\u0107 nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPWXBrSUpwb3VmeHNNTHJCcENoUk84MjdEaklDYVJxLUJv",
        "id": 2572335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa21yQ1BrRnRoVFpkcHRaVmZVQjZvajhYbFdUZTNnLUI4c3VsQ1h3MzFDYkd3TUtsdFVqbTFGUVl6enpkb0NPcGZrNU9nMEF0Q0U4aER3Y0J5MkZWMXZ5ZmVWVElLVmM1Vk9najNYaEZBUUZkWkV5aHRVNzJEZU8xaEo3RzBwc0pjMG1PTmtfRk9vMmczNEp0VUJndElaMWxDVlJ5NWd4Q2xZZHE3VDhhVXFXYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert dla Polski. \"Szansa na najlepsz\u0105 zorz\u0119 polarn\u0105 od miesi\u0119cy, szykujcie aparaty\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.895817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T06:03:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNR1Q1YTlfYW1nbmo2eGdYa251RUFxOElUV2Utcnl0V1ZibmVQV2RqR0R4Z01fLUJ4Z3Y5eS1BN3lQUHdpaGFOSHdVRjFwdVVUanc3dzh0V1ZNcHc5bk50TWUtSE9LWUEyUHFjalB0UDQyQVVkREF6Ym1SUENFMzhtcVlKbFhyRURkS0tnQVd0eE9FY2pRR0x3OElfNmNNWkUtV1RDd2lPWUJLT3NfOHVnbFBockE4Zk4tZzZZOWRudERVRnlHMEdyQ3hweWRiRk5pSWNMXzZLR1BtYmNWRGYtaw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wiedzia\u0142em, \u017ce jest ci\u0119\u017cko chora\". Daniel Olbrychski \u017cegna Jadwig\u0119 Jankowsk\u0105-Cie\u015blak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOUUowbnkxSjRwcWFHMGdRYjIwQXpvbmVIYjRaRFhHRXNlaFVsby1TUkdudGgyb29oUGtOUXVhMEpkTlhRQV9taXVsVmNUeTJ2djhqbjFKZE4ydF9uZW5jeF9YRzR1RXBvSEZESzJzWEtHUnJ4ZDA4QTR0VUE5VW9GbVh3RWRDWWg5bUZpU1MxaWNRN2ZWZEN1WHlPWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ukrywa\u0142a pogl\u0105d\u00f3w. Na jej domu wisia\u0142a t\u0119czowa flaga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPS01Hb",
        "id": 2568188,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNR1Q1YTlfYW1nbmo2eGdYa251RUFxOElUV2Utcnl0V1ZibmVQV2RqR0R4Z01fLUJ4Z3Y5eS1BN3lQUHdpaGFOSHdVRjFwdVVUanc3dzh0V1ZNcHc5bk50TWUtSE9LWUEyUHFjalB0UDQyQVVkREF6Ym1SUENFMzhtcVlKbFhyRURkS0tnQVd0eE9FY2pRR0x3OElfNmNNWkUtV1RDd2lPWUJLT3NfOHVnbFBockE4Zk4tZzZZOWRudERVRnlHMEdyQ3hweWRiRk5pSWNMXzZLR1BtYmNWRGYtaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiedzia\u0142em, \u017ce jest ci\u0119\u017cko chora\". Daniel Olbrychski \u017cegna Jadwig\u0119 Jankowsk\u0105-Cie\u015blak - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.203141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:56:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMFpmWFRtcVJEbGpJcGlIYk1wempoUjNOYmEwdUZxcmJNMXVWRkRKaGotWTBOZW1OY1lKSjhVeWc4eGpoRkZLeDhKV1I3M0lGeGd1a25TSTNMajJPX3d4NW5RLV80RUJISmktNkplLXNPWWVkN1pzVVkyZzhhOEcta2tNNjAxNThVczIzZHhlaHgyMk8tN3lNOUNwTFE4SzJ5T1U3enJGek5YTE9HODdMSEdZVm5kaHR5ek9RQ3JOMnpwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Propagandysta Putina wpad\u0142 w sza\u0142 na wizji. \"Wasz los b\u0119dzie smutny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p1eXZ2TkRSR2taaDBNNjgtektTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2568182,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMFpmWFRtcVJEbGpJcGlIYk1wempoUjNOYmEwdUZxcmJNMXVWRkRKaGotWTBOZW1OY1lKSjhVeWc4eGpoRkZLeDhKV1I3M0lGeGd1a25TSTNMajJPX3d4NW5RLV80RUJISmktNkplLXNPWWVkN1pzVVkyZzhhOEcta2tNNjAxNThVczIzZHhlaHgyMk8tN3lNOUNwTFE4SzJ5T1U3enJGek5YTE9HODdMSEdZVm5kaHR5ek9RQ3JOMnpwQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propagandysta Putina wpad\u0142 w sza\u0142 na wizji. \"Wasz los b\u0119dzie smutny\" - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.997785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQktmdVQ1aEowWW5GTjJzbDZhWVk1S0dyalR1RnNjU3F6RC1DZGgxUG5oZHRCWF9GMFdXM2haZ3BmT0pUQUZhajgzazFfSmNsVDJfSkNEMFZHZVAyMEV5c3VqOC1TS0NnSFBHWUJ6ZWE5MHRTUHFxVVc1aHpXaVZlYUZnWllRakJPbXJ5SnZwMjh6eE9FZ0M1SHpEcE4xSkNwOVhuSExQajBTS1ZvbWcxMV9CZ2NZQ3M?oc=5\" target=\"_blank\">Gene Hackman i jego \u017cona pochowani dwa miesi\u0105ce po \u015bmierci. Ceremonia by\u0142a kameralna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNUVhuRTFtb1NQWnhYbHN6eEhJVDM5T1dCVTRrVXdHTmotUFFKSTgzU2RUZjY0RlpYb1ZLS2EyNFdFaTlYNWJCbnMxYjBwZ3pUX3pVbzE3NVJxZ291Ry0tVFpfNVlPcE1CdlRNd2d3T21scVpqVF8wb2ZheXBPcjBCVFF2N1NwdnUwQnFsczhpZ3hIbDM4ZWJ6dFBvb2N5YUFsLUt5WVBmeWtOcHZDYnY0UTB0UFFZbGJJMmJtNEhMa05vRk4x?oc=5\" target=\"_blank\">Martwe gryzonie i odchody. S\u0105 zdj\u0119cia z zainfekowanego domu Gene'a Hackmana i Betsy Arakawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 2568189,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQktmdVQ1aEowWW5GTjJzbDZhWVk1S0dyalR1RnNjU3F6RC1DZGgxUG5oZHRCWF9GMFdXM2haZ3BmT0pUQUZhajgzazFfSmNsVDJfSkNEMFZHZVAyMEV5c3VqOC1TS0NnSFBHWUJ6ZWE5MHRTUHFxVVc1aHpXaVZlYUZnWllRakJPbXJ5SnZwMjh6eE9FZ0M1SHpEcE4xSkNwOVhuSExQajBTS1ZvbWcxMV9CZ2NZQ3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gene Hackman i jego \u017cona pochowani dwa miesi\u0105ce po \u015bmierci. Ceremonia by\u0142a kameralna - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:32.251434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNWEtvLVVjc0NCTDJzOVdyZHgyby1DSzJldS1KMm54M1NfNHR4aWpuaEdYNlRQOG5oWGNTaTdvcng5aTg1ZnZiTDlZcmNrRS1qY1gwXzdJT2FIT3lOSTBFMHhUdTdyYU8wY2ZBay1FX0JLTEMzMFFyWFdTZFNfSDJJdlFPYktIVThfYm9lc1YyY3JkUG1mbVQwZ2hsSkdhZEVXeTZPc0xTeXlkY0htYjNhZWhNek1ydDdCVXJGdktVRmpILWM?oc=5\" target=\"_blank\">Wybieg\u0142a p\u00f3\u0142naga na ulic\u0119. Na jaw wysz\u0142a przera\u017caj\u0105ca prawda. Dwie dziewczynki zgwa\u0142cone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNclAzemdvOGhGLVRrSkR0bE5qR3UyZjBLR0tlTEkza2V2QWRsV2d6NUgyZzNDTXFpc2FQUXdQQklJcjd0UjZGUzhrRHN0R2ltSUFVN3lMYTZDa2xRWElGc1hjY3FYVFhEZkkyZW5SRFRMRTdkeF9oZWVtUnR0UGh6MnpFWW9LZm5DM1ZyS3ZrN0h1LUNIY3JYeF9pR2FHYmRHSGtnNzNoNXR0YlVPMF9XVWI4TWwza3RfSjVVSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0119stochowa. Dwie nastolatki pad\u0142y ofiarami gwa\u0142tu. Jedna z nich p\u00f3\u0142naga b\u0142\u0105ka\u0142a si\u0119 po mie\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 2569292,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNWEtvLVVjc0NCTDJzOVdyZHgyby1DSzJldS1KMm54M1NfNHR4aWpuaEdYNlRQOG5oWGNTaTdvcng5aTg1ZnZiTDlZcmNrRS1qY1gwXzdJT2FIT3lOSTBFMHhUdTdyYU8wY2ZBay1FX0JLTEMzMFFyWFdTZFNfSDJJdlFPYktIVThfYm9lc1YyY3JkUG1mbVQwZ2hsSkdhZEVXeTZPc0xTeXlkY0htYjNhZWhNek1ydDdCVXJGdktVRmpILWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybieg\u0142a p\u00f3\u0142naga na ulic\u0119. Na jaw wysz\u0142a przera\u017caj\u0105ca prawda. Dwie dziewczynki zgwa\u0142cone - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:50.703937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOEJwN3VtNHF3UDJoakd1MXNtQmczRmVXRlFiam9TM3dneHpSa2JSSzlHbXBGV295Vmk2anlwdFV2bjNHQS1Ea0ZvZ25DUWpfekdOMjRtTDZMcklkX3FNYXJLamx0UGg1Y2RsbWpkSk9MWlBmdVExS0ZzbjdNN1J4X3pPVVVNMENfNVp3eHBXMXVfWXZoVWYwOVZwUzJveTZTZUpJcFpvOXRaTWJjazF2Y2IwNA?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz u\u017cywania smartfon\u00f3w? Minister m\u00f3wi o reakcji rodzic\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRDliWTRmeUVRbE5EVHc2TG1CM2VfWmttRFlaeVZYenNMWS0xanFYbkdoa2NRVDZyU2tCWWdyMC1VMzUtbWpzWndlSkdmQUhnNHR2WmJ5aUdzNnVyazNWMHZfTjIwZTVMU25QUG9yejZuOS1OVVREcnpEamFEbEFYQzdsTlQ4RmxNdkxRN0lQLXJPd0xKcW5YVnhrWlBNRVZqam5vS0d6bTN2eUxpWlJ4aGlMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niecodzienne zako\u0144czenie konferencji Szymona Ho\u0142owni. \"Ten b\u0119dzie zbawiony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZkwxNlVfZkZ3dERBUWNZVzRkSTkxNWoxbl",
        "id": 2571005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPOEJwN3VtNHF3UDJoakd1MXNtQmczRmVXRlFiam9TM3dneHpSa2JSSzlHbXBGV295Vmk2anlwdFV2bjNHQS1Ea0ZvZ25DUWpfekdOMjRtTDZMcklkX3FNYXJLamx0UGg1Y2RsbWpkSk9MWlBmdVExS0ZzbjdNN1J4X3pPVVVNMENfNVp3eHBXMXVfWXZoVWYwOVZwUzJveTZTZUpJcFpvOXRaTWJjazF2Y2IwNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz u\u017cywania smartfon\u00f3w? Minister m\u00f3wi o reakcji rodzic\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:39.527116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:36:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPUFhzdmZvVllBUnk4M0dMSjVrR3Z5WFAzQnVScFVIQXFPLXltVVdqRmRKOGw3QTJiTU9zbWdWR3Z4Mm43Wk5UWDJXSUM5LXRkM09TOTdtR0JvbDNveHRKTC12NlBuTDlHNE81SUZrSzZ1MEcxMWhQWllMdDJPUEFweTFjRFAtUGNMR0xFOFRmcnAybUt1WWJCZ2kwZUYxam90a1NIYnJSLTRwYm0xVmhEYw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 na si\u0142owni. Wystarczy\u0142y zaledwie trzy minuty, nie \u017cyje m\u0142oda kobieta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o3eDRIVURSRmY0c3BsT2hCSXJDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2567700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPUFhzdmZvVllBUnk4M0dMSjVrR3Z5WFAzQnVScFVIQXFPLXltVVdqRmRKOGw3QTJiTU9zbWdWR3Z4Mm43Wk5UWDJXSUM5LXRkM09TOTdtR0JvbDNveHRKTC12NlBuTDlHNE81SUZrSzZ1MEcxMWhQWllMdDJPUEFweTFjRFAtUGNMR0xFOFRmcnAybUt1WWJCZ2kwZUYxam90a1NIYnJSLTRwYm0xVmhEYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 na si\u0142owni. Wystarczy\u0142y zaledwie trzy minuty, nie \u017cyje m\u0142oda kobieta - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:33.043654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZ1oyNzlxY0E5b3h1dV9VNmNHdG54SjRoaTRxck5pT3YwQTh0c2RqaUxHU1JwSU1maXAxMEppb0J1ZkpiREdDM1JHWU5zdE9udV9BUzF0NkltSXQ1Y3UyVG5KZG52OXNpaTdDTVdRbGlMTHkzejVNSjNyQVVJajNjV1lEa2RHVG5UaEZaVVBDZ0hTaXhXMUdfNDFUTFlYTnp2dk8wMFl5LVE1V19uNGlMN1I2TndGaWtQdzNJ0gG6AUFVX3lxTE52aWJ2X3I0bS0tMXlla0I0dFZ0U2RLOC1ueFpqX281WnEyWGZFUVI4em9hNFZuOTRCSm8xR0RCWnE2QkV3STMzbG9qb1Y4cGxJWjE5dHprRFJVQWhrc1MtUVltQ3hJYXQ3d3ZjcEwyMU5vdV8xUFdGREhKOGcyNl9QalNPMFIzTk5qMlRFRS1kZjJCekNSa2VPMEU4VUN6MHBRUnktWFRrWFZ1ZmlrSTdMYmk3Vm9YbzRNQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bez chemii, bez konferencji, bez prze\u0142omu. Scholz po\u017cegna si\u0119 dzi\u015b z Tuskiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQXdMTVdXS1dxOFhpU01VemZVcWJjelFWeDhiTWFrUGhCQ3BMdHVnZmNYSE93TnNtcWdfT3luM0E1OWpQYmM0eGgyaVNTYjlETm9GcHRvbWlZbVhOX3Jxb00tYXlEZ0dCbE5vQUtmRHExak5fajhNTnVjZkhDaEhSRW1tWUtWQTNmMXhnUGVVR1F5ZHpndDVqWVFVeXl2M3Bmc295MH",
        "id": 2569295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOZ1oyNzlxY0E5b3h1dV9VNmNHdG54SjRoaTRxck5pT3YwQTh0c2RqaUxHU1JwSU1maXAxMEppb0J1ZkpiREdDM1JHWU5zdE9udV9BUzF0NkltSXQ1Y3UyVG5KZG52OXNpaTdDTVdRbGlMTHkzejVNSjNyQVVJajNjV1lEa2RHVG5UaEZaVVBDZ0hTaXhXMUdfNDFUTFlYTnp2dk8wMFl5LVE1V19uNGlMN1I2TndGaWtQdzNJ0gG6AUFVX3lxTE52aWJ2X3I0bS0tMXlla0I0dFZ0U2RLOC1ueFpqX281WnEyWGZFUVI4em9hNFZuOTRCSm8xR0RCWnE2QkV3STMzbG9qb1Y4cGxJWjE5dHprRFJVQWhrc1MtUVltQ3hJYXQ3d3ZjcEwyMU5vdV8xUFdGREhKOGcyNl9QalNPMFIzTk5qMlRFRS1kZjJCekNSa2VPMEU4VUN6MHBRUnktWFRrWFZ1ZmlrSTdMYmk3Vm9YbzRNQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez chemii, bez konferencji, bez prze\u0142omu. Scholz po\u017cegna si\u0119 dzi\u015b z Tuskiem - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:39.182972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:20:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRldoUm1SRzlBYXc5SENuUWlBbWprUXJ4ZHlaMTZ0UFZFZTA5U1E4YTdEVDBCdHRPeFNneGxGeEtseFk3VHl2YXNrekVwRHNlOXhtNXpOUlBkaWhzSk1Nb0U4cmtNTDdweTkwN0xTalFfNHVMUENmQThlV2VrWUNSVUNtNklXN1lTRTVpZkNiSERCRFlxb2E0QVozR0xET0s5cXYyeWU2LTlFR2t0SFNVSEhyTnJhTGc?oc=5\" target=\"_blank\">Armia potajemnie zbada\u0142a, czy pokolenie Z nas obroni. Smutne wnioski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l0ek1mVURSRUJkd0tQOUp6TDdDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2567697,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQRldoUm1SRzlBYXc5SENuUWlBbWprUXJ4ZHlaMTZ0UFZFZTA5U1E4YTdEVDBCdHRPeFNneGxGeEtseFk3VHl2YXNrekVwRHNlOXhtNXpOUlBkaWhzSk1Nb0U4cmtNTDdweTkwN0xTalFfNHVMUENmQThlV2VrWUNSVUNtNklXN1lTRTVpZkNiSERCRFlxb2E0QVozR0xET0s5cXYyeWU2LTlFR2t0SFNVSEhyTnJhTGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia potajemnie zbada\u0142a, czy pokolenie Z nas obroni. Smutne wnioski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:41.050131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxOUmM5Q0xJUXJ5SVduMTVrTjhGWGo3cnVwaGkxME9oeVBKMy1tV2o0VUplUm54U2lqNG42WUdGdnpEbTJja1V4R1ZsWUF2Tk1qNVkzV3ZEaXAya0ctUkdXTXMyeDdBNm9ReVRkaVJOMTF1UzIzc1JfOVd4TE9laGpGNHBmZkRCRWdkZG42OHBHU2NEZG1TQlk4cE94SHNsZGZrUjBUYkVNZ1lST0ZnNVdBdGszTzcwMjZCRlQ3bzdpUlFCRkJhSEw4SnNVQlB3VUZuRXRsMlFaYXpJRXZla3VPaTJBSXFKZDEtLVBJRmpTZEk2eThqVndKUC1aVjRxQWM?oc=5\" target=\"_blank\">HOROSKOP dzienny na \u015brod\u0119, 16.04.2025. Kozioro\u017cec, Skorpion, Baran, Panna, Bli\u017ani\u0119ta, Lew, Strzelec, Byk, Ryby, Waga, Wodnik 16 kwietnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQTTlCT1pkTFdOSXJ3b0lqQl95V2JYVnNNSEluMU04dGw5MkotcTBuQk5Vb3JkdHRkV0J2QzVkMWlrX0JiYjlGa01EZVItQXlRbmdwODlidTNzMzNwZGNJdThjT0hONGpOdUpDN0hMSmdfby1ReGxNNjUyNk1yeVRaVEctdnBqNURoZ3FZQTVCQ1NhMmdkbF9jdUczRWUxWUw5RlVnMGYzLTlwalYwSFg4bHFqZF9vbXo1eFZyQ2p0bU9tSmRRRDNFeU1wd3NUeUF5QkI0TGJYMmZvaWxkQVY3MFA3WVZUOS1teFZjd1",
        "id": 2567713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxOUmM5Q0xJUXJ5SVduMTVrTjhGWGo3cnVwaGkxME9oeVBKMy1tV2o0VUplUm54U2lqNG42WUdGdnpEbTJja1V4R1ZsWUF2Tk1qNVkzV3ZEaXAya0ctUkdXTXMyeDdBNm9ReVRkaVJOMTF1UzIzc1JfOVd4TE9laGpGNHBmZkRCRWdkZG42OHBHU2NEZG1TQlk4cE94SHNsZGZrUjBUYkVNZ1lST0ZnNVdBdGszTzcwMjZCRlQ3bzdpUlFCRkJhSEw4SnNVQlB3VUZuRXRsMlFaYXpJRXZla3VPaTJBSXFKZDEtLVBJRmpTZEk2eThqVndKUC1aVjRxQWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOROSKOP dzienny na \u015brod\u0119, 16.04.2025. Kozioro\u017cec, Skorpion, Baran, Panna, Bli\u017ani\u0119ta, Lew, Strzelec, Byk, Ryby, Waga, Wodnik 16 kwietnia - Dziennik Ba\u0142tycki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:40.435909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:04:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQaWZoNzRhRWptOHNZTDlzS0laWGc5TmdOaVRoWEFBajE1ZVR3Z3dEcG92S3lfMjJKMzBGeUhXMHdnaGsxYTdUZ3JkdnlzTDZQWm5QYjhvcGdlRmZ3dXRWQmVFODNka3Bya29QN0hpeVAtU1pXdFViV2dBRXk2and2UE1fMzJValcydzFGQVA0SFN3eGZWVThCN2owc2NKSGktNjdoWGhLTXdXY3ZjeExyb3FoM0lfemdXLTZxcE1tN2JfdGhzVmNnOEsyWFkycF9NQktOQUpEdG50eWEzVlE?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS! Wojciech B\u0142ach sam naciska\u0142 na u\u015bmiercenie swojej postaci. \"Propozycje zacz\u0119\u0142y by\u0107 ABSURDALNE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font>",
        "id": 2567708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQaWZoNzRhRWptOHNZTDlzS0laWGc5TmdOaVRoWEFBajE1ZVR3Z3dEcG92S3lfMjJKMzBGeUhXMHdnaGsxYTdUZ3JkdnlzTDZQWm5QYjhvcGdlRmZ3dXRWQmVFODNka3Bya29QN0hpeVAtU1pXdFViV2dBRXk2and2UE1fMzJValcydzFGQVA0SFN3eGZWVThCN2owc2NKSGktNjdoWGhLTXdXY3ZjeExyb3FoM0lfemdXLTZxcE1tN2JfdGhzVmNnOEsyWFkycF9NQktOQUpEdG50eWEzVlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO U NAS! Wojciech B\u0142ach sam naciska\u0142 na u\u015bmiercenie swojej postaci. \"Propozycje zacz\u0119\u0142y by\u0107 ABSURDALNE\" - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T14:52:50.987171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:04:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNN25FNy15ZW0wQUFmcDEtMzRxTGxTZ1JNNldwZkgwdjRmWDNHTWJseHhTdjl3V3FvaWZpUjVDZXJjQ3plRHpSQ3JWclpBUy1QaXVXN0NXM1JxS0dOYWswSmdiaHpQeVExSndMTTJaS0JVSW1yanVzZjR0R0d4dGJUUzJjR2dlMVZPN1FmdVd3QWJBeEhkM3YzOWhLaw?oc=5\" target=\"_blank\">Europejski przyw\u00f3dca nie zwa\u017ca na ostrze\u017cenia. \"Pojad\u0119 do Moskwy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOM3Z2QnlaTlE4clk4LVdCZmhiZlJqQ2pKazVYTEVqUXNURXdyTjRDcU9mdHZmYXVXeUNxZThObUtoQlNXVHZTeGJtdDlwSHhhUWdXMFBvMFB0eFRkRjNYQXEwQlc2NHdiZTdTVVloOEVjZFZndEpYcUptaDlrRDNiMEJPNjFLa0NYVDJqb0ltalc0ZEdmUktyZlZUMU1XOFNuZ0Q3RWJCYw?oc=5\" target=\"_blank\">Fico poleci do Moskwy na parad\u0119. Rosyjskie media: \"Pokaza\u0142 Kallas, gdzie jej miejsce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOYjBVZko0Z2hWaFphYU9iZFo0SEtMa1dyUUhxZGRlalFzdkpRbzlPU0FuT2hYdHZFcEtRdTlDZz",
        "id": 2571007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNN25FNy15ZW0wQUFmcDEtMzRxTGxTZ1JNNldwZkgwdjRmWDNHTWJseHhTdjl3V3FvaWZpUjVDZXJjQ3plRHpSQ3JWclpBUy1QaXVXN0NXM1JxS0dOYWswSmdiaHpQeVExSndMTTJaS0JVSW1yanVzZjR0R0d4dGJUUzJjR2dlMVZPN1FmdVd3QWJBeEhkM3YzOWhLaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski przyw\u00f3dca nie zwa\u017ca na ostrze\u017cenia. \"Pojad\u0119 do Moskwy\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:40.934182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMmVoX1daTUxJUGc5bHd1dk02REdMLU9pSnMxekozSmZhMlJMTG1HOU94eVgxSG8xcFI4WWN0aVFzc0p2dHZIcGVlMHdRYUtDanhLZTkyeHd5Qy1iTG9TZWdLSFpfR2lwQ05DYTV5Ui1LbnZPYzVSb2VPaUlIdzBmMGVqQXFyZHFXaEFfQ0hLNE1kNmd6ME5UMGdLcU44VnNDMi1raGFueHZWcnNMak1pT0R5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne zako\u0144czenie \"Kuchennych rewolucji\". Restauracja musia\u0142a si\u0119 zamkn\u0105\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQejhnRG9IOU5vUEF6bG5qUUdHZVZMSnJJYUtQNUI1RkJfR1RRZDh2SVpvaDJ1ZnFfYV8tYnRQbFJaVFEwZ0xrUkJmV01UZkFVOWhkNmIzUTFhdVZ3UWNYblphQTBQcU9oOWdueXkzcDRtOUZ2ZXNIUHp6OUNQSVE0dk1mODl3eEx5ZEpwdjBPWHZoSXdCRVFJemtZZDdOdlBYWFNPUV9DSTNVQkpETE5TYXBURmZOT2dVZ19hNW5MSFpKcTZIVC1ydGtlazc4VjNJdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Przykre losy restauracji po \"Kuchennych rewolucjach\". \"ODCINAMY SI\u0118, nie chcemy gotowa\u0107 da\u0144 Gessler\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 2567712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNMmVoX1daTUxJUGc5bHd1dk02REdMLU9pSnMxekozSmZhMlJMTG1HOU94eVgxSG8xcFI4WWN0aVFzc0p2dHZIcGVlMHdRYUtDanhLZTkyeHd5Qy1iTG9TZWdLSFpfR2lwQ05DYTV5Ui1LbnZPYzVSb2VPaUlIdzBmMGVqQXFyZHFXaEFfQ0hLNE1kNmd6ME5UMGdLcU44VnNDMi1raGFueHZWcnNMak1pT0R5QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne zako\u0144czenie \"Kuchennych rewolucji\". Restauracja musia\u0142a si\u0119 zamkn\u0105\u0107 - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.406869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOX1dOMzVGRGJyVEdGVW1CZ3N0RnFTWFdoNUlnNU5lLXBxOTFERlZ2aWdGSExpZ0cybXlFZVM1aFhFa1VyZmxST1g4bXg5WDd6VzVIbUxnNmhGSkZ2VnBHeWtWSzFfNGhEUFJiV3VCUGdFRFdaQWJtVGZKc0t6YWx6dUxBVUIwc1Jzd1llUXk0ZFNvUGdmMTJMRVd5dTEzUnRRc3NNTXA2MUNVSGwwOVRqT0kxOF9LejhOWU82UW45MlAtdw?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna r\u00f3wna zasadniczej za niespe\u0142na trzy lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRUxFUTg1QjdtUE4xNVFJNzVtRmJpeEdvMWw0QnY3ZjdKS2x5emlieDNCb2pnQVFfZEpaZjBILWw2aXFEUWxtTE8xSURSbjNXVDk2a0stMGcwd2h6OVprN2VFZl9ibllFUzFRTkYteEFhNFFEWl84MmdtUER1SGdBTWREbE8xOHlMbFpMS0VidmtuNm9WSVVSM2lfaVNfdlpCWWdsQllZOHNRcE9tZDg3eHNxQTJPbDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne zmiany w wyp\u0142atach. Na konta pracownik\u00f3w wp\u0142ynie wi\u0119cej pieni\u0119dzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PulsHR</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNYUdxUlZZb3J5XzlMOGdw",
        "id": 2568184,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOX1dOMzVGRGJyVEdGVW1CZ3N0RnFTWFdoNUlnNU5lLXBxOTFERlZ2aWdGSExpZ0cybXlFZVM1aFhFa1VyZmxST1g4bXg5WDd6VzVIbUxnNmhGSkZ2VnBHeWtWSzFfNGhEUFJiV3VCUGdFRFdaQWJtVGZKc0t6YWx6dUxBVUIwc1Jzd1llUXk0ZFNvUGdmMTJMRVd5dTEzUnRRc3NNTXA2MUNVSGwwOVRqT0kxOF9LejhOWU82UW45MlAtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aca minimalna r\u00f3wna zasadniczej za niespe\u0142na trzy lata - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T11:23:35.502659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:51:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQYjZ0Q0oyTzhzdVlNbnBSS2NSOWdtQ2k4ZU5xaTVCS0lDeHpPeEhHakhXU3hsdVl3NzJKalhPUGJvT0dkenRVRVd0OGhycVItOS1uQ051ZlE0VlhWMnJZX25ldEVoaFJMNjFUR3lZOE1ZWmEwVUZyODVBcEs1YzgtSTRkeXgzbkJVWDJOelV6LXRadVVPc01rV3M5QXhucjlKSXY0akx6U3ZKejlLc1hQNkZRSHNaakRYRG5OS08wSktvaWlCZVBTbDhZMENTdTJnTXY5ckhMTUpXWjBmMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Znakomita przygoda pe\u0142na akcji i przyjemna opowie\u015b\u0107 w Xbox Game Pass. Nowo\u015b\u0107 ma miliony fan\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQVHlkLVgyOURBR1ZLVDB3bzZwemFxUUFPSkpqUjRiNkdabnJPYjlFXzhZWmxybDcydGhBLXMxNE9WTzhOQXpPVC1sdVNxN2ZuUGp4dk9ueXJkMThOZW5NZlEzTnlHQVRQV3JlVFRBT2xtRC1mUWZ3SmM3OGlzT3hiV3VmVWNRdW9iSDFMMEFrNlY5VnJmSE83eVpnNW1lUzFBR1B0dFc2cWJvdXZJT245NDY4SkMxNm9RSEhQVFI5bWVYQW91T3FOdHQtaDlFOEdnbndYZ3hOb1NxVlFMVG5z?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass - poznali\u015bmy list\u0119 gier, kt\u00f3ra pojawi si\u0119 w drugiej po\u0142owie kwie",
        "id": 2569302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQYjZ0Q0oyTzhzdVlNbnBSS2NSOWdtQ2k4ZU5xaTVCS0lDeHpPeEhHakhXU3hsdVl3NzJKalhPUGJvT0dkenRVRVd0OGhycVItOS1uQ051ZlE0VlhWMnJZX25ldEVoaFJMNjFUR3lZOE1ZWmEwVUZyODVBcEs1YzgtSTRkeXgzbkJVWDJOelV6LXRadVVPc01rV3M5QXhucjlKSXY0akx6U3ZKejlLc1hQNkZRSHNaakRYRG5OS08wSktvaWlCZVBTbDhZMENTdTJnTXY5ckhMTUpXWjBmMEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znakomita przygoda pe\u0142na akcji i przyjemna opowie\u015b\u0107 w Xbox Game Pass. Nowo\u015b\u0107 ma miliony fan\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:40.209938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVVdRRmc3dDdTUllBUk9zbU9RbUJuYXhTeDItUEJsNldCWFVmU2pWUENac2JYYXktVFR5bEcwSFlDNFRpQnJ5T1RlYjZEcEtxYVRlTjRqWkMxbW1GTzctcWIwcVVRejFyakVadWtwTWhWV1oya05jcWNSd2Nkc0lHWFRXYU9rM2NPajlyMThuZnFKYzg3Qi1uRGxKLVh2QUlFTmZqT3h6Z0NCWWVGXzhGVUE1aVFCbS1GVEtTSTJR?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut 16.04. Dolar w d\u00f3\u0142, z\u0142oty te\u017c traci. \"Genialna strategia Trumpa si\u0119 sypie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNVEtNaU5hX3ZRN2JxYTNjX09hUktHV0thb2ZrUzhKWDBINlFJQTl0ZUNRaDF4OWR1Nm9RWjV4ZEs3cE4xb0pnZjdCRW9NeHJVanZWT2oycWpnTDFjamNocTBQQXd6Smw2RU84OWl5WElNZ1A5ZTZSSnE0cHZvdHVVc1hwMEJEV0d6VTBKTi1DTmNDbEctbjNFZ2t0b3UydklleGR3bUNtdFFSUUZtQ2htNksxRUMwUkRCZ0FySnp3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Genialna\" strategia Trumpa zaczyna si\u0119 sypa\u0107? Wszystkie oczy na euro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 2567706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVVdRRmc3dDdTUllBUk9zbU9RbUJuYXhTeDItUEJsNldCWFVmU2pWUENac2JYYXktVFR5bEcwSFlDNFRpQnJ5T1RlYjZEcEtxYVRlTjRqWkMxbW1GTzctcWIwcVVRejFyakVadWtwTWhWV1oya05jcWNSd2Nkc0lHWFRXYU9rM2NPajlyMThuZnFKYzg3Qi1uRGxKLVh2QUlFTmZqT3h6Z0NCWWVGXzhGVUE1aVFCbS1GVEtTSTJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy walut 16.04. Dolar w d\u00f3\u0142, z\u0142oty te\u017c traci. \"Genialna strategia Trumpa si\u0119 sypie\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:38.908128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:44:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcGRDOUF4YXF0MFNJY2g2V0xSSzVrRDNiamlNN3d6VWNJek9jdkdpTFNqRGlfYUFCX2sxQzVyZkNnT2RnQlloS19DaFZNM0VtalQtOFhDZEo1akkxTkR0cG1UdDZDbGhmWDFSUVlhTklGSm9YTFYxQXlnaUpMRVM0bkw0Mktfd1dxeTBCQzY0N1c1bEQ2SWVBXzZ3NGswZmxCY3F5bFk5WGZNQ2U4ZGNr?oc=5\" target=\"_blank\">Plotki wok\u00f3\u0142 Andrzeja Doma\u0144skiego. Mo\u017ce dosta\u0107 powa\u017cny awans</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQZGNJU3JNXzNfZlJ1ZUV6UmJxQmNqaXNGWmotN3NjTnY1TC1mTERnMW9OUEZESW9WQ0lPZGtRS1NwZTZsMGlTN2xVOGw5dVJ2YlVPZGh6V1hhb2FpcDNpN1RERlFMN2V1aTNsY0s3ZEJvQnBWUDZmY2VnQXRLdFE2UjFtQ2V6cmVEWWZZUDhjZ1N4NVhJcHk4cGQtNmhQd1RMUTBTMWExR0pYYUxCRlZLalJpLTVpOW44NzBN?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce doniesienia ws. rekonstrukcji rz\u0105du. Ma by\u0107 superministrem. \"Tusk na niego stawia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95",
        "id": 2567695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcGRDOUF4YXF0MFNJY2g2V0xSSzVrRDNiamlNN3d6VWNJek9jdkdpTFNqRGlfYUFCX2sxQzVyZkNnT2RnQlloS19DaFZNM0VtalQtOFhDZEo1akkxTkR0cG1UdDZDbGhmWDFSUVlhTklGSm9YTFYxQXlnaUpMRVM0bkw0Mktfd1dxeTBCQzY0N1c1bEQ2SWVBXzZ3NGswZmxCY3F5bFk5WGZNQ2U4ZGNr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plotki wok\u00f3\u0142 Andrzeja Doma\u0144skiego. Mo\u017ce dosta\u0107 powa\u017cny awans - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:41.161799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:42:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQZlotTHpLSXJxX2s5WFk5RGQwU080NjVvWi05ZEJfa3A1VGtxSW9WdjFoaEZENXh2NUw2VFY2c2Y2akJrVW1jdkhUclY4aXRJd0JIOXdIRWo5bEpVOEFTU0tlMGNHZ29ibW5pTzBMN1RMMHVKbmhCMXl6dVhFYlZlelFESEo1LUprR1JJVXZLemREYUFob1pQYTJSOEhoaXRqMGZzMExDaDk0STBlcDgxUmNIbVUzY1hLZ21rQTJB?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o Barcelonie, Lewandowski i Szcz\u0119sny dali prze\u0142amanie. \"Z cierpieniem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQd1BYVjBqdzJMRnlnbi04b051c281MGx4aG8zSnB5MU1oU0NhUW5COFFyR0V6RVhONFF3RjVOdTZpMmR0cElvNVZ6ZDVnaVJoNmJhcm1RN2hPOHM3aGtzYXkxSHU0d1l5Z1Ffc2VUVFo1aEx5WFlNQ3lzb2Z3X1VYZlFDTDZnS3h2TVFFRWowVmRRNU5LT2s0M24wMGdiTnhPN2RVVkN5OHd1U1ZOaTVINk8tU2FiS2xVakZwUElZdW04TEJISHlPU3FhUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona dr\u017ca\u0142a do samego ko\u0144ca! Cud w Lidze Mistrz\u00f3w by\u0142 o krok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2567714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQZlotTHpLSXJxX2s5WFk5RGQwU080NjVvWi05ZEJfa3A1VGtxSW9WdjFoaEZENXh2NUw2VFY2c2Y2akJrVW1jdkhUclY4aXRJd0JIOXdIRWo5bEpVOEFTU0tlMGNHZ29ibW5pTzBMN1RMMHVKbmhCMXl6dVhFYlZlelFESEo1LUprR1JJVXZLemREYUFob1pQYTJSOEhoaXRqMGZzMExDaDk0STBlcDgxUmNIbVUzY1hLZ21rQTJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bno o Barcelonie, Lewandowski i Szcz\u0119sny dali prze\u0142amanie. \"Z cierpieniem\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:41.275002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:36:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZGdwcWlETnBMbHFpd1RFQWRTbUZRX0Jua2duSmxJMmZTcDNkZ0tvTkpFeXhScFR0X2cycTFpY0o0VGhnNDlZbGxyRHZTSDF1T1REdzdYWW1naXNmS0dlNmhnaE1qdk81aXJ5d2EzX0lPOHg1N29nTmlLd28wcGY5eXFBY0JhUDZxWlF1MXBOczB4dk9CM3FQTVRmS3NySEY4b0dQcEhUeklMWHphdnc1TjF0UTJRUm1ZclFtTG1UaHBVZUdZQmpyMnF0VDBiZ1pISmVfRg?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny wpis Roberta Lewandowskiego po meczu Borussia \u2013 Barcelona. Dwa s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNTlZVbUlIYzhrNEplbHZPY2FQM3RPa196S0F6dlYyeDBEemxLTkd5Q1N2OHNiQ254N012UWd4Ml92WU1raTJSbjhsa1ctTE1ucVlLYjhCbzV2QTg3ZlFvTFFtRVZUdGhZX0hpX21teEt3cXNpVmY2WTNaVFVVREJTX0tRQU5BOURTbm14U3JaLV9iSXJTdkRXVERfaXRjXzBnOE94TnNpUkNaOUxiM2ktV0hIcm9YMlM0LVlkZUVralFBMmNzb1ZBLTBUMzJDT1doTzRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Rywale czekali na taki mecz Roberta Lewandowskiego w LM. Fatalne wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportow",
        "id": 2567715,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZGdwcWlETnBMbHFpd1RFQWRTbUZRX0Jua2duSmxJMmZTcDNkZ0tvTkpFeXhScFR0X2cycTFpY0o0VGhnNDlZbGxyRHZTSDF1T1REdzdYWW1naXNmS0dlNmhnaE1qdk81aXJ5d2EzX0lPOHg1N29nTmlLd28wcGY5eXFBY0JhUDZxWlF1MXBOczB4dk9CM3FQTVRmS3NySEY4b0dQcEhUeklMWHphdnc1TjF0UTJRUm1ZclFtTG1UaHBVZUdZQmpyMnF0VDBiZ1pISmVfRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wpis Roberta Lewandowskiego po meczu Borussia \u2013 Barcelona. Dwa s\u0142owa - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:38.634749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:34:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPaEVMOTk3cF9OQ0doRmVxZlJwWTR0YlN6TFJmenlYRzFwbThabTcxYkpmX0xfQ193QkpjVkxsWjNDLVJuNlBJQTduTkt4T0RpZ1doMHV6T2xZdXROaVJhSHJENTVnYlEtYmd3cDcwdHBKZGdfc3dfalVyUkxLLXdBWm5VakRoYWt5TWJDXw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Tak by\u0107 nie mo\u017ce\". Joe Biden powraca i uderza w ruch MAGA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRTlyMURMdHpaRUNoc0ZCMllPT3dZUUFsTEVUYWVrZVk2NGdiVkRZR0VTcnBvZkxtdzlUVkVUR1VuSUxxdGtJajQ3dklIWEZsbG5sVnEzVW5Yb2d3UVdOb1Nmc1RTMHFXUHd1aEgwcDd2WGNVNWhYZnVBaldaUkMzU05zazVqRXM4dkhhSFZjTWJ5YkRwUmpSOEZrbWZhTkpwaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze takie przem\u00f3wienie Joego Bidena. \"Oni nie maj\u0105 serca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNMFJ4VDY3WUZqWVVzczdHTnhnc3hDVTlUaDN0Nm1aRjdKM2lNUHNqN0JLRUpqWFpGT19OS3Y5bDZqNTVTRWVlYy1nV0hHZUVlaHR6NHJmYkp6",
        "id": 2567693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPaEVMOTk3cF9OQ0doRmVxZlJwWTR0YlN6TFJmenlYRzFwbThabTcxYkpmX0xfQ193QkpjVkxsWjNDLVJuNlBJQTduTkt4T0RpZ1doMHV6T2xZdXROaVJhSHJENTVnYlEtYmd3cDcwdHBKZGdfc3dfalVyUkxLLXdBWm5VakRoYWt5TWJDXw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tak by\u0107 nie mo\u017ce\". Joe Biden powraca i uderza w ruch MAGA - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T18:07:41.334132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:33:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMUJCQk5Hb0RtVjRkV0czZ0s1RVFoclFROE1kYXR1STFoeVZhcDZnbTNfQTZpc2pJQUZhaEVaYkVuMFlXZkU5NlVSN2VJaklEeXE2Wi1ZUlFEQ2VVQkNDTGtLb05UXzVXSS00M3VIN3ZoeGZhWFMxRVhJcnVYUHZ0TFlaMXZKWllCZ3pXSmFSdEgzUlZsZS1JWXMyMi1tOS1BRXh2MlNKMVR6ZFIwOUsxdTFPWENHR0hY?oc=5\" target=\"_blank\">Twoja emerytura wzro\u015bnie o 300 z\u0142otych! To \u015bwietne wiadomo\u015bci dla senior\u00f3w 16.04.2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Szczeci\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQRjR1NHRRQk1pRkVVTW9JeERvMXpkWkJnYlVBdUlLQTNla2I1TnNEWVhVSUZVZkt4YXB6b0FKLUt6dWpOb3NpdmZGVTZUeEJLVFBJOGdFMnQ2UlJTM2I4MFV4TjluZUh1eE1BZ25wRFk3Q1JrUjFDUmNfcVZ6em1vQzNEN3RjU21UWXRjTE1MbkVBaGd2bThCdzlONTU4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Czy w 2026 roku emerytury z KRUS b\u0119d\u0105 wy\u017csze?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Top Agrar</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSmtTN0I2cFRRTVpHTzRoMWVuVW1RaFhqTHVtQ0c3MktvTFFVRXhRLWhEa2",
        "id": 2573001,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMUJCQk5Hb0RtVjRkV0czZ0s1RVFoclFROE1kYXR1STFoeVZhcDZnbTNfQTZpc2pJQUZhaEVaYkVuMFlXZkU5NlVSN2VJaklEeXE2Wi1ZUlFEQ2VVQkNDTGtLb05UXzVXSS00M3VIN3ZoeGZhWFMxRVhJcnVYUHZ0TFlaMXZKWllCZ3pXSmFSdEgzUlZsZS1JWXMyMi1tOS1BRXh2MlNKMVR6ZFIwOUsxdTFPWENHR0hY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twoja emerytura wzro\u015bnie o 300 z\u0142otych! To \u015bwietne wiadomo\u015bci dla senior\u00f3w 16.04.2025 - G\u0142os Szczeci\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.509220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOV2dUYUc0VDJiWkNHbTJkY21YSXBMbkJjdXZ3ZXZvMWdlekpmWWd4Nkt2djFDQW96VVdGRnR0QjJ4dFgwU2RkUXdZTDczWVhoLUlFZ2o5TGZaaTFRMXhSRVJ3a24tNFp2ZHNsRGRQUG1LMW5tQmZ1RWxTMkF2b0dYdkJqZWZnT2FlSld6XzBBSU85QXNaaU5tc0tPTzJadTBWd0Z1cGpB0gGkAUFVX3lxTE5WT1NfaHdqblJzaWhBNkdxTE11NTBHN1I5N3ota2l3TGpmMDh5SnBqRlJWT2M2QVBMbEZPWFAzZFpsb0V2QmxyLURTWXVZUTk2d0N5eHRLdDR5X3NEV1d0YXdWdkhOOHFZSlF3X3RIay1tN016U3hMQ0daWWlRXzdkLTZCWWZJekxXbjhBbGNKZF84MHptMmgzWWpSWXdZTEYtZG84?oc=5\" target=\"_blank\">Co z cenami \u015bwi\u0105tecznych zakup\u00f3w? Wiadomo, za co zap\u0142acimy mniej ni\u017c rok temu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWWRkd0hYUmhlNFY2eGQ5MS1HQTV1b3BQcm1feXhXb0tUbnEtUXNROFZtWERMWUtwbF8wRUc3RFljYXFobGVydmxPVjFsYzR5MkgxYVFZMDROOGRwa2tZX0s0NW1ya3lSZHJuR0Q5VEdJS29RdnlqX0ZHMmlpRS1pSnpla0l3SzlnLXlyVFA5VkFTZE5FQ2hoclRYWHM3YW0w?oc=5\" target=\"_blank\">Dro\u017cyzna w Wielkanoc. Rok temu Polacy z\u0142apal",
        "id": 2568185,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOV2dUYUc0VDJiWkNHbTJkY21YSXBMbkJjdXZ3ZXZvMWdlekpmWWd4Nkt2djFDQW96VVdGRnR0QjJ4dFgwU2RkUXdZTDczWVhoLUlFZ2o5TGZaaTFRMXhSRVJ3a24tNFp2ZHNsRGRQUG1LMW5tQmZ1RWxTMkF2b0dYdkJqZWZnT2FlSld6XzBBSU85QXNaaU5tc0tPTzJadTBWd0Z1cGpB0gGkAUFVX3lxTE5WT1NfaHdqblJzaWhBNkdxTE11NTBHN1I5N3ota2l3TGpmMDh5SnBqRlJWT2M2QVBMbEZPWFAzZFpsb0V2QmxyLURTWXVZUTk2d0N5eHRLdDR5X3NEV1d0YXdWdkhOOHFZSlF3X3RIay1tN016U3hMQ0daWWlRXzdkLTZCWWZJekxXbjhBbGNKZF84MHptMmgzWWpSWXdZTEYtZG84?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z cenami \u015bwi\u0105tecznych zakup\u00f3w? Wiadomo, za co zap\u0142acimy mniej ni\u017c rok temu - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:41.386912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWVMyR3RsQTJGRFJ0emE5eENWaU95NXhUX21IZlZHeGJqeXFVZlJETVhzVzBGUjA5MnBhMEpRQ0treHJzMnhIcmd3aG50R0NxdWo3MlAxNTBKQUZtcnc1NVdxX28tSmhvX0N0TEpRbm9wUWNrbXRiWi11MXJTb2xvTVY3VDZEYlBLa0Z2cGQ5amdNc0x1X1ZVNDYyU0RDclI2ZWp6QTljZWtRNmNNcTg1RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znowu zrobi\u0142 si\u0119 g\u0142o\u015bno o \u015awi\u0105tek. Tak nazwali Polk\u0119 za granic\u0105 Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOeEF2VzN5QkNqY1pZZ3dhdDUwRWl0NUl4OHFmTkQzYnFRYm9fOVJySDA2NVROc1ducWhta002cXk4LUdSTlUtU1BFWkxOZ0dET2lFRVZkNDRwUkpleFVuS3FGT3RjaDE4NmhzOUpabFNaTWd4Q2ZmRVhhbmxYRm5fWFZRaHA1R1NTSjJIalFhV0I0WWFaTlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy uderzaj\u0105 w Ig\u0119. I to jak mocno. \"Kompromitacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTUVhb2hXWnBWSUM0MU5vWlo2YlRkMC1fR044ZlpDYlZLbUthZ3NteEFFTUkzNUkydnNYVl9qSWRBV19RT0kydW9E",
        "id": 2567716,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWVMyR3RsQTJGRFJ0emE5eENWaU95NXhUX21IZlZHeGJqeXFVZlJETVhzVzBGUjA5MnBhMEpRQ0treHJzMnhIcmd3aG50R0NxdWo3MlAxNTBKQUZtcnc1NVdxX28tSmhvX0N0TEpRbm9wUWNrbXRiWi11MXJTb2xvTVY3VDZEYlBLa0Z2cGQ5amdNc0x1X1ZVNDYyU0RDclI2ZWp6QTljZWtRNmNNcTg1RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu zrobi\u0142 si\u0119 g\u0142o\u015bno o \u015awi\u0105tek. Tak nazwali Polk\u0119 za granic\u0105 Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T12:28:39.985199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:16:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNemFyRzhyQVhxWHdEVW1IYTI5VzJiaDJHTmtyWU5Ia0taTmlXWUJZZGlzYjhsTWozblotVnJxOWZ0Zmh6TTNibmQxZllYSm9Wa0c0SWw0ekNIWk5YXzNISHZ3Rk1uRnJPNFgwTVE5MGkzMkllQ2wyVG5STFpLMDl5WGo2M2tyTWNyNlplaHJPdi00a3VqUjRwSXgtaDhQSFU2WFpPa0pZOHJwWjlu?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiada nowy program. Chodzi o deportacje. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPTm9UN1Nud0dmZE10VF90a09seXhSR2xMcXZ2QTFoOVM0eXpKVUF3c3VtVzNzd1dRQ0lJOFJKTDFielpIdldwc3l0N3BVbVRsMWdXY0NkeC15YVdTNFBSLTFJUzBSMlFqUmdCeVJwa1pGZ291SHNLeWN3TW9JejNIRi1HVEZyck42eXpQZlVVR25LVi1wa0I1MURCX3dJTGdjLWJTTVFuWlhJMkVXVEtaN0R1ZVF3X1JC?oc=5\" target=\"_blank\">\"Samodzielna deportacja\". Donald Trump zapowiada nowy program. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNnZxQVlOZU",
        "id": 2569775,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNemFyRzhyQVhxWHdEVW1IYTI5VzJiaDJHTmtyWU5Ia0taTmlXWUJZZGlzYjhsTWozblotVnJxOWZ0Zmh6TTNibmQxZllYSm9Wa0c0SWw0ekNIWk5YXzNISHZ3Rk1uRnJPNFgwTVE5MGkzMkllQ2wyVG5STFpLMDl5WGo2M2tyTWNyNlplaHJPdi00a3VqUjRwSXgtaDhQSFU2WFpPa0pZOHJwWjlu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada nowy program. Chodzi o deportacje. Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.338694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQN3JCZnJuMWdWRlFEem5KZVlhemp1M0QzSTNNdEtVNFlrR1lZYWlDVXNFdWN2UmZRcHVkRzJJRi1oNGxmU3lzbmNKWmtkOTVOWm1La0c5Nk0xbjZMNDk3UUlkb1BadnBjcDdGWXJPRTFjMzN3a1BITXUyOF9rbFZJajZCLUU5TGJmaVpKd24wUWNGLTlaM21LVl9tVlQwbnFqS2wxR29KY2tlQ2Juc3Y3QTROSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Biden przerwa\u0142 milczenie. \"Nie mo\u017cemy tak dalej funkcjonowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRTlyMURMdHpaRUNoc0ZCMllPT3dZUUFsTEVUYWVrZVk2NGdiVkRZR0VTcnBvZkxtdzlUVkVUR1VuSUxxdGtJajQ3dklIWEZsbG5sVnEzVW5Yb2d3UVdOb1Nmc1RTMHFXUHd1aEgwcDd2WGNVNWhYZnVBaldaUkMzU05zazVqRXM4dkhhSFZjTWJ5YkRwUmpSOEZrbWZhTkpwaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze takie przem\u00f3wienie Joego Bidena. \"Oni nie maj\u0105 serca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNMFJ4VDY3WUZqWVVzczdHTnhnc3hDVTlUaDN0Nm1aRjdKM2lNUHNqN0JLRUpqWFpGT19O",
        "id": 2568174,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQN3JCZnJuMWdWRlFEem5KZVlhemp1M0QzSTNNdEtVNFlrR1lZYWlDVXNFdWN2UmZRcHVkRzJJRi1oNGxmU3lzbmNKWmtkOTVOWm1La0c5Nk0xbjZMNDk3UUlkb1BadnBjcDdGWXJPRTFjMzN3a1BITXUyOF9rbFZJajZCLUU5TGJmaVpKd24wUWNGLTlaM21LVl9tVlQwbnFqS2wxR29KY2tlQ2Juc3Y3QTROSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden przerwa\u0142 milczenie. \"Nie mo\u017cemy tak dalej funkcjonowa\u0107\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:38.792831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:13:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPOWhIeHFBcFlnbXZ5aVpKN19LQjFiV3FjTmdzV2pic1I0NW5uZnNVUlpuVHg4UjM2X3hrSG1xYmZ4azBFTmphYmlHYkFXbDhTVDF3Q0tpaFpSYjFKM2RwNEQxSVpoOXotSlFFc0FxdGJ0RUFBb29aUkFUSkhCaDBROFV6c2tqUExoR2d2SG5aMnRqTlY3b244OGNsVU50bDcyM0tobXRVOHk?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski liczy, \u017ce Donald Trump \"prze\u0142o\u017cy wajch\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNcGlZVGE0aVQwRmFwNlFRRndGaVZFc2pRYjhQai1fWTl3YUdGN2tXR2Rsa0lQSTRHTXowYmNEdEV3VFppMmtiMjVrTGJZUWpwUE9reVpLNkxjQmpEZ1FPUEZObTFUUHRtYVZYcERORlpnZ0lTSUcwRHNRdU5uUTNiXzFsRWFhUzRDdWtGcTZ0eWlYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski odwet za Sumy. Eksplozje w rosyjskiej bazie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNNG8xRDJvT1habGFWZWZpWGNmNVhLLVV5ZVVzVU84SmwzMnlzNmhSZTdhSWdRMlBtdUROTC1jXzRZYWZ3cVV2aVB4N1BMWkVjdEl1b",
        "id": 2567694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPOWhIeHFBcFlnbXZ5aVpKN19LQjFiV3FjTmdzV2pic1I0NW5uZnNVUlpuVHg4UjM2X3hrSG1xYmZ4azBFTmphYmlHYkFXbDhTVDF3Q0tpaFpSYjFKM2RwNEQxSVpoOXotSlFFc0FxdGJ0RUFBb29aUkFUSkhCaDBROFV6c2tqUExoR2d2SG5aMnRqTlY3b244OGNsVU50bDcyM0tobXRVOHk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski liczy, \u017ce Donald Trump \"prze\u0142o\u017cy wajch\u0119\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:07.532912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNMGdFSWpRS2hZS3FKLVp5NktmdnY4TXFUQ1pWTmFyQXY4VnBYWERrTjFDd3NvR29RUzlJeC1oR1pmZzJCZzJGdFVDMG1zREMtVVZSSW9KYkg0bzNhbE9JRUdWc04zLUs1a2pYdEc2eXY3TC1nQnNiNXpBNWNMNUNnYnFMa3RySTJEbW93OF8xTVRGNW5hazVKTUp3a0JWQ2N5UnZWellvRUJOb2NBYnBNZ1Z6NzUxSVFLbml5cVFHY1BDMV9TTnR0STJKaEtDeUhRcGNacWxpeEhyZ2_SAaMBQVVfeXFMT0xaY2hwcGgxZ3V3Mk01MG11REE2djRob0ppd2JxR3FXU2JjYlA2SGFQV0pJNmx2eXFjcEVCWjVWMk5rUWZLYWktRnJvRjVoeFJCdXdUYW9iS0dFOWMwblZva1RhemFuNWhZM19VREJLeEpVVV8wY2NVWEhDNmN5Zk9wNTktdHQ5NnFlZlF1ak42TlUzLUhFWjZKRFN3YnA5NEVWTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Powr\u00f3t kr\u00f3lowej kort\u00f3w ziemnych. Iga \u015awi\u0105tek gotowa na podb\u00f3j Stuttgartu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONC1mVXZYVHZxNkVfVUhicFZTMm04aTFfNC1ObFRiTlUwNWdLMWZpVGNZSm03eTU0R21ieTVHRVlEdUc5cWY0cFd1WC03X1hrTnV4Z2FMOV90SXFwUW1nQ2tSTHJaR2I3Tm9uaVcwMy1NR1pxY0YwMUxTX3pfLWVmSVNGTTB2SnI1NHVnVFZXRTBtTTEtVGh3blVUeXJ2NG10RzF",
        "id": 2568194,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNMGdFSWpRS2hZS3FKLVp5NktmdnY4TXFUQ1pWTmFyQXY4VnBYWERrTjFDd3NvR29RUzlJeC1oR1pmZzJCZzJGdFVDMG1zREMtVVZSSW9KYkg0bzNhbE9JRUdWc04zLUs1a2pYdEc2eXY3TC1nQnNiNXpBNWNMNUNnYnFMa3RySTJEbW93OF8xTVRGNW5hazVKTUp3a0JWQ2N5UnZWellvRUJOb2NBYnBNZ1Z6NzUxSVFLbml5cVFHY1BDMV9TTnR0STJKaEtDeUhRcGNacWxpeEhyZ2_SAaMBQVVfeXFMT0xaY2hwcGgxZ3V3Mk01MG11REE2djRob0ppd2JxR3FXU2JjYlA2SGFQV0pJNmx2eXFjcEVCWjVWMk5rUWZLYWktRnJvRjVoeFJCdXdUYW9iS0dFOWMwblZva1RhemFuNWhZM19VREJLeEpVVV8wY2NVWEhDNmN5Zk9wNTktdHQ5NnFlZlF1ak42TlUzLUhFWjZKRFN3YnA5NEVWTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t kr\u00f3lowej kort\u00f3w ziemnych. Iga \u015awi\u0105tek gotowa na podb\u00f3j Stuttgartu - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T20:16:55.704078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPRFYzNURXVkt5MXBLd05KNi04MTZCVWg5a1lGd0JMX0g4LVlCbU5tc09Ob05RTmxsQUk0U05EMjdWUUF4cEU3Q0hjOXFkWG9ENEJHNVRQenE2QkJSTFVMNlZmSjZkbXFiWVlIYklMNUQ4RFlJdUN0OWZvY2VKVG0xbHRpaVJUQXIycW9GamRlWTJhLVpDRFNHRFJJMWNZS053WktZUEtOc0VXa0JRTFcxZU52cWtBeHZsYVVlMnJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix wrzuci\u0142 dzi\u015b najg\u0142o\u015bniejszy polski serial 2025 roku. To obejrzy ka\u017cdy Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQT0tVbnZTRTRHSDdqTEZlZE5uTl9HYkJld3l4dG9HT1Z3UFlVd3N2UllmbTBWM3RQbGRYNTNrUml1ZlE3c0lNc2pBbFdEZnBCU29zYTJhRkptbGJMaXhNeWRuVTlLNGFXU3pzeEhGYk53THhzUXBUVGluNHRzN1dRaFgxQTJxY0NsS1VXZ3hfVEw3WVRoVV9nTERLRjF0LUZrNWxYZU0wQlk0bEIwbVF2TjJtQXhtSXViMVplMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy istnieje \u017cycie pozaziemskie? \"Widzia\u0142em co\u015b. To by\u0142o dziwne\" [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95",
        "id": 2574068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPRFYzNURXVkt5MXBLd05KNi04MTZCVWg5a1lGd0JMX0g4LVlCbU5tc09Ob05RTmxsQUk0U05EMjdWUUF4cEU3Q0hjOXFkWG9ENEJHNVRQenE2QkJSTFVMNlZmSjZkbXFiWVlIYklMNUQ4RFlJdUN0OWZvY2VKVG0xbHRpaVJUQXIycW9GamRlWTJhLVpDRFNHRFJJMWNZS053WktZUEtOc0VXa0JRTFcxZU52cWtBeHZsYVVlMnJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix wrzuci\u0142 dzi\u015b najg\u0142o\u015bniejszy polski serial 2025 roku. To obejrzy ka\u017cdy Polak - Radio Zet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:14.187407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:06:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOGNrd3Itangwd3JNdlliYzVqWGVEWkRFSHQwcVJtQzFQSTNQZU5Xb2JPOXV3WGFyT0V5N25IblYtaGVTc0R5QmtQRnhXZ3ZTRC1PdGdwQS1xMm9JU1lhOWJURTJzSXdmVzVHcGw2b1VBY2xhbTFWMWpVSFcyREw0Mm5XbVBuVlM5VGlvdmN1d0ZrenFXanloeWRPTHdIaFpnVDR1TG9id2hWQ201RUFsNDhtNA?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy plany Trzaskowskiego. Sztabowcy odpieraj\u0105 atak PiS. \"Nie ma kryzysu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQSnVfaDFPRDNOcVJJMWw3SHdnR2dCUFNRc1lSbEJGZlBPcjg2RGpha3l4S09qYVRGeGg0S050YTBLbWpVSVREX2FSaWd5M2RkTnR6ZzRwdGJCVnBpbk55bjhPWGhyUFJNb3Z5MngtX25vdmNoemN3TnF6WUs1bWhLUGhQOTdtczVzc1lwekRiSENLOUxiNnlQV1VNUVNUOFJVUXp6QlVLcG1wcDBhSnhMZDRXQ1FheGhvNUZRUnlBeUl4ZHFxdlZubHM0NDZsSE1tZ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Kamil Dziubka: Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 solidne ostrze\u017cenie [KOMENTARZ WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 2568739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOGNrd3Itangwd3JNdlliYzVqWGVEWkRFSHQwcVJtQzFQSTNQZU5Xb2JPOXV3WGFyT0V5N25IblYtaGVTc0R5QmtQRnhXZ3ZTRC1PdGdwQS1xMm9JU1lhOWJURTJzSXdmVzVHcGw2b1VBY2xhbTFWMWpVSFcyREw0Mm5XbVBuVlM5VGlvdmN1d0ZrenFXanloeWRPTHdIaFpnVDR1TG9id2hWQ201RUFsNDhtNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy plany Trzaskowskiego. Sztabowcy odpieraj\u0105 atak PiS. \"Nie ma kryzysu\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.653025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:03:19+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNV1hTMmxBM2R4SFFPWHhScTVYamdGOXo4alVnYnNUbVMyeFNJckdsNGlJVmxISndteVM4NjVhSTNzZHNoRXdvN0dxb2t5RTdleElCakxzSllVSjFHcFhjSXR2RHNvTnBxQWtXQ1JOVXBlX0twaENyWG4tV2hRalg1OGY0WU5uNlo5ay1JMnR5QjBKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Raport Bodnara. Wiemy, co znajdzie si\u0119 w drugiej cz\u0119\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font>",
        "id": 2568177,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNV1hTMmxBM2R4SFFPWHhScTVYamdGOXo4alVnYnNUbVMyeFNJckdsNGlJVmxISndteVM4NjVhSTNzZHNoRXdvN0dxb2t5RTdleElCakxzSllVSjFHcFhjSXR2RHNvTnBxQWtXQ1JOVXBlX0twaENyWG4tV2hRalg1OGY0WU5uNlo5ay1JMnR5QjBKdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport Bodnara. Wiemy, co znajdzie si\u0119 w drugiej cz\u0119\u015bci - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.762105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQUHdEUVB4SUdPc1g0T1RWMGZWeW1nWTZQOWx6di03NWxZWWJVMzF5MEQ2ZE5zTG03OC1Jb2xub0plT0RoYVowaGVQaGVycnVOV0x4aFRqa2xJbjM3TzVLaUtaNVo2N2VROUhldjlsdVdIYWNCNThKVG1RMEFtRzhEdGJFYnZNVHk2dVdZaFNwNzVDT0NGZ2pMQlVpNU5Cb00?oc=5\" target=\"_blank\">MON przygl\u0105da si\u0119 \"ka\u017cdemu lotnisku po kolei\". Armia chce wsp\u00f3\u0142u\u017cytkowania cywilnych port\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 2568178,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQUHdEUVB4SUdPc1g0T1RWMGZWeW1nWTZQOWx6di03NWxZWWJVMzF5MEQ2ZE5zTG03OC1Jb2xub0plT0RoYVowaGVQaGVycnVOV0x4aFRqa2xJbjM3TzVLaUtaNVo2N2VROUhldjlsdVdIYWNCNThKVG1RMEFtRzhEdGJFYnZNVHk2dVdZaFNwNzVDT0NGZ2pMQlVpNU5Cb00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON przygl\u0105da si\u0119 \"ka\u017cdemu lotnisku po kolei\". Armia chce wsp\u00f3\u0142u\u017cytkowania cywilnych port\u00f3w - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:39.637745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:59:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQXlNRjFoUzJXQzM5ZjJtV083dXNoR1dtVnJtc1NSMlhzZ1U4cWtZZFhZMGR4UU0xRUs5VUdvT2pvU0pZVlNQTXcwclh1aC1wb3dpaUVkMGNMUlB0NTBGcEdwT25jbkxkVXNFU1g1blExWlpoenE5Z2ZBdU1zX3RXZmdVdVUwLVdSTWkwM1BtSGVYdzZhRE1iYmpuLTI1TVhQSnpVM0J6SHJoTkJtZFZ6UjY4ZEJiQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump cofa decyzj\u0119 ws. cz\u0142owieka Orbana. \"Zbudowa\u0142 system korupcyjny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k0M2E3VURSRjFHVUtMeWtMdEhDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2567701,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQXlNRjFoUzJXQzM5ZjJtV083dXNoR1dtVnJtc1NSMlhzZ1U4cWtZZFhZMGR4UU0xRUs5VUdvT2pvU0pZVlNQTXcwclh1aC1wb3dpaUVkMGNMUlB0NTBGcEdwT25jbkxkVXNFU1g1blExWlpoenE5Z2ZBdU1zX3RXZmdVdVUwLVdSTWkwM1BtSGVYdzZhRE1iYmpuLTI1TVhQSnpVM0J6SHJoTkJtZFZ6UjY4ZEJiQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump cofa decyzj\u0119 ws. cz\u0142owieka Orbana. \"Zbudowa\u0142 system korupcyjny\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.652211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:55:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxObWFIMEJKT0VUZGFkem5RWDJ0TS1FXy02VkJLamhja1NfOXYwaU01aEZ2NHpwSVlzTDRhVDdRSmNzSjBSNy15UndoVnJZNGZXVmdWbWNNVFI3QmtubkNrd1JFUjdLMy0yVjQtMndOWnVucF9IdGdRVmxoT2E4dHV0amdPdGVTa05PNlJpcmlzX1A0SjB3SUllUGFTd0ZORG1iTkZPNjBORVVrUFo5RU1XVDdFZURXek1rSXVGNkJyZGZGVEhVMDNR?oc=5\" target=\"_blank\">The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered z dat\u0105 premiery? Xbox Support poda\u0142 konkretny termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMVBjLXhfaVV5LWpORlZqeWlDSGlPOWpYRklDQzFRckdnSmxBNFEzd0FRRzJUSTE2ZHluZHFuVE1HdXpjUHlhZ1EtaU1KNGRpZHdCeEhDdllhNlNxaHpCbldnajZ5TGotdV81b1JnSzZXaThsMi15b0dGTjl0UW9BMTI2amZVX1VIcXNmenZyNlBZMm8wV1FEUE5kNGJJblJLN01JNzhqSmx3UHRULXEtLXFRVTZwdW1KaTlWUGlxUVhOSTZmTXBsTw?oc=5\" target=\"_blank\">The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered z premier\u0105 w Xbox Game Pass. Gra trafi na 3 platformy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a h",
        "id": 2568186,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxObWFIMEJKT0VUZGFkem5RWDJ0TS1FXy02VkJLamhja1NfOXYwaU01aEZ2NHpwSVlzTDRhVDdRSmNzSjBSNy15UndoVnJZNGZXVmdWbWNNVFI3QmtubkNrd1JFUjdLMy0yVjQtMndOWnVucF9IdGdRVmxoT2E4dHV0amdPdGVTa05PNlJpcmlzX1A0SjB3SUllUGFTd0ZORG1iTkZPNjBORVVrUFo5RU1XVDdFZURXek1rSXVGNkJyZGZGVEhVMDNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered z dat\u0105 premiery? Xbox Support poda\u0142 konkretny termin - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:39.415866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdUZWMmhuXzhCYk5wcGZIWGx6U1M3eC1YNWZycHFnT0tGdXdHQjV4OUY2UkowRTRGMWdTOHJ2YW9WZTJBbGE0SnRNanJMY0oxNl9xRVd0WncyVzNWbzBtOVE1ZVJ0emZSWmk0MjJieUhxbHhfZ3NJV2NnaGVTR2xBT0QyUE1NczE2QU5CdHFHNHFIUHFya3YzNE9QQ241Mk04MWNoTXZGRmwxVEFEYl9zeFVvNjFMaC1xTTJ2WG5DVVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy w centrum Warszawy. Tak obrabowali sejf wart 4 miliony z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQm9TTm9nTFliUGpMNWRnWUF5NDdTQXRSNHp4Sm9ySlV0bGttQVl2RHBBa1d6Z0FqLUFGNmtlcmc4MjJFWFk3VTAxQTB1WkxXbDk0MzdXUnFseVRCODF1VnVlREdPVVVBQVhhdF9CQ0xycl9ndzdvYkprMVoyV29jRjJIdU9GOC12TzFRRjh6WDh6NVZOMXJfMFBqTC1zS204cG5uZW9hMmpiRXFVcHR5eWU2Tkhlb2NiMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Z mieszkania w Warszawie ukradli \u0142upy warte 4 mln z\u0142. Tak si\u0119 dostali do \u015brodka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2567699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdUZWMmhuXzhCYk5wcGZIWGx6U1M3eC1YNWZycHFnT0tGdXdHQjV4OUY2UkowRTRGMWdTOHJ2YW9WZTJBbGE0SnRNanJMY0oxNl9xRVd0WncyVzNWbzBtOVE1ZVJ0emZSWmk0MjJieUhxbHhfZ3NJV2NnaGVTR2xBT0QyUE1NczE2QU5CdHFHNHFIUHFya3YzNE9QQ241Mk04MWNoTXZGRmwxVEFEYl9zeFVvNjFMaC1xTTJ2WG5DVVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy w centrum Warszawy. Tak obrabowali sejf wart 4 miliony z\u0142otych - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:05.541922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRlljWnJCNjBKMDVmdW9QNVdzRXdPdFJ5MkEyZjZQazMzLWttd19ZXzlRZENXejd1VU5mOUZpc3RGZXZrd0VOOHc5NU9Nc2ZPN3pCY2Ztc3ZFQVhJMldZeUZ1enJLWklublluM0NXeEtvRFc5ZkgxVVZscnRrSHphS1UwR25zdUhGNEpOYXAzM3RkdVIwYnJsZzAzWUJXYW4tUjgzQWRNRWI?oc=5\" target=\"_blank\">\"Poland First\". Tak Donald Tusk chce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 polsk\u0105 gospodark\u0105 [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcEJlbkVYa1FONDBlaktLR3llRGxVRjdFekhFRG1zUTF1cUtvV191cWpESWZ1Q3g0YURpUmQ0dXAwWlpzRVY0NVF5alczanJnRXRZOWs3N2hRN1JUMFd5VVJvTDZMZGNKOUJneV9xNTdpRlpkVTZWZmpLUjJCQ2RMeUFRWmN5bTBVMVZlSUpmc3dqUkN6R3ExeDZLeTJFSG8zdTg0WktoYXJtUEFzNjRjSUo3ZDNudw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki zwrot Donalda Tuska. \"Ma \u015bwietny spo\u0142eczny s\u0142uch\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOOE5ROHBJQl9WUkFEUTZPc29uRDFQVmR",
        "id": 2568176,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRlljWnJCNjBKMDVmdW9QNVdzRXdPdFJ5MkEyZjZQazMzLWttd19ZXzlRZENXejd1VU5mOUZpc3RGZXZrd0VOOHc5NU9Nc2ZPN3pCY2Ztc3ZFQVhJMldZeUZ1enJLWklublluM0NXeEtvRFc5ZkgxVVZscnRrSHphS1UwR25zdUhGNEpOYXAzM3RkdVIwYnJsZzAzWUJXYW4tUjgzQWRNRWI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Poland First\". Tak Donald Tusk chce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 polsk\u0105 gospodark\u0105 [ANALIZA] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T10:17:15.065686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:44:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcXRiZmZrcVNHOUhGOXZIU0JGNERRdWh3SnZqamZoY0tIR0VYLTk0QWRsVlpEVHdDWU9WRUpsUTc5SXFlczB5bXl0VzBPcGNtdTBDNTNhUWc1SmV3ZDJMS3FhZUUxNVR5eDl0MkkydDhDR0MtcENCQ1RwOTZqQ2ZuX0ZoUVo0UmxLQ3pTWENPZ1p4T3RudTBqZUFGRnV3bDJFWU1XS2x4d0FILVAwNmxFUFdFY0FGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukryta gra Trumpa. Marzy o pot\u0119dze. Kusi go nawet rosyjski gaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWXF2dm9IdVRLOFpHaWpQN0xtUm1jcDhpNjVBR2N0YW4xaWhLZTZTUDljaExIX2plSXdqMW1tM09McFVmM1EyOE94SjF4VkRtYlF3R0tKcDhZZjc1NWVDZDlLZkx1ZlBjMXc3VXpRWGNCdzlLcXNLV3cwU0JBY1diSWs0clVKVk4yaHhaaGNqRWVRLUFSdWlhbnc0b3dMNmNMOFU4R0txRVdTX2tsZmc?oc=5\" target=\"_blank\">KE chce zerwa\u0107 z rosyjskim gazem. Jest jeden powa\u017cny problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxObDFEbG1oeW5CQWh3aGItOWVjcEhlckpBRFRNdGJTR",
        "id": 2568747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOcXRiZmZrcVNHOUhGOXZIU0JGNERRdWh3SnZqamZoY0tIR0VYLTk0QWRsVlpEVHdDWU9WRUpsUTc5SXFlczB5bXl0VzBPcGNtdTBDNTNhUWc1SmV3ZDJMS3FhZUUxNVR5eDl0MkkydDhDR0MtcENCQ1RwOTZqQ2ZuX0ZoUVo0UmxLQ3pTWENPZ1p4T3RudTBqZUFGRnV3bDJFWU1XS2x4d0FILVAwNmxFUFdFY0FGZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryta gra Trumpa. Marzy o pot\u0119dze. Kusi go nawet rosyjski gaz - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T06:26:39.751940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T03:09:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSkFsMXlwX3ZTNkhWVmpHVGRqM1FjNTZXZnptNGxsbkxEdG1LbGh0S2NQdXpPSTdxSUVQZUdFY3p2VFBtcVRUVGt3elI1cWE4dVg4RzVxeF9zRURBMkNuZlRRNmhRNllCOU4xMlVMaFRPY3lfQjdsUU9PamdYclYwaTFzbWNzYTVUNW9peFR4X3RFZWxPdnVnQUZFMWpSSG40Mzg4QkF3?oc=5\" target=\"_blank\">Bliski doradca sekretarza obrony zawieszony. W tle wyciek informacji z Pentagonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 2567702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSkFsMXlwX3ZTNkhWVmpHVGRqM1FjNTZXZnptNGxsbkxEdG1LbGh0S2NQdXpPSTdxSUVQZUdFY3p2VFBtcVRUVGt3elI1cWE4dVg4RzVxeF9zRURBMkNuZlRRNmhRNllCOU4xMlVMaFRPY3lfQjdsUU9PamdYclYwaTFzbWNzYTVUNW9peFR4X3RFZWxPdnVnQUZFMWpSSG40Mzg4QkF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski doradca sekretarza obrony zawieszony. W tle wyciek informacji z Pentagonu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-16T07:58:06.072034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-16T02:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSVdQdXJWUGx6RUxRemh4b1pDeFc4WFhCZUVsMmVIaUxOVEtwWDRxWHdrcF9vZVk4MWh2VWU3clc0ZzczSXdUZnVSX045MjhnQ29NSllLUnhobnJ5eGdERk5XUk5rYVFVOFFaTkxqblJNaXIzcVBNM0ZVNGRLN3lnUVYyY19fZUtNd0lRNXA0c3o3NHJoczZXTGJOc2hMd0lSaW1YX2RrMVdmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rus\u0142an Szoszyn: Kto tak naprawd\u0119 rozpocz\u0105\u0142 wojn\u0119 w Ukrainie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeHlxcGdvUkJwSnN6SFdoVW90VFg0S011R1Q0aWNvLUlvMU5iSjE4TkpGdjktcGJGX0w2V1g2SVJMTUVIdGZkc1owM1ZZS0pHNWdBcnhQZ2NEUDh6WDFUeE5oVHFXNnV3dHdidWI3WmVRVl85ZHZ0bWl6NVNGc2Rua29UM3BUS2FQZzdFX2U2c3dhYnJQUjBJRDVTeUpqVFljb3hUU21rZ2I5TlBF?oc=5\" target=\"_blank\">Putin si\u0119 przeliczy\u0142, a Trump da\u0142 mu si\u0119 wykorzysta\u0107. Ekspert: przegra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMXZtSGlqNXpBc2FTV3l5TnBSU013U3k0UFI0YnZMUjROaG9Idm1YeX",
        "id": 2568181,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSVdQdXJWUGx6RUxRemh4b1pDeFc4WFhCZUVsMmVIaUxOVEtwWDRxWHdrcF9vZVk4MWh2VWU3clc0ZzczSXdUZnVSX045MjhnQ29NSllLUnhobnJ5eGdERk5XUk5rYVFVOFFaTkxqblJNaXIzcVBNM0ZVNGRLN3lnUVYyY19fZUtNd0lRNXA0c3o3NHJoczZXTGJOc2hMd0lSaW1YX2RrMVdmUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Kto tak naprawd\u0119 rozpocz\u0105\u0142 wojn\u0119 w Ukrainie? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]