[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T22:15:36.284295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:41:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/900c3b0a0849a263b4706c69a16f5b63c735e68aa4b38519832c299acfe0abd8,w104h74.jpg\"/><br/> Niemcy stanowczo odrzuci\u0142y propozycj\u0119 Unii Europejskiej w sprawie tzw. Chat Control, rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re przewidywa\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 masowego skanowania prywatnych wiadomo\u015bci na platformach takich jak WhatsApp czy Signal. To koniec prac nad ustaw\u0105, ale o Chat Control z pewno\u015bci\u0105 jeszcze us\u0142yszymy.",
        "id": 3769067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807721/niemcy-zablokowali-chat-control-nie-bedzie-masowej-inwigilacji-wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/900c3b0a0849a263b4706c69a16f5b63c735e68aa4b38519832c299acfe0abd8,w104h74.jpg",
        "title": "Niemcy zablokowali \"Chat Control\" . Nie b\u0119dzie masowej inwigilacji wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:42:37.079581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:25:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d396a098363253687e91b9455d17d452f1803d8bdfa8f4d8f49367f4fc5ba6f,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0105d Apelacyjny we Wroc\u0142awiu skaza\u0142 Alicj\u0119 \u015a., w\u0142a\u015bcicielk\u0119 podlegnickiej fermy drobiu, na 4,5 roku wi\u0119zienia za zmuszanie obywatela Rosji do niewolniczej pracy przez 23 lata. Wyrok jest prawomocny.",
        "id": 3768384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807701/wlascicielka-fermy-skazana-23-lata-trzymala-niewolnika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d396a098363253687e91b9455d17d452f1803d8bdfa8f4d8f49367f4fc5ba6f,w104h74.jpg",
        "title": "W\u0142a\u015bcicielka fermy skazana. 23 lata trzyma\u0142a niewolnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T22:15:36.410641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:42:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7eba4606d0793d66329fda0aec5e885d946e23b7e2ab710f297cfe16e3af1128,w104h74.jpg\"/><br/> Pomimo sz\u00f3stego miejsca na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem zasob\u00f3w, Polska jako producent miedzi plasuje si\u0119 dopiero na 13. miejscu wskaza\u0142 EY w raporcie.Inwestorzy oczekuj\u0105 jednak u\u0142atwie\u0144, m.in. g\u0142\u0119bszej reformy podatku miedziowego.",
        "id": 3769068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807675/polska-moze-produkowac-wiecej-miedzi-milion-ton-rocznie-w-zasiegu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7eba4606d0793d66329fda0aec5e885d946e23b7e2ab710f297cfe16e3af1128,w104h74.jpg",
        "title": "Polska mo\u017ce produkowa\u0107 wi\u0119cej miedzi. Milion ton rocznie w zasi\u0119gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:41:59.670738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:41:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/611222575f08a1efe3f7791343b094fdd3f426c0048be00d8dd98464bdfaab9e,w104h74.jpg\"/><br/> Nie przyznaje si\u0119 do winy. Odmawia odpowiedzi na pytania prokuratora, rodziny i s\u0105du. W \u015brod\u0119, 8 pa\u017adziernika, w S\u0105dzie",
        "id": 3766621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807685/maz-policjantki-potracil-dziewczynke-na-pasach-dostal-tylko-grzywne-teraz-jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/611222575f08a1efe3f7791343b094fdd3f426c0048be00d8dd98464bdfaab9e,w104h74.jpg",
        "title": "M\u0105\u017c policjantki potr\u0105ci\u0142 dziewczynk\u0119 na pasach. Dosta\u0142 tylko grzywn\u0119. Teraz jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:41:59.515029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:58:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/56116e9d8a8990c9c6676479fd0801f9aa096fc2ccfc96db8ea405143c29730e,w104h74.jpg\"/><br/> Przed rzeszowskim s\u0105dem rusza proces 40-letniego Daniela O., kierowcy oskar\u017conego o potr\u0105cenie 14-letniej Darii na przej\u015bciu dla pieszych. By\u0142a to sprawa, kt\u00f3ra oburza\u0142a wykopowicz\u00f3w. Jest kontynuowana, rodzina i prokuratura odwo\u0142a\u0142a si\u0119 od \u015bmiesznego wyroku z 1 instancji.",
        "id": 3766619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807639/kara-niewspolmierna-do-czynu-rusza-proces-kierowcy-ktory-wjechal-w-14-latke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/56116e9d8a8990c9c6676479fd0801f9aa096fc2ccfc96db8ea405143c29730e,w104h74.jpg",
        "title": "\"Kara niewsp\u00f3\u0142mierna do czynu\". Rusza proces kierowcy, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w 14-latk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:41:59.431063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:55:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f38ea56ac4cc1923e456b0b949d5ab4345d30f478af9d1043a8c6118b4f2fd09,w104h74.jpg\"/><br/> Kino akcji z Indii w Gda\u0144sku, zamkni\u0119te \"p\u00f3\u0142\" miasta, a jak tylko wyci\u0105gniesz telefon, natychmiast jeste\u015b atakowany. Krzycz\u0105, zakazuj\u0105 filmowania, pohukuj\u0105 na m\u0142odzie\u017c - ale ju\u017c mi st\u0105d!. Z ty\u0142u jednak stoi audyt... Tam kole\u015b co\u015b m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie mog\u0105 nic powiedzie\u0107. Tu artyku\u0142 o filmie: https://www.tr",
        "id": 3766618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807637/bollywood-robi-film-w-gdansku-i-za-pomoca-takze-ochrony-seris-warczy-na-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f38ea56ac4cc1923e456b0b949d5ab4345d30f478af9d1043a8c6118b4f2fd09,w104h74.jpg",
        "title": "Bollywood robi film w Gda\u0144sku i za pomoc\u0105 tak\u017ce ochrony SERIS warczy na mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:11:22.375888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:16:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1230c1b1be783df74e3c5582cab8ff18231a8e0b11043b1010ef255194cc4b29,w104h74.jpg\"/><br/> \"W\u0142adze szwajcarskiej gminy Pruntrut w kantonie Jura oceniaj\u0105 pozytywnie wprowadzenie latem zakazu wst\u0119pu dla obcokrajowc\u00f3w na lokalny basen odkryty. Decyzja ta, motywowana wzrostem liczby odwiedzaj\u0105cych i powtarzaj\u0105cymi si\u0119 incydentami, przynios\u0142a popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa oraz znacz\u0105cy wzrost...\"",
        "id": 3765490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807557/obcokrajowcy-z-zakazem-wstepu-na-basen-w-tej-gminie-chwala-to-rozwiazanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/1230c1b1be783df74e3c5582cab8ff18231a8e0b11043b1010ef255194cc4b29,w104h74.jpg",
        "title": "Obcokrajowcy z zakazem wst\u0119pu na basen. W tej gminie chwal\u0105 to rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:41:59.592268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9f2d4ac3b27c637fca1f30d1b7552443334953876b5d2028a728ef4ec1e0c7c8,w104h74.jpg\"/><br/> Cena milczenia jest wysoka. Chroniczny stres, problemy ze snem, natr\u0119tne poczucie winy i wstydu, niekiedy objawy depresyjne lub l\u0119kowe. To konsekwencje sytuacji, w kt\u00f3rych kto\u015b zosta\u0142 skrzywdzony, ale nie nazwa\u0142 tego, nie szuka\u0142 lub nie znalaz\u0142 wsparcia. Coraz cz\u0119\u015bciej dotyczy to m\u0119\u017cczyzn .",
        "id": 3766620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807539/przemoc-wobec-mezczyzn-ofiary-cierpia-w-ciszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9f2d4ac3b27c637fca1f30d1b7552443334953876b5d2028a728ef4ec1e0c7c8,w104h74.jpg",
        "title": "P-----c wobec m\u0119\u017cczyzn. Ofiary cierpi\u0105 w ciszy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:42:36.869437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:12:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3cc9124fc3023ac18a242dce9da4c3f8cbd5b1fe855fdced9e888ea61e08454b,w104h74.jpg\"/><br/> W sieci zn\u00f3w kr\u0105\u017cy sensacyjna informacja, \u017ce Uganda ma z\u0142o\u017ca z\u0142ota warte 12 bilion\u00f3w dolar\u00f3w. I jest w tym cz\u0119\u015b\u0107 prawdy, ale nale\u017cy zdecydowanie delikatniej podej\u015b\u0107 do szacunkowej warto\u015bci tego, co kryje ziemia w Ugandzie. Magiczne 12 bilion\u00f3w jest przeszacowane, jednak ruszy\u0142a pierwsza kopalnia.",
        "id": 3768383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807501/uganda-odkryla-zloza-zlota-warte-12-bilionow-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3cc9124fc3023ac18a242dce9da4c3f8cbd5b1fe855fdced9e888ea61e08454b,w104h74.jpg",
        "title": "Uganda odkry\u0142a z\u0142o\u017ca z\u0142ota warte 12 bilion\u00f3w dolar\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:01.973763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:37:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/df066a4a06986d4a39322a64df6757a81c5f2350e6db4fdcd82155b7c7490b3b,w104h74.jpg\"/><br/> Ostatnio Stacj\u0119 Turystyczn\u0105 Orle pr\u00f3bowa\u0142a przej\u0105\u0107 policja, bo jej poprzedni w\u0142a\u015bciciel nie chcia\u0142 odda\u0107 lokalu. Teraz grozi mu kara do 80 tys. z\u0142 za rury odprowadzaj\u0105ce \u015bcieki do potoku. Problemy s\u0105 te\u017c z gospodark\u0105 odpad\u00f3w i szambem... nieszczelnym.",
        "id": 3763942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807403/scieki-plyna-wprost-do-gorskiego-potoku-w-stacji-turystycznej-orle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/df066a4a06986d4a39322a64df6757a81c5f2350e6db4fdcd82155b7c7490b3b,w104h74.jpg",
        "title": "\u015acieki p\u0142yn\u0105 wprost do g\u00f3rskiego potoku w Stacji Turystycznej Orle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T22:15:36.561952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:33:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/24202243bc6a841ba9ad7b6db8e971258e3c25d0681fbf20a1110e3c14bd9ba5,w104h74.jpg\"/><br/> \"\u015awiadomie wprowadzi\u0142 samoch\u00f3d w po\u015blizg\"",
        "id": 3769069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807397/3-tys-zl-mandatu-i-10-pkt-karnych-dla-kierowcy-mercedesa-naganny-manewr-film",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/24202243bc6a841ba9ad7b6db8e971258e3c25d0681fbf20a1110e3c14bd9ba5,w104h74.jpg",
        "title": "3 tys. z\u0142 mandatu i 10 pkt karnych dla kierowcy mercedesa. Naganny manewr [FILM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:41:59.760786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:32:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/561f1d4419cff344292b6c5035111e96ec1dd55d3cf4c04ea75bcffa0c91f872,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawca mia\u0142 odebrane prawo jazdy.",
        "id": 3766622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807395/tragiczny-wypadek-na-pomorzu-10-latek-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/561f1d4419cff344292b6c5035111e96ec1dd55d3cf4c04ea75bcffa0c91f872,w104h74.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek na Pomorzu, 10-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:11:34.588305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:54:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c3c65aa5efd0b41b173ee70855ec6ee629deb2345e734cc2e58fc7cfcf951a17.png\"/><br/> Cze\u015b\u0107! Jestem Kacper, tw\u00f3rca VeloPlanner (wcze\u015bniej Velomapa).Na pocz\u0105tku tego roku rzuci\u0142em korpo i od tamtej pory w 100% pracuj\u0119 nad projektem. Od dzi\u015b nasza aplikacja mobilna w ko\u0144cu jest dost\u0119pna! Czym jest VeloPlanner? To narz\u0119dzie dla ludzi, kt\u00f3rzy lubi\u0105 kolarstwo romantyczne.",
        "id": 3763217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807345/rzucilem-korpo-i-zrobilem-aplikacje-veloplanner",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c3c65aa5efd0b41b173ee70855ec6ee629deb2345e734cc2e58fc7cfcf951a17.png",
        "title": "Rzuci\u0142em korpo i zrobi\u0142em aplikacj\u0119 - VeloPlanner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:10:03.465342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:51:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae16c3d62d1ec698ef59faad766ccea67867401aa8e2d148eb518d80d1405270.webp\"/><br/> Pokrzywdzony zareagowa\u0142 na zachowanie sprawcy, kt\u00f3ry w pobli\u017cu przystanku zaczepia\u0142 ludzi. Kiedy wraca\u0142 z restauracji, sprawca w odwecie zaatakowa\u0142 go. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzut ci\u0119\u017ckiego uszkodzenia cia\u0142a, w wyniku czego pokrzywdzony straci\u0142 wzrok w jednym oku.",
        "id": 3767587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807341/stanal-w-obronie-zaczepianych-ludzi-zostal-pobity-stracil-wzrok-w-jednym-oku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae16c3d62d1ec698ef59faad766ccea67867401aa8e2d148eb518d80d1405270.webp",
        "title": "Stan\u0105\u0142 w obronie zaczepianych ludzi. Zosta\u0142 pobity, straci\u0142 wzrok w jednym oku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:11:22.590059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:22:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb83db2d49629bc5bbe1fe5f78da36318e3224d7bbcef1964fbb7b2c5cc87079,w104h74.jpg\"/><br/> UOKIK o kolejnej zmowie na rynku pracy! Prezes wszczyna post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce w tej sprawie. A o co dok\u0142adnie chodzi? O system karencji lub inaczej m\u00f3wi\u0105c system blokad. Pracodawcy utrudniaj\u0105 kierowcom zmian\u0119 pracodawc\u00f3w i nie rekrutowali os\u00f3b zatrudnionych wcze\u015bniej u swoich konkurent\u00f3w. Dz",
        "id": 3765491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807287/tak-traktowali-kierowcow-kolejna-zmowa-pracodawcow-bedzie-postepowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb83db2d49629bc5bbe1fe5f78da36318e3224d7bbcef1964fbb7b2c5cc87079,w104h74.jpg",
        "title": "Tak traktowali kierowc\u00f3w! Kolejna zmowa pracodawc\u00f3w - b\u0119dzie post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:02.337816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f096132bc6abb5d0ac93e10a472b8c354e12774b5da093d4c5cf80b659627280,w104h74.jpg\"/><br/> W Strasburgu europos\u0142owie zdecyduj\u0105, czy w Unii Europejskiej nadal b\u0119dzie mo\u017cna u\u017cywa\u0107 nazw takich jak \"kotlet wegetaria\u0144ski\", \"burger wega\u0144ski\" czy \"kie\u0142baska ro\u015blinna\". Parlament Europejski g\u0142osuje nad propozycj\u0105 zakazu stosowania mi\u0119snych okre\u015ble\u0144 w odniesieniu do produkt\u00f3w ro\u015blinnych. Sprawie pr",
        "id": 3763945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807275/kotlet-wegetarianski-i-burger-weganski-moga-zniknac-bo-wprowadzaja-w-blad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f096132bc6abb5d0ac93e10a472b8c354e12774b5da093d4c5cf80b659627280,w104h74.jpg",
        "title": "\"Kotlet wegetaria\u0144ski\" i \"burger wega\u0144ski\" mog\u0105 znikn\u0105\u0107, bo wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:01.873018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:13:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/de2e9f9bd36397e39e5d6a85b16c4c367091d6ead119bfd6c6acecc48d2e0550,w104h74.jpg\"/><br/> Nie tylko nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107, lecz tak\u017ce przekraczaj\u0105cy normy ha\u0142as stanowi dzi\u015b powa\u017cny problem miejskiego ruchu samoch",
        "id": 3763941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807243/apeluja-o-fotoradary-akustyczne-kiedy-potraktujemy-cisze-jako-dobro-wspolne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/de2e9f9bd36397e39e5d6a85b16c4c367091d6ead119bfd6c6acecc48d2e0550,w104h74.jpg",
        "title": "Apeluj\u0105 o fotoradary akustyczne. Kiedy potraktujemy cisz\u0119 jako dobro wsp\u00f3lne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:02.466812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:00:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1070e143b26572c3a84ccfc84f8d8ff96ee844f35ad40ef79a835aad0b000acd,w104h74.jpg\"/><br/> Prezes Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde otwarcie skrytykowa\u0142a procesy demokratyczne, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przeszkod\u0105 i op\u00f3\u017aniaj\u0105 wprowadzenie cyfrowego euro. Najwyra\u017aniej kluczowe decyzje monetarne powinny by\u0107 podejmowane szybko, z pomini\u0119ciem politycznych procedur i opinii ludzi.",
        "id": 3763946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807225/prezes-ebc-atakuje-demokracje-przeszkadza-we-wprowadzeniu-cyfrowego-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/1070e143b26572c3a84ccfc84f8d8ff96ee844f35ad40ef79a835aad0b000acd,w104h74.jpg",
        "title": "Prezes EBC atakuje demokracj\u0119. Przeszkadza we wprowadzeniu cyfrowego euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:11:22.768559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:45:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/671985130f5d71394aa8a435eb77006fb0b0219fdcba45a72e0f2f7f4d430af2,w104h74.jpg\"/><br/> Korzy\u015bci maj\u0105tkowe by\u0142y wr\u0119czane jednemu z ordynator\u00f3w w zamian za po\u015bwiadczenie nieprawdy w dokumentach medycznych. Prokurator z\u0142o\u017cy\u0142 dzi\u015b do s\u0105du wnioski o tymczasowe aresztowanie lekarza i po\u015brednika w tym procederze - podaje Prokuratura",
        "id": 3765492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807211/oprocz-ordynatora-poznanskiego-szpitala-zatrzymano-rowniez-szesc-innych-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/671985130f5d71394aa8a435eb77006fb0b0219fdcba45a72e0f2f7f4d430af2,w104h74.jpg",
        "title": "Opr\u00f3cz ordynatora pozna\u0144skiego szpitala, zatrzymano r\u00f3wnie\u017c sze\u015b\u0107 innych os\u00f3b.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:10:03.917406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:27:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2408873114a2fcbae2277d09ce4f5b6335eeb5e5841868e4e2d5889a3b4c58b5,w104h74.jpg\"/><br/> Pilota\u017c ruszy ju\u017c w listopadzie. Uczestnicy sami wybior\u0105 d\u0142ugo\u015b\u0107 i miejsce kursu - szkolenie potrwa od 1 do 30 dni, a ch\u0119tni zdecyduj\u0105, czy chc\u0105 szkoli\u0107 si\u0119 w obronie cywilnej, czy wybra\u0107 specjalizacj\u0119 wojskow\u0105. Ca\u0142o\u015b\u0107 zako\u0144czy si\u0119 przysi\u0119g\u0105 wojskow\u0105.",
        "id": 3767588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807191/ruszaja-powszechne-szkolenia-wojskowe-na-razie-dla-chetnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2408873114a2fcbae2277d09ce4f5b6335eeb5e5841868e4e2d5889a3b4c58b5,w104h74.jpg",
        "title": "Ruszaj\u0105 powszechne szkolenia wojskowe. Na razie dla ch\u0119tnych.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:38:21.934094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:00:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/04b3d937bce1459315abd360324bc2a06c6d0a35ad13ff00ca47e5206cdd89cf,w104h74.jpg\"/><br/> Naukowcy odkryli przeciwcia\u0142o, kt\u00f3re w testach laboratoryjnych zneutralizowa\u0142o 98,5 proc. wariant\u00f3w HIV. W badaniach na myszach poziom wirusa spad\u0142 do niewykrywalnych warto\u015bci. To mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek nowej ery w leczeniu i profilaktyce HIV.",
        "id": 3764714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807183/obiecujace-odkrycie-naukowcow-w-walce-z-hiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/04b3d937bce1459315abd360324bc2a06c6d0a35ad13ff00ca47e5206cdd89cf,w104h74.jpg",
        "title": "Obiecuj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w w walce z HIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:02.216866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:18:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bd39f54d6869865ef8bfb0c8e141bed6f378eab72a13fe0958c118e1ac0ef9b0,w104h74.jpg\"/><br/> Sytuacja na polskim rynku pracy zaczyna si\u0119 wyra\u017anie komplikowa\u0107. Jak wynika z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statys",
        "id": 3763944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807161/fala-zwolnien-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/bd39f54d6869865ef8bfb0c8e141bed6f378eab72a13fe0958c118e1ac0ef9b0,w104h74.jpg",
        "title": "Fala zwolnie\u0144 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:22:13.980611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:08:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c55ababf57f44b5cf7746112aa6cab3dfe7416676f18edb89bcc671a053f57d8,w104h74.jpg\"/><br/> W ci\u0105gu dw\u00f3ch lat trwania wojny Izraela z Hamasem, zr\u00f3wnana z ziemi\u0105 zosta\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 Strefy Gazy - wynika z analizy zdj\u0119\u0107 satelitarnych. Na opublikowanych w sieci fotografiach wida\u0107 ca\u0142e miasta obr\u00f3cone w py\u0142.",
        "id": 3762601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7807151/gaza-zrownana-z-ziemia-zdjecia-satelitarne-pokazuja-skale-zniszczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c55ababf57f44b5cf7746112aa6cab3dfe7416676f18edb89bcc671a053f57d8,w104h74.jpg",
        "title": "Gaza zr\u00f3wnana z ziemi\u0105. Zdj\u0119cia satelitarne pokazuj\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144",
        "vote": 0
    }
]