[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T22:30:29.501895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T22:30:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowa-posada-bylej-wicepremier-elzbieta-bienkowska-w-radzie-n,nId,8029399\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-posada-bylej-wicepremier-elzbieta-bienkowska-znalazla-p/000LQEYN4SLOKTEL-C307.jpg\" alt=\"Nowa posada by\u0142ej wicepremier. El\u017cbieta Bie\u0144kowska znalaz\u0142a prac\u0119 w Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Jak informuje portal rynekkolejowy.pl, by\u0142a wicepremier i minister infrastruktury i rozwoju regionalnego El\u017cbieta Bie\u0144kowska zosta\u0142a niezale\u017cnym cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Kolei Ukrai\u0144skich. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3769251,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowa-posada-bylej-wicepremier-elzbieta-bienkowska-w-radzie-n,nId,8029399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-posada-bylej-wicepremier-elzbieta-bienkowska-znalazla-p/000LQEYN4SLOKTEL-C307.jpg",
        "title": "Nowa posada by\u0142ej wicepremier. El\u017cbieta Bie\u0144kowska znalaz\u0142a prac\u0119 w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:56:31.471900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:56:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanadyjski-park-morski-grozi-eutanazja-30-bialuch-arktycznyc,nId,8029393\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kanadyjski-park-morski-grozi-eutanazja-30-bialuch-arktycznyc/000LQERK655CBIOT-C307.jpg\" alt=\"Kanadyjski park morski grozi eutanazj\u0105 30 bia\u0142uch arktycznych\" align=\"left\" /></a>Kanadyjski morski park rozrywki Marineland grozi u\u015bmierceniem 30 bia\u0142uch arktycznych. Pow\u00f3d? Rz\u0105d zablokowa\u0142 sprzeda\u017c tych morskich ssak\u00f3w do Chin, a park znajduje si\u0119 w krytycznej sytuacji finansowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3768604,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanadyjski-park-morski-grozi-eutanazja-30-bialuch-arktycznyc,nId,8029393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kanadyjski-park-morski-grozi-eutanazja-30-bialuch-arktycznyc/000LQERK655CBIOT-C307.jpg",
        "title": "Kanadyjski park morski grozi eutanazj\u0105 30 bia\u0142uch arktycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:56:31.029386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:56:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawet-1800-zl-dodatku-mieszkaniowego-prezydent-podpisal-usta,nId,8029390\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-1800-zl-dodatku-mieszkaniowego-prezydent-podpisal-usta/000LQEQVORTUSI41-C307.jpg\" alt=\"Nawet 1800 z\u0142 dodatku mieszkaniowego. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 ustaw\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej funkcjonariuszom s\u0142u\u017cb mundurowych b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane dodatki mieszkaniowe od 900 do 1800 z\u0142 miesi\u0119cznie. Co wi\u0119cej, przepisy zak\u0142adaj\u0105 zwrot koszt\u00f3w dojazdu dla funkcjonariuszy zamieszkuj\u0105cych poza miejscowo\u015bci\u0105 pe\u0142nienia s\u0142u\u017cby wynosz\u0105cy nawet 220 z\u0142 miesi\u0119cznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3768602,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawet-1800-zl-dodatku-mieszkaniowego-prezydent-podpisal-usta,nId,8029390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-1800-zl-dodatku-mieszkaniowego-prezydent-podpisal-usta/000LQEQVORTUSI41-C307.jpg",
        "title": "Nawet 1800 z\u0142 dodatku mieszkaniowego. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:56:31.246015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:56:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-we-francji-perspektywy-rozwiazania-parlamentu-sie-od,nId,8029391\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-we-francji-perspektywy-rozwiazania-parlamentu-sie-od/000LQERB72RMTB5Q-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om we Francji? &quot;Perspektywy rozwi\u0105zania parlamentu si\u0119 oddalaj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPo dniach politycznych napi\u0119\u0107 we Francji, ust\u0119puj\u0105cy premier Sebastien Lecornu przekonuje, \u017ce kraj wci\u0105\u017c ma szans\u0119 na stabilizacj\u0119. Jego zdaniem mo\u017cliwe jest szybkie powo\u0142anie nowego rz\u0105du, a kluczowe partie s\u0105 gotowe do rozm\u00f3w o bud\u017cecie i reformach - cho\u0107 sp\u00f3r o emerytury wci\u0105\u017c dzieli scen\u0119 polityczn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3768603,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-we-francji-perspektywy-rozwiazania-parlamentu-sie-od,nId,8029391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-we-francji-perspektywy-rozwiazania-parlamentu-sie-od/000LQERB72RMTB5Q-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142om we Francji? \"Perspektywy rozwi\u0105zania parlamentu si\u0119 oddalaj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:56:31.585884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:56:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ten-kraj-nie-bedzie-handlowal-bronia-z-izraelem-parlament-po,nId,8029387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-nie-bedzie-handlowal-bronia-z-izraelem-parlament-po/000LQEPHSH2U3U3T-C307.jpg\" alt=\"Ten kraj nie b\u0119dzie handlowa\u0142 broni\u0105 z Izraelem. Parlament podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Hiszpa\u0144ski parlament przeg\u0142osowa\u0142 rz\u0105dowy dekret o na\u0142o\u017ceniu embargo na handel broni\u0105 z Izraelem, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku wrze\u015bnia zapowiada\u0142 premier Pedro Sanchez. Projekt spotka\u0142 si\u0119 ze sprzeciwem prawicowej opozycji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3768605,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ten-kraj-nie-bedzie-handlowal-bronia-z-izraelem-parlament-po,nId,8029387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-nie-bedzie-handlowal-bronia-z-izraelem-parlament-po/000LQEPHSH2U3U3T-C307.jpg",
        "title": "Ten kraj nie b\u0119dzie handlowa\u0142 broni\u0105 z Izraelem. Parlament podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:56:30.724471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:56:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-o-negocjacjach-ws-pokoju-w-gazie-ida-bardzo-dobrze,nId,8029394\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-negocjacjach-ws-pokoju-w-gazie-ida-bardzo-dobrze/000LQET1P25LMCT3-C307.jpg\" alt=\"Trump o negocjacjach ws. pokoju w Gazie. &quot;Id\u0105 bardzo dobrze&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych wierzy w pomy\u015blny efekt negocjacji, po\u015bwi\u0119conych zawarcia porozumienia w sprawie pokoju w konflikcie izraelsko-palesty\u0144skim. Donald Trump powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce negocjacje w sprawie zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy &quot;id\u0105 bardzo dobrze i maj\u0105 du\u017ce szanse powodzenia&quot;. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce mo\u017ce przyby\u0107 na Bliski Wsch\u00f3d w sobot\u0119 lub niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3768601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-o-negocjacjach-ws-pokoju-w-gazie-ida-bardzo-dobrze,nId,8029394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-negocjacjach-ws-pokoju-w-gazie-ida-bardzo-dobrze/000LQET1P25LMCT3-C307.jpg",
        "title": "Trump o negocjacjach ws. pokoju w Gazie. \"Id\u0105 bardzo dobrze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:22.693500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-wniosek-do-tk-chca-zakazow-dla-zurka-i-prezesow-sadow,nId,8029385\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-do-tk-chca-zakazow-dla-zurka-i-prezesow-sadow/000LQEMF3BAIRA3M-C307.jpg\" alt=\"Jest wniosek do TK. Chc\u0105 zakaz\u00f3w dla \u017burka i prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Krajowa Rada S\u0105downictwa skierowa\u0142a do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wniosek o zbadanie zgodno\u015bci z konstytucj\u0105 rozporz\u0105dzenia ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka odnosz\u0105cego si\u0119 do systemu przydzia\u0142u spraw s\u0119dziom. Zawnioskowa\u0142a te\u017c o udzielenie przez TK zabezpieczenia, kt\u00f3re mia\u0142oby polega\u0107 na zakazaniu szefowi resortu i podleg\u0142ym mu prezesom s\u0105d\u00f3w dokonywania jakichkolwiek czynno\u015bci z zakresu administracji s\u0105dowej wynikaj\u0105cych z zaskar\u017conych przepis\u00f3w noweli rozporz\u0105dzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-wniosek-do-tk-chca-zakazow-dla-zurka-i-prezesow-sadow,nId,8029385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-do-tk-chca-zakazow-dla-zurka-i-prezesow-sadow/000LQEMF3BAIRA3M-C307.jpg",
        "title": "Jest wniosek do TK. Chc\u0105 zakaz\u00f3w dla \u017burka i prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:22.801164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sedziowie-wykluczeni-z-izby-odpowiedzialnosci-sn-minister-zu,nId,8029384\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sedziowie-wykluczeni-z-izby-odpowiedzialnosci-sn-minister-zu/000LQEM7HDHAY05O-C307.jpg\" alt=\"S\u0119dziowie wykluczeni z Izby Odpowiedzialno\u015bci SN? Minister \u017burek z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek\" align=\"left\" /></a>\u200bProkurator generalny i minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezesa Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej S\u0105du Najwy\u017cszego Wies\u0142awa Kozielewicza z pro\u015bb\u0105 o wykluczenie sze\u015bciu s\u0119dzi\u00f3w od podejmowania w tej Izbie czynno\u015bci zastrze\u017conych dla s\u0105du, o czym w \u015brod\u0119 poinformowa\u0142a rzeczniczka Prokuratury Generalnej prok. Anna Adamiak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sedziowie-wykluczeni-z-izby-odpowiedzialnosci-sn-minister-zu,nId,8029384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sedziowie-wykluczeni-z-izby-odpowiedzialnosci-sn-minister-zu/000LQEM7HDHAY05O-C307.jpg",
        "title": "S\u0119dziowie wykluczeni z Izby Odpowiedzialno\u015bci SN? Minister \u017burek z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:22.090376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wina-rosji-prawdziwe-imperium-wladimira-putina,nId,8029374\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wina-rosji-prawdziwe-imperium-wladimira-putina/000LQEJZBS0L2JHS-C307.jpg\" alt=\"Wina Rosji. Prawdziwe imperium W\u0142adimira Putina\" align=\"left\" /></a>Podczas gdy Rosja zmaga si\u0119 z kryzysem gospodarczym i atakami dron\u00f3w, winiarskie imperium W\u0142adimira Putina nad Morzem Czarnym dynamicznie si\u0119 rozwija. Mimo miliardowych strat i nieprzychylnej sytuacji mi\u0119dzynarodowej, prezydent nie rezygnuje z inwestycji. Wr\u0119cz przeciwnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767866,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wina-rosji-prawdziwe-imperium-wladimira-putina,nId,8029374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wina-rosji-prawdziwe-imperium-wladimira-putina/000LQEJZBS0L2JHS-C307.jpg",
        "title": "Wina Rosji. Prawdziwe imperium W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:21.896993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapalniczka-chatgpt-i-pozar-stulecia-szokujace-ustalenia-ws-,nId,8029377\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapalniczka-chatgpt-i-pozar-stulecia-szokujace-ustalenia-ws/000LQEMEL8E92M05-C307.jpg\" alt=\"Zapalniczka, ChatGPT i po\u017car stulecia: Szokuj\u0105ce ustalenia ws. podpalacza z USA\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce ustalenia \u015bledczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767865,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapalniczka-chatgpt-i-pozar-stulecia-szokujace-ustalenia-ws-,nId,8029377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zapalniczka-chatgpt-i-pozar-stulecia-szokujace-ustalenia-ws/000LQEMEL8E92M05-C307.jpg",
        "title": "Zapalniczka, ChatGPT i po\u017car stulecia: Szokuj\u0105ce ustalenia ws. podpalacza z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:21.693772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zwrot-w-sprawie-krrit-prezydent-kategorycznie-nie-zgadzam-si,nId,8029382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-w-sprawie-krrit-prezydent-kategorycznie-nie-zgadzam-si/000LQEKTQV8GO128-C307.jpg\" alt=\"Zwrot w sprawie KRRiT. Prezydent: Kategorycznie nie zgadzam si\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie potwierdzam wyga\u015bni\u0119cia kadencji cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji&quot; - napisa\u0142 prezydent Karol Nawrocki w o\u015bwiadczeniu dotycz\u0105cym odrzucenia sprawozdania rocznego tej instytucji przez Sejm i Senat. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767864,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zwrot-w-sprawie-krrit-prezydent-kategorycznie-nie-zgadzam-si,nId,8029382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-w-sprawie-krrit-prezydent-kategorycznie-nie-zgadzam-si/000LQEKTQV8GO128-C307.jpg",
        "title": "Zwrot w sprawie KRRiT. Prezydent: Kategorycznie nie zgadzam si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:21:22.380813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:34:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjskie-drony-trwa-wyscig-z-czas,nId,8028956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjskie-drony-trwa-wyscig-z-czas/000LQEFMIQ9087B1-C307.jpg\" alt=\"Europa nie jest gotowa na rosyjskie drony. Trwa wy\u015bcig z czasem\" align=\"left\" /></a>Trwa wy\u015bcig z czasem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3767867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjskie-drony-trwa-wyscig-z-czas,nId,8028956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjskie-drony-trwa-wyscig-z-czas/000LQEFMIQ9087B1-C307.jpg",
        "title": "Europa nie jest gotowa na rosyjskie drony. Trwa wy\u015bcig z czasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:49.557467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dramat-na-jeziorze-miedzybrodzkim-awionetka-ladowala-awaryjn,nId,8029379\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-na-jeziorze-miedzybrodzkim-awionetka-ladowala-awaryjn/000LQEJRYBM87FJD-C307.jpg\" alt=\"Dramat na Jeziorze Mi\u0119dzybrodzkim. Awionetka l\u0105dowa\u0142a awaryjnie na wodzie\" align=\"left\" /></a>Samolot zaton\u0105\u0142, pilotowi uda\u0142o si\u0119 wydosta\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dramat-na-jeziorze-miedzybrodzkim-awionetka-ladowala-awaryjn,nId,8029379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-na-jeziorze-miedzybrodzkim-awionetka-ladowala-awaryjn/000LQEJRYBM87FJD-C307.jpg",
        "title": "Dramat na Jeziorze Mi\u0119dzybrodzkim. Awionetka l\u0105dowa\u0142a awaryjnie na wodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:49.790912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjska-strategie-trwa-wyscig-z-c,nId,8028956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjska-strategie-trwa-wyscig-z-c/000LQEFMIQ9087B1-C307.jpg\" alt=\"Europa nie jest gotowa na rosyjsk\u0105 strategi\u0119. Trwa wy\u015bcig z czasem\" align=\"left\" /></a>Trwa wy\u015bcig z czasem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjska-strategie-trwa-wyscig-z-c,nId,8028956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/europa-nie-jest-gotowa-na-rosyjska-strategie-trwa-wyscig-z-c/000LQEFMIQ9087B1-C307.jpg",
        "title": "Europa nie jest gotowa na rosyjsk\u0105 strategi\u0119. Trwa wy\u015bcig z czasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:50.424442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kasliwa-odpowiedz-na-wpis-tuska-to-szokujace,nId,8029369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kasliwa-odpowiedz-na-wpis-tuska-to-szokujace/000LQEGDHH2U3V7C-C307.jpg\" alt=\"K\u0105\u015bliwa odpowied\u017a na wpis Tuska. \u201eTo szokuj\u0105ce\u201d\" align=\"left\" /></a>Szef w\u0119gierskiej dyplomacji nie odpu\u015bci\u0142 szansy na k\u0105\u015bliw\u0105 odpowied\u017a na s\u0142owa premiera Donalda Tuska. Peter Szijjarto odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wypowiedzi Tuska w sprawie Nord Stream 2.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kasliwa-odpowiedz-na-wpis-tuska-to-szokujace,nId,8029369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kasliwa-odpowiedz-na-wpis-tuska-to-szokujace/000LQEGDHH2U3V7C-C307.jpg",
        "title": "K\u0105\u015bliwa odpowied\u017a na wpis Tuska. \u201eTo szokuj\u0105ce\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:50.619541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-domanski-jeszcze-w-tym-roku-dodatkowe-srodki-na-nfz,nId,8028867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-domanski-jeszcze-w-tym-roku-dodatkowe-srodki-na-nfz/000LQEHZK0BK087A-C307.jpg\" alt=\"Minister Doma\u0144ski: Jeszcze w tym roku dodatkowe \u015brodki na NFZ\" align=\"left\" /></a>\u200bJaki ma pomys\u0142 na napraw\u0119 publicznych finans\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-domanski-jeszcze-w-tym-roku-dodatkowe-srodki-na-nfz,nId,8028867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/minister-domanski-jeszcze-w-tym-roku-dodatkowe-srodki-na-nfz/000LQEHZK0BK087A-C307.jpg",
        "title": "Minister Doma\u0144ski: Jeszcze w tym roku dodatkowe \u015brodki na NFZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:51.071770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mysleli-ze-to-wyciek-gazu-strazacy-ujawnili-zaskakujace-zrod,nId,8029375\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mysleli-ze-to-wyciek-gazu-strazacy-ujawnili-zaskakujace-zrod/000LQEJFK68K68K9-C307.jpg\" alt=\"My\u015bleli, \u017ce to wyciek gazu. Stra\u017cacy ujawnili zaskakuj\u0105ce \u017ar\u00f3d\u0142o zapachu\" align=\"left\" /></a>Nietypowa sytuacja w Wiesbaden. Miejscowa stra\u017c po\u017carna w ubieg\u0142\u0105 sobot\u0119 zosta\u0142a wezwana a\u017c cztery razy przez odwiedzaj\u0105cych centrum handlowe w zwi\u0105zku z niepokoj\u0105cym zapachem przypominaj\u0105cym gaz. Po dok\u0142adnej kontroli okaza\u0142o si\u0119, \u017ce \u017ar\u00f3d\u0142o zapachu by\u0142o zupe\u0142nie inne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766924,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mysleli-ze-to-wyciek-gazu-strazacy-ujawnili-zaskakujace-zrod,nId,8029375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mysleli-ze-to-wyciek-gazu-strazacy-ujawnili-zaskakujace-zrod/000LQEJFK68K68K9-C307.jpg",
        "title": "My\u015bleli, \u017ce to wyciek gazu. Stra\u017cacy ujawnili zaskakuj\u0105ce \u017ar\u00f3d\u0142o zapachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:50.205218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-papiez-przyleci-do-polski-kolejne-zaproszenie-i-wyjatkowa-ok,nId,8029368\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-przyleci-do-polski-kolejne-zaproszenie-i-wyjatkowa-ok/000LQEGJHTNVEERQ-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c przyleci do Polski? Kolejne zaproszenie i wyj\u0105tkowa okazja\" align=\"left\" /></a>Metropolita warmi\u0144ski abp J\u00f3zef G\u00f3rzy\u0144ski podczas audiencji generalnej w Watykanie oficjalnie zaprosi\u0142 papie\u017ca Leona XIV do Polski na jubileusz 150-lecia objawie\u0144 maryjnych w Gietrzwa\u0142dzie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w 2027 roku. Zaproszenie to, przekazane osobi\u015bcie Ojcu \u015awi\u0119temu, jest kolejnym wyrazem nadziei na papiesk\u0105 wizyt\u0119 w jedynym w Polsce miejscu objawie\u0144 uznanych przez Ko\u015bci\u00f3\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-papiez-przyleci-do-polski-kolejne-zaproszenie-i-wyjatkowa-ok,nId,8029368",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-przyleci-do-polski-kolejne-zaproszenie-i-wyjatkowa-ok/000LQEGJHTNVEERQ-C307.jpg",
        "title": "Papie\u017c przyleci do Polski? Kolejne zaproszenie i wyj\u0105tkowa okazja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:53:49.980741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:53:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polacy-z-globalnej-flotylli-sumud-wrocili-mowia-o-rozczarowa,nId,8029373\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-globalnej-flotylli-sumud-wrocili-mowia-o-rozczarowa/000LQEHB1HGRI9QW-C307.jpg\" alt=\"\u200bPolacy z Globalnej Flotylli Sumud wr\u00f3cili. M\u00f3wi\u0105 o rozczarowaniu Sikorskim\" align=\"left\" /></a>Wszyscy polscy uczestnicy flotylli humanitarnej do Strefy Gazy - Omar Faris, Nina Ptak, Ewa Jasiewicz i Franciszek Sterczewski - wr\u00f3cili w \u015brod\u0119 do kraju samolotem z Aten. &quot;Dlaczego w czasie, kiedy my robili\u015bmy wszystko, \u017ceby zako\u0144czy\u0107 to ludob\u00f3jstwo, zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 \u015bwiata na to, co tam si\u0119 dzieje, minister Sikorski bagatelizowa\u0142 sytuacj\u0119?&quot; - postawi\u0142 pytanie pose\u0142 Sterczewski. Powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce na w\u0142asnej sk\u00f3rze przekonali si\u0119, \u017ce &quot;Izrael jest pa\u0144stwem barbarzy\u0144skim i terrorystycznym w takim samym stopniu jak na przyk\u0142ad Rosja&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3766920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polacy-z-globalnej-flotylli-sumud-wrocili-mowia-o-rozczarowa,nId,8029373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-globalnej-flotylli-sumud-wrocili-mowia-o-rozczarowa/000LQEHB1HGRI9QW-C307.jpg",
        "title": "\u200bPolacy z Globalnej Flotylli Sumud wr\u00f3cili. M\u00f3wi\u0105 o rozczarowaniu Sikorskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.248518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-800-plus-zostanie-wycofane-minister-domanski-powiedzial-to-w,nId,8028867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/800-plus-zostanie-wycofane-minister-domanski-powiedzial-to-w/000LQAD5KHMS1SXD-C307.jpg\" alt=\"800 plus zostanie wycofane? Minister Doma\u0144ski powiedzia\u0142 to wprost\" align=\"left\" /></a>\u200bJaki ma pomys\u0142 na napraw\u0119 publicznych finans\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-800-plus-zostanie-wycofane-minister-domanski-powiedzial-to-w,nId,8028867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/800-plus-zostanie-wycofane-minister-domanski-powiedzial-to-w/000LQAD5KHMS1SXD-C307.jpg",
        "title": "800 plus zostanie wycofane? Minister Doma\u0144ski powiedzia\u0142 to wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.357586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bohater-kultowego-mema-z-piekna-inicjatywa-fortuna-na-szczyt,nId,8029192\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bohater-kultowego-mema-z-piekna-inicjatywa-fortuna-na-szczyt/000LQE46RO2CILE7-C307.jpg\" alt=\"Bohater kultowego mema z pi\u0119kn\u0105 inicjatyw\u0105. Fortuna na szczytny cel\" align=\"left\" /></a>Twarz Drew Scanlona jest rozpoznawalna przez internaut\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. M\u0119\u017cczyzna zrobi\u0142 jednak wiele, by kojarzy\u0107 si\u0119 nie tylko z memami, ale tak\u017ce z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 charytatywn\u0105. Scanlon zebra\u0142 ju\u017c ponad 300 tysi\u0119cy dolar\u00f3w na badania nad stwardnieniem rozsianym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bohater-kultowego-mema-z-piekna-inicjatywa-fortuna-na-szczyt,nId,8029192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bohater-kultowego-mema-z-piekna-inicjatywa-fortuna-na-szczyt/000LQE46RO2CILE7-C307.jpg",
        "title": "Bohater kultowego mema z pi\u0119kn\u0105 inicjatyw\u0105. Fortuna na szczytny cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:09.299329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fala-antysemityzmu-we-wloszech-alarmujace-statystyki,nId,8029354\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fala-antysemityzmu-we-wloszech-alarmujace-statystyki/000LQEB0MJR8TGV0-C307.jpg\" alt=\"Fala antysemityzmu we W\u0142oszech. Alarmuj\u0105ce statystyki\" align=\"left\" /></a>Wraz z atakiem palesty\u0144skiego Hamasu na Izrael, kt\u00f3ry zapocz\u0105tkowa\u0142 izraelsk\u0105 operacj\u0119 odwetow\u0105 w Strefie Gazy, we W\u0142oszech gwa\u0142townie wzros\u0142a liczba przypadk\u00f3w antysemityzmu. Alarmuj\u0105ce dane przytoczy\u0142 tamtejszy minister spraw wewn\u0119trznych Matteo Piantedosi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765924,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fala-antysemityzmu-we-wloszech-alarmujace-statystyki,nId,8029354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fala-antysemityzmu-we-wloszech-alarmujace-statystyki/000LQEB0MJR8TGV0-C307.jpg",
        "title": "Fala antysemityzmu we W\u0142oszech. Alarmuj\u0105ce statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.976485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ordynator-z-poznania-aresztowany-w-tle-lapowki-i-pomoc-skaza,nId,8028962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ordynator-z-poznania-aresztowany-w-tle-lapowki-i-pomoc-skaza/000LQE25OJQ0VD6U-C307.jpg\" alt=\"Ordynator z Poznania aresztowany. W tle \u0142ap\u00f3wki i pomoc skazanym\" align=\"left\" /></a>\u200bNa trzy miesi\u0105ce trafi\u0142 do aresztu ordynator Oddzia\u0142u Neurologicznego Szpitala Wojew\u00f3dzkiego w Poznaniu. \u015aledczy s\u0105 zdania, \u017ce dr Jacek D. mia\u0142 za \u0142ap\u00f3wki wystawia\u0107 fikcyjne zwolnienia lekarskie i przyjmowa\u0107 na oddzia\u0142 osoby skazane, kt\u00f3re chcia\u0142y unikn\u0105\u0107 odbycia kary wi\u0119zienia. Lekarzowi grozi do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765923,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ordynator-z-poznania-aresztowany-w-tle-lapowki-i-pomoc-skaza,nId,8028962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ordynator-z-poznania-aresztowany-w-tle-lapowki-i-pomoc-skaza/000LQE25OJQ0VD6U-C307.jpg",
        "title": "Ordynator z Poznania aresztowany. W tle \u0142ap\u00f3wki i pomoc skazanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.727740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tam-w-nocy-alkoholu-juz-nie-kupisz-kolejne-miasto-wprowadza-,nId,8029351\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tam-w-nocy-alkoholu-juz-nie-kupisz-kolejne-miasto-wprowadza/000LQEABUVVTI4YJ-C307.jpg\" alt=\"Tam w nocy alkoholu ju\u017c nie kupisz. Kolejne miasto wprowadza prohibicj\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bOd czwartku, 9 pa\u017adziernika, we Wroc\u0142awiu w godzinach 22.00-6.00 zacznie obowi\u0105zywa\u0107 zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w sklepach i na stacjach benzynowych. Tym samym stolica Dolnego \u015al\u0105ska do\u0142\u0105czy do innych miast, kt\u00f3re wprowadzi\u0142y prohibicj\u0119. Ci przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy zakaz z\u0142ami\u0105, musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z karami, a nawet utrat\u0105 koncesji na sprzeda\u017c alkoholu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tam-w-nocy-alkoholu-juz-nie-kupisz-kolejne-miasto-wprowadza-,nId,8029351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tam-w-nocy-alkoholu-juz-nie-kupisz-kolejne-miasto-wprowadza/000LQEABUVVTI4YJ-C307.jpg",
        "title": "Tam w nocy alkoholu ju\u017c nie kupisz. Kolejne miasto wprowadza prohibicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.466983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-urban-zapowiada-nowe-twarze-w-meczu-z-nowa-zelandia,nId,8029360\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urban-zapowiada-nowe-twarze-w-meczu-z-nowa-zelandia/000LQECYYL5V2N4N-C307.jpg\" alt=\"\u200bUrban zapowiada nowe twarze w meczu z Now\u0105 Zelandi\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce dalej jeste\u015bmy w fazie budowy reprezentacji&quot; - m\u00f3wi\u0142 na konferencji przed czwartkowym meczem z Now\u0105 Zelandi\u0105 trener Jan Urban. Zapowiedzia\u0142, \u017ce w tym towarzyskim spotkaniu &quot;zobaczymy na pewno nowe twarze&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-urban-zapowiada-nowe-twarze-w-meczu-z-nowa-zelandia,nId,8029360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/urban-zapowiada-nowe-twarze-w-meczu-z-nowa-zelandia/000LQECYYL5V2N4N-C307.jpg",
        "title": "\u200bUrban zapowiada nowe twarze w meczu z Now\u0105 Zelandi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.548105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-w-chicago-trump-grzmi-powinni-siedziec-w-wiezieniu,nId,8028935\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-chicago-trump-grzmi-powinni-siedziec-w-wiezieniu/000LQDS9GA2F2XMC-C307.jpg\" alt=\"Wrze w Chicago. Trump grzmi: Powinni siedzie\u0107 w wi\u0119zieniu\" align=\"left\" /></a>\u200bZaostrza si\u0119 sytuacja polityczna za Oceanem. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce burmistrz Chicago Brandon Johnson i gubernator stanu Illinois J.B. Pritzker &quot;powinni p\u00f3j\u015b\u0107 do wi\u0119zienia za to, \u017ce nie chroni\u0105 funkcjonariuszy s\u0142u\u017cby ICE zajmuj\u0105cej si\u0119 deportacjami imigrant\u00f3w&quot;. W tym mie\u015bcie dochodzi\u0142o do star\u0107 mi\u0119dzy agentami i demonstrantami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wrze-w-chicago-trump-grzmi-powinni-siedziec-w-wiezieniu,nId,8028935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-chicago-trump-grzmi-powinni-siedziec-w-wiezieniu/000LQDS9GA2F2XMC-C307.jpg",
        "title": "Wrze w Chicago. Trump grzmi: Powinni siedzie\u0107 w wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:23:08.836639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-znany-hiszpanski-pilkarz-oskarzony-o-gwalt,nId,8029361\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znany-hiszpanski-pilkarz-oskarzony-o-gwalt/000LQEDRBXS6I0JP-C307.jpg\" alt=\"Znany hiszpa\u0144ski pi\u0142karz oskar\u017cony o gwa\u0142t\" align=\"left\" /></a>\u200bHiszpa\u0144skie media informuj\u0105, \u017ce Rafa Mir, napastnik Elche wypo\u017cyczony z Sevilli, stanie przed s\u0105dem w sprawie o napa\u015b\u0107 seksualn\u0105. Pi\u0142karz jest oskar\u017cony o gwa\u0142t, do kt\u00f3rego mia\u0142o doj\u015b\u0107 1 wrze\u015bnia 2024 roku, gdy by\u0142 jeszcze zawodnikiem Valencii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3765922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-znany-hiszpanski-pilkarz-oskarzony-o-gwalt,nId,8029361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znany-hiszpanski-pilkarz-oskarzony-o-gwalt/000LQEDRBXS6I0JP-C307.jpg",
        "title": "Znany hiszpa\u0144ski pi\u0142karz oskar\u017cony o gwa\u0142t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:18.780012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-na-te-decyzje-rpp-czekali-kredytobiorcy-jest-zmiana,nId,8028903\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-te-decyzje-rpp-czekali-kredytobiorcy-jest-zmiana/000LQD6UBKXXUK8G-C307.jpg\" alt=\"Na t\u0119 decyzj\u0119 RPP czekali kredytobiorcy. Jest zmiana!\" align=\"left\" /></a>Jest zmiana st\u00f3p procentowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-na-te-decyzje-rpp-czekali-kredytobiorcy-jest-zmiana,nId,8028903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-te-decyzje-rpp-czekali-kredytobiorcy-jest-zmiana/000LQD6UBKXXUK8G-C307.jpg",
        "title": "Na t\u0119 decyzj\u0119 RPP czekali kredytobiorcy. Jest zmiana!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:19.171867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-noz-w-pokoju-dzieciecym-krew-na-ubraniach-dramatyczne-kulisy,nId,8028913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noz-w-pokoju-dzieciecym-krew-na-ubraniach-dramatyczne-kulisy/000LQCPKQN4KJ0F4-C307.jpg\" alt=\"N\u00f3\u017c w pokoju dzieci\u0119cym, krew na ubraniach. Dramatyczne kulisy ataku na burmistrz \" align=\"left\" /></a>\u015aledczy ujawniaj\u0105 nowe, szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce wstrz\u0105saj\u0105cego ataku na \u015bwie\u017co wybran\u0105 burmistrzyni\u0119 Herdecke, Iris Stalzer. Narz\u0119dzie zbrodni \u2013 kuchenny n\u00f3\u017c \u2013 zosta\u0142o odnalezione w pokoju adoptowanego syna polityczki. Natrafiono te\u017c na zakrwawione ubrania c\u00f3rki. Kobieta jest w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu, a zagro\u017cenie \u017cycia nie min\u0119\u0142o. Mimo to policja pr\u00f3bowa\u0142a j\u0105 przes\u0142ucha\u0107. 57-latka milczy na temat tego, kto zada\u0142 jej a\u017c 13 cios\u00f3w no\u017cem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-noz-w-pokoju-dzieciecym-krew-na-ubraniach-dramatyczne-kulisy,nId,8028913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/noz-w-pokoju-dzieciecym-krew-na-ubraniach-dramatyczne-kulisy/000LQCPKQN4KJ0F4-C307.jpg",
        "title": "N\u00f3\u017c w pokoju dzieci\u0119cym, krew na ubraniach. Dramatyczne kulisy ataku na burmistrz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:18.242379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poprawiny-zakonczyly-sie-tragicznie-jeden-z-gosci-nie-zyje,nId,8028927\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poprawiny-zakonczyly-sie-tragicznie-jeden-z-gosci-nie-zyje/000LQDPURDLWQ1XM-C307.jpg\" alt=\"Poprawiny zako\u0144czy\u0142y si\u0119 tragicznie. Jeden z go\u015bci nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Jeden z go\u015bci nie \u017cyje</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poprawiny-zakonczyly-sie-tragicznie-jeden-z-gosci-nie-zyje,nId,8028927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poprawiny-zakonczyly-sie-tragicznie-jeden-z-gosci-nie-zyje/000LQDPURDLWQ1XM-C307.jpg",
        "title": "Poprawiny zako\u0144czy\u0142y si\u0119 tragicznie. Jeden z go\u015bci nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:19.347447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-ronaldo-zdystansowal-messiego-pierwszy-w-historii-futbolu,nId,8028921\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ronaldo-zdystansowal-messiego-pierwszy-w-historii-futbolu/000LQDOGA3HAXUJ3-C307.jpg\" alt=\"Ronaldo zdystansowa\u0142 Messiego. Pierwszy w historii futbolu\" align=\"left\" /></a>Portugalczyk Cristiano Ronaldo, gwiazda \u015bwiatowego futbolu, oficjalnie zosta\u0142 pierwszym miliarderem w historii pi\u0142ki no\u017cnej. Jego maj\u0105tek, wed\u0142ug Bloomberg Billionaires Index, przekroczy\u0142 1,4 miliarda dolar\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki rekordowemu kontraktowi z saudyjskim klubem Al-Nassr.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-ronaldo-zdystansowal-messiego-pierwszy-w-historii-futbolu,nId,8028921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ronaldo-zdystansowal-messiego-pierwszy-w-historii-futbolu/000LQDOGA3HAXUJ3-C307.jpg",
        "title": "Ronaldo zdystansowa\u0142 Messiego. Pierwszy w historii futbolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:19.441070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-ryanair-nie-mogl-wyladowac-powazny-problem-z-gps,nId,8028898\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-ryanair-nie-mogl-wyladowac-powazny-problem-z-gps/000LQCPV8D5NWIW1-C307.jpg\" alt=\"Samolot Ryanair nie m\u00f3g\u0142 wyl\u0105dowa\u0107. Powa\u017cny problem z GPS\" align=\"left\" /></a>Samolot linii Ryaniar, lec\u0105cy z Wiednia do Wilna mia\u0142 problemy z wyl\u0105dowaniem w docelowym porcie, z powodu zak\u0142\u00f3ce\u0144 systemu GPS. Pilot zosta\u0142 zmuszony do odwo\u0142ania manewru i powt\u00f3rzenia l\u0105dowania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-ryanair-nie-mogl-wyladowac-powazny-problem-z-gps,nId,8028898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-ryanair-nie-mogl-wyladowac-powazny-problem-z-gps/000LQCPV8D5NWIW1-C307.jpg",
        "title": "Samolot Ryanair nie m\u00f3g\u0142 wyl\u0105dowa\u0107. Powa\u017cny problem z GPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:19.935980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sekrety-dawnej-perly-prl-slynny-krakowski-hotel-zyska-status,nId,8028905\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekrety-dawnej-perly-prl-slynny-krakowski-hotel-zyska-status/000LQCPTV7B03H5C-C307.jpg\" alt=\"Sekrety dawnej &quot;per\u0142y PRL&quot;. S\u0142ynny krakowski hotel zyska status zabytku?\" align=\"left\" /></a>Gdy w 1989 roku otwierano Hotel Forum w Krakowie, ca\u0142a Polska patrzy\u0142a na niego z zazdro\u015bci\u0105. Nowoczesno\u015b\u0107, luksus i innowacyjne rozwi\u0105zania sprawi\u0142y, \u017ce obiekt sta\u0142 si\u0119 jednym z najbardziej rozpoznawalnych hoteli w kraju. Dzi\u015b dawna per\u0142a architektury PRL-u pe\u0142ni zupe\u0142nie inn\u0105 funkcj\u0119, a jej przysz\u0142o\u015b\u0107 wci\u0105\u017c budzi emocje mieszka\u0144c\u00f3w. Do ko\u0144ca tygodnia powinna zapa\u015b\u0107 decyzja w sprawie wpisania dawnego Hotelu Forum w Krakowie do rejestru zabytk\u00f3w. Reporter RMF FM Maciej So\u0142tys rozmawia\u0142 w tej sprawie z mieszka\u0144cami Krakowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764953,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sekrety-dawnej-perly-prl-slynny-krakowski-hotel-zyska-status,nId,8028905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sekrety-dawnej-perly-prl-slynny-krakowski-hotel-zyska-status/000LQCPTV7B03H5C-C307.jpg",
        "title": "Sekrety dawnej \"per\u0142y PRL\". S\u0142ynny krakowski hotel zyska status zabytku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:19.731778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-setki-tysiecy-zlotych-za-ptaka-szalenstwo-w-arabii-saudyjski,nId,8028916\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-tysiecy-zlotych-za-ptaka-szalenstwo-w-arabii-saudyjski/000LQDLRGXANE1XM-C307.jpg\" alt=\"Setki tysi\u0119cy z\u0142otych za ptaka. Szale\u0144stwo w Arabii Saudyjskiej\" align=\"left\" /></a>Rarogi, nale\u017c\u0105ce do rodziny soko\u0142owatych, ciesz\u0105 si\u0119 wyj\u0105tkowym uznaniem w krajach Zatoki Perskiej. Dano temu wyraz na niedawnej mi\u0119dzynarodowej wystawie sokolnictwa i \u0142owiectwa w Arabii Saudyjskiego, gdzie za mongolskiego ptaka \u0142ownego zap\u0142acono rekordow\u0105 kwot\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-setki-tysiecy-zlotych-za-ptaka-szalenstwo-w-arabii-saudyjski,nId,8028916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/setki-tysiecy-zlotych-za-ptaka-szalenstwo-w-arabii-saudyjski/000LQDLRGXANE1XM-C307.jpg",
        "title": "Setki tysi\u0119cy z\u0142otych za ptaka. Szale\u0144stwo w Arabii Saudyjskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:51:18.482061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:51:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zwrot-ws-slawomira-nowaka-prokuratura-wydala-rekomendacje,nId,8028931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-ws-slawomira-nowaka-prokuratura-wydala-rekomendacje/000LQDP2TV0COIFN-C307.jpg\" alt=\"Zwrot ws. S\u0142awomira Nowaka? Prokuratura wyda\u0142a rekomendacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Regionalna w Warszawie rekomenduje z\u0142o\u017cenie za\u017calenia na decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry we wrze\u015bniu umorzy\u0142 post\u0119powanie przeciwko S\u0142awomirowi Nowakowi - by\u0142emu ministrowi transportu. \u015aledczy s\u0105 zdania, \u017ce s\u0105d dokona\u0142 nieuprawnionej oceny merytorycznej, przekraczaj\u0105c swoje kompetencje na tym etapie post\u0119powania. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 o zaskar\u017ceniu podejmie Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zwrot-ws-slawomira-nowaka-prokuratura-wydala-rekomendacje,nId,8028931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-ws-slawomira-nowaka-prokuratura-wydala-rekomendacje/000LQDP2TV0COIFN-C307.jpg",
        "title": "Zwrot ws. S\u0142awomira Nowaka? Prokuratura wyda\u0142a rekomendacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:39.739143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burzliwa-konferencja-prasowa-prezesa-pis-padly-mocne-slowa,nId,8028864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burzliwa-konferencja-prasowa-prezesa-pis-padly-mocne-slowa/000LQ8TVG8SCAFA5-C307.jpg\" alt=\"Burzliwa konferencja prasowa prezesa PiS. Pad\u0142y mocne s\u0142owa\" align=\"left\" /></a>Podczas \u015brodowej konferencji prasowej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do najwa\u017cniejszych bie\u017c\u0105cych temat\u00f3w politycznych, w tym kwestii spo\u017cywania alkoholu w Sejmie, zarzut\u00f3w wobec europos\u0142\u00f3w PiS, a tak\u017ce relacji z opozycj\u0105 i kontrowersyjnych wypowiedzi polityk\u00f3w innych ugrupowa\u0144. Prezes PiS nie szcz\u0119dzi\u0142 ostrych s\u0142\u00f3w pod adresem przeciwnik\u00f3w politycznych oraz instytucji europejskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burzliwa-konferencja-prasowa-prezesa-pis-padly-mocne-slowa,nId,8028864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/burzliwa-konferencja-prasowa-prezesa-pis-padly-mocne-slowa/000LQ8TVG8SCAFA5-C307.jpg",
        "title": "Burzliwa konferencja prasowa prezesa PiS. Pad\u0142y mocne s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.118735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-lewica-poszla-na-reke-psl-owi-juz-nie-zwiazki-partnerskie-be,nId,8028868\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewica-poszla-na-reke-psl-owi-juz-nie-zwiazki-partnerskie-be/000LQC4L28Y8559U-C307.jpg\" alt=\"Lewica posz\u0142a na r\u0119k\u0119 PSL-owi. Ju\u017c nie &quot;zwi\u0105zki partnerskie&quot;, b\u0119dzie inna nazwa\" align=\"left\" /></a>Ustawa o zwi\u0105zkach partnerskich b\u0119dzie nazywa\u0142a si\u0119 &quot;ustaw\u0105 o statusie osoby najbli\u017cszej&quot; - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie reporter RMF FM Jakub Rybski. To du\u017cy krok w ty\u0142 dla Lewicy i p\u00f3j\u015bcie na r\u0119k\u0119 PSL-owi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-lewica-poszla-na-reke-psl-owi-juz-nie-zwiazki-partnerskie-be,nId,8028868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lewica-poszla-na-reke-psl-owi-juz-nie-zwiazki-partnerskie-be/000LQC4L28Y8559U-C307.jpg",
        "title": "Lewica posz\u0142a na r\u0119k\u0119 PSL-owi. Ju\u017c nie \"zwi\u0105zki partnerskie\", b\u0119dzie inna nazwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:39.824408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-noworodek-zakopany-zywcem-na-posesji-szokujace-ustalenia-pro,nId,8028866\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-zakopany-zywcem-na-posesji-szokujace-ustalenia-pro/000LQBBDAL78K4TW-C307.jpg\" alt=\"Noworodek zakopany \u017cywcem na posesji. Szokuj\u0105ce ustalenia prokuratury\" align=\"left\" /></a>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko dw\u00f3m mieszkankom powiatu gryfi\u0144skiego. Prokuratura Okr\u0119gowa w Szczecinie poinformowa\u0142a, \u017ce kobiety \u2013 matka i babcia noworodka \u2013 zosta\u0142y oskar\u017cone o zab\u00f3jstwo dziecka ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Wed\u0142ug \u015bledczych, po kilku godzinach od porodu Ma\u0142gorzata I. wraz ze swoj\u0105 matk\u0105 Renat\u0105 I. mia\u0142y zakopa\u0107 \u017cywego ch\u0142opca na terenie posesji, na kt\u00f3rej mieszka\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764218,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-noworodek-zakopany-zywcem-na-posesji-szokujace-ustalenia-pro,nId,8028866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-zakopany-zywcem-na-posesji-szokujace-ustalenia-pro/000LQBBDAL78K4TW-C307.jpg",
        "title": "Noworodek zakopany \u017cywcem na posesji. Szokuj\u0105ce ustalenia prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:39.909659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-operowali-ja-przez-pomylke-teraz-walczy-o-zdrowie-skandal-w-,nId,8028852\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/operowali-ja-przez-pomylke-teraz-walczy-o-zdrowie-skandal-w/000LQ8R1SNWLBRXF-C307.jpg\" alt=\"Operowali j\u0105 przez pomy\u0142k\u0119, teraz walczy o zdrowie. Skandal w mazowieckich szpitalach\" align=\"left\" /></a>42-letnia pani Ewa z okolic Radomia przesz\u0142a piln\u0105 operacj\u0119 t\u0119tniaka aorty piersiowej, kt\u00f3ra, jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142a niepotrzebna. Wszystko przez fataln\u0105 pomy\u0142k\u0119 dw\u00f3ch szpitali, kt\u00f3re pomiesza\u0142y wyniki bada\u0144 dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych pacjent\u00f3w. Skutki feralnego zabiegu zrujnowa\u0142y zdrowie kobiety, a sprawa trafi\u0142a do s\u0105du i prokuratury. Pe\u0142nomocnik pacjentki domaga si\u0119 ponad dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych zado\u015b\u0107uczynienia. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce b\u0142\u0119dy pope\u0142niono ju\u017c na etapie wywiadu lekarskiego, a dokumentacja medyczna by\u0142a prowadzona nierzetelnie. \u015aledczy...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-operowali-ja-przez-pomylke-teraz-walczy-o-zdrowie-skandal-w-,nId,8028852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/operowali-ja-przez-pomylke-teraz-walczy-o-zdrowie-skandal-w/000LQ8R1SNWLBRXF-C307.jpg",
        "title": "Operowali j\u0105 przez pomy\u0142k\u0119, teraz walczy o zdrowie. Skandal w mazowieckich szpitalach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.665616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-dzialacze-pilkarscy-z-prestizowymi-nominacjami-w-fifa,nId,8028858\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-dzialacze-pilkarscy-z-prestizowymi-nominacjami-w-fifa/000LQ8RZ5JBXTB3H-C307.jpg\" alt=\"Polscy dzia\u0142acze pi\u0142karscy z presti\u017cowymi nominacjami w FIFA \" align=\"left\" /></a>Prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Cezary Kulesza oraz sekretarz generalny \u0141ukasz Wachowski zostali powo\u0142ani do sta\u0142ych komisji FIFA na kadencj\u0119 2025-2029. Decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Rada FIFA podczas posiedzenia 2 pa\u017adziernika. Obaj dzia\u0142acze b\u0119d\u0105 reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 w kluczowych gremiach \u015bwiatowej federacji pi\u0142karskiej.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764227,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-dzialacze-pilkarscy-z-prestizowymi-nominacjami-w-fifa,nId,8028858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-dzialacze-pilkarscy-z-prestizowymi-nominacjami-w-fifa/000LQ8RZ5JBXTB3H-C307.jpg",
        "title": "Polscy dzia\u0142acze pi\u0142karscy z presti\u017cowymi nominacjami w FIFA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:39.994822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-odgraza-sie-po-decyzji-trumpa-znajdziemy-sposoby-zeby-,nId,8028848\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-odgraza-sie-po-decyzji-trumpa-znajdziemy-sposoby-zeby/000LQ8Q2KVOT2U3V-C307.jpg\" alt=\"Rosja odgra\u017ca si\u0119 po decyzji Trumpa. \u201eZnajdziemy sposoby, \u017ceby zabola\u0142o\u201d\" align=\"left\" /></a>Rosja zapowiada zdecydowan\u0105 odpowied\u017a, je\u015bli Stany Zjednoczone zdecyduj\u0105 si\u0119 przekaza\u0107 Ukrainie pociski manewruj\u0105ce Tomahawk. Przedstawiciele rosyjskich w\u0142adz ostrzegaj\u0105, \u017ce taki krok mo\u017ce doprowadzi\u0107 do powa\u017cnej eskalacji konfliktu i nie pozostanie bez odpowiedzi ze strony Moskwy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-odgraza-sie-po-decyzji-trumpa-znajdziemy-sposoby-zeby-,nId,8028848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-odgraza-sie-po-decyzji-trumpa-znajdziemy-sposoby-zeby/000LQ8Q2KVOT2U3V-C307.jpg",
        "title": "Rosja odgra\u017ca si\u0119 po decyzji Trumpa. \u201eZnajdziemy sposoby, \u017ceby zabola\u0142o\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.579793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dziewczyna-utonela-oskarzony-nie-przyznaje-sie-do-wi,nId,8028873\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-dziewczyna-utonela-oskarzony-nie-przyznaje-sie-do-wi/000LQC51F7Q6LIQ8-C307.jpg\" alt=\"\u015al\u0105skie: Dziewczyna uton\u0119\u0142a, oskar\u017cony nie przyznaje si\u0119 do winy\" align=\"left\" /></a>\u200b45-letni przedsi\u0119biorca odpowie w sprawie utoni\u0119cia 15-latki na terenie zbiornika wodnego w Cz\u0119stochowie (woj. \u015bl\u0105skie). Wed\u0142ug ustale\u0144 prokuratury nie by\u0142o tam ratownika. Akt oskar\u017cenia w tej sprawie zosta\u0142 wys\u0142any do s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-dziewczyna-utonela-oskarzony-nie-przyznaje-sie-do-wi,nId,8028873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-dziewczyna-utonela-oskarzony-nie-przyznaje-sie-do-wi/000LQC51F7Q6LIQ8-C307.jpg",
        "title": "\u015al\u0105skie: Dziewczyna uton\u0119\u0142a, oskar\u017cony nie przyznaje si\u0119 do winy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.409663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-rezim-kim-dzong-una-finansuje-swoje-programy-zbrojeniowe,nId,8028889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-rezim-kim-dzong-una-finansuje-swoje-programy-zbrojeniowe/000LQCC2MR1U8MF8-C307.jpg\" alt=\"Tak re\u017cim Kim Dzong Una finansuje swoje programy zbrojeniowe\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy cyberprzest\u0119pcy pobili w tym roku niechlubny rekord - wed\u0142ug najnowszego raportu firmy Elliptic, zdo\u0142ali ukra\u015b\u0107 kryptowaluty warte ponad 2 miliardy dolar\u00f3w. To najwy\u017csza suma, jak\u0105 kiedykolwiek zdo\u0142ali wy\u0142udzi\u0107 w ci\u0105gu jednego roku. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce hakerzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej coraz cz\u0119\u015bciej wykorzystuj\u0105 nie tylko luki technologiczne, ale tak\u017ce manipuluj\u0105 u\u017cytkownikami, by przej\u0105\u0107 ich cyfrowe aktywa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-rezim-kim-dzong-una-finansuje-swoje-programy-zbrojeniowe,nId,8028889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tak-rezim-kim-dzong-una-finansuje-swoje-programy-zbrojeniowe/000LQCC2MR1U8MF8-C307.jpg",
        "title": "Tak re\u017cim Kim Dzong Una finansuje swoje programy zbrojeniowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.288639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-opoznionych-lotow-powodem-brak-kontrolerow,nId,8028855\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-opoznionych-lotow-powodem-brak-kontrolerow/000LQ8S6JOSYFCCQ-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce op\u00f3\u017anionych lot\u00f3w. Powodem brak kontroler\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Stanach Zjednoczonych trwa cz\u0119\u015bciowe zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci administracji federalnej, czyli tzw. shutdown. Skutki tej sytuacji odczuwaj\u0105 ju\u017c nie tylko urz\u0119dnicy, ale przede wszystkim pasa\u017cerowie i pracownicy lotnisk. Problemy z zapewnieniem pe\u0142nej obsady stanowisk kontroli ruchu lotniczego doprowadzi\u0142y do tysi\u0119cy powa\u017cnych op\u00f3\u017anie\u0144 na wielu ameryka\u0144skich lotniskach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-opoznionych-lotow-powodem-brak-kontrolerow,nId,8028855",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-opoznionych-lotow-powodem-brak-kontrolerow/000LQ8S6JOSYFCCQ-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce op\u00f3\u017anionych lot\u00f3w. Powodem brak kontroler\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.204158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-dalej-z-wege-burgerami-parlament-europejski-zdecydowal,nId,8028857\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapadla-decyzja-pe-ws-wege-burgerow-wzbudzi-wiele-kontrowers/000LQ8S4GJC3G1T2-C307.jpg\" alt=\"Zapad\u0142a decyzja PE ws. &quot;wege burger\u00f3w&quot;. Wzbudzi wiele kontrowersji\" align=\"left\" /></a>Parlament Europejski popar\u0142 propozycj\u0119 zakazu u\u017cywania nazw takich jak &quot;stek&quot;, &quot;kie\u0142basa&quot; czy &quot;hamburger&quot; w odniesieniu do produkt\u00f3w wegetaria\u0144skich i wega\u0144skich. Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a gor\u0105c\u0105 debat\u0119 w\u015br\u00f3d producent\u00f3w \u017cywno\u015bci oraz konsument\u00f3w. Co oznacza to g\u0142osowanie i jakie mog\u0105 by\u0107 dalsze losy przepis\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-dalej-z-wege-burgerami-parlament-europejski-zdecydowal,nId,8028857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zapadla-decyzja-pe-ws-wege-burgerow-wzbudzi-wiele-kontrowers/000LQ8S4GJC3G1T2-C307.jpg",
        "title": "Zapad\u0142a decyzja PE ws. \"wege burger\u00f3w\". Wzbudzi wiele kontrowersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T13:02:40.494086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:02:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaufanie-seks-i-smierc-domina-podejrzana-o-zabojstwo-wielole,nId,8028878\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaufanie-seks-i-smierc-domina-podejrzana-o-zabojstwo-wielole/000LQC4BA1BHJ6C4-C307.jpg\" alt=\"Zaufanie, seks i \u015bmier\u0107! Domina podejrzana o zab\u00f3jstwo wieloletniego klienta\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce wydarzenia w Monachium! Niemiecka policja zatrzyma\u0142a 58-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra przez dwie dekady by\u0142a domin\u0105 62-letniego samotnika. M\u0119\u017cczyzna ustanowi\u0142 j\u0105 swoj\u0105 jedyn\u0105 spadkobierczyni\u0105, a teraz to w\u0142a\u015bnie ona jest g\u0142\u00f3wn\u0105 podejrzan\u0105 o jego brutalne zab\u00f3jstwo. \u015aledczy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci: motywem mog\u0142a by\u0107 ch\u0119\u0107 przej\u0119cia spadku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3764225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaufanie-seks-i-smierc-domina-podejrzana-o-zabojstwo-wielole,nId,8028878",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaufanie-seks-i-smierc-domina-podejrzana-o-zabojstwo-wielole/000LQC4BA1BHJ6C4-C307.jpg",
        "title": "Zaufanie, seks i \u015bmier\u0107! Domina podejrzana o zab\u00f3jstwo wieloletniego klienta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.618560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-3-tys-zl-mandatu-i-10-pkt-karnych-dla-kierowcy-mercedesa-nag,nId,8028776\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-tysiace-zlotych-mandatu-i-10-punktow-karnych-wszystko-sie/000LQ7AUC71LTEKM-C307.jpg\" alt=\"3 tysi\u0105ce z\u0142otych mandatu i 10 punkt\u00f3w karnych. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o\" align=\"left\" /></a>Kierowca mercedesa, kt\u00f3ry na rondzie Solidarno\u015bci w Ko\u0142obrzegu \u015bwiadomie wprowadzi\u0142 sw\u00f3j pojazd w po\u015blizg, otrzyma\u0142 mandat w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142 i 10 pkt karnych. Namierzyli go policjanci z ko\u0142obrzeskiej grupy SPEED, kt\u00f3rzy poruszali si\u0119 nieoznakowanym radiowozem. Funkcjonariusze udost\u0119pnili wideo z monitoringu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-3-tys-zl-mandatu-i-10-pkt-karnych-dla-kierowcy-mercedesa-nag,nId,8028776",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/3-tysiace-zlotych-mandatu-i-10-punktow-karnych-wszystko-sie/000LQ7AUC71LTEKM-C307.jpg",
        "title": "3 tysi\u0105ce z\u0142otych mandatu i 10 punkt\u00f3w karnych. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:34.262778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dwie-szostki-w-lotto-padly-w-wielkopolsce-miejscowosci-dziel,nId,8028793\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kazdego-po-milionie-w-lotto-padly-az-dwie-szostki/000LQ7I3MOIJ8IW3-C307.jpg\" alt=\"Dla ka\u017cdego po milionie! W Lotto pad\u0142y a\u017c dwie \u201esz\u00f3stki\u201d  \" align=\"left\" /></a>A\u017c dwie &quot;sz\u00f3stki&quot; pad\u0142y we wtorkowym losowaniu Lotto. Co ciekawe, obie odnotowano w Wielkopolsce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-dwie-szostki-w-lotto-padly-w-wielkopolsce-miejscowosci-dziel,nId,8028793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kazdego-po-milionie-w-lotto-padly-az-dwie-szostki/000LQ7I3MOIJ8IW3-C307.jpg",
        "title": "Dla ka\u017cdego po milionie! W Lotto pad\u0142y a\u017c dwie \u201esz\u00f3stki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:34.631569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-final-policyjnej-akcji-mezczyzna-wyskoczyl-z-piate,nId,8028799\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-final-ucieczki-przed-policja-szukali-go-w-sprawi/000LQ7INSP7UP127-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny fina\u0142 ucieczki przed policj\u0105. Szukali go w sprawie zab\u00f3jstwa\" align=\"left\" /></a>Gdy\u0144scy \u015bledczy wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci tragicznego zdarzenia, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek wieczorem przy ul. Morskiej w Gdyni. Podczas pr\u00f3by zatrzymania m\u0119\u017cczyzny podejrzewanego o zab\u00f3jstwo 87-latka dosz\u0142o do tragedii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-final-policyjnej-akcji-mezczyzna-wyskoczyl-z-piate,nId,8028799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-final-ucieczki-przed-policja-szukali-go-w-sprawi/000LQ7INSP7UP127-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 ucieczki przed policj\u0105. Szukali go w sprawie zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.303757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-groza-nam-milionowe-kary-komisja-europejska-pozywa-polske-do,nId,8028831\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/groza-nam-milionowe-kary-komisja-europejska-pozywa-polske-do/000LQ88S9R48VOS0-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017c\u0105 nam milionowe kary? Komisja Europejska pozywa Polsk\u0119 do TSUE!\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska skierowa\u0142a do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej skarg\u0119 przeciwko Polsce. Powodem jest niewywi\u0105zanie si\u0119 z obowi\u0105zku przekazania zaktualizowanego krajowego planu energetyczno-klimatycznego, do czego zobowi\u0105zywa\u0142y unijne przepisy. Termin min\u0105\u0142 30 czerwca 2024 roku.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763538,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-groza-nam-milionowe-kary-komisja-europejska-pozywa-polske-do,nId,8028831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/groza-nam-milionowe-kary-komisja-europejska-pozywa-polske-do/000LQ88S9R48VOS0-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017c\u0105 nam milionowe kary? Komisja Europejska pozywa Polsk\u0119 do TSUE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.704293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-obcokrajowcy-z-zakazem-wstepu-na-basen-w-tej-gminie-chwala-t,nId,8028791\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obcokrajowcy-z-zakazem-wstepu-na-basen-w-tej-gminie-chwala-t/000LQ7HNREQKJ3QJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bObcokrajowcy z zakazem wst\u0119pu na basen. W tej gminie chwal\u0105 to rozwi\u0105zanie\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze szwajcarskiej gminy Pruntrut w kantonie Jura oceniaj\u0105 pozytywnie wprowadzenie latem zakazu wst\u0119pu dla obcokrajowc\u00f3w na lokalny basen odkryty. Decyzja ta, motywowana wzrostem liczby odwiedzaj\u0105cych i powtarzaj\u0105cymi si\u0119 incydentami, przynios\u0142a popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa oraz znacz\u0105cy wzrost przychod\u00f3w. Jak informuj\u0105 przedstawiciele gminy, dzi\u0119ki ograniczeniom nie by\u0142o potrzeby zatrudniania ochrony, a sprzeda\u017c karnet\u00f3w sezonowych wzros\u0142a dwukrotnie. Regulacja mia\u0142a jednak charakter tymczasowy i obecnie nie ma plan\u00f3w wprowadzenia jej w...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-obcokrajowcy-z-zakazem-wstepu-na-basen-w-tej-gminie-chwala-t,nId,8028791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/obcokrajowcy-z-zakazem-wstepu-na-basen-w-tej-gminie-chwala-t/000LQ7HNREQKJ3QJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bObcokrajowcy z zakazem wst\u0119pu na basen. W tej gminie chwal\u0105 to rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.497408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-ogloszono-laureatow-nagrody-nobla-w-dziedzinie-chemii,nId,8028708\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogloszono-laureatow-nagrody-nobla-w-dziedzinie-chemii/000LQ7JCX2F0NDVA-C307.jpg\" alt=\"Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla w dziedzinie chemii\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c wszystko wiadomo!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-ogloszono-laureatow-nagrody-nobla-w-dziedzinie-chemii,nId,8028708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogloszono-laureatow-nagrody-nobla-w-dziedzinie-chemii/000LQ7JCX2F0NDVA-C307.jpg",
        "title": "Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla w dziedzinie chemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.873431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ominal-kolczatke-i-uderzyl-w-radiowoz-gonili-go-czesi-i-pola,nId,8028820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ominal-kolczatke-i-uderzyl-w-radiowoz-gonili-go-czesi-i-pola/000LQ88Y0T6B4N00-C307.jpg\" alt=\"Omin\u0105\u0142 kolczatk\u0119 i uderzy\u0142 w radiow\u00f3z. Gonili go Czesi i Polacy\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali 30-latka z powiatu lw\u00f3weckiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie), kt\u00f3ry podejrzewany jest m.in. o kradzie\u017c auta na terenie Czech, niezatrzymanie si\u0119 do kontroli, napa\u015b\u0107 na funkcjonariusza i kierowanie pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. M\u0119\u017cczyzn\u0119 \u015bcigali zar\u00f3wno polscy, jak i czescy str\u00f3\u017ce prawa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ominal-kolczatke-i-uderzyl-w-radiowoz-gonili-go-czesi-i-pola,nId,8028820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ominal-kolczatke-i-uderzyl-w-radiowoz-gonili-go-czesi-i-pola/000LQ88Y0T6B4N00-C307.jpg",
        "title": "Omin\u0105\u0142 kolczatk\u0119 i uderzy\u0142 w radiow\u00f3z. Gonili go Czesi i Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.411406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polityczne-harakiri-i-teatrzyk-ziobro-odpowiada-na-ruch-komi,nId,8028812\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polityczne-harakiri-i-teatrzyk-ziobro-odpowiada-na-ruch-komi/000LQ83E6W2KPWFD-C307.jpg\" alt=\"&quot;Polityczne harakiri&quot; i &quot;teatrzyk&quot;. Ziobro odpowiada na ruch komisji \u015bledczej\" align=\"left\" /></a>&quot;Teatrzykiem&quot; nazwa\u0142 Zbigniew Ziobro dotycz\u0105ce jego dzia\u0142a\u0144 zawiadomienie o pope\u0142nienia przest\u0119pstwa, kt\u00f3re z\u0142o\u017cyli do prokuratury cz\u0142onkowie sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Jego zdaniem to efekt z\u0142o\u015bci Donalda Tuska, kt\u00f3ra sprowokowa\u0142a cz\u0142onk\u00f3w komisji do dzia\u0142ania. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763539,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polityczne-harakiri-i-teatrzyk-ziobro-odpowiada-na-ruch-komi,nId,8028812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polityczne-harakiri-i-teatrzyk-ziobro-odpowiada-na-ruch-komi/000LQ83E6W2KPWFD-C307.jpg",
        "title": "\"Polityczne harakiri\" i \"teatrzyk\". Ziobro odpowiada na ruch komisji \u015bledczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:34.512598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zaostrza-przepisy-obywatelstwo-nie-dla-kazdego,nId,8028801\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zaostrza-przepisy-obywatelstwo-nie-dla-kazdego/000LQ7IAI8MF94PB-C307.jpg\" alt=\"Polska zaostrza przepisy! Obywatelstwo nie dla ka\u017cdego\" align=\"left\" /></a>W 2024 roku polskie obywatelstwo uzyska\u0142o rekordowe 16 647 os\u00f3b \u2013 to najwy\u017cszy wynik od lat. Ale ju\u017c wkr\u00f3tce droga do polskiego paszportu mo\u017ce si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0107. Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji oraz prezydent Karol Nawrocki zapowiadaj\u0105 zaostrzenie przepis\u00f3w. Czy Polska zamknie drzwi dla nowych obywateli? Sprawdzamy, kto i na jakich zasadach staje si\u0119 Polakiem oraz jakie zmiany szykuj\u0105 si\u0119 na horyzoncie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zaostrza-przepisy-obywatelstwo-nie-dla-kazdego,nId,8028801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zaostrza-przepisy-obywatelstwo-nie-dla-kazdego/000LQ7IAI8MF94PB-C307.jpg",
        "title": "Polska zaostrza przepisy! Obywatelstwo nie dla ka\u017cdego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:34.124941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-bez-jedzenia-znalazla-w,nId,8028826\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-bez-jedzenia-znalazla-w/000LQ8601OEVBVGP-C307.jpg\" alt=\"Przywi\u0105za\u0142a psa do p\u0142otu i zostawi\u0142a bez jedzenia. Znalaz\u0142a wyt\u0142umaczenie\" align=\"left\" /></a>W\u0142a\u015bcicielka, kt\u00f3ra przywi\u0105za\u0142a swojego psa do p\u0142otu i pozostawi\u0142a bez jedzenia oraz wody, us\u0142ysza\u0142a zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119ciem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Mimo interwencji s\u0142u\u017cb suczka nie prze\u017cy\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-bez-jedzenia-znalazla-w,nId,8028826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-bez-jedzenia-znalazla-w/000LQ8601OEVBVGP-C307.jpg",
        "title": "Przywi\u0105za\u0142a psa do p\u0142otu i zostawi\u0142a bez jedzenia. Znalaz\u0142a wyt\u0142umaczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.788350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tania-zywnosc-z-mercosuru-zaleje-europe-komisja-europejska-s,nId,8028827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tania-zywnosc-z-mercosuru-zaleje-europe-komisja-europejska-s/000LQ85RP8X5UTOU-C307.jpg\" alt=\"Tania \u017cywno\u015b\u0107 z Mercosuru zaleje Europ\u0119? Komisja Europejska szykuje blokad\u0119\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska zaproponowa\u0142a szereg mechanizm\u00f3w ochronnych dla unijnych rolnik\u00f3w w zwi\u0105zku z planowan\u0105 umow\u0105 handlow\u0105 z krajami Mercosuru. Nowe przepisy maj\u0105 chroni\u0107 europejski rynek przed nadmiernym nap\u0142ywem produkt\u00f3w rolnych z Ameryki Po\u0142udniowej, takich jak wo\u0142owina, dr\u00f3b czy cukier. Jakie zmiany czekaj\u0105 unijnych producent\u00f3w i jakie procedury zostan\u0105 wdro\u017cone w przypadku zagro\u017cenia dla lokalnej produkcji?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tania-zywnosc-z-mercosuru-zaleje-europe-komisja-europejska-s,nId,8028827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tania-zywnosc-z-mercosuru-zaleje-europe-komisja-europejska-s/000LQ85RP8X5UTOU-C307.jpg",
        "title": "Tania \u017cywno\u015b\u0107 z Mercosuru zaleje Europ\u0119? Komisja Europejska szykuje blokad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:33.966419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-te-napoje-moga-zniszczyc-watrobe-alarmujace-wyniki-badan,nId,8028832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/te-napoje-moga-zniszczyc-watrobe-alarmujace-wyniki-badan/000LQ896YVGMUC82-C307.jpg\" alt=\"Te napoje mog\u0105 zniszczy\u0107 w\u0105trob\u0119. Alarmuj\u0105ce wyniki bada\u0144\" align=\"left\" /></a>Nie tylko napoje s\u0142odzone cukrem, ale r\u00f3wnie\u017c ich &quot;dietetyczne&quot; odpowiedniki ze sztucznymi s\u0142odzikami, mog\u0105 znacz\u0105co zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko rozwoju st\u0142uszczeniowej choroby w\u0105troby - ostrzegaj\u0105 naukowcy. Wyniki najnowszych bada\u0144 wskazuj\u0105, \u017ce ju\u017c jedna puszka dziennie mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla zdrowia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-te-napoje-moga-zniszczyc-watrobe-alarmujace-wyniki-badan,nId,8028832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/te-napoje-moga-zniszczyc-watrobe-alarmujace-wyniki-badan/000LQ896YVGMUC82-C307.jpg",
        "title": "Te napoje mog\u0105 zniszczy\u0107 w\u0105trob\u0119. Alarmuj\u0105ce wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:24:34.367745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:24:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wyciek-danych-szantaz-i-chaos-slynny-koncern-piwowarski-na-c,nId,8028811\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyciek-danych-szantaz-i-chaos-slynny-koncern-piwowarski-na-c/000LQ7VPVMGEPCL1-C307.jpg\" alt=\"Wyciek danych, szanta\u017c i chaos. S\u0142ynny koncern piwowarski na celowniku haker\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rosyjska grupa hakerska Qilin przyzna\u0142a si\u0119 do przeprowadzenia cyberataku na koncern Asahi Group, jednego z najwi\u0119kszych producent\u00f3w piwa w Japonii. Atak spowodowa\u0142 powa\u017cne zak\u0142\u00f3cenia w produkcji i dostawach popularnego piwa Asahi Super Dry oraz innych napoj\u00f3w. Hakerzy gro\u017c\u0105 publikacj\u0105 wykradzionych danych, a eksperci ostrzegaj\u0105 przed eskalacj\u0105 cyfrowego szanta\u017cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3763548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wyciek-danych-szantaz-i-chaos-slynny-koncern-piwowarski-na-c,nId,8028811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyciek-danych-szantaz-i-chaos-slynny-koncern-piwowarski-na-c/000LQ7VPVMGEPCL1-C307.jpg",
        "title": "Wyciek danych, szanta\u017c i chaos. S\u0142ynny koncern piwowarski na celowniku haker\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:16.887559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-likwidacja-cba-minister-o-usterkach-prawnych-projektu,nId,8028730\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-likwidacja-cba-minister-o-usterkach-prawnych-projektu/000LQ6B9FSO5KJY7-C307.jpg\" alt=\"Co z likwidacj\u0105 CBA? Minister o &quot;usterkach prawnych&quot; projektu\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d ponownie podejmuje pr\u00f3b\u0119 likwidacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Zgodnie z najnowszym projektem ustawy, CBA ma przesta\u0107 istnie\u0107 1 maja 2026 roku, a jego zadania przejm\u0105 inne s\u0142u\u017cby. &quot;Wygl\u0105da na to, \u017ce my jednak dzi\u015b tego projektu nie przyjmiemy. B\u0119dziemy musieli odroczy\u0107 rozpatrzenie. Tam s\u0105 jeszcze jakie\u015b usterki prawne. To b\u0119dzie kwestia raczej tygodnia&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Maciej Berek, minister ds. nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762805,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-z-likwidacja-cba-minister-o-usterkach-prawnych-projektu,nId,8028730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-likwidacja-cba-minister-o-usterkach-prawnych-projektu/000LQ6B9FSO5KJY7-C307.jpg",
        "title": "Co z likwidacj\u0105 CBA? Minister o \"usterkach prawnych\" projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:17.118076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ewakuacja-we-wroclawiu-niektorzy-mieszkancy-stawiaja-opor,nId,8028726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-we-wroclawiu-niektorzy-mieszkancy-stawiaja-opor/000LQ68G9AMCU7IX-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja we Wroc\u0142awiu. Niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy stawiaj\u0105 op\u00f3r\" align=\"left\" /></a>O 9 rano we Wroc\u0142awiu rozpocz\u0119to ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w w zwi\u0105zku z niewybuchem, kt\u00f3ry odnaleziono obok kamienicy po\u0142o\u017conej przy ul. Januszowickiej 12. Jak si\u0119 okazuje, nie wszystkie osoby chcia\u0142y opu\u015bci\u0107 swoje mieszkania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762806,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ewakuacja-we-wroclawiu-niektorzy-mieszkancy-stawiaja-opor,nId,8028726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-we-wroclawiu-niektorzy-mieszkancy-stawiaja-opor/000LQ68G9AMCU7IX-C307.jpg",
        "title": "Ewakuacja we Wroc\u0142awiu. Niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy stawiaj\u0105 op\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:17.671011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-frech-z-kolejnym-awansem-polka-wykorzystala-klopoty-rywalki,nId,8028767\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/frech-z-kolejnym-awansem-polka-wykorzystala-klopoty-rywalki/000LQ72F70F6MK1F-C307.jpg\" alt=\"Fr\u0119ch z kolejnym awansem. Polka wykorzysta\u0142a k\u0142opoty rywalki\" align=\"left\" /></a>Magdalena Fr\u0119ch awansowa\u0142a do trzeciej rundy presti\u017cowego turnieju WTA 1000 na twardych kortach w Wuhanie. Polka znalaz\u0142a si\u0119 w gronie najlepszych szesnastu tenisistek po tym, jak jej rywalka, Czeszka Karolina Muchova, skreczowa\u0142a przy stanie 7:6 (7-1), 4:1 dla Fr\u0119ch.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-frech-z-kolejnym-awansem-polka-wykorzystala-klopoty-rywalki,nId,8028767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/frech-z-kolejnym-awansem-polka-wykorzystala-klopoty-rywalki/000LQ72F70F6MK1F-C307.jpg",
        "title": "Fr\u0119ch z kolejnym awansem. Polka wykorzysta\u0142a k\u0142opoty rywalki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:17.490124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niekonstytucyjna-inwazja-setki-zolnierzy-na-ulicach-chicago,nId,8028737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niekonstytucyjna-inwazja-setki-zolnierzy-na-ulicach-chicago/000LQ6B0YT8ORV1H-C307.jpg\" alt=\"&quot;Niekonstytucyjna inwazja&quot;. Setki \u017co\u0142nierzy na ulicach Chicago\" align=\"left\" /></a>Na obrze\u017cach Chicago pojawi\u0142y si\u0119 oddzia\u0142y Gwardii Narodowej z Teksasu. Decyzja o ich rozmieszczeniu, podj\u0119ta przez prezydenta Donalda Trumpa, wywo\u0142a\u0142a gwa\u0142town\u0105 reakcj\u0119 lokalnych w\u0142adz, kt\u00f3re okre\u015bli\u0142y j\u0105 mianem &quot;niekonstytucyjnej inwazji&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niekonstytucyjna-inwazja-setki-zolnierzy-na-ulicach-chicago,nId,8028737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niekonstytucyjna-inwazja-setki-zolnierzy-na-ulicach-chicago/000LQ6B0YT8ORV1H-C307.jpg",
        "title": "\"Niekonstytucyjna inwazja\". Setki \u017co\u0142nierzy na ulicach Chicago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:17.271780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rodzinny-dramat-pod-kaliszem-62-latek-strzelil-do-zony-i-pod,nId,8028750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinny-dramat-pod-kaliszem-62-latek-strzelil-do-zony-i-pod/000LQ6KTHFO6QBAJ-C307.jpg\" alt=\"Rodzinny dramat pod Kaliszem. 62-latek strzeli\u0142 do \u017cony i podpali\u0142 dom\" align=\"left\" /></a>\u200bDramatyczne wydarzenia rozegra\u0142y si\u0119 w miejscowo\u015bci \u015aliwniki w powiecie ostrowskim (woj. wielkopolskie). Policjanci zatrzymali 62-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry - wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych - mia\u0142 postrzeli\u0107 swoj\u0105 \u017con\u0119 z broni czarnoprochowej, a nast\u0119pnie podpali\u0107 dom, gara\u017c i samoch\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rodzinny-dramat-pod-kaliszem-62-latek-strzelil-do-zony-i-pod,nId,8028750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinny-dramat-pod-kaliszem-62-latek-strzelil-do-zony-i-pod/000LQ6KTHFO6QBAJ-C307.jpg",
        "title": "Rodzinny dramat pod Kaliszem. 62-latek strzeli\u0142 do \u017cony i podpali\u0142 dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:18.134701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-najdluzsze-zacmienie-slonca-w-dziejach-kiedy-i-gdzie-bedzie-,nId,8028774\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/takiego-zacmienia-slonca-jeszcze-nie-bylo-kiedy-je-zobaczymy/000LQ7ARFPBF6LJV-C307.jpg\" alt=\"Takiego za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca jeszcze nie by\u0142o! Kiedy je zobaczymy?\" align=\"left\" /></a>W przesz\u0142o\u015bci za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca by\u0142y interpretowane jako zapowiedzi katastrof lub boskich interwencji. Dzi\u015b astronomowie mog\u0105 bardzo precyzyjnie okre\u015bli\u0107 zar\u00f3wno dat\u0119, jak i czas trwania zjawiska. Teraz przewidzieli dok\u0142adnie, kiedy i gdzie dzie\u0144 zamieni si\u0119 w noc na najd\u0142u\u017csze w historii 7 minut i 29 sekund.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-najdluzsze-zacmienie-slonca-w-dziejach-kiedy-i-gdzie-bedzie-,nId,8028774",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/takiego-zacmienia-slonca-jeszcze-nie-bylo-kiedy-je-zobaczymy/000LQ7ARFPBF6LJV-C307.jpg",
        "title": "Takiego za\u0107mienia S\u0142o\u0144ca jeszcze nie by\u0142o! Kiedy je zobaczymy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:16.668246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-na-pomorzu-10-latek-nie-zyje-szokujace-inf,nId,8028762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-pomorzu-10-latek-nie-zyje-szokujace-inf/000LQ6V59641T3XF-C307.jpg\" alt=\"\u200bTragiczny wypadek na Pomorzu, 10-latek nie \u017cyje. Szokuj\u0105ce informacje na temat sprawcy\" align=\"left\" /></a>33-latek w og\u00f3le nie powinien wsiada\u0107 za kierownic\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762804,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragiczny-wypadek-na-pomorzu-10-latek-nie-zyje-szokujace-inf,nId,8028762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-na-pomorzu-10-latek-nie-zyje-szokujace-inf/000LQ6V59641T3XF-C307.jpg",
        "title": "\u200bTragiczny wypadek na Pomorzu, 10-latek nie \u017cyje. Szokuj\u0105ce informacje na temat sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:37:17.833451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:19:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-rytualy-narkotyki-i-przestepstwa-seksualne-sa-zarzuty-dla-fa,nId,8028718\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rytualy-narkotyki-i-przestepstwa-seksualne-sa-zarzuty-dla-fa/000LQ6115TNT6EG5-C307.jpg\" alt=\"Rytua\u0142y, narkotyki i przest\u0119pstwa seksualne. S\u0105 zarzuty dla fa\u0142szywego szamana\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna z Gryfina (woj. zachodniopomorskie), Dariusz T. przedstawia\u0142 si\u0119 jako uzdrowiciel, radiesteta, bioenergoterapeuta i praktyk kambo. Jego dzia\u0142alno\u015b\u0107, kt\u00f3ra mia\u0142a pomaga\u0107 osobom zmagaj\u0105cym si\u0119 z traumami i depresj\u0105, okaza\u0142a si\u0119 jednak przykrywk\u0105 dla niebezpiecznych praktyk i przest\u0119pstw. 62-latek oskar\u017cony jest o przeprowadzanie &quot;rytua\u0142\u00f3w&quot; przy u\u017cyciu ro\u015blin psychoaktywnych i przest\u0119pstwa o charakterze seksualnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-rytualy-narkotyki-i-przestepstwa-seksualne-sa-zarzuty-dla-fa,nId,8028718",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rytualy-narkotyki-i-przestepstwa-seksualne-sa-zarzuty-dla-fa/000LQ6115TNT6EG5-C307.jpg",
        "title": "Rytua\u0142y, narkotyki i przest\u0119pstwa seksualne. S\u0105 zarzuty dla fa\u0142szywego szamana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:30.377340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-agresywny-pies-rzucil-sie-na-policjanta-wlasciciel-zatrzyman,nId,8028690\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agresywny-pies-rzucil-sie-na-policjanta-wlasciciel-zatrzyman/000LQ5ARB6W4SP7W-C307.jpg\" alt=\"Agresywny pies rzuci\u0142 si\u0119 na policjanta. W\u0142a\u015bciciel zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Zatrzymaniem 24-letniego m\u0119\u017cczyzny i postrzeleniem jego psa sko\u0144czy\u0142a si\u0119 interwencja policji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o ostatnio w Krakowie. Ranne zwierz\u0119 trafi\u0142o pod opiek\u0119 pracownik\u00f3w schroniska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762337,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-agresywny-pies-rzucil-sie-na-policjanta-wlasciciel-zatrzyman,nId,8028690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/agresywny-pies-rzucil-sie-na-policjanta-wlasciciel-zatrzyman/000LQ5ARB6W4SP7W-C307.jpg",
        "title": "Agresywny pies rzuci\u0142 si\u0119 na policjanta. W\u0142a\u015bciciel zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:29.915371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-co-ze-zwiazkami-partnerskimi-bedzie-wiekszosc,nId,8028401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-zwiazkami-partnerskimi-bedzie-wiekszosc/000LPZ4WL9K2KOPI-C307.jpg\" alt=\"Co ze zwi\u0105zkami partnerskimi? &quot;B\u0119dzie wi\u0119kszo\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Wczoraj Lewica i PSL zako\u0144czy\u0142y negocjacje dotycz\u0105ce zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Po rozmowach pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce zosta\u0142o wypracowane rozwi\u0105zanie. \u201eMam przekonanie, \u017ce b\u0119dzie wi\u0119kszo\u015b\u0107 do tego, \u017ceby projekt, kt\u00f3ry rz\u0105d wniesie do parlamentu, zosta\u0142 uchwalony&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Maciej Berek, minister ds. nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du. &quot;Wygl\u0105da na to, \u017ce my jednak nie dzi\u015b ten projekt przyjmiemy&quot; - doda\u0142 urz\u0119dnik, odnosz\u0105c si\u0119 do projektu likwidacji CBA. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762336,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-co-ze-zwiazkami-partnerskimi-bedzie-wiekszosc,nId,8028401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-zwiazkami-partnerskimi-bedzie-wiekszosc/000LPZ4WL9K2KOPI-C307.jpg",
        "title": "Co ze zwi\u0105zkami partnerskimi? \"B\u0119dzie wi\u0119kszo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:30.713129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kotlet-wegetarianski-i-burger-weganski-moga-zniknac-bo-wprow,nId,8028716\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kotlet-wegetarianski-i-burger-weganski-moga-zniknac-bo-wprow/000LQ5SJ5FRIB019-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kotlet wegetaria\u0144ski&quot; i &quot;burger wega\u0144ski&quot; mog\u0105 znikn\u0105\u0107, bo wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d\" align=\"left\" /></a>W Strasburgu europos\u0142owie zdecyduj\u0105, czy w Unii Europejskiej nadal b\u0119dzie mo\u017cna u\u017cywa\u0107 nazw takich jak &quot;kotlet wegetaria\u0144ski&quot;, &quot;burger wega\u0144ski&quot; czy &quot;kie\u0142baska ro\u015blinna&quot;. Parlament Europejski g\u0142osuje nad propozycj\u0105 zakazu stosowania mi\u0119snych okre\u015ble\u0144 w odniesieniu do produkt\u00f3w ro\u015blinnych. Sprawie przyjrza\u0142a si\u0119 korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kotlet-wegetarianski-i-burger-weganski-moga-zniknac-bo-wprow,nId,8028716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kotlet-wegetarianski-i-burger-weganski-moga-zniknac-bo-wprow/000LQ5SJ5FRIB019-C307.jpg",
        "title": "\"Kotlet wegetaria\u0144ski\" i \"burger wega\u0144ski\" mog\u0105 znikn\u0105\u0107, bo wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:31.067398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-kto-dostanie-nobla-z-chemii-oto-faworyci,nId,8028692\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-dostanie-nobla-z-chemii-oto-faworyci/000LQ5P35RESSLNI-C307.jpg\" alt=\"Kto dostanie Nobla z chemii? Oto faworyci\" align=\"left\" /></a>Laureat Nagrody Nobla w dziedzinie chemii zostanie og\u0142oszony ju\u017c dzi\u015b o godz. 11:45. Kto do\u0142\u0105czy do tego zaszczytnego grona obok m.in. Marii Sk\u0142odowskiej-Curie? Poinformuje nas o tym Kr\u00f3lewska Szwedzka Akademia Nauk. Z kolei jutro dowiemy si\u0119, kto otrzyma Literack\u0105 Nagrod\u0119 Nobla. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-kto-dostanie-nobla-z-chemii-oto-faworyci,nId,8028692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-dostanie-nobla-z-chemii-oto-faworyci/000LQ5P35RESSLNI-C307.jpg",
        "title": "Kto dostanie Nobla z chemii? Oto faworyci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:32.230363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-przekret-na-studenta-zatrzymany-korzystali-ukraincy-azjaci-i,nId,8028699\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przekret-na-studenta-zatrzymany-korzystali-ukraincy-azjaci-i/000LQ5M037Q5H0L1-C307.jpg\" alt=\"Przekr\u0119t &quot;na studenta&quot; zatrzymany. Korzystali Ukrai\u0144cy, Azjaci i wielu innych\" align=\"left\" /></a>12 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o dotychczas zarzuty w sprawie nielegalnego wydawania cudzoziemcom dokument\u00f3w uczelni wy\u017cszych. Dzi\u0119ki nim legalizowali oni sw\u00f3j pobyt w Polsce. Grup\u0119 rozpracowali pogranicznicy z Rzeszowa-Jasionki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762342,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-przekret-na-studenta-zatrzymany-korzystali-ukraincy-azjaci-i,nId,8028699",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przekret-na-studenta-zatrzymany-korzystali-ukraincy-azjaci-i/000LQ5M037Q5H0L1-C307.jpg",
        "title": "Przekr\u0119t \"na studenta\" zatrzymany. Korzystali Ukrai\u0144cy, Azjaci i wielu innych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:31.337735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-z-lublina-polecimy-do-holandii-kiedy-nowe-polaczenie,nId,8028721\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-lublina-polecimy-do-holandii-kiedy-nowe-polaczenie/000LQ5ZH8E962TW3-C307.jpg\" alt=\"Z Lublina polecimy do Holandii. Kiedy nowe po\u0142\u0105czenie?\" align=\"left\" /></a>\u200bZ Lublina do Holandii - w tak\u0105 tras\u0119 b\u0119d\u0105 mogli wybra\u0107 si\u0119 w marcu przysz\u0142ego roku podr\u00f3\u017cni korzystaj\u0105cy z Portu Lotniczego Lublin. Nowe po\u0142\u0105czenie obs\u0142u\u017cy w\u0119gierska linia WizzAir. Funkcjonuj\u0105ce od grudnia 2012 roku lotnisko obs\u0142u\u017cy\u0142o dotychczas ponad 4 mln pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-z-lublina-polecimy-do-holandii-kiedy-nowe-polaczenie,nId,8028721",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-lublina-polecimy-do-holandii-kiedy-nowe-polaczenie/000LQ5ZH8E962TW3-C307.jpg",
        "title": "Z Lublina polecimy do Holandii. Kiedy nowe po\u0142\u0105czenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:59:29.580953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:59:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ziobrze-grozi-nawet-15-lat-wiezienia-skonczyly-sie-czasy-bez,nId,8028720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobrze-grozi-nawet-15-lat-wiezienia-skonczyly-sie-czasy-bez/000LQ69CG7OSW9K1-C307.jpg\" alt=\"Ziobrze grozi nawet 15 lat wi\u0119zienia? &quot;Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 czasy bezkarno\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 czasy bezkarno\u015bci&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3762335,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ziobrze-grozi-nawet-15-lat-wiezienia-skonczyly-sie-czasy-bez,nId,8028720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ziobrze-grozi-nawet-15-lat-wiezienia-skonczyly-sie-czasy-bez/000LQ69CG7OSW9K1-C307.jpg",
        "title": "Ziobrze grozi nawet 15 lat wi\u0119zienia? \"Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 czasy bezkarno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:26.579588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kanonada-barcelony-swietny-mecz-ewy-pajor,nId,8028676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kanonada-barcelony-swietny-mecz-ewy-pajor/000LQ57YKAS46J8G-C307.jpg\" alt=\"Kanonada Barcelony. \u015awietny mecz Ewy Pajor\" align=\"left\" /></a>FC Barcelona rozpocz\u0119\u0142a nowy sezon Ligi Mistrzy\u0144 od efektownego zwyci\u0119stwa. Hiszpa\u0144ska dru\u017cyna rozbi\u0142a Bayern Monachium a\u017c 7:1. Bohaterk\u0105 spotkania zosta\u0142a Ewa Pajor, kt\u00f3ra dwukrotnie wpisa\u0142a si\u0119 na list\u0119 strzelczy\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kanonada-barcelony-swietny-mecz-ewy-pajor,nId,8028676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kanonada-barcelony-swietny-mecz-ewy-pajor/000LQ57YKAS46J8G-C307.jpg",
        "title": "Kanonada Barcelony. \u015awietny mecz Ewy Pajor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:26.460926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-kolejne-przemytnicze-znaleziska-ladowaly-miedzy-zabudowaniam,nId,8028684\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-przemytnicze-znaleziska-ladowaly-miedzy-zabudowaniam/000LQ59HTO0WNGFQ-C307.jpg\" alt=\"Kolejne przemytnicze znaleziska. L\u0105dowa\u0142y mi\u0119dzy zabudowaniami\" align=\"left\" /></a>\u200bW miejscowo\u015bci Olszewo w gminie Bo\u0107ki na Podlasiu wyl\u0105dowa\u0142 balon przemytniczy z podczepion\u0105 paczk\u0105 - prawdopodobnie nielegalnych papieros\u00f3w. Co wi\u0119cej, podobny obiekt spad\u0142 r\u00f3wnie\u017c w stolicy wojew\u00f3dztwa podlaskiego. To ju\u017c kolejne tego typu zdarzenie w ostatnich dniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-kolejne-przemytnicze-znaleziska-ladowaly-miedzy-zabudowaniam,nId,8028684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-przemytnicze-znaleziska-ladowaly-miedzy-zabudowaniam/000LQ59HTO0WNGFQ-C307.jpg",
        "title": "Kolejne przemytnicze znaleziska. L\u0105dowa\u0142y mi\u0119dzy zabudowaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:25.638556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-fala-zwolnien-w-polsce-oto-najbardziej-zagrozone-branze,nId,8028675\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fala-zwolnien-w-polsce-oto-najbardziej-zagrozone-branze/000LQ5843G2VAS6F-C307.jpg\" alt=\"Fala zwolnie\u0144 w Polsce. Oto najbardziej zagro\u017cone bran\u017ce\" align=\"left\" /></a>Oto najbardziej zagro\u017cone sektory</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761943,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-fala-zwolnien-w-polsce-oto-najbardziej-zagrozone-branze,nId,8028675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fala-zwolnien-w-polsce-oto-najbardziej-zagrozone-branze/000LQ5843G2VAS6F-C307.jpg",
        "title": "Fala zwolnie\u0144 w Polsce. Oto najbardziej zagro\u017cone bran\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:26.245851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gramatyka-decyzje-szymona-holowni-sa-trudne-dla-wielu-z-nas,nId,8028432\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gramatyka-decyzje-szymona-holowni-sa-trudne-dla-wielu-z-nas/000LQ09AOWGKHREN-C307.jpg\" alt=\"Gramatyka: Decyzje Szymona Ho\u0142owni s\u0105 trudne dla wielu z nas\" align=\"left\" /></a>&quot;Odchodzenie dzisiaj to najgorsza rzecz, jak\u0105 mo\u017cna by zrobi\u0107&quot; - tak Micha\u0142 Gramatyka, wiceminister cyfryzacji z Polski 2050, w Rozmowie o 7 w Radiu RMF24 komentowa\u0142 potencjalne odej\u015bcie parlamentarzyst\u00f3w partii Szymona Ho\u0142owni do PSL-u i PO. &quot;Organizacja jest w kryzysie, nie ma si\u0119 co czarowa\u0107, decyzje Szymona Ho\u0142owni dotycz\u0105cego tego, by przej\u015b\u0107 do drugiej ligi i nie ubiega\u0107 si\u0119 o przewodniczenie Polsce 2050, s\u0105 trudne dla wielu z nas, ale nie rozczarowuj\u0105ce. Uwa\u017cam, \u017ce ka\u017cdy ma do tego prawo, tym bardziej \u017ce Ho\u0142ownia zapowiada\u0142 to od...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-gramatyka-decyzje-szymona-holowni-sa-trudne-dla-wielu-z-nas,nId,8028432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gramatyka-decyzje-szymona-holowni-sa-trudne-dla-wielu-z-nas/000LQ09AOWGKHREN-C307.jpg",
        "title": "Gramatyka: Decyzje Szymona Ho\u0142owni s\u0105 trudne dla wielu z nas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:25.972724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-przelom-w-walce-z-hiv-obiecujace-odkrycie-naukowcow,nId,8028681\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-walce-z-hiv-obiecujace-odkrycie-naukowcow/000LQ591127UQ38U-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om w walce z HIV? Obiecuj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Naukowcy odkryli przeciwcia\u0142o, kt\u00f3re w testach laboratoryjnych zneutralizowa\u0142o 98,5 proc. wariant\u00f3w HIV. W badaniach na myszach poziom wirusa spad\u0142 do niewykrywalnych warto\u015bci. To mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek nowej ery w leczeniu i profilaktyce HIV.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761945,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-przelom-w-walce-z-hiv-obiecujace-odkrycie-naukowcow,nId,8028681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-walce-z-hiv-obiecujace-odkrycie-naukowcow/000LQ591127UQ38U-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142om w walce z HIV? Obiecuj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:25.543924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszaja-powszechne-szkolenia-wojskowe-znamy-termin,nId,8028689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszaja-powszechne-szkolenia-wojskowe-znamy-termin/000LQ5AI3MXR4A4R-C307.jpg\" alt=\"Ruszaj\u0105 powszechne szkolenia wojskowe. Znamy termin\" align=\"left\" /></a>W listopadzie ma wystartowa\u0107 pilota\u017cowy program szkole\u0144 wojskowych - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Jakub Rybski. Do ko\u0144ca tego roku Ministerstwo Obrony Narodowej planuje przeszkoli\u0107 kilka tysi\u0119cy os\u00f3b, a w przysz\u0142ym - nawet 30 tysi\u0119cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761942,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ruszaja-powszechne-szkolenia-wojskowe-znamy-termin,nId,8028689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ruszaja-powszechne-szkolenia-wojskowe-znamy-termin/000LQ5AI3MXR4A4R-C307.jpg",
        "title": "Ruszaj\u0105 powszechne szkolenia wojskowe. Znamy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:26.094317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-to-film-o-kazdym-z-nas-eryk-kulm-w-rmf-fm-o-roli-chopina,nId,8028127\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-film-o-kazdym-z-nas-eryk-kulm-w-rmf-fm-o-roli-chopina/000LPSZ7WE963V66-C307.jpg\" alt=\"&quot;To film o ka\u017cdym z nas&quot;. Eryk Kulm w RMF FM o roli Chopina\" align=\"left\" /></a>Z jednej strony wolny duchem, energiczny, a z drugiej g\u0142\u0119boko samotny, z poczuciem bycia niezrozumianym przez otoczenie. Tak o swojej postaci opowiada Eryk Kulm, kt\u00f3ry w filmie &quot;Chopin, Chopin!&quot; zagra\u0142 wybitnego kompozytora i pianist\u0119 Fryderyka Chopina. Produkcja 10 pa\u017adziernika wchodzi do kin w ca\u0142ej Polsce. &quot;To jest film o ka\u017cdym z nas&quot; - m\u00f3wi w RMF FM aktor.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-to-film-o-kazdym-z-nas-eryk-kulm-w-rmf-fm-o-roli-chopina,nId,8028127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-film-o-kazdym-z-nas-eryk-kulm-w-rmf-fm-o-roli-chopina/000LPSZ7WE963V66-C307.jpg",
        "title": "\"To film o ka\u017cdym z nas\". Eryk Kulm w RMF FM o roli Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:25.819309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-polsce-2050-bedzie-nowa-nazwa,nId,8028680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-polsce-2050-bedzie-nowa-nazwa/000LQ59SKX06VVTH-C307.jpg\" alt=\"Zmiany w Polsce 2050. B\u0119dzie nowa nazwa\" align=\"left\" /></a>Polska 2050 zmieni swoj\u0105 nazw\u0119 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Jakub Rybski. Cho\u0107 zmiana nie b\u0119dzie du\u017ca, ma mie\u0107 symboliczne znaczenie i by\u0107 elementem rebrandingu ugrupowania. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761944,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zmiany-w-polsce-2050-bedzie-nowa-nazwa,nId,8028680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-polsce-2050-bedzie-nowa-nazwa/000LQ59SKX06VVTH-C307.jpg",
        "title": "Zmiany w Polsce 2050. B\u0119dzie nowa nazwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:17:25.470046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:17:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zwiazki-partnerskie-w-tej-kadencji-pytamy-o-to-superministra,nId,8028401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwiazki-partnerskie-w-tej-kadencji-pytamy-o-to-superministra/000LPZ4WL9K2KOPI-C307.jpg\" alt=\"Zwi\u0105zki partnerskie w tej kadencji? Pytamy o to superministra Donalda Tuska\" align=\"left\" /></a>Czy Polska 2050 dostanie tek\u0119 wicepremiera? Kiedy gotowa b\u0119dzie ustawa ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich? Co z liberalizacj\u0105 prawa aborcyjnego? Jak w praktyce wygl\u0105da praca ministra odpowiedzialnego za wdra\u017canie polityki rz\u0105du? M.in. o to Tomasz Terlikowski pyta w Porannej rozmowie w RMF FM Macieja Berka, ministra ds. nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761941,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zwiazki-partnerskie-w-tej-kadencji-pytamy-o-to-superministra,nId,8028401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwiazki-partnerskie-w-tej-kadencji-pytamy-o-to-superministra/000LPZ4WL9K2KOPI-C307.jpg",
        "title": "Zwi\u0105zki partnerskie w tej kadencji? Pytamy o to superministra Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:42:42.145983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:42:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-ii-etap-konkursu-chopinowskiego-ilu-polakow-sie-zakwalifikow,nId,8028674\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ii-etap-konkursu-chopinowskiego-ilu-polakow-sie-zakwalifikow/000LQ57WCXON73SS-C307.jpg\" alt=\"II etap Konkursu Chopinowskiego. Ilu Polak\u00f3w si\u0119 zakwalifikowa\u0142o?\" align=\"left\" /></a>Jury pod przewodnictwem Garricka Ohlssona og\u0142osi\u0142o list\u0119 40 pianist\u00f3w, kt\u00f3rzy przeszli do II etapu XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142o si\u0119 czterech reprezentant\u00f3w Polski. Kolejne przes\u0142uchania rozpoczn\u0105 si\u0119 ju\u017c w czwartek w Filharmonii Narodowej w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-ii-etap-konkursu-chopinowskiego-ilu-polakow-sie-zakwalifikow,nId,8028674",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ii-etap-konkursu-chopinowskiego-ilu-polakow-sie-zakwalifikow/000LQ57WCXON73SS-C307.jpg",
        "title": "II etap Konkursu Chopinowskiego. Ilu Polak\u00f3w si\u0119 zakwalifikowa\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:42:41.717646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:42:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejmowa-awantura-o-promile-kownacki-odpiera-zarzuty,nId,8028673\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejmowa-awantura-o-promile-kownacki-odpiera-zarzuty/000LQ57Q4FQG45DF-C307.jpg\" alt=\"Sejmowa awantura o promile. Kownacki odpiera zarzuty\" align=\"left\" /></a>Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka zarzuci\u0142 pos\u0142owi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Bartoszowi Kownackiemu, \u017ce bierze udzia\u0142 w obradach Sejmu pod wp\u0142ywem alkoholu. Polityk partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odpowiedzia\u0142 na te oskar\u017cenia, poddaj\u0105c si\u0119 badaniu alkomatem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761584,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejmowa-awantura-o-promile-kownacki-odpiera-zarzuty,nId,8028673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sejmowa-awantura-o-promile-kownacki-odpiera-zarzuty/000LQ57Q4FQG45DF-C307.jpg",
        "title": "Sejmowa awantura o promile. Kownacki odpiera zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:42:41.542996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:42:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-centrum-madrytu-zwiekszyl-sie-bilans-ofiar,nId,8028672\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-centrum-madrytu-zwiekszyl-sie-bilans-ofiar/000LQ56Q2YQTXAIS-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w centrum Madrytu. Zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 bilans ofiar\" align=\"left\" /></a>\u200bW centrum Madrytu dosz\u0142o we wtorek do tragicznego wypadku - w wyniku zawalenia si\u0119 budynku przy ulicy de las Hileras zgin\u0119\u0142y cztery osoby. Ratownicy odnale\u017ali cia\u0142a wszystkich zaginionych pracownik\u00f3w w nocy z wtorku na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3761583,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-centrum-madrytu-zwiekszyl-sie-bilans-ofiar,nId,8028672",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-centrum-madrytu-zwiekszyl-sie-bilans-ofiar/000LQ56Q2YQTXAIS-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w centrum Madrytu. Zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 bilans ofiar",
        "vote": 0
    }
]