[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:37:31.810365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:35:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2902774-donald-tusk-ph8689802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyjazdy i powroty Polak\u00f3w z Niemiec. Tusk: wystarczy\u0142 rok pracy\" />\n    Premier Donald Tusk zabra\u0142 w \u015brod\u0119 g\u0142os w sprawie danych dotycz\u0105cych wyjazd\u00f3w Polak\u00f3w do Niemiec oraz powrotu naszych rodak\u00f3w do kraju. \"Fajnie, nie?\" - napisa\u0142 szef polskiego rz\u0105du.",
        "id": 3764691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-o-wyjazdach-i-powrotach-polakow-z-niemiec-fajnie-nie-st8689737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2902774-donald-tusk-ph8689802/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyjazdy i powroty Polak\u00f3w z Niemiec. Tusk: wystarczy\u0142 rok pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:31.915641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:45:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9846394-pozar-autokaru-na-s8-ph8689507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car autokaru na S8, podr\u00f3\u017cowa\u0142y nim dzieci\" />\n    Po\u017car autokaru na drodze ekspresowej S8 w pobli\u017cu Rawy Mazowieckiej (\u0141\u00f3dzkie). W wyniku awarii silnika zapali\u0142a si\u0119 komora. Dzieci i ich opiekunowie w por\u0119 zd\u0105\u017cyli si\u0119 ewakuowa\u0107. Nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3763926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/rawa-mazowiecka-pozar-autokaru-z-dziecmi-na-s8-st8689497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9846394-pozar-autokaru-na-s8-ph8689507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car autokaru na S8, podr\u00f3\u017cowa\u0142y nim dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:31.828035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:45:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8764475-jaroslaw-kaczynski-ph8689517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski odpowiada Mentzenowi: jego obecno\u015b\u0107 w polityce jest pewnym nieporozumieniem\" />\n    Z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim \"dogadywa\u0107 si\u0119 nie zamierzam, bo to nie jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry dotrzymuje um\u00f3w, i z kt\u00f3rym warto rozmawia\u0107\" - oznajmi\u0142 S\u0142awomir Mentzen. M\u00f3wi\u0142 jednak o potencjalnym porozumieniu Konfederacji z PiS i \"pakcie senackim\", kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by obj\u0105\u0107 piecz\u0105 prezydent Karol Nawrocki. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 p\u00f3\u017aniej do s\u0142\u00f3w Mentzena.",
        "id": 3763925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-mentzen-nie-bede-dogadywal-sie-z-jaroslawem-kaczynskim-karol-nawrocki-bylby-swietny-prezes-pis-odpowiada-st8688476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8764475-jaroslaw-kaczynski-ph8689517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski odpowiada Mentzenowi: jego obecno\u015b\u0107 w polityce jest pewnym nieporozumieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:00:41.755867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T05:57:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4263680-tragiczny-pozar-mieszkania-w-olsztynie-ph8688402/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny po\u017car w mieszkaniu. Nie \u017cyje kobieta\" />\n    Tragiczny po\u017car mieszkania w bloku w Olsztynie. Zgin\u0119\u0142a starsza kobieta. Konieczna by\u0142a ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3761776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-tragiczny-pozar-w-mieszkaniu-nie-zyje-kobieta-st8688400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4263680-tragiczny-pozar-mieszkania-w-olsztynie-ph8688402/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny po\u017car w mieszkaniu. Nie \u017cyje kobieta",
        "vote": 0
    }
]