[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:41:28.883586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/d0/1e/z32311284IHG,Sebastien-Lecornu--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francja wci\u0105\u017c w politycznym kryzysem. Premier, kt\u010f\u017c\u02ddry poda\u0142 si\u0119 do dymisji, poinformowa\u0142, \u017ce wkr\u010f\u017c\u02ddtce mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 wyj\u015bcie z impasu.",
        "id": 3768373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32311188,francja-nie-ma-premiera-jest-sygnal-o-mozliwym-przelomie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f4/d0/1e/z32311284IHG,Sebastien-Lecornu--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Francja nie ma premiera. Jest sygna\u0142 o mo\u017cliwym prze\u0142omie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:41:29.014408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/d0/1e/z32311216IHG,Andrej-Babisz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrej Babisz, kt\u010f\u017c\u02ddry najprawdopodobniej zostanie nowym premierem Czech, zapowiedzia\u0142 koniec finansowania uzbrojenia dla Ukrainy z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zaznaczy\u0142, \u017ce jego kraj b\u0119dzie nadal wspiera\u0107 Kij\u010f\u017c\u02ddw za po\u015brednictwem Unii Europejskiej.",
        "id": 3768374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32311193,stanowcza-zapowiedz-babisza-ws-uzbrojenia-dla-ukrainy-ani.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b0/d0/1e/z32311216IHG,Andrej-Babisz.jpg",
        "title": "Stanowcza zapowied\u017a Babisza ws. uzbrojenia dla Ukrainy. \"Ani korony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:41:29.138115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/c9/1e/z32281723IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W egipskim kurorcie Szarm el-Szejk od kilku dni trwaj\u0105 negocjacje ws. pokoju w Gazie. W \u015brod\u0119 w\u0142\u0105czyli si\u0119 do nich przedstawiciele Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Tymczasem wed\u0142ug ustale\u0144 medi\u010f\u017c\u02ddw Izrael przygotowuje alternatywny plan, gdyby Hamas odrzuci\u0142 zawieszenie broni.",
        "id": 3768375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32311090,negocjacje-ws-gazy-media-izrael-ma-plan-b-smierc-albo-deportacja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/c9/1e/z32281723IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg",
        "title": "Negocjacje ws. Gazy. Media: Izrael ma plan B. \"\u015amier\u0107 albo deportacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:08:54.415539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/4d/19/z26530058IHG,Sejm---wjazd-od-ul--Gornoslaskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik klubu Lewicy \u0141ukasz Michnik stwierdzi\u0142, \u017ce Dariusz Matecki ma brylowa\u0107 na czele \"patopos\u0142\u010f\u017c\u02ddw\". Nast\u0119pnie wskaza\u0142 sytuacje, do kt\u010f\u017c\u02ddrych ma dochodzi\u0107 w sejmowym barze za krat\u0105.",
        "id": 3767568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32311082,bryluje-na-czele-patoposlow-rzecznik-lewicy-opowiedzial.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/4d/19/z26530058IHG,Sejm---wjazd-od-ul--Gornoslaskiej.jpg",
        "title": "Kto \"bryluje\" na czele \"patopos\u0142\u010f\u017c\u02ddw\"? Rzecznik Lewicy opowiedzia\u0142 o barze za krat\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:08:54.487723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/d0/1e/z32311179IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent nie potwierdza wyga\u015bni\u0119cia kadencji cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji. O\u015bwiadczenie Karola Nawrockiego zosta\u0142o opublikowane w zwi\u0105zku z odrzuceniem przez Sejm i Senat sprawozdania KRRiT z dzia\u0142alno\u015bci w 2024 roku.",
        "id": 3767569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32311124,nawrocki-nie-potwierdzam-wygasniecia-kadencji-czlonkow-krrit.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8b/d0/1e/z32311179IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki: Nie potwierdzam wyga\u015bni\u0119cia kadencji cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw KRRiT. \"Kategorycznie si\u0119 nie zgadzam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:08:54.558203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/d0/1e/z32311065IHG,Franciszek-Sterczewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samolot z Polakami z misji Global Sumud wyl\u0105dowa\u0142 na lotnisku Chopina w Warszawie. Aktywi\u015bci opowiedzieli mi\u0119dzy innymi, jak byli traktowani w izraelskim wi\u0119zieniu oraz zwr\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 do wicepremiera Rados\u0142awa Sikorskiego.",
        "id": 3767570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32310988,polscy-aktywisci-z-flotylli-global-sumud-ujawnili-kulisy-ich.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/19/d0/1e/z32311065IHG,Franciszek-Sterczewski.jpg",
        "title": "Polscy aktywi\u015bci z flotylli Global Sumud ujawnili kulisy ich porwania. \"Pluli na nas, kopali i pozbawili wody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:08:54.629284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/d0/1e/z32311121IHG,Donald-Tusk-i-Peter-Szijjarto--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Peter Szijjarto stwierdzi\u0142, \u017ce W\u0119gry \"nie chc\u0105 Europy, w kt\u010f\u017c\u02ddrej premierzy usprawiedliwiaj\u0105 terroryst\u010f\u017c\u02ddw\". Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Donalda Tuska, kt\u010f\u017c\u02ddry wskaza\u0142 \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142o problemu zwi\u0105zanego z Nord Stream.",
        "id": 3767571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32310946,awantura-o-nord-stream-wegierski-szef-msz-komentuje-slowa-tuska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/51/d0/1e/z32311121IHG,Donald-Tusk-i-Peter-Szijjarto--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Awantura o Nord Stream. W\u0119gierski szef MSZ komentuje s\u0142owa Tuska. \"Szokuj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:40:55.574121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/d0/1e/z32310934IHG,Sala-rozpraw--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gda\u0144ska policja przekaza\u0142a, \u017ce post\u0119powanie w sprawie naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej radnej KO Sylwii Ciso\u0144 zosta\u0142o umorzone. Kobieta twierdzi\u0142a, \u017ce taks\u010f\u017c\u02ddwkarz u\u017cy\u0142 wobec niej gazu pieprzowego i wyzywa\u0142 j\u0105 w trakcie kursu.",
        "id": 3766592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32310927,trzeba-k-a-wracac-do-swojego-kraju-nowe-informacje-ws.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/96/d0/1e/z32310934IHG,Sala-rozpraw--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "\"Trzeba, k***a, wraca\u0107 do swojego kraju\". Nowe informacje ws. incydentu z udzia\u0142em radnej KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:40:55.759735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/cf/1e/z32305424IHG,Parlament-Europejski---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grupy polityczne w Parlamencie Europejskim za zestrzeliwaniem rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw i my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre narusz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 kt\u010f\u017c\u02ddregokolwiek pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego. To wynik negocjacji nad projektem rezolucji.",
        "id": 3766593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32310915,w-parlamencie-europejskim-zapadla-wazna-decyzja-chodzi-o-rosyjskie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/10/cf/1e/z32305424IHG,Parlament-Europejski---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "W Parlamencie Europejskim zapad\u0142a wa\u017cna decyzja. Chodzi o rosyjskie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:21.223940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/cf/1e/z32307005IHG,Protest-przeciwko-hodowli-zwierzat-na-futra.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To nie jest polski przemys\u0142 rolny, tylko biznes, kt\u010f\u017c\u02ddry przyszed\u0142 z zewn\u0105trz. Przemys\u0142owa hodowla norek nie le\u017cy w tradycji polskiego rolnictwa - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a na sejmowej komisji Joanna Lichocka, pos\u0142anka PiS. Pos\u0142owie zacz\u0119li prace nad ustaw\u0105 ws. zakazu hodowli zwierz\u0105t na futra. Chocia\u017c to ju\u017c si\u010f\u017c\u02dddme podej\u015bcie, to teraz ma on szanse powodzenia, bo popiera go nie tylko wi\u0119kszo\u015b\u0107 koalicji, ale te\u017c niekt\u010f\u017c\u02ddrzy pos\u0142owie opozycji.",
        "id": 3765462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32306983,tak-blisko-jeszcze-nie-bylo-sejm-zajal-sie-zakazem-hodowli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3d/cf/1e/z32307005IHG,Protest-przeciwko-hodowli-zwierzat-na-futra.jpg",
        "title": "Tak blisko jeszcze nie by\u0142o. Sejm zaj\u0105\u0142 si\u0119 zakazem hodowli na futra, popieraj\u0105 go niekt\u010f\u017c\u02ddrzy pos\u0142owie PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:21.480000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/d0/1e/z32310908IHG,Jaroslaw-Kaczynski-podczas-konferencji-prasowej-8-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce nie ma nic przeciwko zakazowi sprzeda\u017cy alkoholu na terenie Sejmu. Wyrazi\u0142 jednak w\u0105tpliwo\u015bci, czy b\u0119dzie on skuteczny i przytoczy\u0142 sytuacj\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 zaobserwowa\u0142 wiele lat temu.",
        "id": 3765463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310823,alkohol-i-sejm-kaczynski-opowiedzial-o-taktyce-politykow-sprzed.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/d0/1e/z32310908IHG,Jaroslaw-Kaczynski-podczas-konferencji-prasowej-8-.jpg",
        "title": "Alkohol i Sejm. Kaczy\u0144ski opowiedzia\u0142 o taktyce polityk\u010f\u017c\u02ddw sprzed lat. \"Tonik bez kapsla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:21.644769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/d0/1e/z32310844IHG,Adrian-Zandberg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adrian Zandberg w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych dosadnie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do wypowiedzi S\u0142awomira Mentzena. Polityk Konfederacji stwierdzi\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce je\u015bli politykom \"zabierze si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 spotka\u0144 przy piwie, to w og\u010f\u017c\u02ddle strac\u0105 ze sob\u0105 kontakt\".",
        "id": 3765464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310821,zandberg-odpowiada-mentzenowi-ws-alkoholu-w-sejmie-to-masz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3c/d0/1e/z32310844IHG,Adrian-Zandberg.jpg",
        "title": "Zandberg odpowiada Mentzenowi ws. alkoholu w Sejmie. \"To masz problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:21.853896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/74/1d/z30884548IHG,Hotel-sejmowy--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kwietniu w sejmowym hotelu mia\u0142o doj\u015b\u0107 do awantury pomi\u0119dzy \u0141ukaszem Mejz\u0105, a Wadimem Tyszkiewiczem. Pose\u0142 PiS mia\u0142 rzuca\u0107 ostre s\u0142owa w stron\u0119 senatora - ujawnia TVN24. W sprawie interweniowa\u0142a Stra\u017c Marsza\u0142kowska.",
        "id": 3765465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310806,w-sejmowym-hotelu-bywa-goraco-ujawniono-kulisy-kolejnej-awantury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/74/1d/z30884548IHG,Hotel-sejmowy--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "W sejmowym hotelu bywa gor\u0105co. Ujawniono kulisy kolejnej awantury. \"Jak banda pijak\u010f\u017c\u02ddw w melinie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:22.102660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/d0/1e/z32310736IHG,Klaudia-Jachira--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pos\u0142anka Koalicji Oobywatelskiej Klaudia Jachira zosta\u0142a zawieszona po z\u0142o\u017ceniu poprawek do ustawy o pomocy Ukrai\u0144com. - Ula Zieli\u0144ska (...) przekaza\u0142a mi, \u017ce w\u0142adze klubu prosz\u0105, bym je wycofa\u0142a, ja si\u0119 nie zgodzi\u0142am i bach - powiedzia\u0142a polityczka w Onecie.",
        "id": 3765466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310548,poslanka-ko-odslania-kulisy-zawieszenia-poczulam-sie-troche.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/d0/1e/z32310736IHG,Klaudia-Jachira--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Pos\u0142anka KO ods\u0142ania kulisy zawieszenia. \"Poczu\u0142am si\u0119 troch\u0119 jak w podstaw\u010f\u017c\u02ddwce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:10:22.448943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/02/1d/z30420031IHG,Policyjna-tasma---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko 31-letniej Ma\u0142gorzacie I. i jej matce 54-letniej Renacie I. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych m\u0142odsza z kobiet po kilku godzinach od porodu mia\u0142a zakopa\u0107 \u017cywe dziecko na terenie zamieszkiwanej posesji. 54-latka mia\u0142a jej pomaga\u0107.",
        "id": 3765467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32310458,matka-i-babcia-oskarzone-o-zabojstwo-noworodka-mialy-zakopac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/02/1d/z30420031IHG,Policyjna-tasma---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Matka i babcia oskar\u017cone o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo noworodka. Mia\u0142y zakopa\u0107 dziecko \u017cywcem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:36:05.686162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/d0/1e/z32310609IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk stwierdzi\u0142, \u017ce \"po raz pierwszy wi\u0119cej Polak\u010f\u017c\u02ddw wyjecha\u0142o z Niemiec do Polski\". Premier zasugerowa\u0142, i\u017c jest to zas\u0142uga \"roku pracy patriotycznego i kompetentnego rz\u0105du\".",
        "id": 3764687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310597,zaskakujace-slowa-tuska-chodzi-o-polakow-w-niemczech.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/51/d0/1e/z32310609IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Tuska. Chodzi o Polak\u010f\u017c\u02ddw w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:36:05.852815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/d0/1e/z32310350IHG,Kobieta-przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-go-be.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>39-latka odpowie za zn\u0119canie si\u0119 nad swoim psem ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem. Kobieta przyzna\u0142a, \u017ce przywi\u0105za\u0142a psa do p\u0142otu, bo wymaga\u0142 leczenia. Mimo pomocy lekarzy zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o. Co jeszcze wiadomo na temat zdarzenia?",
        "id": 3764688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32310043,zostawila-psa-bez-wody-i-jedzenia-i-przywiazala-do-plotu-liczyla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/d0/1e/z32310350IHG,Kobieta-przywiazala-psa-do-plotu-i-zostawila-go-be.jpg",
        "title": "Zostawi\u0142a psa bez wody i jedzenia i przywi\u0105za\u0142a do p\u0142otu. \"Liczy\u0142a, \u017ce kto\u015b go znajdzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:36:06.005083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/d0/1e/z32310452IHG,Dominikanin-o--Wojciech-Jedrzejewski-w-2005-roku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dominikanin o. Wojciech J\u0119drzejewski poprosi\u0142 Watykan o mo\u017cliwo\u015b\u0107 opuszczenia zakonu i przej\u015bcie do stanu \u015bwieckiego. Teraz ujawni\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd swojej decyzji.",
        "id": 3764689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32310315,znany-dominikanin-ujawnia-powod-odejscia-z-kosciola-wczesniej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/d0/1e/z32310452IHG,Dominikanin-o--Wojciech-Jedrzejewski-w-2005-roku.jpg",
        "title": "Znany dominikanin ujawnia pow\u010f\u017c\u02ddd odej\u015bcia z Ko\u015bcio\u0142a. Wcze\u015bniej zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:36:06.210178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/d0/1e/z32310239IHG,Protesty-w-Ekwadorze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zosta\u0142o zatrzymanych w zwi\u0105zku z pr\u010f\u017c\u02ddb\u0105 zamachu na prezydenta Ekwadoru. Licz\u0105cy p\u010f\u017c\u02dd\u0142 tysi\u0105ca os\u010f\u017c\u02ddb t\u0142um obrzuci\u0142 jego samoch\u010f\u017c\u02ddd. Ludzi rozw\u015bcieczy\u0142a podwy\u017cka cen benzyny.",
        "id": 3764690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32310089,wladze-podwyzszyly-ceny-benzyny-wsciekly-tlum-zaatakowal-konwoj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/df/d0/1e/z32310239IHG,Protesty-w-Ekwadorze.jpg",
        "title": "W\u0142adze podwy\u017cszy\u0142y ceny benzyny. W\u015bciek\u0142y t\u0142um zaatakowa\u0142 konw\u010f\u017c\u02ddj z prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:04.143170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/cf/1e/z32309098IHG,Warszawa--Sejmowa-komisja-sledcza-ds--inwigilacji-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Zbigniewa Ziobr\u0119. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci nazwa\u0142 ten ruch \"niewybrednym\" i \"bezpodstawnym atakiem\". Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 3763920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32309983,ziobro-mowi-o-politycznym-harakiri-tak-zareagowal-na-ruch.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6a/cf/1e/z32309098IHG,Warszawa--Sejmowa-komisja-sledcza-ds--inwigilacji-.jpg",
        "title": "Ziobro m\u010f\u017c\u02ddwi o \"politycznym harakiri\". Tak zareagowa\u0142 na ruch komisji ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:04.231582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/d0/1e/z32309565IHG,Wyrzutnia-systemu-Typhoon-w-polozeniu-marszowym--P.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby armia USA dosta\u0142a wyra\u017any nakaz od Donalda Trumpa, to by\u0142aby w stanie da\u0107 Ukrai\u0144com bro\u0144. Niech\u0119\u0107 do takiego rozwi\u0105zania jest jednak w Pentagonie znaczna. I wcale nie z obawy przed Rosj\u0105.",
        "id": 3763921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32309488,pentagon-bedzie-walczyl-zeby-ich-nie-oddac-tomahawki-dla-ukrainy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3d/d0/1e/z32309565IHG,Wyrzutnia-systemu-Typhoon-w-polozeniu-marszowym--P.jpg",
        "title": "Pentagon b\u0119dzie walczy\u0142, \u017ceby nie odda\u0107 Tomahawk\u010f\u017c\u02ddw Ukrainie. Bo to problem dla niego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:04.319497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/d0/1e/z32310260IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas konferencji prasowej lider PiS i europos\u0142owie Micha\u0142 Dworczyk i Daniel Obajtek skrytykowali decyzj\u0119 Parlamentu Europejskiego i przedstawili swoj\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144 dotycz\u0105cych raport\u010f\u017c\u02ddw Orlenu, cyberatak\u010f\u017c\u02ddw i dzia\u0142a\u0144 politycznych. Immunitety europos\u0142\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142y uchylone przez Parlament Europejski.",
        "id": 3763922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32310230,kaczynski-ostro-o-brukseli-dajcie-czlowieka-znajdziemy-paragraf.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f4/d0/1e/z32310260IHG.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski ostro o Brukseli. \"Dajcie cz\u0142owieka, znajdziemy paragraf\". Tak broni europos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:04.401344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/d0/1e/z32309803IHG,Pocisk-Tomahawk-Land-Attack-Missile--TLAM--wystrze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Twarda i niejednoznaczna - tak\u0105 odpowied\u017a na dostarczenie Ukrainie pocisk\u010f\u017c\u02ddw manewruj\u0105cych Tomahawk zapowiedzia\u0142 Kreml. Andriej Kartapo\u0142ow, deputowany Dumy Pa\u0144stwowej, przestrzeg\u0142 Stany Zjednoczone przed dostarczeniem broni do Kijowa.",
        "id": 3763923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32309745,kreml-ostrzega-usa-tomahawki-dla-ukrainy-moga-wywolac-jednoznaczna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2b/d0/1e/z32309803IHG,Pocisk-Tomahawk-Land-Attack-Missile--TLAM--wystrze.jpg",
        "title": "Kreml ostrzega USA. Tomahawki dla Ukrainy mog\u0105 wywo\u0142a\u0107 jednoznaczn\u0105 reakcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:49:04.516937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/d0/1e/z32309584IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe fakty w sprawie tragedii w \u0141ebie\u0144skiej Hucie. \"Fakt\" pisze o \"zagadce 40 km\" - \u015bledczy wci\u0105\u017c ustalaj\u0105, jak 33-letni kierowca opla, po porzuceniu auta, dotar\u0142 a\u017c pod Ko\u015bcierzyn\u0119. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 wcze\u015bniej karany za prowadzenie w stanie nietrze\u017awo\u015bci i mia\u0142 zatrzymane prawo jazdy - poda\u0142a z kolei WP.",
        "id": 3763924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32309668,zagadka-40-km-nowe-informacje-o-kierowcy-ktory-mial-potracic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/50/d0/1e/z32309584IHG.jpg",
        "title": "\"Zagadka 40 km\". Ujawniono nowe informacje o kierowcy, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 dzieci i uciec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:07.248627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/d0/1e/z32309591IHG,Wojsko-polskie--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W najbli\u017cszych tygodniach zostanie przedstawiony nowy program powszechnych szkole\u0144 obronnych - zapowiedzia\u0142 wiceszef Ministerstwa Obrony Narodowej Cezary Tomczyk. - Ka\u017cdy Polak i ka\u017cda Polka ju\u017c za chwil\u0119 b\u0119d\u0105 mogli zapisa\u0107 si\u0119 na indywidualne szkolenie - zapewni\u0142 polityk. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3763187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32309272,ujawniono-szczegoly-ws-nowych-szkolen-wojskowych-tomczyk-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/d0/1e/z32309591IHG,Wojsko-polskie--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Ujawniono szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y ws. nowych szkole\u0144 wojskowych. Tomczyk o zapowiedziach Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:07.426524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/cf/1e/z32305279IHG,Ursula-von-der-Leyen--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja Europejska skierowa\u0142a do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) skarg\u0119 przeciwko Polsce. Wcze\u015bniej wszcz\u0119to procedur\u0119 naruszenia prawa UE. Powodem tego dzia\u0142ania jest brak przekazania ostatecznej wersji krajowego planu na rzecz energii i klimatu.",
        "id": 3763188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32309653,komisja-europejska-skierowala-skarge-przeciwko-polsce-do-tsue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7f/cf/1e/z32305279IHG,Ursula-von-der-Leyen--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Komisja Europejska skierowa\u0142a skarg\u0119 przeciwko Polsce do TSUE. Chodzi o kluczowy dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:07.608091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/d0/1e/z32309426IHG,Janusz-Cieszynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Janusz Cieszy\u0144ski z PiS skrytykowa\u0142 Rados\u0142awa Sikorskiego, zarzuci\u0142 mu bierno\u015b\u0107 wobec zatrzymania polskich obywateli przez Izrael. W programie TVP Info pose\u0142 odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do wizyty doradcy prezydenta na konferencji niemieckiej partii AfD.",
        "id": 3763189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32309366,cieszynski-uderza-w-sikorskiego-kozak-w-necie-a-wiadomo-co.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b2/d0/1e/z32309426IHG,Janusz-Cieszynski.jpg",
        "title": "Cieszy\u0144ski uderza w Sikorskiego. \"Kozak w necie, a wiadomo co w realnym \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:07.820780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/ce/1e/z32302685IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump nakaza\u0142 agentom FBI pilne poszukiwania dokument\u010f\u017c\u02ddw i nagra\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 jakikolwiek zwi\u0105zek z Ameli\u0105 Earhart. O pr\u010f\u017c\u02ddbie rozwik\u0142ania zagadki zagini\u0119cia legendarnej pilotki poinformowa\u0142a stacja CNN.",
        "id": 3763190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32309089,trump-znow-zaskakuje-fbi-dostalo-niezwykle-polecenie-natychmiast.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5d/ce/1e/z32302685IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump zn\u010f\u017c\u02ddw zaskakuje. FBI dosta\u0142o niezwyk\u0142e polecenie: Natychmiast przeszuka\u0107 archiwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:08.038220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/d0/1e/z32309615IHG,Nagroda-Nobla-2025-w-dziedzinie-chemii-przyznana.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nagroda Nobla w dziedzinie chemii przyznana. W tym roku Kr\u010f\u017c\u02ddlewska Szwedzka Akademia Nauk przyzna\u0142a j\u0105 trzem naukowcom, s\u0105 to: Susumu Kitagawa z Japonii, Richard Robson z Australii i Omar Yaghi ze Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Otrzymali j\u0105 za opracowanie nowego typu architektury molekularnej - struktur metaloorganicznych.",
        "id": 3763191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32309347,nagroda-nobla-2025-w-dziedzinie-chemii-przyznana.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/d0/1e/z32309615IHG,Nagroda-Nobla-2025-w-dziedzinie-chemii-przyznana.jpg",
        "title": "Nagroda Nobla 2025 w dziedzinie chemii przyznana. Za opracowanie nowego typu architektury molekularnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:10:08.178725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/61/1b/z28710979IHG,Prokuratura---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura bada okoliczno\u015bci \u015bmierci 41-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry zmar\u0142 w trakcie policyjnej interwencji w Lubinie. Spraw\u0105 maj\u0105 si\u0119 te\u017c zaj\u0105\u0107 zespo\u0142y kontrolne KWP we Wroc\u0142awiu oraz Komendy G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej Policji. Co jeszcze wiadomo na temat tego zdarzenia?",
        "id": 3763192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32308956,biegal-po-miescie-z-siekiera-zmarl-w-trakcie-interwencji-policji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/43/61/1b/z28710979IHG,Prokuratura---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Biega\u0142 po mie\u015bcie z siekier\u0105. Zmar\u0142 w trakcie interwencji policji. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:20:47.467658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/c5/1e/z32264986IHG,Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po serii skandali w hotelu sejmowym zn\u010f\u017c\u02ddw wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 temat zakazu alkoholu w parlamencie. S\u0142awomir Mentzen sprzeciwia si\u0119 temu pomys\u0142owi. Twierdzi, \u017ce bez rozm\u010f\u017c\u02ddw przy piwie politycy strac\u0105 ze sob\u0105 kontakt. Co ciekawe, w tej sprawie zgadza si\u0119 z nim wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowych koleg\u010f\u017c\u02ddw, niezale\u017cnie od partii.",
        "id": 3762583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32309082,mentzen-broni-alkoholu-w-sejmie-stracimy-kontakty-ze-soba.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/c5/1e/z32264986IHG,Slawomir-Mentzen.jpg",
        "title": "Mentzen broni alkoholu w Sejmie. \"Stracimy kontakty ze sob\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:20:47.557015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/ce/1e/z32302278IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce rozwi\u0105za\u0142 kwesti\u0119 dostaw rakiet Tomahawk dla Ukrainy. Zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce najpierw chce wiedzie\u0107, jak Kij\u010f\u017c\u02ddw zamierza je wykorzysta\u0107. Ukrai\u0144scy eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce to nie komunikat do Kijowa, lecz sygna\u0142 wys\u0142any w stron\u0119 Moskwy. Czy ameryka\u0144ski prezydent rzeczywi\u015bcie otwiera drog\u0119 do nowego etapu wsparcia, czy to jedynie gra nerw\u010f\u017c\u02ddw z Kremlem?",
        "id": 3762584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32308314,na-te-bron-dalekiego-zasiegu-czeka-ukraina-w-moskwie-zrobi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/ce/1e/z32302278IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Na t\u0119 bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu czeka Ukraina. \"W Moskwie zrobi si\u0119 g\u0142o\u015bno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:20:47.669832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/ce/1e/z32304371IHG,Zabijanie-osmiornic-przez-zanurzane-na-sile-w-zawi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015amier\u0107 tysi\u0119cy ryb, fatalne warunki, powolne zabijanie zwierz\u0105t - planowania w Hiszpanii hodowla o\u015bmiornic to katastrofa pod wzgl\u0119dem ekologicznym i etycznym, uwa\u017caj\u0105 przedstawiciele organizacji Compassion in World Farming. W nowym raporcie opisuje ona plany hiszpa\u0144skiej firmy i ich potencjalny wp\u0142yw na zwierz\u0119ta i przyrod\u0119.",
        "id": 3762585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32304359,barbarzynskie-plany-hodowli-w-hiszpanii-osmiornice-stloczone.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f3/ce/1e/z32304371IHG,Zabijanie-osmiornic-przez-zanurzane-na-sile-w-zawi.jpg",
        "title": "\"Barbarzy\u0144skie\" plany hodowli w Hiszpanii. O\u015bmiornice st\u0142oczone i powoli zabijane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:12.494011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/62/1a/z27666551IHG,Zegarek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed nami kolejna zmiana czasu z letniego na zimowy. Oznacza to, \u017ce ju\u017c za kilka tygodni b\u0119dziemy spa\u0107 o godzin\u0119 d\u0142u\u017cej. Kiedy dok\u0142adnie nale\u017cy przestawi\u0107 zegarki?",
        "id": 3762137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32234305,zmiana-czasu-na-zimowy-kiedy-przestawimy-zegarki-szkodliwy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/62/1a/z27666551IHG,Zegarek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zmiana czasu na zimowy. Kiedy trzeba przestawi\u0107 zegarki? \"Wyzwanie dla organizmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:12.698343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/c8/1e/z32278326IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejne balony meteorologiczne z przyczepion\u0105 paczk\u0105 znaleziono w miejscowo\u015bciach na Podlasiu. Policjanci sprawdzaj\u0105 teraz, co pr\u010f\u017c\u02ddbowano w ten spos\u010f\u017c\u02ddb przetransportowa\u0107. Wcze\u015bniej w podobny spos\u010f\u017c\u02ddb pr\u010f\u017c\u02ddbowano przemyci\u0107 do Polski papierosy bez akcyzy.",
        "id": 3762138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32308671,na-podlasiu-wyladowaly-kolejne-balony-z-tajemniczymi-pakunkami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/36/c8/1e/z32278326IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Na Podlasiu wyl\u0105dowa\u0142y kolejne balony z tajemniczymi pakunkami. S\u0142u\u017cby sprawdzaj\u0105 zawarto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:12.911817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/ca/1e/z32288294IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest zawiadomienie ws. Zbigniewa Ziobry do prokuratury. O zarzutach dla by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a przewodnicz\u0105ca sejmowej komisji ds. Pegasusa Magdalena Sroka.",
        "id": 3762139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32308685,jest-ruch-komisji-sledczej-ds-pegasusa-po-zeznaniach-zbigniewa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/26/ca/1e/z32288294IHG.jpg",
        "title": "Jest zawiadomienie do prokuratury ws. Ziobry. \"Obawa, \u017ce ucieknie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:13.118076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/bd/1e/z32234514IHG,Snieg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W drugiej po\u0142owie pa\u017adziernika w kilku wojew\u010f\u017c\u02dddztwach mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 pierwszy w tym sezonie \u015bnieg. Cho\u0107 prognozy s\u0105 jeszcze niepewne, modele meteorologiczne przewiduj\u0105, \u017ce p\u010f\u017c\u02dd\u0142noc kraju na kr\u010f\u017c\u02ddtko zabieli si\u0119 ju\u017c oko\u0142o 21 pa\u017adziernika.",
        "id": 3762140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32308733,pierwszy-snieg-coraz-blizej-synoptycy-wskazali-mozliwy-termin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/bd/1e/z32234514IHG,Snieg.jpg",
        "title": "Pierwszy \u015bnieg coraz bli\u017cej. Synoptycy wskazali mo\u017cliwy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:13.317710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/c6/1e/z32268800IHG,Slawomir-Cenckiewicz--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomir Cenckiewicz nie ma specjalnego, wymaganego przez NATO, za\u015bwiadczenia, kt\u010f\u017c\u02ddre uprawnia do udzia\u0142u w niejawnych spotkaniach NATO - ustalili dziennikarze Radia ZET i \"Newsweeka\". BBN twierdzi, \u017ce Cenckiewicz ma dost\u0119p do informacji niejawnych krajowych i mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 3762141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32308624,cenckiewicz-bez-kluczowego-certyfikatu-nato-bbn-odpowiada.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/00/c6/1e/z32268800IHG,Slawomir-Cenckiewicz--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "Cenckiewicz bez kluczowego certyfikatu NATO. BBN odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:13.448131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/cf/1e/z32308660IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin obchodzi\u0142 urodziny 7 pa\u017adziernika. Po\u015br\u010f\u017c\u02ddd lider\u010f\u017c\u02ddw pa\u0144stw z ca\u0142ego \u015bwiata znalaz\u0142y si\u0119 jednak zaskakuj\u0105ce \u017cyczenia z Polski. Nie trzeba dodawa\u0107, \u017ce wpis wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3762142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,197990,32308637,zyczenia-urodzinowe-splywaly-do-putina-jest-zaskakujacy-gest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/cf/1e/z32308660IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "\u017byczenia urodzinowe sp\u0142ywa\u0142y do Putina. Jest zaskakuj\u0105cy gest z Polski. \"Wasza ekscelencjo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:13.590545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/cf/1e/z32308397IHG,Wypadek-w-Lebienskiej-Hucie--Kierowca-potracil-czt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja przekaza\u0142a najnowsze informacje o wypadku w miejscowo\u015bci \u0141ebie\u0144ska Huta, w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie pomorskim. Rano zatrzymano 33-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 po tym, jak zgin\u0119\u0142o jedno dziecko, a troje zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3762143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32308691,smiertelny-wypadek-na-pomorzu-nowe-informacje-o-zatrzymanym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ad/cf/1e/z32308397IHG,Wypadek-w-Lebienskiej-Hucie--Kierowca-potracil-czt.jpg",
        "title": "\u015amiertelny wypadek na Pomorzu. Nowe informacje o zatrzymanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:45:13.728941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T06:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/cf/1e/z32308636IHG,Adam-Szlapka-zarzucil-poslowi-PiS-nietrzezwosc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Czuj\u0119 alkohol od pana. Panie marsza\u0142ku, czu\u0107 alkohol od pos\u0142a Kownackiego - zarzuci\u0142 pos\u0142owi PiS rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Polityk natychmiast zareagowa\u0142 i podda\u0142 si\u0119 badaniu alkomatem.",
        "id": 3762144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32308598,sejmowy-incydent-poslow-ko-i-pis-szlapka-czuje-alkohol-od.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/cf/1e/z32308636IHG,Adam-Szlapka-zarzucil-poslowi-PiS-nietrzezwosc.jpg",
        "title": "\"Czuj\u0119 alkohol od pana\". Pos\u0142owie PiS i KO spi\u0119li si\u0119 w Sejmie. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na badaniu alkomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:00:16.027038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T05:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/cf/1e/z32307718IHG,Zdjecie-rosyjskiego-zolnierza-zabitego-w-widocznym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>120 tysi\u0119cy zabitych i zaginionych - tylu ludzi Rosjanie mieli straci\u0107 od stycznia do sierpnia br. w wojnie z Ukrain\u0105. Do tego 158 tysi\u0119cy rannych. Opublikowane dane nie odbiegaj\u0105 od podawanych przez Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw i m.in. Amerykan\u010f\u017c\u02ddw. Niestety nie spos\u010f\u017c\u02ddb potwierdzi\u0107 ich wiarygodno\u015bci.",
        "id": 3761774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32307620,dane-w-ktore-chce-wierzyc-kazdy-wrog-rosji-wyliczenie-koszmarnych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/cf/1e/z32307718IHG,Zdjecie-rosyjskiego-zolnierza-zabitego-w-widocznym.jpg",
        "title": "Ka\u017cdy wr\u010f\u017c\u02ddg Rosji chce w to wierzy\u0107. Gigantyczne straty w ludziach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:00:16.148230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T05:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/cf/1e/z32308618IHG,USA--Gwardia-Narodowa-na-ulicach-Chicago--Wladze-s.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na przedmie\u015bcia Chicago dotarli \u017co\u0142nierze Gwardii Narodowej. To oddzia\u0142y z Teksasu, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 - zdaniem prezydenta USA Donalda Trumpa - wspiera\u0107 walk\u0119 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105. W\u0142adze stanu Illinois okre\u015bli\u0142y decyzj\u0119 ameryka\u0144skiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy niekonstytucyjn\u0105 \"inwazj\u0105\".",
        "id": 3761775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32308526,gwardia-narodowa-na-ulicach-chicago-wladze-stanu-niekonstytucyjna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8a/cf/1e/z32308618IHG,USA--Gwardia-Narodowa-na-ulicach-Chicago--Wladze-s.jpg",
        "title": "Gwardia Narodowa na ulicach Chicago. W\u0142adze stanu: Niekonstytucyjna inwazja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.315184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/c7/1e/z32272997IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Wroclaw---deszcz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody na \u015brod\u0119, 8 pa\u017adziernika 2025 roku we Wroc\u0142awiu zapowiada umiarkowane temperatury, stabilne ci\u015bnienie i optymaln\u0105 wilgotno\u015b\u0107 powietrza. Warunki te b\u0119d\u0105 sprzyja\u0107 aktywno\u015bciom na \u015bwie\u017cym powietrzu.",
        "id": 3761445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32308519,wroclaw-zacheca-do-wyjscia-czy-aura-przygotowala-cos-niezwyklego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/c7/1e/z32272997IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Wroclaw---deszcz.jpg",
        "title": "Wroc\u0142aw zach\u0119ca do wyj\u015bcia. Czy aura przygotowa\u0142a co\u015b niezwyk\u0142ego na dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.421420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/c7/1e/z32272969IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Krakow---chmury.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody dla Krakowa na \u015brod\u0119, 8 pa\u017adziernika 2025 roku, przewiduje umiarkowane temperatury, wysokie ci\u015bnienie atmosferyczne i niewielkie zachmurzenie. Dzie\u0144 powinien by\u0107 spokojny i komfortowy.",
        "id": 3761446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32308515,krakow-08-10-2025-dzien-pelen-spokoju-czy-pogoda-szykuje-niespodzianki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/c7/1e/z32272969IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Krakow---chmury.jpg",
        "title": "Krak\u010f\u017c\u02ddw 08.10.2025. Dzie\u0144 pe\u0142en spokoju czy pogoda szykuje niespodzianki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.546484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/cf/1e/z32308398IHG,Wypadek-w-Lebienskiej-Hucie--Kierowca-potracil-czt.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ucieka\u0142 po tym, jak wjecha\u0142 w grup\u0119 dzieci w \u0141ebie\u0144skiej Hucie. 33-letni mieszkaniec powiatu ko\u015bcierskiego zosta\u0142 zatrzymany kilka godzin po tragicznym wypadku, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119\u0142o jedno dziecko, a troje zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3761447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32308510,policja-zatrzymala-sprawce-smiertelnego-potracenia-dzieci-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ae/cf/1e/z32308398IHG,Wypadek-w-Lebienskiej-Hucie--Kierowca-potracil-czt.jpg",
        "title": "Policja zatrzyma\u0142a sprawc\u0119 \u015bmiertelnego potr\u0105cenia dzieci na Pomorzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.688806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/c7/1e/z32272991IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Warszawa---slonce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody dla Warszawy na 8 pa\u017adziernika 2025 roku przewiduje umiarkowane temperatury, stabilne ci\u015bnienie i brak opad\u010f\u017c\u02ddw. Dzie\u0144 b\u0119dzie komfortowy i sprzyjaj\u0105cy aktywno\u015bci na \u015bwie\u017cym powietrzu.",
        "id": 3761448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32308512,warszawa-8-pazdziernika-2025-czy-pogoda-zaskoczy-mieszkancow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5f/c7/1e/z32272991IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Warszawa---slonce.jpg",
        "title": "Warszawa 8 pa\u017adziernika 2025. Czy pogoda zaskoczy mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw miasta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.843865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/ba/1e/z32221020IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska 2050 si\u0119 rozpada - s\u0142ycha\u0107 zar\u010f\u017c\u02ddwno w ugrupowaniach koalicyjnych, jak i samej partii Szymona Ho\u0142owni. Pos\u0142owie, przynajmniej ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy chcieliby pozosta\u0107 w polityce, powoli zaczynaj\u0105 szuka\u0107 sobie alternatywy. Partyjne frakcje licz\u0105 szable, ale wielu wci\u0105\u017c liczy, \u017ce Ho\u0142ownia ostatecznie zmieni zdanie i wystartuje w styczniowych wyborach na szefa partii. - S\u0142ysza\u0142am, \u017ce ca\u0142e pielgrzymki do niego chodz\u0105 w tej sprawie - m\u010f\u017c\u02ddwi nam jedna z pos\u0142anek.",
        "id": 3761449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32307868,co-dalej-z-polska-2050-holownia-zmieni-zdanie-wladza-uzaleznia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/ba/1e/z32221020IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Co dalej z Polsk\u0105 2050? Ho\u0142ownia zmieni zdanie? \"W\u0142adza uzale\u017cnia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:50.980922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/cf/1e/z32308290IHG,Kampania-wyborcza-w-2023-r--Ryszard-Petru-na-wiecu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Spotykam na ulicach m\u0142odych konfederat\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105, \u017ce byliby sk\u0142onni na mnie zag\u0142osowa\u0107. Oni s\u0105 do pozyskania. Wp\u0142yw wywiera si\u0119 poprzez starcia z Mentzenem, a nie siedz\u0105c w tylnych \u0142awach - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl Ryszard Petru, kt\u010f\u017c\u02ddry chce odebra\u0107 Konfederacji wyborc\u010f\u017c\u02ddw i wskrzesi\u0107 Polsk\u0119 2050.",
        "id": 3761450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32308017,petru-idzie-sie-bic-o-przywodztwo-mlodzi-konfederaci-mowia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/42/cf/1e/z32308290IHG,Kampania-wyborcza-w-2023-r--Ryszard-Petru-na-wiecu.jpg",
        "title": "Petru idzie si\u0119 bi\u0107 o przyw\u010f\u017c\u02dddztwo. \"M\u0142odzi konfederaci m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105, \u017ce mogliby na mnie g\u0142osowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:51.128627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T03:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/9c/1e/z32098629IHG,Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tydzie\u0144 temu Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 trzymania ps\u010f\u017c\u02ddw na \u0142a\u0144cuchach. Nie przeg\u0142osowano jej jednak jednomy\u015blnie. Przeciwko opowiedzia\u0142 si\u0119 m.in. Przemys\u0142aw Czarnek. Polityk PiS skrytykowa\u0142 propozycj\u0119 nowych przepis\u010f\u017c\u02ddw w ostatnim wywiadzie.",
        "id": 3761451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32308390,czarnek-jestem-szczesliwy-gdy-widze-psa-na-lancuchu-w-sieci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/9c/1e/z32098629IHG,Przemyslaw-Czarnek.jpg",
        "title": "Czarnek: Jestem szcz\u0119\u015bliwy, gdy widz\u0119 psa na \u0142a\u0144cuchu. W sieci wrze. \"Nieodpowiedzialne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:29:51.307829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T03:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/3f/1c/z29621068IHG,Operacja-w-szpitalu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pani Ewa, 42-latka spod Radomia, przesz\u0142a operacj\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra w za\u0142o\u017ceniu mia\u0142a uratowa\u0107 jej \u017cycie. Diagnoza brzmia\u0142a: rozwarstwienie aorty. Przy wypisie okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce zabieg nie by\u0142 potrzebny. Przyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 jednak powa\u017cne konsekwencje zdrowotne.",
        "id": 3761452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32308282,fatalny-blad-w-szpitalu-pani-ewa-przeszla-niepotrzebna-operacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/3f/1c/z29621068IHG,Operacja-w-szpitalu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Fatalny b\u0142\u0105d w szpitalu. Pani Ewa przesz\u0142a niepotrzebn\u0105 operacj\u0119. \"Zniszczy\u0142a zdrowie\"",
        "vote": 0
    }
]