[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Janekelo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T22:16:08.742596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T21:50:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mama, jak g\u0142upia, chcia\u0142a kupi\u0107 bilety na Facebooku i da\u0142a blikiem typowi 800 z\u0142. A scammer u\u017cy\u0142 na jakiej\u015b gie\u0142dzie kryptowalut. Jest co\u015b do ratowania?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Janekelo\"> /u/Janekelo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ogi3/oscamowali_mi_mam\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ogi3/oscamowali_mi_mam\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3769074,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ogi3/oscamowali_mi_mam\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscamowali mi mam\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:43:16.612409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T20:32:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1mijh/mo\u017cna_zrobi\u0107_sukces_ze_spotkania_kogo\u015b_z_polskiej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zkpnbrge7ytf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=545413c4797b402a8d84fdbaef1286de3f2c2fb1\" alt=\"Mo\u017cna zrobi\u0107 sukces ze spotkania kogo\u015b z polskiej prawicy z AfD? Kana\u0142 Zero pokazuje, \u017ce mo\u017cna.\" title=\"Mo\u017cna zrobi\u0107 sukces ze spotkania kogo\u015b z polskiej prawicy z AfD? Kana\u0142 Zero pokazuje, \u017ce mo\u017cna.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/zkpnbrge7ytf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1mijh/mo\u017cna_zrobi\u0107_sukces_ze_spotkania_kogo\u015b_z_polskiej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3768392,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1mijh/mo\u017cna_zrobi\u0107_sukces_ze_spotkania_kogo\u015b_z_polskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zkpnbrge7ytf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=545413c4797b402a8d84fdbaef1286de3f2c2fb1",
        "title": "Mo\u017cna zrobi\u0107 sukces ze spotkania kogo\u015b z polskiej prawicy z AfD? Kana\u0142 Zero pokazuje, \u017ce mo\u017cna.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/aruolisziom",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T20:43:16.933793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T19:51:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chcia\u0142bym zapyta\u0107 kogo\u015b kto ma poj\u0119cie lub mia\u0142 w\u0105tpliw\u0105 przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107. W filmach cz\u0119sto s\u0105 \u017co\u0142nierze muzu\u0142manie, nosz\u0105 inne mundury itp, jak to wygl\u0105da\u0142o, czy to by\u0142y wojska Afganistanu wspieraj\u0105ce walk\u0119 z Talibami, czy o co chodzi? Bo du\u017co jest film\u00f3w wojennych gdzie s\u0105 takie osoby, nie m\u00f3wi\u0119 o pojedynczej osobie jako t\u0142umaczu, tylko w pe\u0142ni wyposa\u017cona osoba w innym mundurze z ewidentnym innym pochodzeniem. Chodzi o wojn\u0119 w Afganistanie z udzia\u0142em NATO</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aruolisziom\"> /u/aruolisziom </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1l5b0/wojna_w_afganistanie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1l5b0/wojna_w_afganistanie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3768393,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1l5b0/wojna_w_afganistanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Afganistanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:10:38.911134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T18:06:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1i1li/jutro_szczeg\u00f3\u0142y_na_temat_ustawy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9fot0z9chxtf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0fe9d4cffff10b1db7dbbc0faf80a21167804fce\" alt=\"Jutro szczeg\u00f3\u0142y na temat ustawy praworz\u0105dno\u015bciowej przygotowanej przez ministra \u017burka.\" title=\"Jutro szczeg\u00f3\u0142y na temat ustawy praworz\u0105dno\u015bciowej przygotowanej przez ministra \u017burka.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9fot0z9chxtf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1i1li/jutro_szczeg\u00f3\u0142y_na_temat_ustawy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3767596,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1i1li/jutro_szczeg\u00f3\u0142y_na_temat_ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9fot0z9chxtf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=0fe9d4cffff10b1db7dbbc0faf80a21167804fce",
        "title": "Jutro szczeg\u00f3\u0142y na temat ustawy praworz\u0105dno\u015bciowej przygotowanej przez ministra \u017burka.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ok_Assistance_6767",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T19:10:39.317954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:47:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 mam 16 lat i interesuj\u0119 si\u0119 p\u0142ywaniem na wodzie, \u017ceglarstwem i uwielbiam zwi\u0105zany z tym klimat, typu \u017cywe mariny noc\u0105 i to \u015brodowisko. Mam zrobiony patent sternika motorowodnego i kurs m\u0142odszego ratownika. W nast\u0119pne wakacje ( b\u0119d\u0119 mia\u0142 17 lat) mam zamiar zrobi\u0107 patent \u017ceglarza jachtowego. Czy mam jakie\u015b mo\u017cliwo\u015bci pracy czy tylko te patenty mi b\u0119d\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 do p\u0142ywania? Bardzo chcia\u0142bym pracowa\u0107 w porcie czy gdzie\u015b zwi\u0105zanym w\u0142a\u015bnie z \u017ceglarstwem itp. Nigdy nie mia\u0142em faktycznej pracy i nie wiem jak si\u0119 jej szuka. Mieszkam blisko \u0141odzi i najbli\u017cszy zbiornik wodny to Jeziorsko, ale ch\u0119tnie w wakacje bym m\u00f3g\u0142 by\u0107 nad morzem. Nie wiem jak si\u0119 dalej rozwija\u0107 w tym kierunku po zrobieniu tych patent\u00f3w. Dzi\u0119kuj\u0119 za odpowiedzi </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok_Assistance_6767\"> /u/Ok_Assistance_6767 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1hi97/praca_w_porcie_jako_16_la",
        "id": 3767597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1hi97/praca_w_porcie_jako_16_latek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca w porcie jako 16 latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BjoernHeck",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:42:37.739338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:30:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, no i mam problem z najemcami. Pytanie do os\u00f3b, kt\u00f3re znaja sie na prawie/wynajmuj\u0105 mieszkania przez Booking lub podobne platformy. S\u0119k w tym, \u017ce kto\u015b wynajmuje moje mieszkanie na 3 dni przez Booking, no i logiczne termin sie ko\u0144czy \u2014 powinni si\u0119 wyprowadzi\u0107 \u2014 ale nie chc\u0105. Zostaj\u0105 tam dalej, mimo \u017ce kolejni go\u015bcie maj\u0105 ju\u017c op\u0142acon\u0105 rezerwacj\u0119 i nie mog\u0105 wej\u015b\u0107 do \u015brodka.</p> <p>Co w takiej sytuacji mog\u0119 robi\u0107?<br/> Policja m\u00f3wi, \u017ce to sprawa cywilna, i \u017ce trzeba i\u015b\u0107 do s\u0105du. \ud83e\udd2f Ale czy to prawda, skoro to nie klasyczni najemcy d\u0142ugoterminowi, lecz go\u015bcie kr\u00f3tkoterminowi? Nie mam czasu na wielomiesi\u0119czne post\u0119powania s\u0105dowe \u2014 to s\u0105 rezerwacje z dnia na dzie\u0144, liczy si\u0119 ka\u017cda doba.</p> <p>Czy kto\u015b z Was mia\u0142 podobn\u0105 sytuacj\u0119 i w praktyce co\u015b zrobi\u0142 \u2014 mo\u017ce skutecznie odzyska\u0142 mieszkanie przed wyrokiem s\u0105du?<br/> Jak to wygl\u0105da procedura, ile to trwa, jakie s\u0105 koszty? Czy s\u0105 jakie\u015b \u201eszybkie\u201d sposoby (np. wezwanie eksmisji, interwencja komornika) w ta",
        "id": 3766633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1h13o/co_zrobi\u0107_gdy_go\u015bcie_z_bookingu_nie_chc\u0105_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107, gdy go\u015bcie z Bookingu nie chc\u0105 si\u0119 wyprowadzi\u0107 po zako\u0144czeniu rezerwacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SnowyOnyx",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:42:38.038331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:16:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gn6d/polski_ko\u015bci\u00f3\u0142_in_a_nutshell/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/wuF2rGc3-3EqnPGymTPB2btaNuOeXjg9athlMAr0CNM.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b8ed0f8e015d396384b2bc4d6a5da7177982d588\" alt=\"Polski ko\u015bci\u00f3\u0142 in a nutshell\" title=\"Polski ko\u015bci\u00f3\u0142 in a nutshell\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przewi\u0144cie do 0:20. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SnowyOnyx\"> /u/SnowyOnyx </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/hI4xnWEw_Wk?si=A7WGAEzUNWkhNGPg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gn6d/polski_ko\u015bci\u00f3\u0142_in_a_nutshell/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3766634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gn6d/polski_ko\u015bci\u00f3\u0142_in_a_nutshell",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/wuF2rGc3-3EqnPGymTPB2btaNuOeXjg9athlMAr0CNM.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b8ed0f8e015d396384b2bc4d6a5da7177982d588",
        "title": "Polski ko\u015bci\u00f3\u0142 in a nutshell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LameBasist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:42:36.778564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:14:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gla2/to_musi_by\u0107_przypadek/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/a5w6w3e38xtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=359df8f533664e273731be9d1a36fda10fbc6012\" alt=\"To musi by\u0107 przypadek\" title=\"To musi by\u0107 przypadek\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LameBasist\"> /u/LameBasist </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/a5w6w3e38xtf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gla2/to_musi_by\u0107_przypadek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3766632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gla2/to_musi_by\u0107_przypadek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/a5w6w3e38xtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=359df8f533664e273731be9d1a36fda10fbc6012",
        "title": "To musi by\u0107 przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/pierogi_important",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T17:42:36.446616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T17:08:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie je\u017cd\u017c\u0119 szybko, nie jestem autostradowym husarzem, nie je\u017cd\u017c\u0119 po alkoholu ani nie korzystam z telefonu za kierownic\u0105. Mam te\u017c zdrowe oczy, kt\u00f3re badam raz na rok. Mimo to, p\u00f3\u0142 godziny temu prawie zosta\u0142em sprawc\u0105 wypadku.</p> <p>Wraca\u0142em z zakup\u00f3w. Mam do sklepu tylko 600 metr\u00f3w, ale pada deszcz wi\u0119c jecha\u0142em autem. No i w\u0142a\u015bnie powoli wracaj\u0105c, przeje\u017cd\u017ca\u0142em kilka pustych przej\u015b\u0107 dla pieszych. Ju\u017c prawie by\u0142em na ostatnim, gdy li\u015bcie przyulicznych krzak\u00f3w przede mn\u0105 przybra\u0142y kszta\u0142t faceta po 40-tce.</p> <p>Hamulec, pisk opon i przyspieszone bicie serca. Szok.</p> <p>Nasuwaj\u0105 si\u0119 pytania:</p> <ol> <li>Czy mog\u0142em jecha\u0107 <em>jeszcze</em> wolniej? Mog\u0142em i nast\u0119pnym razem b\u0119d\u0119.</li> <li>Czy to, \u017ce facet by\u0142 ubrany w kamufla\u017c moro od st\u00f3p po czubek g\u0142owy (kaptur), w trakcie deszczu, na tle drzew, by\u0142o jego \u015bwiadom\u0105 decyzj\u0105? Najpewniej nie.</li> <li>Czy ten cz\u0142owiek by\u0142by bezpieczniejszy, gdyby chocia\u017c przez chwil\u0119 pomy\u015bla\u0142 &quot;Cholera, mam na sobie",
        "id": 3766631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1gfrb/prawie_potr\u0105ci\u0142em_pieszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie potr\u0105ci\u0142em pieszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Apprehensive-Income",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:12:00.915812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:06:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce polscy politycy prawicowi coraz cz\u0119\u015bciej okazuj\u0105 zainteresowanie wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z krajami afryka\u0144skimi. To do\u015b\u0107 nietypowe, poniewa\u017c prawica w Europie \u015arodkowej zazwyczaj nie koncentruje si\u0119 na Afryce ani nie prowadzi szczeg\u00f3lnie aktywnej polityki wobec tego regionu.<br/> Czy stoi za tym jaka\u015b konkretna strategia? Czy chodzi o surowce, nowe rynki, pr\u00f3b\u0119 budowania mi\u0119dzynarodowych sojuszy, czy mo\u017ce o wizerunek Polski jako niezale\u017cnego gracza na arenie globalnej?<br/> Ciekawi mnie, jak to postrzegacie. Czy to tylko symboliczne gesty, czy raczej pocz\u0105tek szerszej zmiany w polskiej polityce zagranicznej? Czy jest co\u015b, czego nie rozumiem? </p> <p>Przepraszam, je\u015bli m\u00f3j polski nie jest najlepszy. Angielski to m\u00f3j j\u0119zyk ojczysty.</p> <p><a href=\"https://www.instagram.com/p/DPRrRNyDKbM/\">https://www.instagram.com/p/DPRrRNyDKbM/</a></p> <p><a href=\"https://youtu.be/BVGjqwgKmk0?t=960\">https://youtu.be/BVGjqwgKmk0?t=960</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#3",
        "id": 3765501,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1eqq9/dlaczego_polska_prawica_zbli\u017ca_si\u0119_do_afryki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego polska prawica zbli\u017ca si\u0119 do Afryki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CyberWeirdo420",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:12:01.004178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T16:04:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej wszystkim,</p> <p>Mam 23 lata, nied\u0142ugo sko\u0144cz\u0119 studia i pracuj\u0119 obecnie na umowie zleceniu jako programista fullstack + freelancing. Planuj\u0119 w przysz\u0142o\u015bci przej\u015b\u0107 na B2B (g\u0142\u00f3wnie po to, \u017ceby zosta\u0142o wi\u0119cej w kieszeni) oraz potrzebuj\u0119 m\u00f3c wystawia\u0107 faktury. Temat w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci jest dla mnie zupe\u0142nie obcy (nawet w rodzinie nikt tak nie pracuje, wszyscy UoP wi\u0119c tu si\u0119 nie poradz\u0119), dlatego uzna\u0142em \u017ce spytam tu, mo\u017ce kto\u015b ma wi\u0119cej wiedzy.</p> <p>Ch\u0119tnie przyjm\u0119 linki do zasob\u00f3w, gdzie si\u0119 dowiem wi\u0119cej, ale histori\u0105 z pierwszej r\u0119ki te\u017c nie pogardz\u0119:)</p> <p><strong>Pytania g\u0142\u00f3wne:</strong></p> <ul> <li>Jakie s\u0105 realne korzy\u015bci B2B w IT w por\u00f3wnaniu do UoP? Ile realnie wi\u0119cej zostaje w kieszeni po op\u0142aceniu sk\u0142adek ZUS, podatku itp.?</li> <li>Co trac\u0119 nie maj\u0105c UoP? (urlop, zwolnienia lekarskie, stabilno\u015b\u0107 - jak to wygl\u0105da w praktyce? Z tego co s\u0142ysza\u0142em r\u00f3\u017cnie firmy do tego podchodz\u0105)</li> <li>Na co zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zak\u0142adaj\u0105c dzia\u0142",
        "id": 3765502,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ep6v/przej\u015bcie_na_b2b_po_studiach_co_trzeba_wiedzie\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przej\u015bcie na B2B po studiach, co trzeba wiedzie\u0107, co mo\u017cna zyska\u0107 i straci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Culaio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T16:12:01.155552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T15:56:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1eg17/wa\u017cny_instytut_z_komornikiem_na_karku_to_dla_nas/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/D3R1albUiWyY6kS9tq9J4J1JnRhG_jcmFBn4b9pO_Rs.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4df0545753d962c2b2ba3deae9f759d732f0efd9\" alt=\"Wa\u017cny instytut z komornikiem na karku. &quot;To dla nas katastrofa&quot;\" title=\"Wa\u017cny instytut z komornikiem na karku. &quot;To dla nas katastrofa&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Culaio\"> /u/Culaio </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tokfm.pl/polska/wazny-instytut-z-komornikiem-na-karku-to-dla-nas-katastrofa\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1eg17/wa\u017cny_instytut_z_komornikiem_na_karku_to_dla_nas/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3765503,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1eg17/wa\u017cny_instytut_z_komornikiem_na_karku_to_dla_nas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/D3R1albUiWyY6kS9tq9J4J1JnRhG_jcmFBn4b9pO_Rs.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4df0545753d962c2b2ba3deae9f759d732f0efd9",
        "title": "Wa\u017cny instytut z komornikiem na karku. \"To dla nas katastrofa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JezdziecRabarbaru",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:38:59.255980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:20:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mam redmi note 10 pro, kupione jakie\u015b 4 lata temu. Oko\u0142o tydzie\u0144 temu zainstalowa\u0142a mi si\u0119 jaka\u015b aktualizacja kt\u00f3ra wy\u015bwietla\u0142a mi si\u0119 \u017cebym j\u0105 zainstalowa\u0142 od miesi\u0105ca. Nagle telefon zacz\u0105\u0142 si\u0119 sypa\u0107. Szybkie \u0142adowanie przesta\u0142o dzia\u0142a\u0107, wiesza si\u0119 prawie codziennie, instagram zacz\u0105\u0142 \u0142adowa\u0107 mi pierwsze 2 sekundy rolek a potem si\u0119 zawieszaj\u0105, wifi wywala regularnie. </p> <p>Tutaj pojawia si\u0119 moje pytanie. Nie wiedzia\u0142em, \u017ce na androidach te\u017c mog\u0105 sabotowa\u0107 w ten spos\u00f3b telefony. Czy nie mog\u0105 i po prostu jego czas si\u0119 zbli\u017ca do ko\u0144ca? Je\u015bli mog\u0105, to czy znacie jak\u0105\u015b mark\u0119 kt\u00f3ra nie stosuje takich praktyk? Jestem raczej z tych co im si\u0119 rzeczy nie psuj\u0105 wi\u0119c ch\u0119tnie bym kupi\u0142 telefon na 10 lat. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JezdziecRabarbaru\"> /u/JezdziecRabarbaru </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1btr6/update_telefonu_go_spowolni\u0142/\">[link]</a></span> &#32",
        "id": 3764728,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1btr6/update_telefonu_go_spowolni\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Update telefonu go spowolni\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ByerN",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:38:58.556001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T14:11:38+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czyta\u0142em sobie przed chwil\u0105 niebezpiecznik i przypomnia\u0142o mi si\u0119, \u017ce nie ka\u017cdy ma zastrze\u017cony numer PESEL bo si\u0119 obawia, \u017ce mu to utrudni \u017cycie albo my\u015bli, \u017ce zajmie to za du\u017co czasu i odk\u0142ada na p\u00f3\u017aniej.</p> <p><strong>Procedura trwa poni\u017cej minuty i mo\u017cna to zrobi\u0107 przez internet</strong> (o ile ma si\u0119 dost\u0119p do autoryzacji do us\u0142ug rz\u0105dowych przez internet np konto zaufane). Nic to nie kosztuje, zastrze\u017cenie mo\u017cna zawsze cofn\u0105\u0107 na chwil\u0119 gdy chce si\u0119 otworzy\u0107 nowe konto czy cokolwiek zrobi\u0107 co potrzebuje Waszego peselu, a jest o wiele bezpieczniej z zastrze\u017conym na co dzie\u0144.</p> <p>Polecam. To dos\u0142ownie chwila roboty: <a href=\"https://www.gov.pl/web/gov/zastrzez-swoj-numer-pesel-lub-cofnij-zastrzezenie\">https://www.gov.pl/web/gov/zastrzez-swoj-numer-pesel-lub-cofnij-zastrzezenie</a></p> <p>To samo mo\u017cna te\u017c zrobi\u0107 w aplikacji mobywatel na telefon.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ByerN\"> /u/Byer",
        "id": 3764725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1blj4/ma\u0142e_przypomnienie_o_zastrze\u017ceniu_numeru_pesel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142e przypomnienie o zastrze\u017ceniu numeru PESEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/anslly",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:38:58.767967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T13:26:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Szukam opinii o pracy w tej instytucji - znalaz\u0142em ju\u017c kilka ale, \u017ce by\u0142 to wykop to jednak traktuje je z du\u017cym dystansem. </p> <p>Z tego co czyta\u0142em, jest si\u0119 tam de facto szeregowym i przys\u0142uguje takie te\u017c wynagrodzenie plus w pakiecie dostaje si\u0119 wszystkie patologie wojskowe tj. bezmy\u015blna dyscyplina, poni\u017canie itp. Kto\u015b jest w stanie to potwierdzi\u0107/zdementowa\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/anslly\"> /u/anslly </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ah87/wojska_obrony_cyberprzestrzeni/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ah87/wojska_obrony_cyberprzestrzeni/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3764726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1ah87/wojska_obrony_cyberprzestrzeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska Obrony Cyberprzestrzeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WolfmanAlbino",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T14:38:59.023647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:48:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z mojego laptopa zupe\u0142nie znikn\u0119\u0142o wifi. W ikonie po\u0142\u0105czenia na pasku nie ma kafelka z wifi, w ustawieniach sieci i internetu nie ma tej zak\u0142adki. W zak\u0142adce stan jest czerwony napis Brak po\u0142\u0105czenia. Po kablu internet dzia\u0142a.</p> <p>Mia\u0142em wifi, korzysta\u0142em, wy\u0142\u0105czy\u0142em laptopa. Po jakiej\u015b godzinie w\u0142\u0105czam i nie ma.</p> <p>\u2026czy tak czuj\u0105 si\u0119 dziadki przy kontakcie z technologi\u0105? No bo samo si\u0119 zepsu\u0142o.</p> <p>Czy kto\u015b ma jakie\u015b pomys\u0142y gdzie to w\u0142\u0105czy\u0107?</p> <p>Nie pomog\u0142o: przywracanie systemu, usuwanie i ponowna instalacja karty sieciowej, zmiana opcji zasilania (\u017ceby nie wy\u0142\u0105cza\u0142o w celach oszcz\u0119dzania baterii). Edit: laptop restartowany nie raz, router wy\u0142\u0105czany z pr\u0105dy \u017ceby wyczy\u015bci\u0107 pami\u0119\u0107. Edit 2: w biosie wireless jest enabled.</p> <p>Router dzia\u0142a, inne sprz\u0119ty dzia\u0142aj\u0105 na wifi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WolfmanAlbino\"> /u/WolfmanAlbino </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com",
        "id": 3764727,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o19jtz/brak_wifi_w_laptopie_wzi\u0119\u0142o_i_znikn\u0119\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak WiFi w laptopie - wzi\u0119\u0142o i znikn\u0119\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ok-Mathematician-583",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:36.022531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T12:00:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o18h5r/czemu_m\u00f3wimy_mi\u0119so_mielone_a_nie_mi\u0119so_zmielone/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aztj38v3ovtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=353335a142b204a6d2a9b642e44c38da5bace8e8\" alt=\"Czemu m\u00f3wimy Mi\u0119so Mielone a nie Mi\u0119so Zmielone?\" title=\"Czemu m\u00f3wimy Mi\u0119so Mielone a nie Mi\u0119so Zmielone?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ok-Mathematician-583\"> /u/Ok-Mathematician-583 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/aztj38v3ovtf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o18h5r/czemu_m\u00f3wimy_mi\u0119so_mielone_a_nie_mi\u0119so_zmielone/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3763955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o18h5r/czemu_m\u00f3wimy_mi\u0119so_mielone_a_nie_mi\u0119so_zmielone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aztj38v3ovtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=353335a142b204a6d2a9b642e44c38da5bace8e8",
        "title": "Czemu m\u00f3wimy Mi\u0119so Mielone a nie Mi\u0119so Zmielone?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:36.832471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:45:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o185rb/op\u00f3\u017anienia_w_planie_klimatycznym_komisja/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/_YH2xvvzRjUbgL2sN2_jWytiL2_67ob_BHnBeav4_nI.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ef9dce37dfe9bf668cd403f7992801fd0eeeb253\" alt=\"Op\u00f3\u017anienia w planie klimatycznym. Komisja Europejska pozywa Polsk\u0119\" title=\"Op\u00f3\u017anienia w planie klimatycznym. Komisja Europejska pozywa Polsk\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/89357260/bruksela-sklada-skarge-przeciwko-polsce-do-trybunalu-sprawiedliwosci-ue\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o185rb/op\u00f3\u017anienia_w_planie_klimatycznym_komisja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3763957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o185rb/op\u00f3\u017anienia_w_planie_klimatycznym_komisja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/_YH2xvvzRjUbgL2sN2_jWytiL2_67ob_BHnBeav4_nI.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ef9dce37dfe9bf668cd403f7992801fd0eeeb253",
        "title": "Op\u00f3\u017anienia w planie klimatycznym. Komisja Europejska pozywa Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/andthatwillbeit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:35.789228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:35:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o17ytf/przepis\u00f3w_na_co_panie_aieczku/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rp3uiwukjvtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=92351555e33875ce751854141234ec87d4b22c3e\" alt=\"Przepis\u00f3w na co, panie Aieczku?\" title=\"Przepis\u00f3w na co, panie Aieczku?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/andthatwillbeit\"> /u/andthatwillbeit </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rp3uiwukjvtf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o17ytf/przepis\u00f3w_na_co_panie_aieczku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3763954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o17ytf/przepis\u00f3w_na_co_panie_aieczku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rp3uiwukjvtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=92351555e33875ce751854141234ec87d4b22c3e",
        "title": "Przepis\u00f3w na co, panie Aieczku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Noobunaga86",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T12:50:36.285574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T11:28:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o17u4n/stare_banknoty_3/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pu41s5knhvtf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=28847105967ed74a8b7ded6a7655149de4770dda\" alt=\"Stare banknoty &lt;3\" title=\"Stare banknoty &lt;3\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy mo\u017cemy si\u0119 na chwil\u0119 zatrzyma\u0107 i popodziwia\u0107 artystyczny kunszt starych polskich banknot\u00f3w? Te nowe w por\u00f3wnaniu z nimi wygl\u0105daj\u0105 jak za mocno nasycone kolorami pieni\u0105dze z plansz\u00f3wek dla 10-latk\u00f3w. Plus na banknotach nowych s\u0105 sami kr\u00f3lowie = troch\u0119 nuda. Na starych byli najwa\u017cniejsi ludzie w historii Polski z przer\u00f3\u017cnych dziedzin - od literatury, muzyki, poprzez nauk\u0119, po genera\u0142\u00f3w. Jak niestety z wi\u0119kszo\u015bci\u0105 zmian bywa, to co przysz\u0142o nowe okaza\u0142o si\u0119 jako\u015bciowym spadkiem. </p> <p>PS. M\u00f3j ulubiony banknot to 10 tysi. Uwielbiam t\u0119 mikstur\u0119 kolor\u00f3w. 20 tysi na drugim miejscu.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://w",
        "id": 3763956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o17u4n/stare_banknoty_3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pu41s5knhvtf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=28847105967ed74a8b7ded6a7655149de4770dda",
        "title": "Stare banknoty <3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ItsJustMeHeer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:12:13.206241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T10:27:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Testowa\u0142em Empik Go i Storytel, ale Storytel nie przypad\u0142o mi do gustu ze wzgl\u0119du na to, \u017ce maj\u0105 raczej ma\u0142y wyb\u00f3r ebook\u00f3w a raczej s\u0105 tam audiobooki. Jestem raczej wzrokowcem wi\u0119c zale\u017cy mi na formie ebooka. Empik troch\u0119 mi nie przypad\u0142 do gustu bo nie mog\u0142em tam znale\u017a\u0107 nic dla siebie.</p> <p>Polecacie jakie\u015b takie portale? Zale\u017cy mi \u017ceby nie by\u0142y zawalone tylko i wy\u0142\u0105cznie polskimi autorami, a z tym te\u017c si\u0119 masowo spotka\u0142em. Fajnie jakby by\u0142 to polskoj\u0119zyczny portal, ale w ostateczno\u015bci ksi\u0105\u017cki po angielsku te\u017c przeczytam. Z tematyki fajnie jakby by\u0142y od popularnonaukowych, przez jak\u0105\u015b klasyk\u0119, po nowoczesne krymina\u0142y/thrillery.</p> <p>W ostateczno\u015bci czy mo\u017cecie poleci\u0107 jaki\u015b portal na kt\u00f3rym \u0142atwo mo\u017cna znale\u017a\u0107 tytu\u0142y pod siebie? Nie mam konkretnych tytu\u0142\u00f3w w g\u0142owie na ten moment, wi\u0119c fajnie jakby by\u0142 tam dobry podzia\u0142 na kategorie, kt\u00f3ry by u\u0142atwiaj znalezienie czego\u015b.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddi",
        "id": 3763231,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o16qvz/polecacie_jaki\u015b_portal_z_szerokim_wyborem_ksi\u0105\u017cek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polecacie jaki\u015b portal z szerokim wyborem ksi\u0105\u017cek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Creepy-Basket1523",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T11:12:11.501337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T09:42:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Szukam firmy robi\u0105cej d\u0142ugowieczne, sk\u00f3rzane portfele damskie. Ogl\u0105da\u0142em ju\u017c wytwory jakich\u015b firm high fashion, ale te ta\u0144sze s\u0105 bardzo niskiej jako\u015bci, a na dro\u017csze mnie nie sta\u0107, bo nie chc\u0119 wyda\u0107 2k.<br/> Polecicie mo\u017ce co\u015b rozs\u0105dnego?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Creepy-Basket1523\"> /u/Creepy-Basket1523 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o160fe/portfele_damskie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o160fe/portfele_damskie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3763230,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o160fe/portfele_damskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfele damskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/special_rub69",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T09:22:59.334652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T08:38:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam,</p> <p>Mam pytanie dotycz\u0105ce dost\u0119pno\u015bci internetu i zasi\u0119gu GSM podczas powodzi.</p> <p>Jak wygl\u0105da\u0142a sytuacja z \u0142\u0105czno\u015bci\u0105 telefoniczn\u0105 i internetow\u0105 na terenach mocno dotkni\u0119tych ostatnimi powodziami? Czy dzia\u0142a\u0142 zasi\u0119g kom\u00f3rkowy? Czy mo\u017cna by\u0142o normalnie si\u0119 komunikowa\u0107, czy wyst\u0119powa\u0142y problemy z po\u0142\u0105czeniami? Co dzia\u0142o si\u0119 w przypadku braku pr\u0105du?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/special_rub69\"> /u/special_rub69 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1514l/pow\u00f3d\u017a_i_zasi\u0119g/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1514l/pow\u00f3d\u017a_i_zasi\u0119g/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3762610,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o1514l/pow\u00f3d\u017a_i_zasi\u0119g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pow\u00f3d\u017a i zasi\u0119g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/antek_g_animations",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T07:47:00.482803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T07:10:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o13pd6/podejrzane_wiadomo\u015bci_od_ubera_namawiaj\u0105ce_do/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/z4hddunb8utf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=aa1201d67288da69480c94f92e79e85bbe3519ef\" alt=\"Podejrzane wiadomo\u015bci od Ubera namawiaj\u0105ce do napisania wiadomo\u015bci na podany numer. Mieli\u015bcie kiedy\u015b co\u015b takiego?\" title=\"Podejrzane wiadomo\u015bci od Ubera namawiaj\u0105ce do napisania wiadomo\u015bci na podany numer. Mieli\u015bcie kiedy\u015b co\u015b takiego?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pierwszy raz takie co\u015b widz\u0119</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/antek_g_animations\"> /u/antek_g_animations </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/z4hddunb8utf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o13pd6/podejrzane_wiadomo\u015bci_od_ubera_namawiaj\u0105ce_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3762162,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o13pd6/podejrzane_wiadomo\u015bci_od_ubera_namawiaj\u0105ce_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/z4hddunb8utf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=aa1201d67288da69480c94f92e79e85bbe3519ef",
        "title": "Podejrzane wiadomo\u015bci od Ubera namawiaj\u0105ce do napisania wiadomo\u015bci na podany numer. Mieli\u015bcie kiedy\u015b co\u015b takiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Cierpieniawertera",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T06:01:59.386526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T04:46:38+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rz\u0105d federalny z jednym wojskiem, jedna waluta, jednym prawem, jednym oficjalnym j\u0119zykiem i z jedn\u0105 polityka zagraniczna. Wraz ze stanami z lokalnymi prawami, lokalnymi gubernatorami oraz swoimi kulturami.</p> <p>Temat wiele razy omawiany w r\u00f3\u017cnych ksi\u0105\u017ckach, na konferencjach czy grach (bf2142) ale ciekaw jestem opinii na reddit.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cierpieniawertera\"> /u/Cierpieniawertera </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o11bjm/czy_popieracie_federalizacje_ue_na_kszta\u0142t_usa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o11bjm/czy_popieracie_federalizacje_ue_na_kszta\u0142t_usa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3761793,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o11bjm/czy_popieracie_federalizacje_ue_na_kszta\u0142t_usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy popieracie federalizacje UE na kszta\u0142t USA? Federacja Europejska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/IceFirm9650",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-08T04:31:28.622860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-08T01:09:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142a\u015bciwie to zaczyna\u0142em w 2018 od nazwijmy to sta\u017cu jako programista. Praktycznie pracowa\u0142em na umowie o dzie\u0142o za marne grosze. W\u0142a\u015bciwie by\u0142o mi bardzo trudno dosta\u0107 si\u0119 na sta\u017c, ale uda\u0142o mi si\u0119 poniewa\u017c mia\u0142em odrobin\u0119 szcz\u0119\u015bcia.</p> <p>Nast\u0119pnie by\u0142a moja pierwsza praca, kt\u00f3r\u0105 wspominam ciep\u0142o do dzi\u015b. Owszem pod wzgl\u0119dem kodu i programowania by\u0142o czasem niechlujnie i chaotycznie, ale mimo to czu\u0142em si\u0119 tam dobrze.</p> <p>Zmieni\u0142em pierwsz\u0105 prac\u0119 po rokuna gorsz\u0105. W tamtym czasie chcia\u0142em zbiera\u0107 do\u015bwiadczenie i uczy\u0107 si\u0119 mo\u017cliwie jak najwi\u0119cej. Jednak od pocz\u0105tku czu\u0142em si\u0119 w tej firmie \u017ale i rozsta\u0142em si\u0119 z ni\u0105 po 7 miesi\u0105cach.</p> <p>Kolejne prace by\u0142y lepsze lub gorsze, ale zazwyczaj wytrzymywa\u0142em w nich oko\u0142o roku. </p> <p>W 2023 zacz\u0119\u0142y si\u0119 problemy z znalezieniem jakiejkolwiek pracy i 10 miesi\u0119cy by\u0142em na bezrobociu. W 2024 pracowa\u0142em rok w g\u00f3wnianej firmie i nienawidzi\u0142em swojej pracy</p> <p>Obecnie w 2025 od stycznia do wrze\u015bnia nie mia\u0142",
        "id": 3761469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o0x0lc/brak_pracy_a_stan_psychiczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "brak pracy a stan psychiczny",
        "vote": 0
    }
]