[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T22:18:57.719705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T22:18:56+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3174411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42708041-kalendarium-sroda-16-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 16 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:10.165375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:07:09+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek i Jannik Sinner to w ostatnich dniach najbardziej gor\u0105ce nazwiska w \u015bwiecie sportu. Mistrzowie Wimbledonu w miniony weekend znale\u017ali si\u0119 w centrum zainteresowania internaut\u00f3w. Jakich informacji Polacy najcz\u0119\u015bciej szukali w sieci?",
        "id": 3173482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42699861-iga-swiatek-i-jannik-sinner-na-celowniku-internautow-kto-przykul-wieksza-uwage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek i Jannik Sinner na celowniku internaut\u00f3w. Kto przyku\u0142 wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:10.461826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:07:09+00:00",
        "description": "W sytuacji, gdy politycy podsycaj\u0105 antyimigracyjne nastroje potrzebny jest powa\u017cny i zdecydowany g\u0142os Ko\u015bcio\u0142a. To jedyna w\u0142a\u015bciwie droga do budowania i odbudowywania przez Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce jego publicznego autorytetu.",
        "id": 3173483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42705141-slawomir-sowinski-potrzebujemy-powaznego-glosu-kosciola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Sowi\u0144ski: Potrzebujemy powa\u017cnego g\u0142osu Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:04.554065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:58:04+00:00",
        "description": "Coraz bli\u017cej zapowiadanej rekonstrukcji rz\u0105du. Ale z naszych ustale\u0144 wynika, \u017ce w rz\u0105dzie i samej Platformie Obywatelskiej coraz silniejsze jest przekonanie, \u017ce to ostatnia rekonstrukcja Donalda Tuska. Za rok mia\u0142oby bowiem doj\u015b\u0107 do zmiany szefa rz\u0105du \u2013 jako przygotowanie do wybor\u00f3w parlamentarnych.",
        "id": 3172999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42700411-donald-tusk-premierem-jeszcze-tylko-przez-rok-w-po-mowi-sie-o-tym-wariancie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk premierem jeszcze tylko przez rok? W PO m\u00f3wi si\u0119 o tym wariancie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:05.013606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:58:04+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek projekt, kt\u00f3ry przed\u0142u\u017ca do 4 marca 2026 roku pomoc dla obywateli Ukrainy, kt\u00f3rzy przyjechali do Polski w zwi\u0105zku z wojn\u0105 na terytorium swojego kraju.",
        "id": 3173001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art42708011-rada-ministrow-przedluzyla-pomoc-dla-ukraincow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Ministr\u00f3w przed\u0142u\u017cy\u0142a pomoc dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:04.789833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:58:04+00:00",
        "description": "Na nieco ponad dwa miesi\u0105ce przed startem systemu kaucyjnego wci\u0105\u017c jest sporo do wyja\u015bnienia, a pracom towarzysz\u0105 wielkie emocje. Uczestnicy debaty \u017cywo dyskutowali w redakcji \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3173000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/debaty/art42708031-system-kaucyjny-rusza-w-pazdzierniku-czego-jeszcze-potrzebujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System kaucyjny rusza w pa\u017adzierniku. Czego jeszcze potrzebujemy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:51:28.000785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:26+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin zamierza kontynuowa\u0107 walk\u0119 na Ukrainie, dop\u00f3ki Zach\u00f3d nie zgodzi si\u0119 na jego warunki pokoju. Nie zra\u017caj\u0105 go gro\u017aby Donalda Trumpa dotycz\u0105ce zaostrzenia sankcji, a jego roszczenia terytorialne mog\u0105 si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 wraz z post\u0119pami rosyjskich si\u0142 zbrojnych \u2013 twierdz\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a bliskie Kremlowi.",
        "id": 3172330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42706601-jak-putin-zareaguje-na-ostrzezenie-ze-strony-trumpa-nie-zamierza-ustepowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Putin zareaguje na ostrze\u017cenie ze strony Trumpa? Nie zamierza ust\u0119powa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:51:27.648299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:26+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek projekt ustawy o utworzeniu centralnego systemu, w kt\u00f3rym na bie\u017c\u0105co aktualizowane b\u0119d\u0105 dane dotycz\u0105ce dost\u0119pnych \u0142\u00f3\u017cek, personelu medycznego czy zasob\u00f3w krwi w poszczeg\u00f3lnych plac\u00f3wkach",
        "id": 3172329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42706161-powstanie-centralny-system-o-dostepnych-lozkach-i-personelu-medycznym-rzad-przyjal-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie centralny system o dost\u0119pnych \u0142\u00f3\u017ckach i personelu medycznym. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:51:27.407980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:26+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w zaakceptowa\u0142a projekt zmian w kodeksie karnym i kodeksie post\u0119powania karnego, kt\u00f3ry zmniejsza uprawnienia prokuratora i ograniczy stosowanie m.in. tymczasowego aresztowania.",
        "id": 3172328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42636591-prokuratorzy-straca-czesc-uprawnien-rzad-przyjal-nowelizacje-procedury-karnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratorzy strac\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 uprawnie\u0144. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 procedury karnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:51:27.210799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:26+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy o zmianie ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry zlikwiduje obowi\u0105zek przechowywania przez przedsi\u0119biorc\u00f3w papierowych zg\u0142osze\u0144 do ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych w ZUS.",
        "id": 3172327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art42707901-rzad-zdecydowal-koniec-przechowywania-papierowych-kopii-zgloszen-do-zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142: koniec przechowywania papierowych kopii zg\u0142osze\u0144 do ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:51:28.332702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:26+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przedstawi\u0142a projekt deregulacji przepis\u00f3w, kt\u00f3ry ma poprawi\u0107 sytuacj\u0119 podatnik\u00f3w podatku od spadku. Chodzi o cz\u0142onk\u00f3w najbli\u017cej rodziny, kt\u00f3rzy nie zg\u0142osili fiskusowi w terminie nabycia maj\u0105tku.",
        "id": 3172331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art42706411-wazny-projekt-rzadu-chodzi-o-termin-na-zgloszenie-spadku-fiskusowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny projekt rz\u0105du. Chodzi o termin na zg\u0142oszenie spadku fiskusowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:15.772016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:31:15+00:00",
        "description": "Dla wydania orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w pe\u0142nym sk\u0142adzie wystarczy udzia\u0142 wszystkich jego s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy stawili si\u0119 na posiedzenie \u2013 orzek\u0142 TK. Niepotrzebne jest wi\u0119c kworum 11 z 15 s\u0119dzi\u00f3w.",
        "id": 3171542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42706421-trybunal-konstytucyjny-orzekl-pelny-sklad-tk-moze-byc-mniej-liczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142: pe\u0142ny sk\u0142ad TK mo\u017ce by\u0107 mniej liczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:16.205347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:31:15+00:00",
        "description": "Prezes PZPN Cezary Kulesza znalaz\u0142 w ko\u0144cu selekcjonera. Reprezentacj\u0119 poprowadzi\u0107 ma Jan Urban. Cel jest jasny \u2013 awans na przysz\u0142oroczny mundial.",
        "id": 3171544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42706331-wszyscy-go-lubia-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-polski-ma-zostac-jan-urban",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy go lubi\u0105. Nowym selekcjonerem reprezentacji Polski ma zosta\u0107 Jan Urban",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:15.996175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:31:15+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen zn\u00f3w b\u0119dzie pi\u0142 piwo, tym razem z politykami i to przez ca\u0142e lato. Nie ze wszystkimi jednak, bo tych lewicowych nie zaprosi\u0142, a tym z KO zaproszenia cofn\u0105\u0142, bo si\u0119 na nich obrazi\u0142. Mo\u017ce zdrowszy b\u0119dzie.",
        "id": 3171543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42705431-zuzanna-dabrowska-mentzen-nawarzyl-sobie-piwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Mentzen nawarzy\u0142 sobie piwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:14.126312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wne artystyczne szlaki prowadz\u0105 do najbardziej presti\u017cowych galerii w wielkich miastach, z kt\u00f3rymi konkuruje tak\u017ce muzeum w Aix-en-Provence. Najbardziej oblegana wakacyjna wystawa w Londynie to ekskluzywny pokaz \u201eCartier\u201d w Victoria&Albert",
        "id": 3170938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42700021-hockney-cezanne-niki-de-saint-phalle-i-cartier-wakacyjne-wystawy-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hockney, C\u00e9zanne, Niki de Saint Phalle i Cartier. Wakacyjne wystawy w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:13.493190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "Jakie to szcz\u0119\u015bcie, \u017ce sukcesy misji S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego oraz Igi \u015awi\u0105tek w Wimbledonie nie mia\u0142y miejsca w czasie kampanii wyborczej. Jak\u017ce si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce rado\u015b\u0107 z sukces\u00f3w naukowych, sportowych, kulturalnych i biznesowych jest czasami oddzielona od polityki.",
        "id": 3170935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42705641-marzena-tabor-olszewska-zostawcie-ige-i-slawosza-politycy-powinni-trzymac-sie-z-dala-od-ich-sukcesow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzena Tabor-Olszewska: Zostawcie Ig\u0119 i S\u0142awosza! Politycy powinni trzyma\u0107 si\u0119 z dala od ich sukces\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:13.916239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "Decyzja Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu Roberta B\u0105kiewicza to gest podwa\u017caj\u0105cy autorytet pa\u0144stwa i wspieraj\u0105cy przemoc jako narz\u0119dzie polityki.",
        "id": 3170937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42706201-michal-szuldrzynski-duda-ulaskawia-bakiewicza-i-uderza-w-panstwo-wspierajac-bojowkarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Duda u\u0142askawia B\u0105kiewicza. I uderza w pa\u0144stwo, wspieraj\u0105c boj\u00f3wkarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:14.613742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy w historii Rady Dialogu Spo\u0142ecznego strona pracownik\u00f3w i strona pracodawc\u00f3w przyj\u0119\u0142y jednomy\u015blnie uchwa\u0142\u0119 w sprawie podwy\u017cki wynagrodze\u0144 w sektorze publicznym. Ma by\u0107 ona wy\u017csza ni\u017c zaproponowa\u0142 rz\u0105d.",
        "id": 3170940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad-i-administracja/art42706031-podwyzki-w-budzetowce-wyzsze-niz-chce-rzad-jest-historyczny-kompromis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki w bud\u017cet\u00f3wce wy\u017csze ni\u017c chce rz\u0105d? Jest \u201ehistoryczny kompromis\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:13.706259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych poinformowa\u0142o, \u017ce ambasador RP przy Stolicy Apostolskiej wr\u0119czy\u0142 Javierowi Domingo Fern\u00e1ndezowi Gonz\u00e1lezowi, Szefowi Protoko\u0142u Dyplomatycznego Stolicy Apostolskiej, demarche, w kt\u00f3rym \u201estrona polska wyra\u017ca oburzenie niedawnymi, niedopuszczalnymi wypowiedziami biskup\u00f3w D\u0142ugosza oraz Meringa\u201d.",
        "id": 3170936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42706301-rzad-interweniuje-w-watykanie-w-sprawie-wypowiedzi-biskupow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d interweniuje w Watykanie w sprawie wypowiedzi biskup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:14.336665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:12+00:00",
        "description": "Po inwazji na Ukrain\u0119 Rosjanie i wprowadzeniu zachodnich sankcji Rosjanie chcieli przestawi\u0107 przemys\u0142 lotniczy na krajowe tory. Okazuje si\u0119, \u017ce jest to niewykonalne.",
        "id": 3170939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42705681-zagraniczne-samoloty-mialy-pojsc-w-odstawke-rosjanie-przyznaja-to-sie-nie-uda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczne samoloty mia\u0142y p\u00f3j\u015b\u0107 w odstawk\u0119. Rosjanie przyznaj\u0105: to si\u0119 nie uda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:16.712264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:21:15+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy w historii Rady Dialogu Spo\u0142ecznego strona pracownik\u00f3w i strona pracodawc\u00f3w przyj\u0119\u0142y jednomy\u015blnie uchwa\u0142\u0119 w sprawie podwy\u017cki wynagrodze\u0144 w sektorze publicznym. Ma by\u0107 ona wy\u017csza ni\u017c zaproponowa\u0142 rz\u0105d.",
        "id": 3170312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42706031-podwyzki-w-budzetowce-wyzsze-niz-chce-rzad-jest-historyczny-kompromis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki w bud\u017cet\u00f3wce wy\u017csze ni\u017c chce rz\u0105d? Jest \"historyczny kompromis\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:16.960981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:21:15+00:00",
        "description": "Premier Ukrainy Denys Shmyhal poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119. To element szeroko zakrojonej rekonstrukcji rz\u0105du, kt\u00f3ra ma nast\u0105pi\u0107 w tym tygodniu.",
        "id": 3170313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42706061-zmiana-w-rzadzie-ukrainy-premier-denys-szmyhal-zlozyl-rezygnacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w rz\u0105dzie Ukrainy. Premier Denys Szmyhal z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:16.521352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:21:15+00:00",
        "description": "Chiny, Indie i Turcja od 2023 r. kupuj\u0105 najwi\u0119cej rosyjskiej ropy, zasilaj\u0105c najmocniej wojenn\u0105 kas\u0119 Kremla.\nPrzez trzy lata rosyjskich grabie\u017cy, mord\u00f3w i niszczenia pokojowego kraju, wszystkie trzy pa\u0144stwa nie przy\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 do zachodnich sankcji wobec Moskwy.",
        "id": 3170311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art42705751-zysk-ponad-wszystko-oto-najwieksi-sponsorzy-wojny-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk ponad wszystko. Oto najwi\u0119ksi \u201esponsorzy\u201d wojny Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:32.804973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:16:32+00:00",
        "description": "Gmina nie musi zapewnia\u0107 dowozu dziecka niepe\u0142nosprawnego do przedszkola wybranego przez rodzica, je\u015bli bli\u017csza plac\u00f3wka jest w stanie zapewni\u0107 realizacj\u0119 wszystkich wymog\u00f3w z orzeczenia o potrzebie kszta\u0142cenia specjalnego.",
        "id": 3169708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art42691531-dowoz-niepelnosprawnych-przedszkolakow-gmina-nie-zawsze-zaplaci-za-wybor-rodzica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dow\u00f3z niepe\u0142nosprawnych przedszkolak\u00f3w. Gmina nie zawsze zap\u0142aci za wyb\u00f3r rodzica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:33.181312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:16:32+00:00",
        "description": "\u2013 29 lat temu poznali\u015bmy si\u0119 na randce w ciemno, a dzi\u015b \u015bwi\u0119tujemy 27 rocznic\u0119 \u015blubu \u2013 pisa\u0142a Barbra Streisand 1 lipca, publikuj\u0105c zdj\u0119cie z Jamesem Brolinem. 83-letnia diwa ma te\u017c inne powody do rado\u015bci. Z kim spotka\u0142a si\u0119 ostatnio w studio nagraniowym?",
        "id": 3169710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art42658951-kobieca-sila-oto-kogo-barbra-streisand-zaprosila-do-wspolpracy-przy-swojej-nowej-plycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieca si\u0142a. Oto, kogo Barbra Streisand zaprosi\u0142a do wsp\u00f3\u0142pracy przy swojej nowej p\u0142ycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:32.573079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:16:32+00:00",
        "description": "Dane z wyszukiwarki Google pokazuj\u0105 wyra\u017an\u0105 zmian\u0119 turystycznych zainteresowa\u0144 Polak\u00f3w - pierwszy raz kierunki zagraniczne prze\u015bcign\u0119\u0142y krajowe. W wyszukiwaniach dominuj\u0105 Hiszpania, W\u0142ochy i Grecja. Ogromny skok notuj\u0105 wyszukiwania wyjazd\u00f3w all inclusive, kt\u00f3re w tym roku wzros\u0142y o ponad jedn\u0105 trzeci\u0105 wzgl\u0119dem 2024 roku.",
        "id": 3169707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42705801-maleje-zainteresowanie-polakow-podrozami-krajowymi-ostry-zwrot-ku-all-inclusive-za-granica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maleje zainteresowanie Polak\u00f3w podr\u00f3\u017cami krajowymi. Ostry zwrot ku all inclusive za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:33.002416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:16:32+00:00",
        "description": "Jak mo\u017cna m\u00f3wi\u0107, \u017ce pieni\u0105dze, kt\u00f3re si\u0119 w to inwestuje, to pieni\u0105dze stracone? One si\u0119 zwr\u00f3c\u0105 nam jako spo\u0142ecze\u0144stwu, bo przyczyni\u0105 si\u0119 do poprawy dobrostanu \u017cycia na Ziemi, a jednocze\u015bnie s\u0142u\u017c\u0105 gospodarce \u015bwiatowej \u2013 m\u00f3wi pe\u0142nomocnik rektora Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej do spraw Akademickiej Sieci Kosmicznej.",
        "id": 3169709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art42705691-prof-elzbieta-marciszewska-inwestowanie-w-sektor-kosmiczny-to-bardzo-efektywne-wydawanie-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. El\u017cbieta Marciszewska: Inwestowanie w sektor kosmiczny to bardzo efektywne wydawanie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:33.373579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:16:32+00:00",
        "description": "Starbucks poinformowa\u0142, \u017ce dyrektor generalny Brian Niccol zapowiedzia\u0142 nowe zasady pracy hybrydowej \u2013 firma b\u0119dzie wymaga\u0107 od wielu pracownik\u00f3w obecno\u015bci w biurze przynajmniej cztery dni w tygodniu, zamiast dotychczasowych trzech. Nowa polityka ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie jeszcze w tym roku.",
        "id": 3169711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gastronomia/art42705701-starbucks-zmienia-zasady-pracy-hybrydowej-prezes-usiluje-zreorganizowac-firme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbucks zmienia zasady pracy hybrydowej. Prezes usi\u0142uje zreorganizowa\u0107 firm\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:33.873660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:32:00+00:00",
        "description": "Kreml ma 50 dni na ofensyw\u0119 przeciw Ukrainie, kt\u00f3ra ma s\u0142ab\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 i nie wiadomo, kiedy b\u0119dzie mog\u0142a j\u0105 wzmocni\u0107, i czy w og\u00f3le to si\u0119 uda.",
        "id": 3169712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42704511-ultimatum-trumpa-putin-dostal-to-co-chcial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultimatum Trumpa: Putin dosta\u0142 to, co chcia\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:15.371001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:11:14+00:00",
        "description": "To koniec arabskiej przygody Wizz Aira. Po ponad pi\u0119ciu latach 1 wrze\u015bnia 2025 r. w\u0119gierski przewo\u017anik zamknie swoje operacje w Abu Zabi. 10 airbus\u00f3w wr\u00f3ci do Europy \u015arodkowej.",
        "id": 3169241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42705271-drastyczna-decyzja-wizz-aira-zegnajcie-emiraty-teraz-europa-srodkowa-bedzie-najwazniejsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drastyczna decyzja Wizz Aira. \u017begnajcie Emiraty. Teraz Europa \u015arodkowa b\u0119dzie najwa\u017cniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:15.581310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:11:14+00:00",
        "description": "Lot polskiego astronauty zosta\u0142 nagrany w w studiu filmowym, o czym maj\u0105 \u015bwiadczy\u0107 nieudolnie zamazane \u015blady mocowania linek, a nawet ostry sos z popularnej sieci? Z lektury tre\u015bci w internecie wynika, \u017ce spora grupka os\u00f3b nie wierzy w pobyt S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego w kosmosie.",
        "id": 3169242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42705241-polak-wcale-nie-byl-w-kosmosie-dowodem-musztarda-z-biedronki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak wcale nie by\u0142 w kosmosie? Dowodem musztarda z Biedronki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:15.159496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:11:14+00:00",
        "description": "By\u0142y prezes stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci Robert B\u0105kiewicz nie b\u0119dzie musia\u0142 odby\u0107 kary prac spo\u0142ecznych za naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej aktywistki Babci Kasi. Prokuratura potwierdzi\u0142a, \u017ce prezydent B\u0105kiewicz zosta\u0142 cz\u0119\u015bciowo u\u0142askawiony przez Andrzeja Dud\u0119.",
        "id": 3169240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42705591-prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:15.792064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:11:14+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podczas rozmowy z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim zapyta\u0107 mia\u0142 ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119, czy jego kraj by\u0142by w stanie zaatakowa\u0107 Moskw\u0119 i Petersburg, gdyby Stany Zjednoczone dostarczy\u0142y bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu \u2013 podaje \u201eFinancial Times\u201d.",
        "id": 3169243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42705451-trump-rozmawial-z-zelenskim-o-ataku-na-rosje-mozesz-uderzyc-w-moskwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim o ataku na Rosj\u0119? \u201eMo\u017cesz uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:15.963253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Tomasz Wagner: do 17 lipca br. firmy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 obj\u0119te tzw. systemem kaucyjnym mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 uwagi do projektu obja\u015bnie\u0144 resortu finans\u00f3w dotycz\u0105cych zwi\u0105zanych z nim rozlicze\u0144 VAT.",
        "id": 3168743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art42690611-do-17-lipca-mozna-zglaszac-uwagi-do-objasnien-w-sprawie-vat-od-systemu-kaucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do 17 lipca mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 uwagi do obja\u015bnie\u0144 w sprawie VAT od systemu kaucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:16.583005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Deweloper uregulowa\u0142 w terminie kolejny kupon. W \u015brod\u0119 zapada seria obligacji o warto\u015bci 30 mln z\u0142.",
        "id": 3168746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42704771-ghelamco-wyplacilo-odsetki-wyceny-obligacji-na-catalyst-coraz-lepsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ghelamco wyp\u0142aci\u0142o odsetki, wyceny obligacji na Catalyst coraz lepsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:16.141903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Spowolnienie na rynku d\u00f3br luksusowych nie oszcz\u0119dza wielkich marek. K\u0142opoty ma tak\u017ce Valentino, s\u0142ynny w\u0142oski dom mody. Do problem\u00f3w natury biznesowej dosz\u0142y tak\u017ce k\u0142opoty kadrowe.",
        "id": 3168744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42704961-klopoty-slynnego-wloskiego-domu-mody-spadek-przychodow-prezes-idzie-na-l4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty s\u0142ynnego w\u0142oskiego domu mody. Spadek przychod\u00f3w, prezes idzie na L4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:15.517503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "To mo\u017ce by\u0107 jeden z najbardziej nietypowych wie\u017cowc\u00f3w w Warszawie. Ma powsta\u0107 na w\u0105skiej dzia\u0142ce przy ul. Twardej 7 w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Pod koniec czerwca wydane zosta\u0142o pozwolenia na budow\u0119, cho\u0107 nie jest jeszcze prawomocne. Co dzi\u015b wiemy o planowanej inwestycji?",
        "id": 3168741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42704951-krok-w-strone-budowy-wiezowca-przy-twardej-7-bedzie-waski-wysoki-i-podciety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok w strony budowy wie\u017cowca przy Twardej 7. B\u0119dzie w\u0105ski, wysoki i podci\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:16.371468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Wbrew zapowiedziom rz\u0105du gminy nie odzyskaj\u0105 prawa do ustalania wska\u017anika parkingowego na osiedlach powstaj\u0105cych na mocy specustawy mieszkaniowej. Tak zdecydowa\u0142 Sejm.",
        "id": 3168745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42705121-lex-deweloper-specosiedla-ciagle-zablokowane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lex deweloper. Specosiedla ci\u0105gle zablokowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:16.792403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "19. Festiwal Filmu i Sztuki BNP Paribas Dwa Brzegi odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 26 lipca \u2013 3 sierpnia 2025 roku w Kazimierzu Dolnym i Janowcu nad Wis\u0142\u0105.",
        "id": 3168747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42705091-marcin-dorocinski-przeboje-z-cannes-i-nie-tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Doroci\u0144ski, przeboje z Cannes i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:15.283618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podczas rozmowy z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim zapyta\u0107 mia\u0142 ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119, czy jego kraj by\u0142by w stanie zaatakowa\u0107 Moskw\u0119 i Petersburg, gdyby Stany Zjednoczone dostarczy\u0142y bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu \u2013 podaje \u201eFinancial Times\u201d.",
        "id": 3168740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42705451-trump-rozmawial-z-zelenskim-o-ataku-na-rosje-mozesz-uderzyc-w-moskwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim o ataku na Rosj\u0119? \u201eMo\u017cesz uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:15.734879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Kreml ma 50 dni na ofensyw\u0119 przeciw Ukrainie, kt\u00f3ra ma s\u0142ab\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 i nie wiadomo, kiedy b\u0119dzie mog\u0142a j\u0105 wzmocni\u0107, i czy w og\u00f3le to si\u0119 uda.",
        "id": 3168742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42704511-ultimatum-trumpa-putin-dostal-to-co-chcial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultimatum Trumpa: Putin dosta\u0142 to, co chcia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:16.989705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:06:14+00:00",
        "description": "Urz\u0105d uwa\u017ca, \u017ce przewo\u017anicy sieci handlowej zawarli porozumienia o niekonkurowaniu o pracownik\u00f3w, co kierowcom ogranicza mobilno\u015b\u0107 zawodow\u0105 i perspektywy zwi\u0119kszenia wynagrodzenia.",
        "id": 3168748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42705221-uokik-chce-ukarac-biedronke-i-jej-przewoznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK chce ukara\u0107 Biedronk\u0119 i jej przewo\u017anik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:15.907854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:01:14+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cyciel Meta, Mark Zuckerberg, powiedzia\u0142, \u017ce gigant medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych przeznaczy setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w na budow\u0119 ogromnych centr\u00f3w danych AI w USA. Pierwsze wielogigawatowe centrum danych o nazwie Prometheus ma zosta\u0107 uruchomione w 2026 roku, poinformowa\u0142 Zuckerberg.",
        "id": 3168222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42704921-meta-wyda-setki-miliardow-na-centra-danych-ai-zuckerberg-zdradza-pierwsza-lokalizacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta wyda setki miliard\u00f3w na centra danych AI. Zuckerberg zdradza pierwsz\u0105 lokalizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:16.768888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:01:14+00:00",
        "description": "Zapowiada si\u0119 d\u0142ugi protest Inspekcji Transportu Drogowego. Pracownicy domagaj\u0105 si\u0119 zmian w organizacji i statusie s\u0142u\u017cby, sytuacja wydaje si\u0119 patowa z powodu du\u017cego deficytu bud\u017cetu pa\u0144stwa.",
        "id": 3168226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art42704931-mniej-kontroli-itd-funkcjonariusze-protestuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej kontroli ITD, funkcjonariusze protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:16.562165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:01:14+00:00",
        "description": "Globalny rynek kosmiczny dynamicznie ro\u015bnie. To ogromna szansa dla ponad czterystu polskich podmiot\u00f3w i ca\u0142ej gospodarki. Czy Polska doczeka si\u0119 wreszcie krajowego programu kosmicznego?",
        "id": 3168225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42704531-polak-wrocil-na-ziemie-czy-wykorzystamy-kosmiczna-szanse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119. Czy wykorzystamy kosmiczn\u0105 szans\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:16.139367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:01:14+00:00",
        "description": "\u201eRzeczpospolita\u201d wprowadza now\u0105 ofert\u0119 dla swoich subskrybent\u00f3w, w ramach kt\u00f3rej u\u017cytkownicy zyskuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c dost\u0119p do tre\u015bci \u201eThe New York Times\u201d \u2013 jednego z najbardziej cenionych i wp\u0142ywowych dziennik\u00f3w na \u015bwiecie.",
        "id": 3168223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42704981-rzeczpospolita-i-the-new-york-times-razem-w-nowej-ofercie-subskrypcyjnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d i \u201eThe New York Times\u201d razem w nowej ofercie subskrypcyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:15.730735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "Inflacja w czerwcu w Polsce wynios\u0142a 4,1 proc. r./r. \u2013 poda\u0142 we wtorek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS), potwierdzaj\u0105c tym samym szybki szacunek sprzed dw\u00f3ch tygodni.",
        "id": 3167797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42704201-inflacja-w-polsce-w-czerwcu-2025-r-gus-pokazal-glowne-motory-wzrostu-cen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w Polsce w czerwcu 2025 r. GUS pokaza\u0142 g\u0142\u00f3wne motory wzrostu cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:14.781390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "Po wprowadzeniu polskich kontroli ci\u0119\u017car\u00f3wki d\u0142u\u017cej czekaj\u0105 na wjazd do Polski. Niemieckie kontrole s\u0105 najbardziej uci\u0105\u017cliwe.",
        "id": 3167793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42704391-kierowcy-ciezarowek-dluzej-czekaja-na-powrot-do-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek d\u0142u\u017cej czekaj\u0105 na powr\u00f3t do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:14.392881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "W 2027 roku Walia do\u0142\u0105czy do destynacji, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mog\u0142y pobiera\u0107 od odwiedzaj\u0105cych podatek turystyczny. Zdecydowa\u0142 o tym walijski parlament Senedd, przyjmuj\u0105c Ustaw\u0119 o obiektach noclegowych dla go\u015bci.",
        "id": 3167791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42704411-kolejny-region-turystyczny-obciazy-turystow-oplata-potrzebuje-pieniedzy-na-szlaki-i-toalety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny region turystyczny obci\u0105\u017cy turyst\u00f3w op\u0142at\u0105. Potrzebuje pieni\u0119dzy na szlaki i toalety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:15.490352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko jednemu z najbardziej znanych prawnik\u00f3w w Polsce, prof. Andrzejowi Kidybie. Autorytet od prawa sp\u00f3\u0142ek przez ponad 20 lat mia\u0142 zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad swoj\u0105 \u017con\u0105. Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia \u015bledczych w tej sprawie opisuje \u201eGazeta Wyborcza\".",
        "id": 3167796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42704031-nowe-problemy-znanego-prawnika-media-wstrzasajace-ustalenia-sledczych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe problemy znanego prawnika. Media: wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:15.254929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "HBO rozpocz\u0119\u0142o produkcj\u0119 nowego serialu z uniwersum Harry\u2019ego Pottera. Zdj\u0119cia powstan\u0105 w Warner Bros. Studio w Leavesden w Wielkiej Brytanii. Produkcja zadebiutuje na platformie w 2027 roku.",
        "id": 3167795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art42704071-nowy-serial-z-uniwersum-harry-ego-pottera-czy-nowy-potter-jest-podobny-do-pottera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy serial z uniwersum Harry'ego Pottera. Czy nowy Potter jest podobny do Pottera?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:14.990398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "\u201eCzas na jednoznaczn\u0105, zdecydowan\u0105 reakcj\u0119 s\u0142u\u017cb. Do\u015b\u0107 k\u0142amstw godz\u0105cych w dobre imi\u0119 Polski!\u201d - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do zachowania i wypowiedzi europos\u0142a Grzegorza Brauna.",
        "id": 3167794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42704281-szef-mon-reaguje-na-zachowanie-grzegorza-brauna-pisze-o-reakcji-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON reaguje na zachowanie Grzegorza Brauna. Pisze o reakcji s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:14.140702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "Bagatelizowane przez d\u0142ugi czas burze piaskowe i py\u0142owe sta\u0142y si\u0119 powa\u017cnym zagro\u017ceniem, kt\u00f3re wymaga podj\u0119cia natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 \u2013 alarmuj\u0105 eksperci ze \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej.",
        "id": 3167790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art42699341-swiat-jak-z-filmu-interstellar-agenda-onz-ostrzega-nadchodza-burze-pylowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat jak z filmu \u201eInterstellar\u201d. Agenda ONZ ostrzega: nadchodz\u0105 burze py\u0142owe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:14.583723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:56:13+00:00",
        "description": "Prokurator skierowa\u0142 do S\u0105du Rejonowego w Piotrkowie Trybunalskim akt oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M., podejrzanemu o spowodowanie we wrze\u015bniu 2023 roku wypadku drogowego na autostradzie A1. Zgin\u0119\u0142a wtedy trzyosobowa rodzina - rodzice i ich 5-letni syn.",
        "id": 3167792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42704451-tragedia-na-a1-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-sebastianowi-m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na A1. Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:16.352139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:35:00+00:00",
        "description": "Za\u0142oga misji Axiom-4, do kt\u00f3rej nale\u017cy S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, po kilkunastu dniach przebywania na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej, wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119.",
        "id": 3168224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42703791-wyladowala-kapsula-ze-slawoszem-uznanskim-wisniewskim-koniec-misji-polaka-w-kosmosie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyl\u0105dowa\u0142a kapsu\u0142a ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim. Koniec misji Polaka w kosmosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:22.585253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:51:21+00:00",
        "description": "Gospodarka Chin powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w drugim kwartale nieco bardziej ni\u017c oczekiwano. Wojna handlowa z USA nie przynios\u0142a jej katastrofy.",
        "id": 3167473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42703781-chiny-publikuja-dane-o-pkb-spowolnienie-wzrostu-ratuje-konsumpcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny publikuj\u0105 dane o PKB. Spowolnienie wzrostu ratuje konsumpcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:22.177494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:51:21+00:00",
        "description": "Prowadz\u0119 procesy w obronie praw cz\u0142owieka, bo chc\u0119 zmienia\u0107 \u015bwiat na lepsze \u2013 przyznaje adwokatka Ma\u0142gorzata M\u0105czka-Pacholak, laureatka nagrody Pro Bono w Rankingu Kancelarii Prawniczych \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3167471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art42700731-malgorzata-maczka-pacholak-w-trybunale-w-strasburgu-nawet-doswiadczony-prawnik-ma-ciarki-na-plecach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata M\u0105czka-Pacholak: W trybunale w Strasburgu nawet do\u015bwiadczony prawnik ma ciarki na plecach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:22.356577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:51:21+00:00",
        "description": "S\u0105d w Changsha (prowincja Hunan) og\u0142osi\u0142 upad\u0142o\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki joint venture GAC-Fiat-Chrysler, co formalnie ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 koncernu Stellantis na chi\u0144skim rynku.",
        "id": 3167472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42704051-stellantis-oglasza-upadlosc-w-chinach-dlug-siega-miliarda-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stellantis og\u0142asza upad\u0142o\u015b\u0107 w Chinach. D\u0142ug si\u0119ga miliarda dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:14.884278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:46:14+00:00",
        "description": "Chelsea wraca na pi\u0142karskie salony. Zosta\u0142a klubowym mistrzem \u015bwiata, a wcze\u015bniej wygra\u0142a Lig\u0119 Konferencji. Kolejnym krokiem powinno by\u0107 odzyskanie tytu\u0142u mistrza Anglii.",
        "id": 3167236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42702391-chelsea-wygrala-klubowe-mistrzostwa-swiata-ale-sie-nie-zatrzymuje-na-transfery-wydala-juz-fortune",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chelsea wygra\u0142a klubowe mistrzostwa \u015bwiata, ale si\u0119 nie zatrzymuje. Na transfery wyda\u0142a ju\u017c fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:14.758800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:46:14+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy ratusza z inwestorami b\u0119d\u0105 mog\u0142y powstawa\u0107 szko\u0142y, przedszkola, drogi czy tereny zielone \u2013 na koszt inwestora i we wsp\u00f3\u0142pracy z rad\u0105 miasta.",
        "id": 3167235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42703701-deweloperzy-wybuduja-infrastrukture-warszawa-wprowadza-zintegrowane-plany-inwestycyjne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy wybuduj\u0105 infrastruktur\u0119. Warszawa wprowadza Zintegrowane Plany Inwestycyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:15.077023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:46:14+00:00",
        "description": "We wtorek 15 lipca wojew\u00f3dzkie fundusze ochrony \u015brodowiska i gospodarki wodnej (WFO\u015aiGW) wznawiaj\u0105 nab\u00f3r wniosk\u00f3w o dofinansowanie zakupu i monta\u017cu kot\u0142\u00f3w gazowych w ramach programu Czyste Powietrze.",
        "id": 3167237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42703761-mozna-otrzymac-dotacje-na-nowy-piec-gazowy-to-juz-ostatnia-szansa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna otrzyma\u0107 dotacj\u0119 na nowy piec gazowy. To ju\u017c ostatnia szansa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:14.560776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:46:14+00:00",
        "description": "Za\u0142oga misji Axiom-4, do kt\u00f3rej nale\u017cy S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, po kilkunastu dniach przebywania na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej, wr\u00f3ci dzi\u015b na Ziemi\u0119. Kiedy wyl\u0105duje kapsu\u0142a, na kt\u00f3rej pok\u0142adzie znajduje si\u0119 polski astronauta?",
        "id": 3167234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42703791-wiadomo-kiedy-wyladuje-kapsula-ze-slawoszem-uznanskim-wisniewskim-koniec-misji-polaka-w-kosmosie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kiedy wyl\u0105duje kapsu\u0142a ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim. Koniec misji Polaka w kosmosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:15.410832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:00:00+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciele sklep\u00f3w internetowych musz\u0105 zapewni\u0107 dost\u0119p do oferowanych przez siebie online produkt\u00f3w i\u00a0us\u0142ug w\u00a0taki spos\u00f3b, aby zakupy w\u00a0sieci mog\u0142y robi\u0107 tak\u017ce osoby starsze czy z\u00a0niepe\u0142nosprawno\u015bciami.",
        "id": 3167238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697831-julita-karas-gasparska-dostepnosc-cyfrowa-czyli-e-zakupy-bez-barier",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Dost\u0119pno\u015b\u0107 cyfrowa, czyli e-zakupy bez barier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:15.587392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:50:00+00:00",
        "description": "Ju\u017c na etapie zawierania umowy z nowym pracownikiem warto okre\u015bli\u0107, na jakich zasadach nast\u0105pi jej rozwi\u0105zanie. Trzeba uregulowa\u0107 zasady zakazu konkurencji oraz zachowanie poufno\u015bci po rozstaniu, aby zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo danych w firmie.",
        "id": 3167239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697851-offboarding-bezpieczenstwo-danych-w-firmie-po-rozstaniu-z-pracownikiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offboarding - bezpiecze\u0144stwo danych w firmie po rozstaniu z pracownikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:15.762175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:00+00:00",
        "description": "W\u00a0przypadku kobiet w\u00a0ci\u0105\u017cy, m\u0142odocianych oraz os\u00f3b z\u00a0niepe\u0142nosprawno\u015bciami przepisy przewiduj\u0105 dodatkowe obowi\u0105zki po stronie pracodawcy, maj\u0105ce na celu stworzenie bezpiecznego \u015brodowiska pracy dostosowanego do potrzeb takich pracownik\u00f3w.",
        "id": 3167240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697861-pracownicy-ze-szczegolnymi-uprawnieniami-obowiazki-pracodawcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy ze szczeg\u00f3lnymi uprawnieniami \u2013 obowi\u0105zki pracodawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:41.303157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:38:40+00:00",
        "description": "13 lipca wesz\u0142a w \u017cycie tzw. ustawa deregulacyjna, kt\u00f3rej celem jest likwidacja barier w prowadzeniu biznesu. Nowelizuj\u0105c blisko 30 ustaw, zmieni\u0142a ona tak\u017ce przepisy Kodeksu post\u0119powania administracyjnego.",
        "id": 3166927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42697771-nowelizacja-kpa-czy-postepowanie-administracyjne-przyspieszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowelizacja KPA - czy post\u0119powanie administracyjne przyspieszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:41.074477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:38:40+00:00",
        "description": "Bezpiecze\u0144stwa militarnego pa\u0144stwa nie nale\u017cy oddziela\u0107 od lekowego. Musimy znale\u017a\u0107 \u015brodki na produkcj\u0119 zar\u00f3wno amunicji, jak i lek\u00f3w. A to wymaga szerokiego konsensusu.",
        "id": 3166926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art42703751-ochrona-zdrowia-to-wspolna-sprawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona zdrowia to wsp\u00f3lna sprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:40.864241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:38:40+00:00",
        "description": "Trump grozi 100 proc. c\u0142ami na Rosj\u0119 i stawia ultimatum pokojowe. Liczba ofert pracy w Polsce spada, Bruksela gotowa do wojny celnej z USA, a Indie i Chiny robi\u0105 krok ku normalizacji stosunk\u00f3w.",
        "id": 3166925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42703721-ultimatum-trumpa-dla-putina-mniej-ofert-pracy-bruksela-szykuje-cla-odwetowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultimatum Trumpa dla Putina, mniej ofert pracy, Bruksela szykuje c\u0142a odwetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:41.478217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:38:40+00:00",
        "description": "13 lipca wesz\u0142a w \u017cycie tzw. ustawa deregulacyjna, kt\u00f3ra znowelizowa\u0142a Kodeks post\u0119powania administracyjnego. Zmiany dotycz\u0105 m.in. dor\u0119czenia zast\u0119pczego, mediacji, post\u0119powania odwo\u0142awczego i administracyjnych kar pieni\u0119\u017cnych.",
        "id": 3166928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42697781-zmiany-w-postepowaniu-administracyjnym-jak-stosowac-prawo-w-praktyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w post\u0119powaniu administracyjnym \u2013 jak stosowa\u0107 prawo w praktyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:23.250008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:30:00+00:00",
        "description": "Jednoosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest prosta i\u00a0tania w\u00a0prowadzeniu, wi\u0119c jest dobrym rozwi\u0105zaniem dla os\u00f3b stawiaj\u0105cych pierwsze kroki w\u00a0biznesie. Wraz z\u00a0rozwojem firmy warto przekszta\u0142ci\u0107 j\u0105 w\u00a0sp\u00f3\u0142k\u0119 kapita\u0142ow\u0105 albo za\u0142o\u017cy\u0107 fundacj\u0119 rodzinn\u0105.",
        "id": 3167474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697931-czy-jednoosobowa-dzialalnosc-gospodarcza-to-dobre-rozwiazanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy jednoosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza to dobre rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:41.653143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:20:00+00:00",
        "description": "Organ ma obowi\u0105zek jednoznacznie oznaczy\u0107 stron\u0119 post\u0119powania. Robi to poprzez podanie w tre\u015bci postanowienia obok danych osobowych r\u00f3wnie\u017c miejsca zamieszkania strony.",
        "id": 3166929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42697811-jak-prawidlowo-oznaczyc-strone-postepowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak prawid\u0142owo oznaczy\u0107 stron\u0119 post\u0119powania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:16.001320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:10:00+00:00",
        "description": "Fundacja rodzinna i\u00a0fundator powinni ka\u017cdorazowo przeanalizowa\u0107 skutki przeniesienia wierzytelno\u015bci do fundacji rodzinnej, a\u00a0przede wszystkim ustali\u0107, czy okoliczno\u015bci wskazuj\u0105 na prowadzenie przez fundacj\u0119 dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w\u00a0tym zakresie.",
        "id": 3167241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697901-wierzytelnosci-w-fundacji-rodzinnej-konsekwencje-podatkowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wierzytelno\u015bci w fundacji rodzinnej \u2013 konsekwencje podatkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:41.930133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:00:00+00:00",
        "description": "Od budowy obiekt\u00f3w sportowych, kt\u00f3re maj\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 wy\u0142\u0105cznie dzia\u0142alno\u015bci opodatkowanej VAT, a przekazywanych aportem do sp\u00f3\u0142ki komunalnej gminy maj\u0105 prawo odliczy\u0107 VAT.",
        "id": 3166930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42697801-czy-gmina-moze-odliczyc-vat-od-budowy-lodowiska-wniesionego-aportem-do-spolki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy gmina mo\u017ce odliczy\u0107 VAT od budowy lodowiska wniesionego aportem do sp\u00f3\u0142ki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:16.246166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:00:00+00:00",
        "description": "Dla wielu podmiot\u00f3w obj\u0119cie nowymi obowi\u0105zkami z zakresu cyberbezpiecze\u0144stwa b\u0119dzie nowo\u015bci\u0105. Warto zatem przyjrze\u0107 si\u0119 projektowanym regulacjom, aby zapewni\u0107 zgodno\u015b\u0107 z prawem podejmowanych dzia\u0142a\u0144 i nie ponosi\u0107 nadmiernych koszt\u00f3w.",
        "id": 3167242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42697891-jak-wdrozyc-obowiazki-w-zakresie-krajowego-systemu-cyberbezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wdro\u017cy\u0107 obowi\u0105zki w zakresie krajowego systemu cyberbezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:33:04.246724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:33:03+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku. Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 3166684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42701991-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1238",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:03.472125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Hutnictwo to strategiczna ga\u0142\u0105\u017a gospodarki, kt\u00f3rej znaczenie, w\u00a0zwi\u0105zku z\u00a0transformacj\u0105 energetyczn\u0105, b\u0119dzie tylko ros\u0142o \u2013 pisze rzeczniczka ArcelorMittal Poland w\u00a0komentarzu do tekstu ekspert\u00f3w Instratu \u201eHutnictwo to wyj\u0105tek od piastowskiej doktryny Tuska\u201d.",
        "id": 3166449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42702311-arcelormittal-odpowiada-instratowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ArcelorMittal odpowiada Instratowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:03.722556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszych tygodniach z\u00a0warszawskiego parkietu zniknie kilka sp\u00f3\u0142ek. Najwi\u0119cej emocji budz\u0105 przypadki Rafako oraz Serinusa.",
        "id": 3166450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42702301-emocjonalne-pozegnanie-z-gielda-z-gpw-zniknie-kilka-spolek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocjonalne po\u017cegnanie z gie\u0142d\u0105. Z GPW zniknie kilka sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:04.703322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Polska widzia\u0142a ju\u017c niejedn\u0105 rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du. Zawsze obchodzi\u0142o to partyjn\u0105 \u201eg\u00f3r\u0119\u201d, lecz by\u0142o oboj\u0119tne zwyk\u0142ym ludziom. Nar\u00f3d dobrze wie, \u017ce od liczby wicepremier\u00f3w nie przyb\u0119dzie mieszka\u0144 i nie wzrosn\u0105 p\u0142ace. A je\u015bli co\u015b si\u0119 zmieni, to tylko na gorsze.",
        "id": 3166454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42699491-jerzy-surdykowski-prl-wiecznie-zywy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: PRL wiecznie \u017cywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:05.697548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "91 proc. Polak\u00f3w deklaruje, \u017ce oddawanie d\u0142ug\u00f3w jest obowi\u0105zkiem moralnym. Ale jednocze\u015bnie prawie po\u0142owa usprawiedliwia przepisywanie maj\u0105tku na rodzin\u0119, by uciec przed wierzycielem, a tak\u017ce unikanie komornika. \u201eTo dow\u00f3d zaradno\u015bci i sprytu\".",
        "id": 3166458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42700061-kulawa-moralnosc-finansowa-polakow-ponad-2-5-z-nas-akceptuje-oszustwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulawa moralno\u015b\u0107 finansowa Polak\u00f3w. Ponad 2/5 z nas akceptuje oszustwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:06.403812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Niepewno\u015b\u0107 \u2013 to s\u0142owo eksperci powtarzaj\u0105 jak mantr\u0119 pr\u00f3buj\u0105c wyja\u015bni\u0107, co dzieje si\u0119 na polskim rynku pracy. Kolejne dane sugeruj\u0105, \u017ce biznes mrozi rekrutacje.",
        "id": 3166461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42700041-mikolaj-fidzinski-odretwialy-rynek-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Fidzi\u0144ski: Odr\u0119twia\u0142y rynek pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:05.223974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Konsolidacja po stronie pracodawc\u00f3w? To poprawi\u0142oby wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i dialog mi\u0119dzy nami - m\u00f3wi Marek G\u00f3rski, nowy prezydent Konfederacji Lewiatan. Najwi\u0119ksze wyzwanie: deregulacja. Najwi\u0119ksza bariera dla biznesu: zdecydowanie podatki.",
        "id": 3166456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42677231-nowy-szef-konfederacji-lewiatan-wyobrazam-sobie-fuzje-organizacji-biznesowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef Konfederacji Lewiatan: Wyobra\u017cam sobie fuzje organizacji biznesowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:04.975973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Znakiem rozpoznawczym obecnego szefa resortu sprawiedliwo\u015bci sta\u0142o si\u0119 spowalnianie po\u017c\u0105danych i zarazem niezb\u0119dnych dla usuni\u0119cia chaosu prawnego zmian. To jest stempel jego p\u00f3\u0142torarocznej obecno\u015bci w gmachu przy Al. Ujazdowskich.",
        "id": 3166455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42699351-piotr-mglosiek-minister-sprawiedliwosci-powieksza-bezprawie-w-sadach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Mg\u0142osiek: Minister sprawiedliwo\u015bci powi\u0119ksza bezprawie w s\u0105dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:05.461314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "To najsmutniejsza sprawa, jak\u0105 kiedykolwiek prowadzi\u0142em - m\u00f3wi mecenas Pawe\u0142 Rymarz, partner zarz\u0105dzaj\u0105cy w kancelarii Rymarz Zdort Maruta, pe\u0142nomocnik Tobiasa Solorza.",
        "id": 3166457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42702261-prawnik-dzieci-zygmunta-solorza-o-sporze-o-sukcesje-do-ugody-wystarczy-dobra-wola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnik dzieci Zygmunta Solorza o sporze o sukcesj\u0119: do ugody wystarczy dobra wola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:02.892555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Latem w kinach mo\u017cna obejrze\u0107 \u201ePiknik pod wisz\u0105c\u0105 ska\u0142\u0105\u201d Petera Weira. Wr\u00f3c\u0105 te\u017c na ekrany po 50 latach \u201eSzcz\u0119ki\u201d Stevena Spielberga i wiele innych film\u00f3w mistrz\u00f3w XX wieku",
        "id": 3166446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42697671-stare-kino-jest-jak-dobre-wino-i-coraz-popularniejsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stare kino jest jak dobre wino i coraz popularniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:03.974800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku liczba stwierdzonych chor\u00f3b zawodowych zmniejszy\u0142a si\u0119 o prawie 10 proc. Coraz cz\u0119stszym problemem pracownik\u00f3w jest jednak stres i zaburzenia z nim zwi\u0105zane. Zdaniem Instytutu Medycyny Pracy trzeba rozpocz\u0105\u0107 dyskusj\u0119 na temat tych schorze\u0144. Czy rozszerzona zostanie lista dolegliwo\u015bci wynikaj\u0105cych z warunk\u00f3w pracy?",
        "id": 3166451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42700071-stres-udreka-pracownikow-czy-trzeba-rozszerzyc-katalog-chorob-zawodowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stres udr\u0119k\u0105 pracownik\u00f3w. Czy trzeba rozszerzy\u0107 katalog chor\u00f3b zawodowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:04.209360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Ponad p\u00f3\u0142 roku po zdobyciu Damaszku nowe w\u0142adze Syrii nadal nie mog\u0105 pozby\u0107 si\u0119 rosyjskich wojsk ze swojego terytorium.",
        "id": 3166452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699811-syria-chce-usunac-rosyjskie-bazy-w-odwecie-rosjanie-wspieraja-separatystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria chce usun\u0105\u0107 rosyjskie bazy. W odwecie Rosjanie wspieraj\u0105 separatyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:04.466021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Skrajnie prawicowi zwolennicy Donalda Trumpa domagaj\u0105 si\u0119 rezygnacji prokurator generalnej Pam Bondi, bo ta nie przedstawi\u0142a dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych ich teorie na temat przest\u0119pcy seksualnego Jeffreya Epsteina.",
        "id": 3166453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42699391-teoria-spiskowa-o-epsteinie-obrocila-sie-przeciwko-ludziom-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teoria spiskowa o Epsteinie obr\u00f3ci\u0142a si\u0119 przeciwko ludziom Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:05.971441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce od 1 sierpnia dobra importowane z UE b\u0119d\u0105 ob\u0142o\u017cone c\u0142em w wysoko\u015bci 30 proc. Europa obiecuje rewan\u017c, ale nie odchodzi od sto\u0142u negocjacyjnego. Analitycy przypominaj\u0105, \u017ce wzrost handlu na wsp\u00f3lnym rynku unijnym zapobiegnie stratom.",
        "id": 3166459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42699951-trump-wraca-z-wysokimi-clami-dla-europy-nie-zrobil-wrazenia-na-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wraca z wysokimi c\u0142ami dla Europy. Nie zrobi\u0142 wra\u017cenia na UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:03.268127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Muzeum inne ni\u017c wszystkie \u2013 tak najkr\u00f3cej mo\u017cna opisa\u0107 pomys\u0142, kt\u00f3ry przy\u015bwieca\u0142\u00a0autorom koncepcji V&A East Storehouse, nowego muzeum na mapie Londynu. Wizyta w filii s\u0142ynnego V&A Museum pod pewnymi wzgl\u0119dami przypomina robienie zakup\u00f3w w sklepach Ikei.",
        "id": 3166448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art42452001-w-tym-muzeum-zabytki-zamawia-sie-jak-meble-w-ikei-nowa-wakacyjna-atrakcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym muzeum zabytki \u201ezamawia si\u0119\u201d\u00a0jak meble w Ikei. Nowa wakacyjna atrakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:03.090658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy chc\u0105 rozlicza\u0107 w kosztach uzyskania przychod\u00f3w wydatki na psychoterapi\u0119. Fiskus cz\u0119sto si\u0119 na to nie zgadza, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ka\u017cdy musi dba\u0107 o psychik\u0119, niezale\u017cnie od tego, czy prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105. Niekt\u00f3rym udaje si\u0119 go jednak przekona\u0107.",
        "id": 3166447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42700251-wydatki-na-psychoterapie-w-kosztach-firmy-skarbowka-dopuszcza-je-tylko-czasami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydatki na psychoterapi\u0119 w kosztach firmy? Skarb\u00f3wka dopuszcza je tylko czasami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:06.210301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:27:02+00:00",
        "description": "Zwykle na pocz\u0105tku lata zwi\u0119ksza\u0142a si\u0119 liczba ofert pracy, szczeg\u00f3lnie sezonowych. W tym roku jest inaczej. Ofert jest nie tylko mniej ni\u017c w maju, ale tak\u017ce ni\u017c rok wcze\u015bniej.",
        "id": 3166460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42700281-zawahanie-czy-trend-coraz-mniej-ofert-pracy-zwlaszcza-sezonowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawahanie czy trend: coraz mniej ofert pracy, zw\u0142aszcza sezonowych",
        "vote": 0
    }
]