[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T21:16:41.263268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T21:16:40+00:00",
        "description": "Wierni wyruszyli 6 lipca o godzinie 8:00 spod pozna\u0144skiej katedry.",
        "id": 3173960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165514-piesza_pielgrzymka_z_poznania_dotarla_juz_na_jasna_gore?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piesza pielgrzymka z Poznania dotar\u0142a ju\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:10:55.756274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:10:54+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem.",
        "id": 3173544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165512-kolejny_pozar_ladowarki_teleskopowej_tym_razem_w_powiecie_koscianskim?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny po\u017car \u0142adowarki teleskopowej. Tym razem w powiecie ko\u015bcia\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:10:55.578432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:10:54+00:00",
        "description": "Na pozna\u0144skich ulicach w ostatnim czasie coraz cz\u0119\u015bciej mo\u017cna zaobserwowa\u0107 pachn\u0105ce r\u00f3\u017ce.",
        "id": 3173543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165513-poznan_rozkwitl_na_dobre_pojawily_sie_roze_w_pasach_drogowych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 rozkwit\u0142 na dobre. Pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3\u017ce w pasach drogowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:10:55.931287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:10:54+00:00",
        "description": "Adrian Zandberg, tegoroczny kandydat na prezydenta RP ponownie odwiedzi\u0142 stolic\u0119 Wielkopolski.",
        "id": 3173545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165511-zandberg_w_poznaniu_sprzedac_nerke_zeby_kupic_kawalerke?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg w Poznaniu: &quot;sprzeda\u0107 nerk\u0119, \u017ceby kupi\u0107 kawalerk\u0119&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:54:08.051160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:54:07+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o we wtorek w godzinach wieczornych.",
        "id": 3172411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165510-baltycka_pozar_budynku_przed_przejazdem_kolejowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142tycka: po\u017car budynku przed przejazdem kolejowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:54:08.227716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:54:07+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek na ul. Warszawskiej w Poznaniu.",
        "id": 3172412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165509-dramatyczny_wypadek_w_miescie_motocyklista_poniosl_smierc_na_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek w mie\u015bcie. Motocyklista poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:54:08.403686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:54:07+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek o godzinie 18:45 kibice zaplanowali marsz.",
        "id": 3172413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165508-kibice_lecha_zaprosili_na_marsz_antyimigracyjny_ma_sie_odbyc_tuz_przed_meczem_lecha_z_cracovia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice Lecha zaprosili na &quot;Marsz Antyimigracyjny&quot;. Ma si\u0119 odby\u0107 tu\u017c przed meczem Lecha z Cracovi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:54:08.579451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:54:07+00:00",
        "description": "Elektryki przegubowe dla MPK Pozna\u0144 maj\u0105 by\u0107 zakupione ze \u015brodk\u00f3w Krajowego Planu Odbudowy.",
        "id": 3172414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165507-poznan_wzbogaci_sie_o_kolejne_trzy_autobusy_elektryczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 wzbogaci si\u0119 o kolejne trzy autobusy elektryczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:15.015075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:36:14+00:00",
        "description": "To niewielka kawiarnia mieszcz\u0105ca si\u0119 przy ul. Nieca\u0142ej 14/2 na pozna\u0144skim Grunwaldzie.",
        "id": 3171609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165506-poznanska_cukiernio_kawiarnia_tonie_w_dlugach_wlascicielki_maja_5_dni_na_oplacenie_zaleglosci_za_czynsz_grozi_mi_zamkniecie_lokalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska Cukiernio-Kawiarnia &quot;tonie&quot; w d\u0142ugach. W\u0142a\u015bcicielki maj\u0105 5 dni na op\u0142acenie zaleg\u0142o\u015bci za czynsz. &quot;Grozi mi zamkni\u0119cie lokalu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:15.193969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:36:14+00:00",
        "description": "Prawie 4-kilometrowy odcinek S11 od MOP Sk\u00f3rzewo do rejonu DHL za w\u0119z\u0142em D\u0105br\u00f3wka na jezdni w kierunku Pi\u0142y ju\u017c dost\u0119pny dla kierowc\u00f3w.",
        "id": 3171610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165505-zakonczyl_sie_remont_pierwszego_odcinka_drogi_ekspresowej_s11_ale_kolejne_trwaja_brak_zjazdu_i_objazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 remont pierwszego odcinka drogi ekspresowej S11, ale kolejne trwaj\u0105. Brak zjazdu i objazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:31:15.162746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:31:14+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w godzinach porannych w miejscowo\u015bci Libartowo (powiat pozna\u0144ski, gmina Kostrzyn).",
        "id": 3171013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165504-wypadek_przy_pracy_w_podpoznanskiej_miejscowosci_ciagnik_rolniczy_uderzyl_w_drzewo_jest_osoba_poszkodowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek przy pracy w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci. Ci\u0105gnik rolniczy uderzy\u0142 w drzewo. Jest osoba poszkodowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:26:15.515128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:26:14+00:00",
        "description": "Jest to bieg towarzysz\u0105cy pozna\u0144skiemu Maratonowi.",
        "id": 3170376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165503-ruszyly_zapisy_na_poznan_five_osoby_niepelnoletnie_rowniez_beda_mogly_wziac_udzial_w_biegu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142y zapisy na &quot;Pozna\u0144 Five&quot;. Osoby niepe\u0142noletnie r\u00f3wnie\u017c b\u0119d\u0105 mog\u0142y wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w biegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:26:15.690652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:26:14+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek o 20:30 na Enea Stadionie odb\u0119dzie si\u0119 mecz pi\u0142karski.",
        "id": 3170377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165502-w_najblizszy_piatek_lech_poznan_zagra_z_cracovia_krakow_beda_zmiany_w_komunikacji_miejskiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W najbli\u017cszy pi\u0105tek Lech Pozna\u0144 zagra z Cracovi\u0105 Krak\u00f3w. B\u0119d\u0105 zmiany w komunikacji miejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:21:24.618087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:21:23+00:00",
        "description": "Bez dost\u0119pu do energii elektrycznej jest wielu mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3169769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165499-duza_awaria_sporo_ulic_bez_pradu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca awaria. Sporo ulic bez pr\u0105du!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:21:24.264715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:21:23+00:00",
        "description": "Z propozycj\u0105 utworzenia nowej linii autobusowej wyszed\u0142 Zarz\u0105d Transportu Miejskiego.",
        "id": 3169767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165497-naramowice_beda_lepiej_skomunikowane_jest_propozycja_zmian?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naramowice b\u0119d\u0105 lepiej skomunikowane? Jest propozycja zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:21:24.441291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:21:23+00:00",
        "description": "Problem pojawi\u0142 si\u0119 przy ulicy Unii Lubelskiej.",
        "id": 3169768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165496-osiedlowe_przepychanki_w_poznaniu_blok_z_nowym_zarzadca_mieszkancy_nie_moga_korzystac_ze_spoldzielczej_infrastruktury_w_sasiedztwie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiedlowe przepychanki w Poznaniu. Blok z nowym zarz\u0105dc\u0105, mieszka\u0144cy nie mog\u0105 korzysta\u0107 ze sp\u00f3\u0142dzielczej infrastruktury w s\u0105siedztwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:21:24.086164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:21:23+00:00",
        "description": "Teraz, przed firm\u0105 prowadz\u0105c\u0105 wyburzenia, ju\u017c tylko wyw\u00f3z ton gruzu i innych pozosta\u0142o\u015bci po centrum handlowym.",
        "id": 3169766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165498-ostatni_fragment_galerii_malta_zrownany_z_ziemia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni fragment Galerii Malta zr\u00f3wnany z ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:21:24.794356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:21:23+00:00",
        "description": "Co teraz?",
        "id": 3169770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165494-sa_wyniki_rekrutacji_do_szkol_ponadpodstawowych_w_poznaniu_i_powiecie_ponad_1000_osob_nigdzie_sie_nie_dostalo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wyniki rekrutacji do szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych w Poznaniu i powiecie. Ponad 1000 os\u00f3b nigdzie si\u0119 nie dosta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:16:15.261609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:16:14+00:00",
        "description": "Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 we wtorek w Camp Ko\u015bciuszko.",
        "id": 3169301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165493-amerykanie_w_poznaniu_maja_nowego_dowodce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie w Poznaniu maj\u0105 nowego dow\u00f3dc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:16:15.619573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:16:14+00:00",
        "description": "Nowa lokalizacja to place manewrowe przy ulicy Baraniaka.",
        "id": 3169303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165491-niedzielny_targ_w_najblizsza_niedziele_w_nowej_lokalizacji_mieszkancy_okolicy_pelni_obaw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielny Targ w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 w nowej lokalizacji. Mieszka\u0144cy okolicy pe\u0142ni obaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:16:15.441956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:16:14+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w Skalmierzycach.",
        "id": 3169302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165495-powazny_wypadek_na_poludniu_regionu_auto_zderzylo_sie_z_pociagiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na po\u0142udniu regionu. Auto zderzy\u0142o si\u0119 z poci\u0105giem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:16.522512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:15+00:00",
        "description": "Za co ich zatrzymano?",
        "id": 3168795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165486-jeden_weekend_kilkunastu_zatrzymanych_na_terenie_popularnego_osrodka_wypoczynkowego_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden weekend, kilkunastu zatrzymanych na terenie popularnego o\u015brodka wypoczynkowego w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:16.759660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:15+00:00",
        "description": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski jest ju\u017c na Ziemi.",
        "id": 3168796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165487-kapsula_dragon_bezpiecznie_wyladowala_w_oceanie_przy_kalifornijskim_wybrzezu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapsu\u0142a Dragon bezpiecznie wyl\u0105dowa\u0142a w oceanie przy kalifornijskim wybrze\u017cu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:16.344913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:15+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na osiedlu Zwyci\u0119stwa.",
        "id": 3168794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165489-pies_biegajacy_luzem_po_poznanskim_osiedlu_zaatakowal_innego_czworonoga_broniaca_go_wlascicielka_z_obrazeniami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pies biegaj\u0105cy luzem po pozna\u0144skim osiedlu zaatakowa\u0142 innego czworonoga. Broni\u0105ca go w\u0142a\u015bcicielka z obra\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:16.253557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:15+00:00",
        "description": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski jest ju\u017c na Ziemi.",
        "id": 3168276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165487-kapsula_dragon_bezpiecznie_wyladowala_w_ocenie_przy_kalifornijskim_wybrzezu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapsu\u0142a Dragon bezpiecznie wyl\u0105dowa\u0142a w ocenie przy kalifornijskim wybrze\u017cu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:16.430193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:15+00:00",
        "description": "Trwa frezowanie nawierzchni ul. Berdychowo, kt\u00f3ra ze wzgl\u0119du na zakres rob\u00f3t zosta\u0142a zamkni\u0119ta dla ruchu, a kierowcy zostali skierowani na objazdy.",
        "id": 3168277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165484-nowa_droga_rowerowa_przy_mostach_berdychowskich_coraz_blizej_sa_objazdy_dla_kierowcow_wkrotce_ma_byc_latwiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa droga rowerowa przy mostach Berdychowskich coraz bli\u017cej. S\u0105 objazdy dla kierowc\u00f3w, wkr\u00f3tce ma by\u0107 \u0142atwiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:16.074366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:15+00:00",
        "description": "Chodzi o ulic\u0119 Baraniaka.",
        "id": 3168275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165482-smiertelne_potracenie_na_pasach_na_waznej_poznanskiej_ulicy_osiedlowi_radni_chca_zmian?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie na pasach na wa\u017cnej pozna\u0144skiej ulicy. Osiedlowi radni chc\u0105 zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:15.193960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:14+00:00",
        "description": "Na Je\u017cycach rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wymiana starych maszyn.",
        "id": 3167839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165481-koniec_starych_parkomatow_w_tym_rejonie_poznania_w_wiekszosci_nowych_nie_zaplacimy_gotowka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec starych parkomat\u00f3w w tym rejonie Poznania. W wi\u0119kszo\u015bci nowych nie zap\u0142acimy got\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:15.015737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:14+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o rano w powiecie leszczy\u0144skim.",
        "id": 3167838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165485-tragedia_na_torach_nie_zyje_mezczyzna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na torach. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:15.369604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:14+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek, 11 lipca.",
        "id": 3167840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165483-zabojstwo_na_poznanskich_jezycach_nie_zyje_26_latka_w_chwili_zabojstwa_w_mieszkaniu_przebywal_jej_niespelna_2_letni_syn?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na pozna\u0144skich Je\u017cycach. Nie \u017cyje 26-latka, w chwili zab\u00f3jstwa w mieszkaniu przebywa\u0142 jej niespe\u0142na 2-letni syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:11.155541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:10+00:00",
        "description": "Otrzyma\u0142 Krzy\u017c Komandorski z Gwiazd\u0105 Orderu Odrodzenia Polski.",
        "id": 3167514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165480-arcybiskup_gadecki_odznaczony_krzyzem_komandorskim_przez_prezydenta_andrzeja_dude?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcybiskup G\u0105decki odznaczony Krzy\u017cem Komandorskim przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:10.804626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:10+00:00",
        "description": "Na Je\u017cycach rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wymiana starych maszyn.",
        "id": 3167512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165481-koniec_starych_parkomatow_w_tym_rejonie_poznania_w_wiekszosci_nie_zaplacimy_gotowka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec starych parkomat\u00f3w w tym rejonie Poznania. W wi\u0119kszo\u015bci nie zap\u0142acimy got\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:10.980571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:10+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek, 11 lipca.",
        "id": 3167513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165483-zabojstwo_na_poznanskich_jezycach_nie_zyje_26_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na pozna\u0144skich Je\u017cycach. Nie \u017cyje 26-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:34.747986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:34+00:00",
        "description": "Chodzi o Pal\u0119dzie.",
        "id": 3167274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165478-nie_chca_by_kibice_druzyn_grajacych_z_kolejorzem_wysiadali_z_pociagow_na_ich_stacji_kolejowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chc\u0105, by kibice dru\u017cyn graj\u0105cych z Kolejorzem wysiadali z poci\u0105g\u00f3w na ich stacji kolejowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:34.571501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:34+00:00",
        "description": "Przed burzami i silnym deszczem.",
        "id": 3167273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165479-znowu_ostrzezenia_meteo_dla_niemal_calego_wojewodztwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu ostrze\u017cenia meteo dla niemal ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:46.242490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:45+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 22.30 w powiecie grodziskim.",
        "id": 3166965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165476-tragiczny_wypadek_w_regionie_nie_zyje_pieszy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w regionie. Nie \u017cyje pieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:46.067366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:45+00:00",
        "description": "Napisa\u0107, \u017ce ci poszukiwacze maj\u0105 szcz\u0119\u015bcie, to jak nic nie napisa\u0107.",
        "id": 3166964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165477-trzeci_skarb_w_ciagu_pieciu_tygodni_prawdopodobnie_wypchany_zlotem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeci skarb w ci\u0105gu pi\u0119ciu tygodni. &quot;Prawdopodobnie wypchany z\u0142otem&quot;",
        "vote": 0
    }
]