[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:54:11.317985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:54:10+00:00",
        "description": "Je\u015bli prezydent USA zrealizuje swoje gro\u017aby wobec Rosji, mo\u017ce doprowadzi\u0107 do zmniejszenia \u015bwiatowej poda\u017cy surowc\u00f3w energetycznych. Jednak handlowcy nie wierz\u0105, \u017ce ta presja na Rosj\u0119 odbije si\u0119 rynku. Surowca na \u015bwiecie jest dostatek.",
        "id": 3172959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art42708021-gaz-tanieje-w-europie-rynek-nie-wierzy-w-grozby-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz tanieje w Europie. Rynek nie wierzy w gro\u017aby Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:16:23.455526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:16:22+00:00",
        "description": "Orlen zamontowa\u0142 ju\u017c pierwsz\u0105 turbin\u0119, PGE oczyszcza dno morskie przed przyst\u0105pieniem do prac instalacyjnych, a Polenergia  po zamkni\u0119ciu finansowania rozpocz\u0119\u0142a prace \u2013 na razie na l\u0105dzie.",
        "id": 3170257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja/art42704731-morskie-farmy-wiatrowe-coraz-blizej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morskie farmy wiatrowe coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:01:05.538333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:01:04+00:00",
        "description": "P\u0142ocki koncern nie jest ju\u017c zainteresowany nabyciem ca\u0142o\u015bci ani cz\u0119\u015bci udzia\u0142\u00f3w w GA Polyolefins. Jaka\u015b forma wsp\u00f3\u0142pracy nadal jest jednak mo\u017cliwa. Na te informacje akcjonariusze Azot\u00f3w zareagowali wyprzeda\u017c\u0105 walor\u00f3w chemicznej sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 3168698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art42704521-orlen-nie-kupi-od-azotow-nowego-zakladu-w-policach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen nie kupi od Azot\u00f3w nowego zak\u0142adu w Policach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:01:05.299534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:01:04+00:00",
        "description": "W czasie wojny handlowej wypowiedzianej \u015bwiatu przez Donalda Trumpa inwestorzy poszukuj\u0105 bezpiecznych przystani dla swoich pieni\u0119dzy. Kusz\u0105c\u0105 alternatyw\u0105 okaza\u0142o si\u0119 srebro. Popyt na kruszec jest tak du\u017cy, \u017ce jego cena jest najwy\u017csza od 14 lat.",
        "id": 3168697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42704581-srebro-najdrozsze-od-14-lat-powodow-jest-kilka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Srebro najdro\u017csze od 14 lat. Powod\u00f3w jest kilka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:23:31.287284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:23:26+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zki zawodowe chc\u0105 zmiany wysoko\u015bci wynagrodze\u0144 nie tylko w tym, ale i w przysz\u0142ym roku. O ile jednak podwy\u017cki w tym roku s\u0105 przes\u0105dzone, niewiadom\u0105 jest na razie 2026 r.",
        "id": 3166435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42699841-o-ile-wzrosna-wynagrodzenia-gornikow-rozmowy-trwaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O ile wzrosn\u0105 wynagrodzenia g\u00f3rnik\u00f3w? Rozmowy trwaj\u0105",
        "vote": 0
    }
]