[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T22:18:50.268318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T21:49:16+00:00",
        "description": "Rosjanie przeprowadzili we wtorek wieczorem pot\u0119\u017cny atak. Ucierpia\u0142 g\u0142\u00f3wnie Chark\u00f3w i obw\u00f3d charkowski, ale syreny alarmowe zawy\u0142y w wi\u0119kszo\u015bci region\u00f3w Ukrainy, w tym w stolicy, Kijowie. \"Nocny atak Shahed\u00f3w na miasto trwa\u0142 14 minut. W tym czasie wr\u00f3g zaatakowa\u0142 rejon kijowski Charkowa 16 razy\" - powiadomi\u0142 mer Igor Teriechow.",
        "id": 3174410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-16-atakow-w-ciagu-14-minut-zmasowany-nalot-rosji-na-charkow,nId,22165634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"16 atak\u00f3w w ci\u0105gu 14 minut\". Zmasowany nalot Rosji na Chark\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T21:12:37.600310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:29:24+00:00",
        "description": "- Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie powinien atakowa\u0107 Moskwy - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump. Wcze\u015bniej brytyjski dziennik \"Financial Times\" donosi\u0142, i\u017c ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca pyta\u0142 prezydenta Ukrainy, czy by\u0142by w stanie skierowa\u0107 rakiety na rosyjsk\u0105 stolic\u0119. Trump oznajmi\u0142 r\u00f3wnie\u017c dziennikarzom, \u017ce nie stoi ani po stronie Ukrainy, ani Rosji i zale\u017cy mu, \u017ceby zatrzyma\u0107 wojn\u0119.",
        "id": 3173924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-jestem-po-zadnej-stronie-trump-tlumaczy-swoje-slowa,nId,22165629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie jestem po \u017cadnej stronie\". Trump t\u0142umaczy swoje s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:00.095799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:57:38+00:00",
        "description": "Diecezja siedlecka zabra\u0142a g\u0142os po aresztowaniu by\u0142ego ksi\u0119dza S\u0142awomira A. Wed\u0142ug komunikatu m\u0119\u017cczyzna od sze\u015bciu lat nie jest duchownym i od tego czasu diecezja nie mia\u0142a z nim \u017cadnego kontaktu. Z kolei wed\u0142ug nieoficjalnych ustale\u0144 brytyjskie w\u0142adze przed\u0142u\u017cy\u0142y areszt S\u0142awomira A. do 11 sierpnia.",
        "id": 3173467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-duchowny-zatrzymany-na-wyspach-diecezja-wydala-komunika,nId,22165628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y duchowny zatrzymany na Wyspach. Diecezja wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:00.273800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:21:04+00:00",
        "description": "Aktywistka Katarzyna Augustynek, znana jako \"Babcia Kasia\", nie przebieraj\u0105c w s\u0142owach, skomentowa\u0142a decyzj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy o u\u0142askawieniu Roberta B\u0105kiewicza. Dzia\u0142acz \u015brodowisk narodowych zosta\u0142 prawomocnie skazany za naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej aktywistki. \"Oby\u015b sczez\u0142\" - napisa\u0142a Augustynek, zwracaj\u0105c si\u0119 do g\u0142owy pa\u0144stwa.",
        "id": 3173468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obys-sczezl-babcia-kasia-reaguje-na-ulaskawienie-bakiewicza,nId,22165624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oby\u015b sczez\u0142\". \"Babcia Kasia\" reaguje na u\u0142askawienie B\u0105kiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:57:55.220541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:48:03+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2026 roku sze\u015bciu miejscowo\u015bciom zostanie nadany status miasta - wynika z projektu rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3rego wnioskodawc\u0105 jest MSWiA. Prawa miejskie maj\u0105 otrzyma\u0107 miejscowo\u015bci: Stanis\u0142aw\u00f3w, Ma\u0142kinia G\u00f3rna, Staro\u017areby, Jan\u00f3w Podlaski, Branice oraz Jan\u00f3w.",
        "id": 3172984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-na-mapie-polski-przybeda-nowe-miasta,nId,22165621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na mapie Polski. Przyb\u0119d\u0105 nowe miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:57:55.399353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:22:45+00:00",
        "description": "70-letnia kobieta wjecha\u0142a w ogr\u00f3dki kawiarniane na ul. Krupniczej w Krakowie - przekaza\u0142 asp. Bartosz Izdbeski z ma\u0142opolskiej policji. Wed\u0142ug przekazanych nam informacji w wyniku zdarzenia jedna osoba zosta\u0142a ranna. Kieruj\u0105ca, kt\u00f3ra zas\u0142ab\u0142a wraz z osob\u0105 poszkodowan\u0105, trafi\u0142y pod opiek\u0119 ratownik\u00f3w.",
        "id": 3172985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wjechala-autem-w-stoliki-kawiarniane-akcja-sluzb-w-krakowie,nId,22165625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142a autem w stoliki kawiarniane. Akcja s\u0142u\u017cb w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:57:55.575911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:12:19+00:00",
        "description": "Amerykanin, kt\u00f3ry szpiegowa\u0142 ukrai\u0144skie wojska, aby wesprze\u0107 ofensyw\u0119 Moskwy, otrzyma\u0142 rosyjskie obywatelstwo - og\u0142osi\u0142 Kreml. Daniel Martindale po inwazji W\u0142adimira Putina w lutym 2022 roku sp\u0119dzi\u0142 w Ukrainie dwa lata, przekazuj\u0105c rosyjskim s\u0142u\u017cbom specjalnym wsp\u00f3\u0142rz\u0119dne obiekt\u00f3w wojskowych - donosz\u0105 rosyjskie media propagandowe. W sprawie pojawia si\u0119 polski w\u0105tek.",
        "id": 3172986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-nagradza-amerykanina-rosyjskim-paszportem-udowodnil-sw,nId,22165606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanin z rosyjskim obywatelstwem. Wcze\u015bniej mieszka\u0142 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:20.477141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:33:12+00:00",
        "description": "Daniel Graham i Adam Carruthers zostali skazani na cztery lata i trzy miesi\u0105ce wi\u0119zienia za \u015bci\u0119cie 100-letniego klonu, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w filmie o przygodach Robin Hooda. Warto\u015b\u0107 drzewa zosta\u0142a oszacowana na ponad 622 tys. funt\u00f3w. M\u0119\u017cczy\u017ani odpowiedzieli r\u00f3wnie\u017c za uszkodzenie muru Hadriana z II wieku n.e., wpisanego na list\u0119 UNESCO.",
        "id": 3172308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zniszczyli-symbol-z-robin-hooda-brytyjski-sad-nie-mial-litos,nId,22165609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczyli symbol z Robin Hooda. Brytyjski s\u0105d nie mia\u0142 lito\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:20.654803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:19:11+00:00",
        "description": "W jad\u0105cy niedaleko Olkusza samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy uderzy\u0142 piorun. - Dosz\u0142o do zwarcia system\u00f3w elektronicznych, co uniemo\u017cliwi\u0142o dalsz\u0105, normaln\u0105 jazd\u0119 - relacjonowa\u0142 Interii rzecznik policji w Olkuszu m\u0142. asp. Maciej Milczanowski. Jak m\u00f3wi\u0142, kierowca musia\u0142 fizycznie trzyma\u0107 hamulec i nie m\u00f3g\u0142 opu\u015bci\u0107 kabiny. Kieruj\u0105cemu nic si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 3172309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-chwile-grozy-pod-olkuszem-ciezarowka-trafiona-piorunem,nId,22165614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy pod Olkuszem. Ci\u0119\u017car\u00f3wka trafiona piorunem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:20.832052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:14:00+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 o stwierdzeniu niekonstytucyjno\u015bci przepisu okre\u015blaj\u0105cego pe\u0142en sk\u0142ad TK jako minimum 11 s\u0119dzi\u00f3w. Jak zaznaczono w uzasadnieniu, zakwestionowany przepis \"mo\u017ce prowadzi\u0107 do zablokowania Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i uniemo\u017cliwienia wykonywania jego konstytucyjnych zada\u0144 oraz funkcji\". Wcze\u015bniej wniosek w tej sprawie skierowa\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.",
        "id": 3172310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pelny-sklad-trybunalu-konstytucyjnego-moze-byc-mniejszy-zapa,nId,22165607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142ny sk\u0142ad Trybuna\u0142u Konstytucyjnego mo\u017ce by\u0107 mniejszy. Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:21.009435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:13:42+00:00",
        "description": "Na ostatniej prostej przed rekonstrukcj\u0105 rz\u0105du Lewica skupia si\u0119 na przej\u0119ciu kontroli nad budownictwem mieszkaniowym. Rywalem w tych zmaganiach jest Polska 2050, ale wobec nie najlepszej ostatnio politycznej passy formacji Szymona Ho\u0142owni Lewica jest pewna swego. Nawet mimo tego, \u017ce - jak m\u00f3wi\u0105 rozm\u00f3wcy Interii - szans na powstanie Ministerstwa Mieszkalnictwa nie ma w tym momencie prawie \u017cadnych.",
        "id": 3172311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polityczny-boj-o-mieszkania-lewica-kontra-polska-2050-to-nas,nId,22165405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczny b\u00f3j o mieszkania. Lewica kontra Polska 2050. \"To nasz priorytet\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:04.671304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:06:54+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce Afga\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142o przesiedlonych do Wielkiej Brytanii w ramach tajnego programu - poinformowa\u0142 we wtorek minister obrony John Healey. To nast\u0119pstwo wycieku danych z 2022 r., kiedy to brytyjski \u017co\u0142nierz ujawni\u0142 to\u017csamo\u015b\u0107 19 tys. os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o przyjazd na Wyspy po przej\u0119ciu w\u0142adzy w Kabulu przez talib\u00f3w.",
        "id": 3171527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajny-program-londynu-tysiace-afganczykow-zostanie-przesiedl,nId,22165588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajny program Londynu. Tysi\u0105ce Afga\u0144czyk\u00f3w zostanie przesiedlonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:04.937222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:37:33+00:00",
        "description": "\"Serdecznie dzi\u0119kuj\u0119 prezydentowi Andrzejowi Dudzie za akt u\u0142askawienia mnie\" - napisa\u0142 Robert B\u0105kiewicz. Zdaniem dzia\u0142acza \u015brodowisk narodowych \"pr\u00f3bowano z niego zrobi\u0107 przest\u0119pc\u0119 i agresora\". O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"by\u0142 i jest osob\u0105 niewinn\u0105\", a prezydent \"nie tylko stan\u0105\u0142 w jego obronie, ale w obronie prawdy i sprawiedliwo\u015bci\". Do decyzji g\u0142owy pa\u0144stwa odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 3171528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bakiewicz-dziekuje-prezydentowi-probowano-ze-mnie-zrobic-prz,nId,22165596",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz dzi\u0119kuje prezydentowi. \"Pr\u00f3bowano ze mnie zrobi\u0107 przest\u0119pc\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:05.176555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:26:38+00:00",
        "description": "\"U\u0142askawienie B\u0105kiewicza przez prezydenta Dud\u0119 jest nie tylko skandalem w ludzkim, moralnym wymiarze\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk. Jak podkre\u015bli\u0142, decyzja prezydenta \"jest te\u017c politycznym sygna\u0142em, \u017ce ca\u0142a ta ekipa, razem z Nawrockim, Kaczy\u0144skim i Braunem nie cofnie si\u0119 przed niczym, byle odzyska\u0107 w\u0142adz\u0119\". Na wpis szefa rz\u0105du w mocnych s\u0142owach odpowiedzia\u0142 Andrzej Duda.",
        "id": 3171529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-reaguje-na-ulaskawienie-bakiewicza-wspomnial-o-nawrocki,nId,22165599",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na u\u0142askawienie B\u0105kiewicza. Wspomnia\u0142 o Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:04.444656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:16:00+00:00",
        "description": "\"Proponuj\u0119 Viktorowi Orbanowi wsp\u00f3ln\u0105 wizyt\u0119 na Zakarpaciu, aby pokaza\u0107 jedno\u015b\u0107 narodow\u0105 w obronie naszych rodak\u00f3w\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych lider g\u0142\u00f3wnej partii opozycyjnej na W\u0119grzech, Peter Magyar. Ukrai\u0144ski region - Zakarpacie - jest zamieszkiwany przez ponad 100-tysi\u0119czn\u0105 mniejszo\u015b\u0107 w\u0119giersk\u0105. W\u0142adze w Budapeszcie oskar\u017caj\u0105 armi\u0119 Ukrainy o doprowadzenie do \u015bmierci pochodz\u0105cego stamt\u0105d W\u0119gra.",
        "id": 3170922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lider-opozycji-zlozyl-propozycje-orbanowi-w-obronie-naszych,nId,22165571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magyar z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Orbanowi. \"W obronie naszych rodak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:04.683117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:42:42+00:00",
        "description": "Platforma Obywatelska musi przeprosi\u0107 by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego za spot z 2023 r. - poinformowa\u0142 dawny rzecznik rz\u0105du PiS Piotr M\u00fcller. Formacja musi tak\u017ce wp\u0142aci\u0107 20 tys. z\u0142otych na organizacj\u0119 Caritas oraz pokry\u0107 pe\u0142ne koszty procesu. W spocie sprzed dw\u00f3ch lat wyci\u0119to z kontekstu wypowied\u017a Morawieckiego oraz przytoczono s\u0142owa jego ojca.",
        "id": 3170923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-po-musi-przeprosic-bylego-premiera-manipulowali-cytatem,nId,22165575",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PO musi przeprosi\u0107 by\u0142ego premiera. \"Manipulowali cytatem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:04.774478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:13:50+00:00",
        "description": "27 obywateli Gruzji oraz 13 obywateli Mo\u0142dawii zosta\u0142o deportowanych z Polski - poinformowa\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Jak doda\u0142, by\u0142a to kolejna deportacja os\u00f3b, kt\u00f3re zagra\u017ca\u0142y w Polsce \"porz\u0105dkowi bezpiecze\u0144stwa\". Operacja zosta\u0142a przeprowadzona przez Stra\u017c Graniczn\u0105 przy wsp\u00f3\u0142pracy z agencj\u0105 Frontex.",
        "id": 3170290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-deportuje-kolejnych-migrantow-rzecznik-ujawnia-szczeg,nId,22165586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska deportuje kolejnych migrant\u00f3w. Rzecznik ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:05.002638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:59:20+00:00",
        "description": "Na finiszu swojej prezydentury Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 znanego narodowca Roberta B\u0105kiewicza. I to tu\u017c po tym, jak minister sprawiedliwo\u015bci prokurator generalny zdecydowa\u0142 o wyegzekwowaniu zas\u0105dzonej mu kary. - Odczytuj\u0119 to wy\u0142\u0105cznie jako manifest polityczny i ch\u0119\u0107 pomocy swojemu koledze - ocenia w rozmowie z Interi\u0105 Arkadiusz Myrcha, wiceszef resortu sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3170291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chec-pomocy-koledze-resort-reaguje-na-ulaskawienie-bakiewicz,nId,22165573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ch\u0119\u0107 pomocy koledze\". Resort reaguje na u\u0142askawienie B\u0105kiewicza przez Dud\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:05.193214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:48:43+00:00",
        "description": "- Je\u015bli USA na\u0142o\u017cy\u0142yby sankcje wt\u00f3rne na odbiorc\u00f3w rosyjskiej ropy, ograniczy\u0142oby to znacznie dochody bud\u017cetowe Rosji i zmniejszy\u0142o mo\u017cliwo\u015bci finansowania wojny - uwa\u017ca El\u017cbieta Kaca z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych. Donald Trump zagrozi\u0142 Rosji i jej partnerom wprowadzenie wysokich ce\u0142, je\u015bli w ci\u0105gu 50 dni nie zostanie osi\u0105gni\u0119te porozumienie w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.",
        "id": 3170292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ultimatum-trumpa-to-straszak-czy-gamechanger-sygnal-dla-puti,nId,22165446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultimatum Trumpa to straszak czy gamechanger? \"Sygna\u0142 dla Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:05.399810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:47:04+00:00",
        "description": "\"Umiecie tylko k\u0142ama\u0107 i manipulowa\u0107 i jest to \u017ca\u0142osne\" - napisa\u0142a Anna-Maria \u017bukowska, uderzaj\u0105c w polityk\u00f3w Polski 2050. Pos\u0142anka odnios\u0142a si\u0119 do ostatniego wpisu tej formacji, w kt\u00f3rym skrytykowano wiceministra rozwoju i technologii Tomasza Lewandowskiego. Zdaniem Polski 2050 serce Lewicy \"wybija rytm pod melodi\u0119 deweloper\u00f3w\".",
        "id": 3170293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-miedzy-lewica-a-polska-2050-zukowska-umiecie-tylko-k,nId,22165560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy Lewic\u0105 a Polsk\u0105 2050. \u017bukowska: Umiecie tylko k\u0142ama\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:05.928919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:40:21+00:00",
        "description": "Robert B\u0105kiewicz zosta\u0142 u\u0142askawiony przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Chodzi o naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej aktywistki \"Babci Kasi\" w czasie Strajku Kobiet w 2020 roku. Chocia\u017c prawomocny wyrok w tej sprawie zapad\u0142 ju\u017c w 2023 roku, sprawa sta\u0142a si\u0119 g\u0142o\u015bna po tym, jak minister sprawiedliwo\u015bci i Prokurator Generalny Adam Bodnar odwiesi\u0142 wstrzymanie wykonania kary w pierwszej po\u0142owie lipca tego roku.",
        "id": 3170294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-w-sprawie-bakiewicza-ulaskawienie-poprzedzone-pr,nId,22165520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie w sprawie B\u0105kiewicza. U\u0142askawienie poprzedzone prawnym chaosem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:06.159292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:34:58+00:00",
        "description": "W gda\u0144skiej wystawie \"Nasi ch\u0142opcy\" najwi\u0119kszym problemem jest sam tytu\u0142. O ludziach wcielonych do Wehrmachtu rozmawia\u0107 warto, ale w innej tonacji. Problem mamy i po innej stronie - Grzegorz Braun coraz bardziej pogr\u0105\u017ca si\u0119 w k\u0142amstwie na temat kom\u00f3r gazowych.",
        "id": 3170295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-nasi-chlopcy-czyli-o-jeden-krok-za-daleko-w-przekopywaniu-hi,nId,22165558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nasi ch\u0142opcy\" - czyli o jeden krok za daleko w przekopywaniu historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:06.367294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:25:04+00:00",
        "description": "\"Wszystkich niewzruszonych s\u0142owami pana Brauna zach\u0119cam do lektury\" - napisa\u0142 na platformie X Rados\u0142aw Sikorski, udost\u0119pniaj\u0105c w swoim po\u015bcie zdj\u0119cia fragment\u00f3w \"Raport\u00f3w Witolda Pileckiego\" oraz komentarz ich wydawcy. To reakcja na s\u0142owa lidera Konfederacji Korony Polskiej, kt\u00f3ry w radiowym wywiadzie stwierdzi\u0142, \u017ce ob\u00f3z Auschwitz z komorami gazowymi \"to fejk\".",
        "id": 3170296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-brauna-sikorski-zachecam-do-lektury-rapor,nId,22165514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa Brauna. Sikorski: Zach\u0119cam do lektury raport\u00f3w Pileckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:22.354917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:13:22+00:00",
        "description": "Premier Ukrainy Denys Szmyhal z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego list rezygnacyjny z funkcji szefa rz\u0105du. Zdj\u0119cie odr\u0119cznego pisma, kt\u00f3re przekazane zosta\u0142o do Kancelarii Prezydenta, opublikowano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3169682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-premier-ukrainy-rezygnuje-wyslal-list-do-zelenskiego,nId,22165564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Ukrainy rezygnuje. Wys\u0142a\u0142 list do Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:22.535317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:01:14+00:00",
        "description": "Mapa zagro\u017ce\u0144 w Polsce nie jest ju\u017c jednolicie \u017c\u00f3\u0142ta. Dla cz\u0119\u015bci Pomorza Zachodniego synoptycy wydali po po\u0142udniu pomara\u0144czowe ostrze\u017cenie drugiego stopnia. Tam trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 na silniejsze burze z ulewami. Dla tego obszaru sw\u00f3j alert wyda\u0142o r\u00f3wnie\u017c Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Najgorszych warunk\u00f3w mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w nocy oraz nad ranem.",
        "id": 3169683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sytuacja-burzowa-sie-zmienia-nowe-ostrzezenie-w-jednym-z-woj,nId,22165538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sytuacja burzowa si\u0119 zmienia. Nowe ostrze\u017cenie w jednym z wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:22.715749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:55:47+00:00",
        "description": "\"Strona polska wyra\u017ca oburzenie niedawnymi, niedopuszczalnymi wypowiedziami biskup\u00f3w D\u0142ugosza oraz Meringa\" - czytamy we wtorkowym komunikacie polskiego resortu spraw zagranicznych. Jak dodano, na r\u0119ce szefa protoko\u0142u dyplomatycznego Watykanu z\u0142o\u017cono demarche, czyli oficjalne wyst\u0105pienie protestacyjne.",
        "id": 3169684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polskie-msz-protestuje-po-slowach-biskupow-oficjalny-protest,nId,22165554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie MSZ protestuje po s\u0142owach biskup\u00f3w. Oficjalny protest do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:22.893043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:53:23+00:00",
        "description": "Francuskie w\u0142adze opublikowa\u0142y now\u0105 wersj\u0119 Narodowego Przegl\u0105du Strategicznego, najwa\u017cniejszego dokumentu w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa i obrony kraju. W najnowszej publikacji du\u017co miejsca po\u015bwi\u0119cono zagro\u017ceniu ze strony Federacji Rosyjskiej. Wa\u017cne miejsce pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c Polska.",
        "id": 3169685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francja-spodziewa-sie-wojny-w-nowym-dokumencie-glowny-nacisk,nId,22165518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja obawia si\u0119 wojny. W nowym dokumencie k\u0142ad\u0105 nacisk na Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:23.071772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:52:24+00:00",
        "description": "- Andrzej Duda ko\u0144czy w marnym stylu, bo na koniec u\u0142askawia boj\u00f3wkarza Kaczy\u0144skiego - m\u00f3wi Interii Dariusz Jo\u0144ski z Platformy Obywatelskiej., odnosz\u0105c si\u0119 do aktu \u0142aski prezydenta wobec Roberta B\u0105kiewicza. Marek Ast z PiS uwa\u017ca natomiast, \u017ce decyzja jest s\u0142uszna, a Duda \"mia\u0142 powody\". Zbieramy polityczne komentarze po decyzji o u\u0142askawieniu dzia\u0142acza \u015brodowisk narodowych.",
        "id": 3169686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duda-konczy-w-marnym-stylu-vs-mial-powody-komentarze-po-ulas,nId,22165513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Duda ko\u0144czy w marnym stylu\" vs. \"mia\u0142 powody\". Komentarze po u\u0142askawieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:23.251008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:28:29+00:00",
        "description": "Republika\u0144ski kongresmen z Florydy Cory Mills sta\u0142 si\u0119 negatywnym bohaterem medi\u00f3w, gdy na jaw wysz\u0142o, \u017ce oskar\u017cany jest o d\u0142ug w wysoko\u015bci 85 tysi\u0119cy dolar\u00f3w wobec w\u0142a\u015bcicieli mieszkania, kt\u00f3re wynajmuje. Polityk przekonuje, \u017ce stara si\u0119 rozwi\u0105za\u0107 problem, jednak w\u0142a\u015bciciel mieszkania \u017c\u0105da eksmisji.",
        "id": 3169687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-republikanski-kongresmen-w-tarapatach-zadaja-eksmisji,nId,22165475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Republika\u0144ski kongresmen w tarapatach. \u017b\u0105daj\u0105 eksmisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:23.428988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:26:29+00:00",
        "description": "Czerwiec by\u0142 najtragiczniejszym miesi\u0105cem dla ukrai\u0144skich cywil\u00f3w od trzech lat - przekaza\u0142a we wtorek rzeczniczka Wysokiego Komisarza ONZ ds. Praw Cz\u0142owieka (UNHCHR) Liz Throssell. Tylko w tym jednym miesi\u0105cu w Ukrainie zgin\u0119\u0142o ponad 200 cywil\u00f3w, a 1300 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3169688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tragiczny-miesiac-dla-ukrainskich-cywilow-onz-przekazala-now,nId,22165508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny miesi\u0105c dla Ukrainy. ONZ poda\u0142a bilans rosyjskich atak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:23.607467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:20:46+00:00",
        "description": "\"To uderzenie w polsk\u0105 racj\u0119 stanu i podwa\u017canie oczywistych fakt\u00f3w historycznych\" - napisa\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do gda\u0144skiej wystawy \"Nasi Ch\u0142opcy. Mieszka\u0144cy Pomorza Gda\u0144skiego w armii III Rzeszy\". Polityk nawi\u0105za\u0142 przy tym do ostatniego incydentu z Grzegorzem Braunem i nazwa\u0142 projekt \"skandalicznym\".",
        "id": 3169689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-braun-i-wystawa-w-gdansku-prezes-pis-pyta-czy-to-skoordynowa,nId,22165533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun i wystawa w Gda\u0144sku. Prezes PiS pyta: Czy to skoordynowana akcja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:23.787266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:18:48+00:00",
        "description": "Wojna w Ukrainie mia\u0142a sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w 24 godziny. Nie wysz\u0142o. Teraz wojna ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w 50 dni. A Trump podpytuje, czy Ze\u0142enski da\u0142by rad\u0119 uderzy\u0107 w Moskw\u0119 i Petersburg. Dla Rosjan to nie b\u0119d\u0105 puste s\u0142owa.",
        "id": 3169690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czy-zelenski-moze-uderzyc-w-moskwe,nId,22165506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ze\u0142enski mo\u017ce uderzy\u0107 w Moskw\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:04.376347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:06:32+00:00",
        "description": "W\u0119gry z\u0142o\u017cy\u0142y we wtorek w Brukseli wniosek o na\u0142o\u017cenie sankcji na ukrai\u0144skie w\u0142adze odpowiedzialne za \u015bmier\u0107 W\u0119gra, kt\u00f3ry mia\u0142 umrze\u0107 w trakcie poboru do armii. Wed\u0142ug Budapesztu m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zosta\u0107 pobity na \u015bmier\u0107. Ukraina odrzuca te oskar\u017cenia.",
        "id": 3169218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wegry-ida-w-zaparte-chca-sankcji-dla-ukrainskich-liderow,nId,22165477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry id\u0105 w zaparte. Chc\u0105 sankcji dla ukrai\u0144skich lider\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:04.637987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:05:38+00:00",
        "description": "Brytyjski dziennik \"The Guardian\" dotar\u0142 do listu, kt\u00f3ry otwiera dyskusj\u0119 na temat reparacji dla Nigru. Chodzi o masakry, kt\u00f3rych francuskie wojska dopu\u015bci\u0142y si\u0119 w tym kraju w 1899 roku. Jak czytamy, Pary\u017c wyra\u017ca gotowo\u015b\u0107 do rozm\u00f3w na temat ewentualnych reparacji, jednak nie chce wzi\u0105\u0107 na siebie odpowiedzialno\u015bci za dokonane zbrodnie.",
        "id": 3169219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-krok-ze-strony-francji-do-mediow-wyciekl-list-w-spr,nId,22165424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy krok ze strony Francji? Do medi\u00f3w wyciek\u0142 list w sprawie reparacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:04.842931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:58:16+00:00",
        "description": "Dramatyczna zbrodnia w Poznaniu. 37-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem swojej by\u0142ej partnerki. Do tragedii mia\u0142o doj\u015b\u0107, gdy w mieszkaniu przebywa\u0142o dziecko pary. Sprawca do zbrodni przyzna\u0142 si\u0119 sam, udaj\u0105c si\u0119 na pobliski komisariat.",
        "id": 3169220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-zamordowal-byla-partnerke-sam-zglosil-sie-na-policje,nId,22165510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamordowa\u0142 by\u0142\u0105 partnerk\u0119. Sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:05.054210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:56:34+00:00",
        "description": "Doros\u0142a pacjentka z Olsztyna z podejrzeniem odry jest diagnozowana w kierunku odry i r\u00f3\u017cyczki - czytamy w komunikacie WSSE w Olsztynie. Kobieta aktualnie nie przebywa w szpitalu. Pracownicy s\u0142u\u017cb sanitarnych ustalaj\u0105 z kim mia\u0142a kontakt, poniewa\u017c osoby te, je\u015bli nie by\u0142y szczepione, s\u0105 zagro\u017cone zachorowaniem.",
        "id": 3169221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-podejrzenie-odry-u-doroslej-pacjentki-sanepid-sprawdza-z-kim,nId,22165472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzenie odry u doros\u0142ej pacjentki. Sanepid sprawdza z kim mia\u0142a kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:05.253597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:44:03+00:00",
        "description": "A\u017c 70 proc. ankietowanych jest zdania, \u017ce politycy zasiadaj\u0105cy w Sejmie i Senacie od wielu kadencji powinni ust\u0105pi\u0107 miejsca nowym osobom \u2013 wynika z sonda\u017cu Opinia24. Najwi\u0119ksze poparcie dla tej idei deklaruj\u0105 wyborcy Konfederacji, a najmniejsze elektorat Koalicji Obywatelskiej. Cz\u0119\u015bciej za takim rozwi\u0105zaniem opowiadaj\u0105 si\u0119 m\u0119\u017cczy\u017ani, a rzadziej kobiety.",
        "id": 3169222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-mowia-dosc-tych-politykow-nie-chca-dluzej-w-parlamenc,nId,22165462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy m\u00f3wi\u0105 \"do\u015b\u0107\". Tych polityk\u00f3w nie chc\u0105 d\u0142u\u017cej w parlamencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:05.516615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:25:25+00:00",
        "description": "Zaczyna grzmie\u0107 i mocniej pada\u0107, jednak to dopiero pocz\u0105tek. Burze odnotowuje si\u0119 na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie, mi\u0119dzy innymi w Suwa\u0142kach, a tak\u017ce lokalnie na po\u0142udniu. W kolejnych godzinach pogoda si\u0119 pogorszy, a wi\u0119cej deszczu i wy\u0142adowa\u0144 nawiedzi mi\u0119dzy innymi zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kraju.",
        "id": 3169223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-w-kolejnych-miejscach-pojawiaja-sie-pierwsze-nagrania,nId,22165485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze w kolejnych miejscach. Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:05.937124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:13:10+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek 11 lipca prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 decyzj\u0119 o u\u0142askawieniu Roberta B\u0105kiewicza - potwierdzi\u0142a Interia. - Akt \u0142aski obejmuje kar\u0119 ograniczenia wolno\u015bci - przekaza\u0142a prok. Anna Adamiak. B\u0105kiewicz b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 orzeczon\u0105 przez s\u0105d nawi\u0105zk\u0119 wobec poszkodowanej przez niego aktywistki Babci Kasi.",
        "id": 3169224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-jest-potwierdzenie,nId,22165492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza. Jest potwierdzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:06.260419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:52:08+00:00",
        "description": "Mer podparyskiej miejscowo\u015bci Triel-sur-Seine wprowadzi\u0142 godzin\u0119 policyjn\u0105 dla os\u00f3b poni\u017cej 18. roku \u017cycia. Niepe\u0142noletni nie b\u0119d\u0105 mogli przebywa\u0107 na ulicach w godzinach 23-5 bez zezwolenia rodzic\u00f3w. Decyzja nie spotka\u0142a si\u0119 z krytyk\u0105 ze strony organizacji broni\u0105cych praw cz\u0142owieka.",
        "id": 3168727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-godzina-policyjna-dla-mlodziezy-obawy-o-bezpieczenstwo-we-fr,nId,22165443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Godzina policyjna\" dla m\u0142odzie\u017cy. Obawy o bezpiecze\u0144stwo we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:24.226575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:21:41+00:00",
        "description": "\"No i wyl\u0105dowa\u0142!\" - napisa\u0142 Donald Tusk, komentuj\u0105c powr\u00f3t z kosmosu S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego. Premier za\u0142\u0105czy\u0142 kilkunastosekundowe nagranie, na kt\u00f3rym m\u00f3wi: No, Bogu dzi\u0119ki, chyba wszystko okej. Swoj\u0105 reakcj\u0119 umie\u015bci\u0142 tak\u017ce Andrzej Duda, zaczynaj\u0105c wpis s\u0142owami: Panie S\u0142awoszu, witamy z powrotem na Ziemi!",
        "id": 3169691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-i-prezydent-reaguja-na-powrot-slawosza-uznanskiego-t,nId,22165451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier i prezydent reaguj\u0105 na powr\u00f3t S\u0142awosza Uzna\u0144skiego. Tusk zamie\u015bci\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:06.472537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:21:41+00:00",
        "description": "\"No i wyl\u0105dowa\u0142!\" - napisa\u0142 Donald Tusk, komentuj\u0105c powr\u00f3t z kosmosu S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego. Premier za\u0142\u0105czy\u0142 kilkunastosekundowe nagranie, na kt\u00f3rym m\u00f3wi: No, Bogu dzi\u0119ki, chyba wszystko okej.",
        "id": 3168728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-reaguje-na-powrot-slawosza-uznanskiego-zamiescil-nag,nId,22165451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier reaguje na powr\u00f3t S\u0142awosza Uzna\u0144skiego. Zamie\u015bci\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:06.671447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:18:37+00:00",
        "description": "Unijny komisarz ds. obronno\u015bci apeluje do Litwy i innych kraj\u00f3w regionu o zbudowanie \"muru dronowego\". Andrius Kubilius chce tak\u017ce, aby pa\u0144stwa te przygotowa\u0142y si\u0119 do masowej produkcji bezza\u0142ogowc\u00f3w. To m.in. odpowied\u017a na ubieg\u0142otygodniowe naruszenie litewskiej przestrzeni powietrznej przez drona produkcji rosyjskiej. Wilno nie pierwszy raz zreszt\u0105 wysuwa podobny postulat, ale poprzednie wezwania nie by\u0142y skuteczne.",
        "id": 3168729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-apel-unijnego-komisarza-do-litwy-lotwy-i-estonii-chodzi-o-mu,nId,22165425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel unijnego komisarza do Litwy, \u0141otwy i Estonii. Chodzi o \"mur dronowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:05.034183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:23:34+00:00",
        "description": "Indyjski urz\u0105d ds. lotnictwa reaguje po katastrofie, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w czerwcu tego roku. W wyniku rozbicia si\u0119 dreamlinera linii Air India zgin\u0119\u0142o 260 os\u00f3b, a kolejne 61 zosta\u0142o rannych. Teraz Indie b\u0119d\u0105 przeprowadza\u0142y w\u0142asne kontrole maszyn lotniczych. Dyrekcja Generalna Lotnictwa Cywilnego wyda\u0142a te\u017c bezwzgl\u0119dny nakaz liniom lotniczym co do maszyn koncernu Boeinga.",
        "id": 3168204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-indie-reaguja-po-katastrofie-boeinga-nowe-wytyczne-i-bezwzgl,nId,22165334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie reaguj\u0105 po katastrofie boeinga. Nowe wytyczne i bezwzgl\u0119dny nakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:05.271596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:21:32+00:00",
        "description": "Ulice i podziemia Nowego Jorku zala\u0142y tony wody. Pot\u0119\u017cne ulewy doprowadzi\u0142y do wielu powodzi b\u0142yskawicznych nie tylko w samym mie\u015bcie, lecz r\u00f3wnie\u017c w okolicznych miejscowo\u015bciach. Dosz\u0142o do ogromnych utrudnie\u0144 w transporcie, a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 nagrania wody zalewaj\u0105cej stacje i wagony metra. Na terenach obj\u0119tych alertami pogodowymi mieszkaj\u0105 dziesi\u0105tki milion\u00f3w os\u00f3b.",
        "id": 3168205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zalane-ulice-wielkiego-miasta-woda-wdzierala-sie-do-wagonow,nId,22165417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalane ulice wielkiego miasta. Woda wdziera\u0142a si\u0119 do wagon\u00f3w metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:05.485343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:16:33+00:00",
        "description": "Donald Trump mia\u0142 podczas rozmowy telefonicznej zapyta\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, czy Ukraina mo\u017ce uderzy\u0107 na Moskw\u0119 - donosi \"Financial Times\". Dzie\u0144 wcze\u015bniej prezydenta USA zapowiedzia\u0142 nowe dostawy broni dla Kijowa.",
        "id": 3168206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-media-trump-zapytal-zelenskiego-czy-ukraina-moze-uderzyc-na,nId,22165414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump zapyta\u0142 Ze\u0142enskiego, czy Ukraina mo\u017ce uderzy\u0107 na Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:05.703110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:15:12+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna podejrzany o d\u017agni\u0119cie no\u017cem 17-latka w Tarnowie us\u0142ysza\u0142 zarzuty - poinformowa\u0142a we wtorek tarnowska policja. W sprawie zatrzymano r\u00f3wnie\u017c drug\u0105 osob\u0119, kt\u00f3ra us\u0142ysza\u0142a zarzut pomocnictwa. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani sami zg\u0142osili si\u0119 na policj\u0119 i przyznali do udzia\u0142u w zdarzeniu. W zwi\u0105zku z atakiem prezydent Tarnowa zapowiada wzmo\u017cenie patroli w centrum miasta.",
        "id": 3168207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-atak-na-17-latka-w-tarnowie-podejrzani-uslyszeli-zarzuty,nId,22165397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na 17-latka w Tarnowie. Podejrzani us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:05.920705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:10:24+00:00",
        "description": "Kim jest Trump, \u017ceby stawia\u0107 warunki? Dziadek si\u0119 gdzie\u015b pogubi\u0142 - kpi Andriej Ko\u0142esnik, deputowany rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej. Moskiewscy politycy w propagandowych mediach otwarcie wy\u015bmiewaj\u0105 ultimatum ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy i podkre\u015blaj\u0105, \u017ce nie ma ono dla Rosji \u017cadnego znaczenia.",
        "id": 3168208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-w-ostrych-slowach-reaguje-na-ultimatum-trumpa-dziadek,nId,22165394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w ostrych s\u0142owach reaguje na ultimatum Trumpa. \"Dziadek si\u0119 pogubi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:06.256242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:07:47+00:00",
        "description": "Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy pozna\u0144sk\u0105 komunikacj\u0105 miejsk\u0105 mogli w poniedzia\u0142ek przeczyta\u0107 w pojazdach komunikat o \"dniu \u0142apania za pup\u0119\". Nied\u0142ugo potem kontrowersyjna informacja zosta\u0142a usuni\u0119ta z autobus\u00f3w i tramwaj\u00f3w. MPK wyra\u017ca ubolewanie z powodu zaistnia\u0142ej sytuacji i t\u0142umaczy, \u017ce za reklamy odpowiada\u0142 zewn\u0119trzny operator.",
        "id": 3168209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-bulwersujacy-komunikat-w-poznanskim-mpk-spolka-wyraza-ubolew,nId,22165336",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bulwersuj\u0105cy komunikat w pozna\u0144skim MPK. Sp\u00f3\u0142ka \"wyra\u017ca ubolewanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:04.414942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:48:15+00:00",
        "description": "Przemys\u0142aw Wipler deklaruje, \u017ce Konfederacja mog\u0142aby wsp\u00f3\u0142rz\u0105dzi\u0107 z Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105. Pose\u0142 zaskoczy\u0142 tym wyznaniem w porannej rozmowie w Radiu Zet. Przyzna\u0142 jednak, \u017ce wymarzony scenariusz zak\u0142ada brak jakiegokolwiek koalicjanta. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do ostatnich sonda\u017cy parlamentarnych, kt\u00f3re nie s\u0105 \u0142askawe dla rz\u0105dz\u0105cych.",
        "id": 3167775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wipler-zaskoczyl-wyznaniem-egzotyczna-koalicja-moze-dojsc-do,nId,22165340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wipler zaskoczy\u0142 wyznaniem. Egzotyczna koalicja mo\u017ce doj\u015b\u0107 do skutku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:04.649303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:18:46+00:00",
        "description": "Legitymacja emeryta-rencisty to cenny dokument, kt\u00f3ry nie tylko poprawia komfort \u017cycia os\u00f3b starszych i z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, ale r\u00f3wnie\u017c zach\u0119ca do aktywno\u015bci, dbania o swoje zdrowie i rozwijania swoich zainteresowa\u0144. Posiadacze legitymacji mog\u0105 skorzysta\u0107 z wielu ulg i zni\u017cek. Podpowiadamy, kto mo\u017ce otrzyma\u0107 legitymacj\u0119 i jak j\u0105 uzyska\u0107.",
        "id": 3167776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jeden-dokument-wiele-znizek-i-ulg-tak-dziala-legitymacja-eme,nId,22164417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden dokument, wiele zni\u017cek i ulg. Tak dzia\u0142a legitymacja emeryta-rencisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:04.871278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:10:50+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Donald Tusk nie jest skutecznym premierem - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Negatywnie szefa rz\u0105du oceniaj\u0105 nie tylko wyborcy opozycji, ale r\u00f3wnie\u017c partii wchodz\u0105cych w sk\u0142ad koalicji rz\u0105dowej.",
        "id": 3167777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-skutecznosc-premiera-zaskakujaca-opinia-wybor,nId,22165322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili skuteczno\u015b\u0107 premiera. Zaskakuj\u0105ca opinia wyborc\u00f3w koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:05.097103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:05:34+00:00",
        "description": "Ministerstwo Obrony Ukrainy zdecydowa\u0142o o powo\u0142aniu do \u017cycia nowych jednostek wojskowych z\u0142o\u017conych z wolontariuszy. Ich zadaniem b\u0119dzie obs\u0142ugiwanie system\u00f3w obrony powietrznej. To odpowied\u017a na zmasowane ataki Rosjan, kt\u00f3rzy codziennie wystrzeliwuj\u0105 kilkaset dron\u00f3w i pocisk\u00f3w.",
        "id": 3167778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-siegaja-po-eksperyment-szukaja-ochotnikow-obiecuja,nId,22165331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy si\u0119gaj\u0105 po eksperyment. Szukaj\u0105 ochotnik\u00f3w, obiecuj\u0105 zap\u0142at\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:05.344992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:56:37+00:00",
        "description": "Politycy Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3rzy najpierw zgodzili si\u0119 na publiczne rozmowy z liderem Konfederacji, a p\u00f3\u017aniej si\u0119 z tego wycofali, pope\u0142nili spory b\u0142\u0105d w czasach postpolityki i rosn\u0105cej popularno\u015bci partii sprzeciwu.",
        "id": 3167779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-dlaczego-warto-rozmawiac-z-konfederacja,nId,22165312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego warto rozmawia\u0107 z Konfederacj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:14.356787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:49:29+00:00",
        "description": "- Jak \u015bwiat \u015bwiatem, nie b\u0119dzie Niemiec Polakowi bratem - m\u00f3wi\u0142 na Jasnej G\u00f3rze biskup Wies\u0142aw Mering. Na krytyk\u0119 pod adresem naszego zachodniego s\u0105siada zareagowa\u0142 metropolita wroc\u0142awski, przypominaj\u0105c, \u017ce obchodzimy Rok Pojednania. \"Przebaczamy i prosimy o przebaczenie\" - zaproponowa\u0142 J\u00f3zef Kupny, nawi\u0105zuj\u0105c do s\u0142ynnej odezwy biskup\u00f3w polskich do biskup\u00f3w niemieckich z 1965 roku.",
        "id": 3167459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-wypowiedzi-biskupa-wieslawa-meringa-doczekal-sie-ripost,nId,22165309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa wypowiedzi biskupa Wies\u0142awa Meringa. Doczeka\u0142 si\u0119 riposty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:14.539353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:19:40+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Katowicach poinformowa\u0142a we wtorek o skierowaniu do S\u0105du Rejonowego w Piotrkowie Trybunalskim aktu oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M. podejrzanemu o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku drogowego na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 r.",
        "id": 3167460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wypadek-na-a1-nowy-ruch-prokuratury-wobec-sebastiana-m,nId,22165326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na A1. Nowy ruch prokuratury wobec Sebastiana M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:14.718323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:10:05+00:00",
        "description": "Wtorek nie b\u0119dzie spokojniejszy od poniedzia\u0142ku. Burze w wielu miejscach zaczn\u0105 si\u0119 rozwija\u0107 w okolicach po\u0142udnia i przynios\u0105 sporo deszczu. Opady b\u0119d\u0105 na tyle du\u017ce, \u017ce mog\u0105 prowadzi\u0107 do lokalnych podtopie\u0144, szczeg\u00f3lnie na terenach zurbanizowanych. Dodatkowo na po\u0142udniowym zachodzie burzom b\u0119dzie towarzyszy\u0107 silny wiatr, osi\u0105gaj\u0105cy w porywach do 80 km/h.",
        "id": 3167461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wrocilo-burzowe-zagrozenie-mocno-powieje-w-jednym-regionie,nId,22165315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci\u0142o burzowe zagro\u017cenie. Mocno powieje w jednym regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:14.897101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:55:57+00:00",
        "description": "Warszawscy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry w ubieg\u0142y pi\u0105tek ci\u0119\u017cko rani\u0142 maczet\u0105 przypadkowego 20-latka w stolicy. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala z ranami g\u0142owy i szyi. Napastnik us\u0142ysza\u0142 zarzuty, grozi mu do\u017cywotnie pozbawienie wolno\u015bci.",
        "id": 3167462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zaatakowal-przypadkowego-przechodnia-maczeta-policja-zatrzym,nId,22165305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 przypadkowego przechodnia maczet\u0105. Policja zatrzyma\u0142a napastnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:04.316530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:02:51+00:00",
        "description": "Pentagon b\u0119dzie u\u017cywa\u0142 Groka - og\u0142osi\u0142a nale\u017c\u0105ca do Elona Muska firma xAI. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w zza oceanu, resort brony USA na kontrakty dla xAI, Anthropic, OpenAI i Google\u2019a, zwi\u0105zane ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, wy\u0142o\u017cy\u0142 a\u017c 200 mln dolar\u00f3w. Wcze\u015bniej chatbot wywo\u0142a\u0142 niema\u0142y skandal, w tym tak\u017ce w Polsce, co spotka\u0142o si\u0119 ze stanowcz\u0105 reakcj\u0105 ministra cyfryzacji Krzysztofa Gawkowskiego.",
        "id": 3167219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musk-oglasza-wielka-wspolprace-pentagon-bedzie-korzystal-z-g,nId,22165291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk og\u0142asza wielk\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Pentagon b\u0119dzie korzysta\u0142 z Groka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:04.538684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:50:27+00:00",
        "description": "W\u0119gierski rz\u0105d b\u0119dzie stanowczo naciska\u0142 na Uni\u0119 Europejsk\u0105, aby zaj\u0119\u0142a wsp\u00f3lne stanowisko w sprawie \"brutalnego poboru do wojska w Ukrainie\", w wyniku kt\u00f3rego jeden z W\u0119gr\u00f3w mia\u0142 zosta\u0107 pobity na \u015bmier\u0107 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto. Kij\u00f3w zaprzecza oskar\u017ceniom i zapewnia, \u017ce podczas poboru nie dochodzi do akt\u00f3w przemocy i \u0142amania praw cz\u0142owieka.",
        "id": 3167220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-brutalny-pobor-w-ukrainie-wegry-zadaja-interwencji,nId,22165290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Brutalny pob\u00f3r\" w Ukrainie. W\u0119gry \u017c\u0105daj\u0105 interwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:04.744490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:47:09+00:00",
        "description": "- Reset z Rosj\u0105 si\u0119 nie uda\u0142 - zauwa\u017cy\u0142 gen. Stanis\u0142aw Koziej, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta USA o wys\u0142aniu broni dla walcz\u0105cej Ukrainy. W opinii wojskowego Moskwa wybra\u0142a sojusz z Chinami, a nie wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z USA, co zawa\u017cy\u0142o na poniedzia\u0142kowej decyzji Trumpa. Czy USA rzeczywi\u015bcie na\u0142o\u017c\u0105 c\u0142a na Rosj\u0119? - Poczeka\u0142bym tydzie\u0144, dwa, mo\u017ce trzy tygodnie, aby si\u0119 upewni\u0107, \u017ce rzeczywi\u015bcie sprawy id\u0105 w tym kierunku - powiedzia\u0142 gen. Koziej.",
        "id": 3167221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gen-koziej-komentuje-deklaracje-trumpa-wazny-moment-dla-euro,nId,22165284",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Koziej komentuje deklaracj\u0119 Trumpa. \"Wa\u017cny moment dla Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:32.621205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:25:43+00:00",
        "description": "Obj\u0119ty europejskimi sankcjami rosyjski \u017caglowiec Standard wp\u0142yn\u0105\u0142 do Port Oriel w Irlandii. Dow\u00f3dztwo jednostki zrobi\u0142o to, mimo i\u017c wcze\u015bniej nie uprzedzi\u0142o zarz\u0105dcy portu i nie otrzyma\u0142o stosownej zgody. Irlandzka stra\u017c przybrze\u017cna wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie.",
        "id": 3166911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wtargnal-do-portu-mimo-zakazu-rosjanie-zaskoczyli-irlandczyk,nId,22165283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wtargn\u0105\u0142 do portu mimo zakazu. Rosjanie zaskoczyli Irlandczyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:32.800022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:45:07+00:00",
        "description": "Prezydenci Chorwacji i Bu\u0142garii skrytykowali polityk\u0119 Unii Europejskiej wzgl\u0119dem Ukrainy. Proponowana szybka \u015bcie\u017cka akcesji by\u0142aby zdaniem Zorana Milanovicia \"bezczeln\u0105 zniewag\u0105 dla takich kraj\u00f3w, jak Czarnog\u00f3ra czy Macedonia P\u00f3\u0142nocna\", kt\u00f3re od lat d\u0105\u017c\u0105 do cz\u0142onkostwa w UE. - Nie by\u0142by to dobry sygna\u0142 dla kraj\u00f3w Ba\u0142kan\u00f3w Zachodnich, gdyby Ukraina otrzyma\u0142a priorytet ze wzgl\u0119du na okoliczno\u015bci geopolityczne, bez spe\u0142nienia kryteri\u00f3w - doda\u0142 Rumen Radew.",
        "id": 3166912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dwa-kraje-przeciwko-ukrainie-w-ue-ostry-komentarz-przywodcow,nId,22165282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa kraje przeciwko Ukrainie w UE. Ostry komentarz przyw\u00f3dc\u00f3w, \"zniewaga\"",
        "vote": 0
    }
]