[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:32:24.247190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T20:32:23+00:00",
        "description": "Oko\u0142o 100 metr\u00f3w dzieli\u0142o dwa chi\u0144skie samoloty od zderzenia si\u0119 nad Syberi\u0105. Jedna z maszyn by\u0142a pasa\u017cerska, linii Air China, lec\u0105ca z Szanghaju do Mediolanu. Druga to samolot transportowy. Przyczyn\u0105 incydentu by\u0142o nag\u0142e zwi\u0119kszenie wysoko\u015bci jednego z nich.",
        "id": 3173821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/groznie-na-rosyjskim-niebie-chinskie-samoloty-na-kursie-kolizyjnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017anie na rosyjskim niebie. Chi\u0144skie samoloty obra\u0142y kurs kolizyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T21:38:59.719255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:31:00+00:00",
        "description": "Na 14 lat kolonii karnej o zaostrzonym rygorze skazany zosta\u0142 zaocznie pisarz Boris Akunin. Rosyjski s\u0105d uzna\u0142 go za winnego wspierania dzia\u0142alno\u015bci terrorystycznej. Akunin od wielu lat mieszka na emigracji i znany jest z krytyki w\u0142adz na Kremlu, jak r\u00f3wnie\u017c protest\u00f3w wobec wojny w Ukrainie. Wywiad z pisarzem w programie Dzie\u0144 na \u015bwiecie na antenie Polsat News.",
        "id": 3174236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/jest-sola-w-oku-rosji-wywiad-z-pisarzem-borisem-akuninem-w-polsat-news",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest sol\u0105 w oku Rosji. Wywiad z pisarzem Borisem Akuninem w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:15:19.962985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:15:19+00:00",
        "description": "Amerykanin Daniel Martindale zafascynowa\u0142 si\u0119 Rosj\u0105 i zapragn\u0105\u0142 tam mieszka\u0107. Kraj ten jednak deportowa\u0142 go, w wyniku czego m\u0119\u017cczyzna znalaz\u0142 si\u0119 m.in. w Polsce. P\u00f3\u017aniej wyjecha\u0142 do Ukrainy - tu\u017c przed pe\u0142noskalowym atakiem Kremla. Tam w\u0142a\u015bnie pomaga\u0142 Rosjanom, a teraz okupacyjne w\u0142adze obwodu donieckiego doceni\u0142y go za szpiegostwo. Otrzyma\u0142 rosyjskie obywatelstwo, a tym samym paszport.",
        "id": 3172064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/rosja-wreczyla-paszport-amerykaninowi-wczesniej-mieszkal-tez-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wr\u0119czy\u0142a paszport Amerykaninowi. Wcze\u015bniej mieszka\u0142 te\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:49:01.691582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:49:01+00:00",
        "description": "Melania Trump sta\u0142a si\u0119 bohaterk\u0105 w ukrai\u0144skich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, bo prezydent USA zasugerowa\u0142, i\u017c w\u0142a\u015bnie ona wp\u0142yn\u0119\u0142a na jego nag\u0142\u0105 zmian\u0119 zdania co do Rosji. - M\u00f3wi\u0119 pierwszej damie: Odbyli\u015bmy wspania\u0142\u0105 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem. A ona na to: Naprawd\u0119? W\u0142a\u015bnie zaatakowano kolejne miasto - m\u00f3wi\u0142 Trump. W\u0142a\u015bnie dlatego \u017con\u0119 ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy nazwano m.in. Melani\u0105 Trumpenko.",
        "id": 3171409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/ukraincy-wskazuja-na-kluczowa-role-pierwszej-damy-usa-melania-trumpenko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy wskazuj\u0105 na kluczow\u0105 rol\u0119 pierwszej damy USA. \"Melania Trumpenko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:45:32.679656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:45:32+00:00",
        "description": "- By\u0142o wielkie poruszenie, du\u017ce napi\u0119cie, du\u017co adrenaliny i ma\u0142o snu - powiedzia\u0142a na antenie Polsat News Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska. \u017bona polskiego astronauty jest w Huston, gdzie obserwowa\u0142a powr\u00f3t m\u0119\u017ca z ponad dwutygodniowej misji na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Zasugerowa\u0142a ponadto, \u017ce mamy w Polsce dobry moment na budow\u0119 laboratorium wojskowo-kosmicznego.",
        "id": 3170725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/wojskowo-kosmiczna-inwestycja-w-polsce-uznanska-wisniewska-mamy-ogromna-szanse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowo-kosmiczna inwestycja w Polsce? Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska: Mamy ogromn\u0105 szans\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:33:10.656764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:33:10+00:00",
        "description": "Po dwutygodniowej misji na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej cz\u0142onkowie misji Ax-4 wr\u00f3cili na Ziemi\u0119. Kapsu\u0142a Dragon z polskim astronaut\u0105 na pok\u0142adzie wodowa\u0142a na Pacyfiku u wybrze\u017cy Kalifornii po godz. 11:30. Po przej\u015bciu procedur bezpiecze\u0144stwa S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski opu\u015bci\u0142 pok\u0142ad Dragona. Zobacz nagranie z tego historycznego momentu.",
        "id": 3169570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/slawosz-uznanski-wisniewski-wrocil-na-ziemie-tak-wygladalo-ladowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119. Tak wygl\u0105da\u0142o l\u0105dowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:33:10.869742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:33:10+00:00",
        "description": "Szef ukrai\u0144skiego wywiadu Kyry\u0142o Budanow ujawni\u0142 przed Keithem Kellogiem dane sugeruj\u0105ce, \u017ce Rosja szykuje si\u0119 do ataku na kraje NATO. - Imperialne ambicje Kremla nie ograniczaj\u0105 si\u0119 tylko do Ukrainy \u2013 obejmuj\u0105 ca\u0142\u0105 Europ\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Budanow po spotkaniu ze specjalnym wys\u0142annikiem Donalda Trumpa. Ukrai\u0144ski dow\u00f3dca twierdzi, \u017ce wsparcie Amerykan\u00f3w jest kluczowe do zatrzymania Kremla.",
        "id": 3169571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/ukraina-ujawnia-dane-wywiadowcze-rosja-szykuje-sie-na-kolejna-wojne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawnili nowe dane wywiadowcze. Ukraina: Rosja szykuje si\u0119 na kolejn\u0105 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:23:38.309921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:23:37+00:00",
        "description": "Otwarto w\u0142az kapsu\u0142y Dragon z Polakiem na pok\u0142adzie. Za\u0142oga wychodzi na zewn\u0105trz. Po godzinie 11:30 kapsu\u0142a wyl\u0105dowa\u0142a w Pacyfiku. Zosta\u0142a wy\u0142owiona z wody i przeniesiona za pomoc\u0105 podno\u015bnika hydraulicznego na pok\u0142ad statku Shannon, nale\u017c\u0105cego do SpaceX.",
        "id": 3168570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/slawosz-uznanski-wisniewski-wrocil-z-kosmosu-kapsula-dragon-zwodowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wr\u00f3ci\u0142 z kosmosu. Za\u0142oga wychodzi z kapsu\u0142y Dragon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:23:38.520748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:23:37+00:00",
        "description": "Donald Trump zapyta\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, czy Ukraina mog\u0142aby zaatakowa\u0107 Moskw\u0119, gdyby USA dostarczy\u0142y do tego odpowiedni\u0105 bro\u0144 - informuje Financial Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105. Obiektem ukrai\u0144skich uderze\u0144 mia\u0142by by\u0107 cele wojskowe w g\u0142\u0119bi Rosji.",
        "id": 3168571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/trump-rozmawial-z-zelenskim-padlo-pytanie-o-atak-na-moskwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. \"Czy jeste\u015b w stanie uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:23:38.765904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:23:37+00:00",
        "description": "Ulewne deszcze daj\u0105 si\u0119 we znaki mieszka\u0144com wschodnich stan\u00f3w USA, od Nowego Jorku po \u015brodkow\u0105 Wirgini\u0119. W Nowym Jorku woda zala\u0142a wiele dr\u00f3g, wdar\u0142a si\u0119 te\u017c do stacji metra. Gubernator New Jersey zadecydowa\u0142 o og\u0142oszeniu stanu wyj\u0105tkowego.",
        "id": 3168572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/powodzie-w-usa-drogi-i-metro-w-nowym-jorku-pod-woda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka woda sparali\u017cowa\u0142a Nowy Jork. Wdar\u0142a si\u0119 do metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:16:56.852224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:16:56+00:00",
        "description": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a sze\u015b\u0107 - w tym troje Polak\u00f3w zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w mie\u015bcie Bayburt na wschodzie Turcji. Zderzy\u0142 si\u0119 tam auto osobowe i minibus, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowali Polacy. S\u0142u\u017cby musia\u0142y u\u017cy\u0107 specjalnego sprz\u0119tu, by wyci\u0105gn\u0105\u0107 poszkodowanych z pojazd\u00f3w.",
        "id": 3168121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/tragiczny-wypadek-w-turcji-dwie-osoby-nie-zyja-szesc-jest-rannych-w-tym-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Turcji. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, sze\u015b\u0107 jest rannych, w tym  Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:13:20.555958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:13:19+00:00",
        "description": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski po dwutygodniowej misji na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej wraca na ziemi\u0119. Wodowanie kapsu\u0142y z astronaut\u0105, po 22-godzinnym locie, ma nast\u0105pi\u0107 we wtorek ok. godz. 11.30 polskiego czasu, w Pacyfiku, niedaleko wybrze\u017ca Kalifornii (USA). Transmisja w Polsat News i na polsatnews.pl od godz. 11.",
        "id": 3167702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/slawosza-uznanskiego-wisniewski-wraca-z-kosmosu-transmisja-ladowania-na-ziemi-w-polsat-news",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca z kosmosu. Transmisja l\u0105dowania na Ziemi w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:06:51.572476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:06:51+00:00",
        "description": "Donald Trump podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o sprzeda\u017cy ameryka\u0144skiej broni dla Ukrainy. Wyznaczy\u0142 te\u017c termin, w kt\u00f3rym og\u0142osi surowe sankcje wobec Rosji i jej partner\u00f3w. To ca\u0142kowity zwrot stanowiska prezydenta USA ws. wojny - oceniaj\u0105 ameryka\u0144skie media. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich podkre\u015bla, \u017ce dla Trumpa powodem zmiany mog\u0142a by\u0107 osobista uraza do Putina, kt\u00f3ry nie szanuje go tak, jak tego oczekiwa\u0142.",
        "id": 3167408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-15/media-trump-moze-nie-dotrzymac-obietnicy-reakcje-po-decyzji-prezydenta-usa-w-sprawie-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja Donalda Trumpa ws. Ukrainy. \"Mo\u017ce nie dotrzyma\u0107 obietnicy\"",
        "vote": 0
    }
]