[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:07.483720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:51:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce\" />\n    We wtorkowym losowaniu w Eurojackpot nie odnotowano g\u0142\u00f3wnej wygranej, a kumulacja ro\u015bnie do 360 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce pad\u0142a natomiast wygrana drugiego stopnia wynosz\u0105ca ponad 3,5 miliona z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 15 lipca 2025 roku.",
        "id": 3173477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/duza-wygrana-w-eurojackpot-w-polsce-st8558566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:07.694895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:40:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4438163-kontrowersje-po-wynikach-konkursu-ph8547477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar wyda\u0142 wytyczne. Reakcja na \"ataki s\u0142owne i fizyczne\" na medyk\u00f3w\" />\n    Adam Bodnar przekaza\u0142, \u017ce jako prokurator generalny wyda\u0142 wytyczne dla prokurator\u00f3w w sprawie prowadzenia post\u0119powa\u0144 o przest\u0119pstwa pope\u0142niane na szkod\u0119 pracownik\u00f3w ochrony zdrowia, mi\u0119dzy innymi ratownik\u00f3w medycznych.",
        "id": 3173478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-wydal-wytyczne-dla-prokuratorow-chodzi-o-przestepstwa-wobec-pracownikow-medycznych-st8558561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4438163-kontrowersje-po-wynikach-konkursu-ph8547477/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar wyda\u0142 wytyczne. Reakcja na \"ataki s\u0142owne i fizyczne\" na medyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:07.873367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:15:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2080515-stanislawow-prawa-miejskie-odzyska-po-156-latach-ph8558560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Mazowszu b\u0119d\u0105 trzy nowe miasta\" />\n    Od przysz\u0142ego roku w Polsce przyb\u0119dzie sze\u015b\u0107 miast - wynika z projektu rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3rego wnioskodawc\u0105 jest Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. Prawa miejskie maj\u0105 otrzyma\u0107 miejscowo\u015bci w wojew\u00f3dztwach: mazowieckim, lubelskim, opolskim i \u015bl\u0105skim.",
        "id": 3173479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/na-mazowszu-beda-trzy-nowe-miasta-starozreby-stanislawow-i-malkinia-gorna-st8558555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2080515-stanislawow-prawa-miejskie-odzyska-po-156-latach-ph8558560/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Mazowszu b\u0119d\u0105 trzy nowe miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:08.050798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:15:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8143862-adam-bodnar-ph8558526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar prostuje informacje z S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o wizyt\u0119 prokurator\u00f3w\" />\n    Prokurator Generalny i minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w sprawie wizyty prokurator\u00f3w w\u00a0S\u0105dzie Najwy\u017cszym, do kt\u00f3rej dosz\u0142o 30 czerwca. Przekaza\u0142, jak wygl\u0105da\u0142 jej przebieg i wskaza\u0142 nieprawdziwe informacje przestawicieli SN.",
        "id": 3173480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/protesty-wyborcze-adam-bodnar-dementuje-nieprawdziwe-informacje-chodzi-o-wizyte-w-sadzie-najwyzszym-st8558523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8143862-adam-bodnar-ph8558526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar prostuje informacje z S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o wizyt\u0119 prokurator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:01.623606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:55:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4675978-kaczki-siedzialy-w-rozgrzanym-samochodzie-ph8558548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczki zamkni\u0119te w opuszczonym, rozgrzanym samochodzie\" />\n    Dzi\u0119ki czujno\u015bci spacerowicza stra\u017cnicy miejscy znale\u017ali doros\u0142e kaczki zamkni\u0119te w rozgrzanym i nieu\u017cywanym samochodzie. Zwierz\u0119ta by\u0142y wycie\u0144czone i nara\u017cone na przegrzanie. Trafi\u0142y do Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego, kt\u00f3ra ma warunki do hodowli drobiu.",
        "id": 3172990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-kaczki-siedzialy-w-nagrzanym-samochodzie-uratowal-je-przechodzien-i-straznicy-miejscy-st8558522?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4675978-kaczki-siedzialy-w-rozgrzanym-samochodzie-ph8558548/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczki zamkni\u0119te w opuszczonym, rozgrzanym samochodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:01.817798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:50:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nj00qz-rachunki-oplaty-shutterstock_2232534015-7349878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany na rachunkach za wod\u0119. Decyzja rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt zapewniaj\u0105cy popraw\u0119 jako\u015bci wody przeznaczonej do spo\u017cycia przez ludzi. Zmiany b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 tak\u017ce rachunk\u00f3w.",
        "id": 3172991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zmiany-na-rachunkach-za-wode-decyzja-rzadu-st8558541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nj00qz-rachunki-oplaty-shutterstock_2232534015-7349878/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany na rachunkach za wod\u0119. Decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.011003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:37:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5886093-kandydat-na-posla-pis-robert-bakiewicz-przegral-w-sadzie-w-trybie-wyborczym-zdjecie-z-2023-roku-ph7356908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To zacie\u015bnianie wi\u0119zi patoprawicy z PiS\"\" />\n    Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza przede wszystkim dlatego, \u017ce pewnie kaza\u0142 mu zrobi\u0107 to Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k z Nowej Lewicy, ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej. Jej zdaniem to \"zacie\u015bnianie wi\u0119zi patoprawicy, skrajnej prawicy z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105\".",
        "id": 3172992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ulaskawienie-roberta-bakiewicza-przez-prezydenta-andrzeja-dude-agnieszka-dziemianowicz-bak-komentuje-st8558518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5886093-kandydat-na-posla-pis-robert-bakiewicz-przegral-w-sadzie-w-trybie-wyborczym-zdjecie-z-2023-roku-ph7356908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To zacie\u015bnianie wi\u0119zi patoprawicy z PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.198837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9269847-powodz-blyskawiczna-wyrzadzila-wiele-szkod-w-newark-valley-w-stanie-nowy-jork-ph8558540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142o troch\u0119 postapokaliptyczne\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek wschodnie stany USA nawiedzi\u0142y silne opady, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y powodzie. Woda poch\u0142on\u0119\u0142a \u017cycie co najmniej dw\u00f3ch os\u00f3b. Mieszka\u0144cy i s\u0142u\u017cby oceniaj\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144 i sprz\u0105taj\u0105 po przej\u015bciu \u017cywio\u0142u.",
        "id": 3172993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-na-wschodzie-usa-to-bylo-troche-postapokaliptyczne-st8558500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9269847-powodz-blyskawiczna-wyrzadzila-wiele-szkod-w-newark-valley-w-stanie-nowy-jork-ph8558540/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To by\u0142o troch\u0119 postapokaliptyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.382882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:12:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8261115-wypadek-na-krupniczej-ph8558528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek kawiarniany w centrum Krakowa\" />\n    Czarne BMW wjecha\u0142o w ogr\u00f3dek kawiarniany na rogu ulic Krupniczej i Loreta\u0144skiej. Kieruj\u0105ca prawdopodobnie zas\u0142ab\u0142a za kierownic\u0105.",
        "id": 3172994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/samochod-wjechal-w-ogrodek-kawiarniany-w-centrum-krakowa-st8558534?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8261115-wypadek-na-krupniczej-ph8558528/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek kawiarniany w centrum Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:08.356014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:12:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5127253-wypadek-na-krupniczej-ph8558528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek kawiarniany w centrum Krakowa\" />\n    W centrum Krakowa w ogr\u00f3dek kawiarniany na rogu ulic Krupniczej i Loreta\u0144skiej wjecha\u0142o czarne bmw. Jak przekaza\u0142 tvn24.pl aspirant Bartosz Izdebski z zespo\u0142u prasowego KWP w Krakowie, pojazd prowadzi\u0142a 70-latka, kt\u00f3ra mia\u0142a zas\u0142abn\u0105\u0107 za kierownic\u0105.",
        "id": 3173481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/samochod-marki-bmw-wjechal-w-ogrodek-kawiarniany-w-centrum-krakowa-st8558534?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5127253-wypadek-na-krupniczej-ph8558528/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek kawiarniany w centrum Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.574274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:05:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5537525-donald-trump-ph8558512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie. Nie powinien celowa\u0107 w Moskw\u0119\". Trump o rozmowie z Ze\u0142enskim\" />\n    Prezydent USA Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 dziennika \"Financial Times\", kt\u00f3ry opisa\u0142 jego rozmow\u0119 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. - Nie powinien celowa\u0107 w Moskw\u0119 - stwierdzi\u0142 Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do przypisywanych mu przez media s\u0142\u00f3w.",
        "id": 3172995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-donald-trump-odniosl-sie-do-doniesien-o-rozmowie-o-bombardowaniu-moskwy-st8558491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5537525-donald-trump-ph8558512/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie. Nie powinien celowa\u0107 w Moskw\u0119\". Trump o rozmowie z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.794970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:56:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2810313-nietypowa-interwencja-policjantow-ph8558511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142 z rusztowania, sam pr\u00f3bowa\u0142 dojecha\u0107 do szpitala\" />\n    37-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z dw\u00f3ch metr\u00f3w na plecy, uderzy\u0142 g\u0142ow\u0105 w ziemi\u0119 i bardzo \u017ale si\u0119 poczu\u0142. Pr\u00f3bowa\u0142 sam dojecha\u0107 do szpitala, ale kiedy zobaczy\u0142 na swojej drodze patrol policji, zatrzyma\u0142 si\u0119 i poprosi\u0142 o pomoc.",
        "id": 3172996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-spadl-z-rusztowania-sam-probowal-dojechac-do-szpitala-st8558514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2810313-nietypowa-interwencja-policjantow-ph8558511/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spad\u0142 z rusztowania, sam pr\u00f3bowa\u0142 dojecha\u0107 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:02.986465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:51:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7832313-wypadek-na-ulicy-wladyslawa-broniewskiego-zdjecie-ilustracyjne-ph8486464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w ogrodzenie, nie \u017cyje pasa\u017cerka\" />\n    Tragiczny wypadek w Siedlcach. 70-letni kierowca auta osobowego z nieustalonych przyczyn zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w ogrodzenie posesji. Zgin\u0119\u0142a 77-letnia pasa\u017cerka.",
        "id": 3172997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-zjechal-z-drogi-i-uderzyl-w-ogrodzenie-nie-zyje-pasazerka-st8558505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7832313-wypadek-na-ulicy-wladyslawa-broniewskiego-zdjecie-ilustracyjne-ph8486464/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w ogrodzenie, nie \u017cyje pasa\u017cerka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:26.667485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:27:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2451236-parada-wojskowa-w-waszyngtonie-ph8512103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melania Trump \"jedn\u0105 z kluczowych sojuszniczek\" Ukrainy w Bia\u0142ym Domu\" />\n    Pierwsza dama USA Melania Trump jest w gronie najwi\u0119kszych sojusznik\u00f3w Ukrainy w Bia\u0142ym Domu - oceni\u0142 brytyjski portal Independent. Nawi\u0105za\u0142 w ten spos\u00f3b do wypowiedzi Donalda Trumpa, \u017ce to w\u0142a\u015bnie \u017cona uzmys\u0142owi\u0142a mu, \u017ce przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin prowadzi fa\u0142szyw\u0105 gr\u0119 polityczn\u0105.",
        "id": 3172317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-o-wplywie-melanii-trump-na-decyzje-donalda-trumpa-w-sprawie-ukrainy-i-rosji-st8558469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2451236-parada-wojskowa-w-waszyngtonie-ph8512103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Melania Trump \"jedn\u0105 z kluczowych sojuszniczek\" Ukrainy w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:26.870018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:23:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6425528-wieslaw-mering-i-antoni-dlugosz-ph8558459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypowiedzi biskup\u00f3w \"na zlecenie\" polityczne. \"Religia jest tylko dodatkiem\"\" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych z\u0142o\u017cy\u0142o w Watykanie protest w sprawie niedawnych wypowiedzi biskup\u00f3w Antoniego D\u0142ugosza i Wies\u0142awa Meringa. - Tutaj religia jest traktowana absolutnie instrumentalnie - komentowa\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 dominikanin ojciec Pawe\u0142 Gu\u017cy\u0144ski.",
        "id": 3172318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wypowiedzi-biskupow-na-zlecenie-polityczne-pawel-guzynski-i-jakub-majmurek-komentuja-st8558393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6425528-wieslaw-mering-i-antoni-dlugosz-ph8558459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypowiedzi biskup\u00f3w \"na zlecenie\" polityczne. \"Religia jest tylko dodatkiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:27.073195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:17:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3693416-samiczka-pudu-poludniowego-otrzymala-imie-rosa-ph8558465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Poznajcie Ros\u0119\". Male\u0144ka pudu ma ju\u017c imi\u0119, b\u0119dzie j\u0105 mo\u017cna zobaczy\u0107\" />\n    Samiczka jednego z najmniejszych jeleni \u015bwiata - pudu po\u0142udniowego - urodzi\u0142a si\u0119 w tym roku w warszawskim zoo. Imi\u0119 dla zwierzaka wybrali internauci, jest nieprzypadkowe. To Rosa.",
        "id": 3172319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-samiczka-pudu-poludniowego-z-warszawskiego-zoo-otrzymala-imie-wybrali-je-internauci-to-rosa-st8558455?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3693416-samiczka-pudu-poludniowego-otrzymala-imie-rosa-ph8558465/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Poznajcie Ros\u0119\". Male\u0144ka pudu ma ju\u017c imi\u0119, b\u0119dzie j\u0105 mo\u017cna zobaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:27.299414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:04:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bllxck-deszcz-noc-opady-7934958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 15 lipca. Chmury, deszcz i ni\u017csza temperatura. Noc\u0105 mo\u017ce mocno wia\u0107\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 16.07. Noc b\u0119dzie pochmurna, miejscami z przeja\u015bnieniami i rozpogodzeniami, ale w dzie\u0144 niebo nad Polsk\u0105 zakryj\u0105 chmury, z kt\u00f3rych mo\u017ce popada\u0107. Temperatura b\u0119dzie ni\u017csza ni\u017c we wtorek, ale nie powinna spa\u015b\u0107 poni\u017cej 20 stopni.",
        "id": 3172320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-15-lipca-chmury-deszcz-i-nizsza-temperatura-noca-moze-mocno-wiac-st8558172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bllxck-deszcz-noc-opady-7934958/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 15 lipca. Chmury, deszcz i ni\u017csza temperatura. Noc\u0105 mo\u017ce mocno wia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:27.511706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:04:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2475022-pietrucha-miuosh-pietrucha-sierpniowe-ph8558439/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sierpniowe\". Opowie\u015b\u0107 o tych, kt\u00f3rzy \"bardzo du\u017co po\u0142o\u017cyli na szali\"\" />\n    Natalia Pietrucha napisa\u0142a teksty, Julia Pietrucha je za\u015bpiewa\u0142a i stworzy\u0142a muzyk\u0119, a Miuosh wszystko wyprodukowa\u0142 i dopi\u0105\u0142 na ostatni guzik. Z okazji 81. rocznicy Powstania Warszawskiego uka\u017ce si\u0119 p\u0142yta \"Sierpniowe\", kt\u00f3ra zabrzmi premierowo 25 lipca podczas koncertu w Parku Wolno\u015bci.",
        "id": 3172321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-julia-pietrucha-natalia-pietrucha-miuosh-plyta-i-koncert-sierpniowe-na-rocznice-postania-warszawskiego-st8558309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2475022-pietrucha-miuosh-pietrucha-sierpniowe-ph8558439/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Sierpniowe\". Opowie\u015b\u0107 o tych, kt\u00f3rzy \"bardzo du\u017co po\u0142o\u017cyli na szali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:27.939301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:02:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7655898-kobieta-uciekla-z-sor-odnalazla-sie-na-dworcu-kolejowym-ph8558460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciek\u0142a z SOR. \"Z widocznymi obra\u017ceniami\" siedzia\u0142a na dworcu\" />\n    Funkcjonariusze Stra\u017cy Ochrony Kolei z Bia\u0142egostoku odnale\u017ali w poczekalni dworca 36-letni\u0105 pacjentk\u0119 Szpitalnego Oddzia\u0142u Ratunkowego Szpitala Wojew\u00f3dzkiego. Kobieta - jak przekaza\u0142a w komunikacie SOK - wykorzysta\u0142a moment, gdy personel by\u0142 zaj\u0119ty i uciek\u0142a z plac\u00f3wki.",
        "id": 3172323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-uciekla-z-sor-z-widocznymi-obrazeniami-siedziala-na-dworcu-st8558463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7655898-kobieta-uciekla-z-sor-odnalazla-sie-na-dworcu-kolejowym-ph8558460/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uciek\u0142a z SOR. \"Z widocznymi obra\u017ceniami\" siedzia\u0142a na dworcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:28.151747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:02:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9686914-putin-ph8549267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokada ze strony jednego kraju. \"Jest mi naprawd\u0119 przykro\"\" />\n    Wci\u0105\u017c nie ma porozumienia kraj\u00f3w Unii Europejskiej w sprawie 18. pakietu sankcji wobec Rosji - przekaza\u0142a szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas. Przeszkod\u0105 pozostaje sprzeciw S\u0142owacji, kt\u00f3ra obawia si\u0119 mi\u0119dzy innymi gigantycznych kar ze strony Gazpromu w zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z rosyjskiego gazu.",
        "id": 3172324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/blokada-ze-strony-jednego-kraju-jest-mi-naprawde-przykro-st8558421?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9686914-putin-ph8549267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blokada ze strony jednego kraju. \"Jest mi naprawd\u0119 przykro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T18:58:03.414790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:02:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9686914-putin-ph8549267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokada ze strony jednego kraju. \"Jest mi naprawd\u0119 przykro\"\" />\n    Wci\u0105\u017c nie ma porozumienia kraj\u00f3w Unii Europejskiej w sprawie 18. pakietu sankcji wobec Rosji - przekaza\u0142a szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas. Przeszkod\u0105 pozostaje sprzeciw S\u0142owacji, kt\u00f3ra obawia si\u0119 mi\u0119dzy innymi gigantycznych kar ze strony Gazpromu w zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z rosyjskiego gazu.",
        "id": 3172998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sankcje-na-rosje-i-blokada-ze-strony-jednego-kraju-jest-mi-naprawde-przykro-st8558421?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9686914-putin-ph8549267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blokada ze strony jednego kraju. \"Jest mi naprawd\u0119 przykro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:28.365830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:45:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9207570-klon-znany-z-filmu-o-robin-hoodzie-zostal-sciety-przez-dwoch-mezczyzn-ph8558434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aci\u0119li drzewo znane z \"Robin Hooda\". Id\u0105 do wi\u0119zienia\" />\n    S\u0105d koronny w Newcastle skaza\u0142 we wtorek Daniela Grahama i Adama Carruthersa na cztery lata i trzy miesi\u0105ce wi\u0119zienia za \u015bci\u0119cie 100-letniego jaworu, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w filmie o przygodach Robin Hooda. M\u0119\u017cczy\u017ani odpowiedzieli te\u017c za uszkodzenie muru Hadriana z II wieku naszej ery, wpisanego na list\u0119 UNESCO.",
        "id": 3172325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/scieli-drzewo-znane-z-robin-hooda-ida-do-wiezienia-st8558429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9207570-klon-znany-z-filmu-o-robin-hoodzie-zostal-sciety-przez-dwoch-mezczyzn-ph8558434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015aci\u0119li drzewo znane z \"Robin Hooda\". Id\u0105 do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:28.572724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:40:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-179235-15-latek-pedzil-na-hulajnodze-elektrycznej-ph8558428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"15-latek jecha\u0142 hulajnog\u0105, dwukrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107\" />\n    15-latek porusza\u0142 si\u0119 hulajnog\u0105 elektryczn\u0105 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 44 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. To ponad dwukrotnie szybciej ni\u017c dopuszczaj\u0105 przepisy. Na dodatek jego pojazd nie spe\u0142nia\u0142 norm technicznych. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du rodzinnego.",
        "id": 3172326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-15-latek-pedzil-na-hulajnodze-elektrycznej-pomiar-wykazal-44-km-h-sprawa-trafila-do-sadu-rodzinnego-st8558417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-179235-15-latek-pedzil-na-hulajnodze-elektrycznej-ph8558428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "15-latek jecha\u0142 hulajnog\u0105, dwukrotnie przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.065263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:07:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6503553-ministerstwo-finansow-ph5557353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kasa pa\u0144stwa pod kresk\u0105. Pot\u0119\u017cny deficyt\" />\n    Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa po sze\u015bciu miesi\u0105cach wyni\u00f3s\u0142 119,7 miliarda z\u0142otych, czyli 41,5 procent kwoty zaplanowanej na ca\u0142y rok - poinformowa\u0142 resort finans\u00f3w.",
        "id": 3171534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kasa-panstwa-pod-kreska-potezny-deficyt-st8558310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6503553-ministerstwo-finansow-ph5557353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kasa pa\u0144stwa pod kresk\u0105. Pot\u0119\u017cny deficyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.243755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-957290-nagle-oberwanie-chmury-zalalo-ulice-w-jelczu-laskowicach-ph8558389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalana droga i uszkodzony dach. Pierwsze skutki wtorkowych burz\" />\n    Burze i przyniesione przez nie ulewy wywo\u0142uj\u0105 szkody na po\u0142udniu kraju. W Jelczu-Laskowicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie) dosz\u0142o dosz\u0142o do zalania drogi na odcinku kilku metr\u00f3w, a na Opolszczy\u017anie \u017cywio\u0142 uszkodzi\u0142 dach stodo\u0142y. Pada\u0142o tak\u017ce w Szczecinie.",
        "id": 3171535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-w-polsce-15-07-zalana-droga-i-uszkodzony-dach-pierwsze-skutki-wtorkowych-burz-st8558349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-957290-nagle-oberwanie-chmury-zalalo-ulice-w-jelczu-laskowicach-ph8558389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zalana droga i uszkodzony dach. Pierwsze skutki wtorkowych burz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.423427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:55:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2275911-defilada-z-okazji-swieta-wojska-polskiego-na-wislostradzie-ph8044331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Defilada w Warszawie, parada morska w Helu\" />\n    Defilada wojskowa na warszawskiej Wis\u0142ostradzie i parada morska w Helu - to g\u0142\u00f3wne punkty organizowanych przez Ministerstwo Obrony Narodowej centralnych obchod\u00f3w \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego w 105. rocznic\u0119 Bitwy Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 15 sierpnia. W weekend \u2013 16 i 17 sierpnia \u2013 w Ossowie nast\u0105pi z kolei uroczyste otwarcie Muzeum Bitwy Warszawskiej.",
        "id": 3171536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/15-sierpnia-swieto-wojska-polskiego-defilada-w-warszawie-parada-morska-w-helu-st8558403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2275911-defilada-z-okazji-swieta-wojska-polskiego-na-wislostradzie-ph8044331/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Defilada w Warszawie, parada morska w Helu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.601262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:50:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2082128-wystawa-muzeum-gdanska-nasi-chlopcy-ph8555897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS chce zmiany tytu\u0142u wystawy \"Nasi ch\u0142opcy\". Rzecznik rz\u0105du odpowiada\" />\n    Politycy PiS skrytykowali wystaw\u0119 \"Nasi ch\u0142opcy. Mieszka\u0144cy Pomorza Gda\u0144skiego w armii III Rzeszy\". Zarzucili jej autorom fa\u0142szowanie historii, relatywizowanie win Niemc\u00f3w. Zaapelowali o zmian\u0119 jej tytu\u0142u i tre\u015bci. Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka zgadza si\u0119 z PiS, \u017ce tytu\u0142 wystawy jest \"nieakceptowalny\" i trudno mu zgodzi\u0107 si\u0119 \"na tak niefortunne nazwanie wa\u017cnego tematu.",
        "id": 3171537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wystawa-nasi-chlopcy-pis-chce-zmiany-tytulu-rzecznik-rzadu-odpowiada-st8558376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2082128-wystawa-muzeum-gdanska-nasi-chlopcy-ph8555897/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PiS chce zmiany tytu\u0142u wystawy \"Nasi ch\u0142opcy\". Rzecznik rz\u0105du odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.783817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:44:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8450539-kamienica-przy-wilczej-9a-ph8558367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kamienica jak antyczna \u015bwi\u0105tynia, \"podpisa\u0142\" si\u0119 na niej architekt\" />\n    Do rejestru zabytk\u00f3w trafi\u0142a kamienica przy ulicy Wilczej. Zosta\u0142a zbudowana w latach 1923-1925. Jej fasada nawi\u0105zuje do antycznej \u015bwi\u0105tyni, a siedzib\u0119 mia\u0142a tam Tomaszowska Fabryka Sztucznego Jedwabiu. Przetrwa\u0142a wojn\u0119, przez lata pe\u0142ni\u0142a wiele  r\u00f3\u017cnych funkcji. Podczas remontu w 2021 roku, w jednym z mieszka\u0144 znaleziono zabytkowy sejf.",
        "id": 3171538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kamienica-przy-ulicy-wilczej-w-rejestrze-zabytkow-wygladem-dzialala-w-niej-fabryka-sztucznego-jedwabiu-st8558291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8450539-kamienica-przy-wilczej-9a-ph8558367/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kamienica jak antyczna \u015bwi\u0105tynia, \"podpisa\u0142\" si\u0119 na niej architekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:13.995102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:31:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2133915-dziecko-zabral-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-ph8505235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"11-latek spad\u0142 z motocykla crossowego. L\u0105dowa\u0142 LPR\" />\n    11-letni ch\u0142opiec spad\u0142 z motocykla crossowego w miejscowo\u015bci Wyszomierz (wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie). Na miejsce zdarzenia zadysponowano zesp\u00f3\u0142 ratownictwa medycznego oraz \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego - poinformowa\u0142o pogotowie ze Szczecina.",
        "id": 3171539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/wyszomierz-11-latek-spadl-z-motocykla-crossowego-ladowal-lpr-st8558351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2133915-dziecko-zabral-smiglowiec-lpr-zdjecie-ilustracyjne-ph8505235/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "11-latek spad\u0142 z motocykla crossowego. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:14.173459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:30:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5844770-autostrada-w-szwajcarskiej-gminie-wurenlos-shutterstock-2450606207-ph8558270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny europejski kraj rozwa\u017ca op\u0142aty za przejazd samochodem\" />\n    Grupa szwajcarskich pos\u0142\u00f3w chce, by podr\u00f3\u017cni, kt\u00f3rzy nie zatrzymuj\u0105 si\u0119 na d\u0142u\u017cej w ich kraju, ponosili op\u0142aty za korzystanie z tamtejszych dr\u00f3g. Pomys\u0142 ten pojawia si\u0119 w Szwajcarii po raz kolejny, jego ewentualne wprowadzenie nie b\u0119dzie jednak mo\u017cliwe przed ko\u0144cem wakacji.",
        "id": 3171540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szwajcaria-oplata-za-przejazd-samochodem-propozycja-parlamentarzystow-st8558332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5844770-autostrada-w-szwajcarskiej-gminie-wurenlos-shutterstock-2450606207-ph8558270/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejny europejski kraj rozwa\u017ca op\u0142aty za przejazd samochodem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:14.351716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:27:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8148665-shutterstock-2622897325-ph8558375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Test w linii lotniczej, du\u017ce kontrowersje\" />\n    W ramach testu holenderski przewo\u017anik lotniczy KLM wprowadzi\u0142 now\u0105 taryf\u0119, w kt\u00f3rej przewidziano miejsce jedynie na ma\u0142y baga\u017c podr\u0119czny. Organizacja konsumencka ostrzega, \u017ce to rozwi\u0105zanie nie tylko wprowadza w b\u0142\u0105d klient\u00f3w, ale mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie\u017c sprzeczne z prawem Unii Europejskiej - przekaza\u0142 dziennik \"Algemeen Dagblad\".",
        "id": 3171541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/bagaz-podreczny-w-linii-lotniczej-ordynarny-model-zarobkowy-st8558239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8148665-shutterstock-2622897325-ph8558375/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Test w linii lotniczej, du\u017ce kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:31:12.852625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1902978-donald-tusk-ph8509817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o \"skandalu w ludzkim wymiarze\". Jest reakcja prezydenta\" />\n    Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce u\u0142askawienie Roberta B\u0105kiewicza przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 \"jest nie tylko skandalem w ludzkim, moralnym wymiarze\", ale te\u017c \"politycznym sygna\u0142em\", \u017ce \"ca\u0142a ta ekipa nie cofnie si\u0119 przed niczym, byle odzyska\u0107 w\u0142adz\u0119\". Na jego s\u0142owa zareagowa\u0142 p\u00f3\u017aniej prezydent.",
        "id": 3171533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-reaguje-na-decyzje-w-sprawie-roberta-bakiewicza-odpowiedz-andrzeja-dudy-st8558370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1902978-donald-tusk-ph8509817/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o \"skandalu w ludzkim wymiarze\". Jest reakcja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:50:27.714146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935987-andrzej-duda-i-donald-tusk-ph8558420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o \"skandalu w ludzkim wymiarze\". Jest reakcja prezydenta\" />\n    Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce u\u0142askawienie Roberta B\u0105kiewicza przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 \"jest nie tylko skandalem w ludzkim, moralnym wymiarze\", ale te\u017c \"politycznym sygna\u0142em\", \u017ce \"ca\u0142a ta ekipa nie cofnie si\u0119 przed niczym, byle odzyska\u0107 w\u0142adz\u0119\". Na jego s\u0142owa zareagowa\u0142 p\u00f3\u017aniej prezydent.",
        "id": 3172322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-reaguje-na-decyzje-w-sprawie-roberta-bakiewicza-jest-reakcja-prezydenta-st8558370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935987-andrzej-duda-i-donald-tusk-ph8558420/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o \"skandalu w ludzkim wymiarze\". Jest reakcja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:10.842333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:14:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1497198-parasol-deszcz-ph8558293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do ko\u0144ca tygodnia warto mie\u0107 przy sobie parasol\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 ciep\u0142\u0105 i jednocze\u015bnie dynamiczn\u0105 aur\u0119. Nad krajem pojawi\u0105 si\u0119 fronty nios\u0105ce obfite opady deszczu, a miejscami burze. Temperatura maksymalna na og\u00f3\u0142 b\u0119dzie przekracza\u0107 20 stopni Celsjusza, a pod koniec tygodnia zbli\u017cy si\u0119 do 30 st. C.",
        "id": 3170928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-pogoda-na-weekend-19-20-07-do-konca-tygodnia-warto-miec-przy-sobie-parasol-st8558121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1497198-parasol-deszcz-ph8558293/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do ko\u0144ca tygodnia warto mie\u0107 przy sobie parasol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.021278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6608125-mezczyzny-ze-zdjecia-szuka-policja-ph8558335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tankowa\u0142 na stacji paliw, szuka go policja\" />\n    Kryminalni z M\u0142awy poszukuj\u0105 kierowcy, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 na stacj\u0119 paliw autem z podrobion\u0105 tablic\u0105 rejestracyjn\u0105. Zatankowa\u0142 i odjecha\u0142 bez p\u0142acenia. Grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3170929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-zatankowal-na-stacji-paliw-szuka-go-policja-st8558344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6608125-mezczyzny-ze-zdjecia-szuka-policja-ph8558335/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tankowa\u0142 na stacji paliw, szuka go policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.200195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:59:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9114234-zderzenie-pociagu-z-samochodem-osobowym-na-przejezdzie-kolejowym-w-skalmierzycach-ph8558302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g.\u00a0Ruch poci\u0105g\u00f3w wstrzymany \" />\n    Na strze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym samoch\u00f3d osobowy wjecha\u0142 pod poci\u0105g relacji \u0141\u00f3d\u017a \u2013 Pozna\u0144. Ranny kierowca trafi\u0142 pod opiek\u0119 s\u0142u\u017cb ratunkowych, a pasa\u017cerowie musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami i komunikacj\u0105 zast\u0119pcz\u0105. Ruch poci\u0105g\u00f3w wstrzymany mi\u0119dzy Nowymi Skalmierzycami a Czekanowem.",
        "id": 3170930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/skalmierzyce-samochod-wjechal-pod-pociag-ruch-pociagow-wstrzymany-st8558307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9114234-zderzenie-pociagu-z-samochodem-osobowym-na-przejezdzie-kolejowym-w-skalmierzycach-ph8558302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g.\u00a0Ruch poci\u0105g\u00f3w wstrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.378668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:58:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1880574-biskupi-wieslaw-mering-i-antoni-dlugosz-ph8558250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MSZ interweniuje w Watykanie. Chce konsekwencji wobec biskup\u00f3w\" />\n    Ambasador Polski w Watykanie wr\u0119czy\u0142 szefowi protoko\u0142u dyplomatycznego Stolicy Apostolskiej protest w sprawie niedawnych wypowiedzi biskup\u00f3w Antoniego D\u0142ugosza i Wies\u0142awa Meringa. MSZ pisze o \"niedopuszczalnych s\u0142owach, kt\u00f3re godz\u0105 w fundamentalne zasady godno\u015bci cz\u0142owieka\".",
        "id": 3170931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slowa-biskupow-wieslawa-meringa-i-antoniego-dlugosza-jest-reakcja-przedstawicieli-polskich-wladz-st8558200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1880574-biskupi-wieslaw-mering-i-antoni-dlugosz-ph8558250/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "MSZ interweniuje w Watykanie. Chce konsekwencji wobec biskup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.557056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:52:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-09-04-jest-bezcenna-czescia-insygniow-wladzy-krolewskiej-kamien-przeznaczenia-czeka-na-koronacje-karola-iii-5386365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowa\u0142 s\u0142ynny Kamie\u0144 Przeznaczenia. \"Surrealistyczne\"\" />\n    W sobot\u0119 35-letni m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 s\u0142ynny Kamie\u0144 Przeznaczenia wystawiony w szkockim muzeum, niszcz\u0105c gablot\u0119 w kt\u00f3rej by\u0142 zamkni\u0119ty. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 obezw\u0142adniony i zatrzymany. Cenny eksponat nie ucierpia\u0142, zosta\u0142 jednak wycofany z wystawy.",
        "id": 3170932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/szkocja-mezczyzna-zaatakowal-slynny-kamien-przeznaczenia-surrealistyczne-st8558086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-09-04-jest-bezcenna-czescia-insygniow-wladzy-krolewskiej-kamien-przeznaczenia-czeka-na-koronacje-karola-iii-5386365/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaatakowa\u0142 s\u0142ynny Kamie\u0144 Przeznaczenia. \"Surrealistyczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.767386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:43:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6024094-donald-trump-ph8558294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump nazwa\u0142 go \"kretynem\", szukaj\u0105 nast\u0119pcy\" />\n    Administracja USA rozpocz\u0119\u0142a formalny proces poszukiwania nast\u0119pcy Jerome'a Powella, czyli kolejnego szefa Fed \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek sekretarz skarbu USA Scott Bessent w wywiadzie dla agencji Bloomberga. Prezydent Donald Trump od dawna rozwa\u017ca\u0142 zwolnienie Powella.",
        "id": 3170933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/trump-nazwal-go-kretynem-szukaja-nastepcy-st8558275?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6024094-donald-trump-ph8558294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump nazwa\u0142 go \"kretynem\", szukaj\u0105 nast\u0119pcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:26:11.944313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:36:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7902897-gettyimages-1000209212-ph8409140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"rozczarowany\" Putinem. \"Prawie nikomu nie ufam\"\" />\n    Donald Trump w wywiadzie dla BBC powiedzia\u0142, \u017ce jest rozczarowany W\u0142adimirem Putinem. \"Jestem nim rozczarowany, ale nie sko\u0144czy\u0142em z nim pracowa\u0107\" - powiedzia\u0142. Prezydent USA zosta\u0142 te\u017c zapytany o pierwsze chwile po zamachu na jego \u017cycie z okazji minionej rocznicy tego wydarzenia.",
        "id": 3170934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-rozczarowany-wladimirem-putinem-prawie-nikomu-nie-ufam-st8558257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7902897-gettyimages-1000209212-ph8409140/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \"rozczarowany\" Putinem. \"Prawie nikomu nie ufam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:13.244424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7028133-zapora-wodna-shutterstock-287558267-ph8558059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny zniszczy\u0142y 300 zap\u00f3r wodnych\" />\n    Chiny zniszczy\u0142y 300 zap\u00f3r wodnych na Czerwonej Rzece, b\u0119d\u0105cej g\u0142\u00f3wnym dop\u0142ywem Jangcy - poda\u0142a pa\u0144stwowa agencja Xinhua. Cel? Ochrona \u015brodowiska. Jednocze\u015bnie jednak w innej cz\u0119\u015bci kraju Pekin rozpoczyna budow\u0119 nowej, najwi\u0119kszej na \u015bwiecie zapory, kt\u00f3ra budzi ogromne obawy ekolog\u00f3w.",
        "id": 3170300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-zniszczyly-300-zapor-wodnych-na-doplywie-jangcy-by-chronic-srodowisko-st8557813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7028133-zapora-wodna-shutterstock-287558267-ph8558059/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chiny zniszczy\u0142y 300 zap\u00f3r wodnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:13.425651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:16:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5338331-poszukiwania-zaginionego-seniora-ph8558263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie doby b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po lesie. Znalaz\u0142a go Zadra\" />\n    82-latek odwiedzi\u0142 syna, wr\u00f3ci\u0142 do domu i znikn\u0105\u0142. Rodzina zg\u0142osi\u0142a zagini\u0119cie. M\u0119\u017cczyzn\u0119 nast\u0119pnego dnia odnalaz\u0142 pies tropi\u0105cy. Senior le\u017ca\u0142 w zaro\u015blach na terenach bagiennych.",
        "id": 3170301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nieporet-legionowo-poszukiwania-zaginionego-seniora-mezczyzna-lezal-w-zaroslach-na-terenach-bagiennych-st8558170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5338331-poszukiwania-zaginionego-seniora-ph8558263/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie doby b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po lesie. Znalaz\u0142a go Zadra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:13.603467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:15:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4267352-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opozycja chce wsp\u00f3lnej wizyty z Orbanem w Ukrainie\" />\n    Peter Magyar, lider g\u0142\u00f3wnej si\u0142y opozycyjnej na W\u0119grzech, zaproponowa\u0142 premierowi Viktorowi Orbanowi wsp\u00f3ln\u0105 wizyt\u0119 na Zakarpaciu. W\u0119gierskie w\u0142adze oskar\u017caj\u0105 armi\u0119 Ukrainy o doprowadzenie do \u015bmierci pochodz\u0105cego stamt\u0105d W\u0119gra.",
        "id": 3170302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-lider-opozycji-proponuje-viktorowi-orbanowi-wspolna-wizyte-chce-pokazac-jednosc-narodowa-po-smierci-rodaka-st8558208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4267352-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Opozycja chce wsp\u00f3lnej wizyty z Orbanem w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:13.779057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:10:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6034378-szpital-w-kielcach-gdzie-doszlo-do-ataku-na-pielegniarza-ph8506954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarze usun\u0119li pacjentce guz. Wa\u017cy\u0142 11,5 kilograma\" />\n    11,5 kilograma wa\u017cy\u0142 guz macicy, kt\u00f3ry zosta\u0142 usuni\u0119ty pacjentce Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Zespolonego w Kielcach. - Kobiety po okresie rozrodczym przestaj\u0105 si\u0119 bada\u0107. Uwa\u017caj\u0105, \u017ce skoro nie planuj\u0105 ju\u017c dzieci, ginekolog nie jest im potrzebny. A to ogromny b\u0142\u0105d - m\u00f3wi dr n. med. Grzegorz \u015awiercz, kierownik kliniki po\u0142o\u017cnictwa i ginekologii w kieleckiej lecznicy. To jedna z najtrudniejszych operacji, jakie jego zesp\u00f3\u0142 przeprowadza\u0142 w ostatnich latach.",
        "id": 3170303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/lekarze-usuneli-pacjentce-guz-wazyl-11-5-kilograma-st8558259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6034378-szpital-w-kielcach-gdzie-doszlo-do-ataku-na-pielegniarza-ph8506954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarze usun\u0119li pacjentce guz. Wa\u017cy\u0142 11,5 kilograma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:13.956119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:55:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-654826-tragiczny-wypadek-na-sciance-wspinaczkowej-we-wroclawiu-ph8219152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek na \u015bciance wspinaczkowej. Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo \" />\n    Tragiczny wypadek podczas wspinaczki na \u015bciance zako\u0144czy\u0142 si\u0119 \u015bmierci\u0105 38-letniego Roberta F. \u015aledczy ustalili, \u017ce przyczyn\u0105 zdarzenia by\u0142 b\u0142\u0105d pope\u0142niony przez samego poszkodowanego. Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie, nie dopatruj\u0105c si\u0119 udzia\u0142u os\u00f3b trzecich ani naruszenia przepis\u00f3w.",
        "id": 3170304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-tragiczny-wypadek-na-sciance-wspinaczkowej-prokuratura-umorzyla-sledztwo-st8558230?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-654826-tragiczny-wypadek-na-sciance-wspinaczkowej-we-wroclawiu-ph8219152/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny wypadek na \u015bciance wspinaczkowej. Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:14.132982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:52:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9980383-ugodzil-nozem-kobiete-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8558158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ugodzi\u0142 no\u017cem kobiet\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych i uciek\u0142 \" />\n    19-latek na przej\u015bciu dla pieszych w \u017baganiu (woj. lubuskie) ugodzi\u0142 no\u017cem kobiet\u0119 i uciek\u0142. Pokrzywdzona trafi\u0142a do szpitala, jej \u017cyciu nic nie zagra\u017ca. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany, us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa i trafi\u0142 do tymczasowego aresztu.",
        "id": 3170305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zagan-ugodzil-nozem-kobiete-na-przejsciu-dla-pieszych-i-uciekl-st8558168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9980383-ugodzil-nozem-kobiete-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8558158/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ugodzi\u0142 no\u017cem kobiet\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:14.342193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6673979-warszawa-blok-budynek-miejszanie-artmediafactory-shutterstock-2392292777-ph8306222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej\" />\n    Podatek od nieruchomo\u015bci p\u00f3jdzie w 2026 roku w g\u00f3r\u0119. Skala podwy\u017cki wynika z danych o inflacji za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2025 roku, jakie we wtorek przedstawi\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. - Wska\u017anik ten wynosi 4,5 procent, czyli du\u017co mniej ni\u017c w 2022 i 2023 roku, ale wi\u0119cej ni\u017c w roku 2024 - zauwa\u017ca Piotr Juszczyk, g\u0142\u00f3wny doradca podatkowy w firmie inFakt.",
        "id": 3170306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/podatek-od-nieruchomosci-2026-nowe-stawki-st8558053?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6673979-warszawa-blok-budynek-miejszanie-artmediafactory-shutterstock-2392292777-ph8306222/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T20:07:07.304828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:48:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7427226-lej-kondensacyjny-w-kolobrzegu-ph8558579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lej kondensacyjny w Ko\u0142obrzegu i nie tylko\" />\n    Wtorek to kolejny burzowy dzie\u0144 w Polsce. W wojew\u00f3dztwach warmi\u0144sko-mazurskim i zachodniopomorskim zaobserwowano leje kondensacyjne, czyli zal\u0105\u017cki tr\u0105b powietrznych.",
        "id": 3173476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-w-polsce-zalazki-traby-powietrznej-znow-nad-polska-w-woj-warminsko-mazurskim-i-zachodniopomorskim-st8558169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7427226-lej-kondensacyjny-w-kolobrzegu-ph8558579/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lej kondensacyjny w Ko\u0142obrzegu i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:14.518661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:48:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5923921-lejek-kondensacyjny-w-woj-warminsko-mazurskim-ph8558206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zal\u0105\u017cek tr\u0105by powietrznej zn\u00f3w nad Polsk\u0105\" />\n    Wtorek jest kolejnym burzowym dniem w Polsce. Wy\u0142adowaniom towarzysz\u0105 silny wiatr oraz opady deszczu. W wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim powsta\u0142 lej kondensacyjny, czyli zal\u0105\u017cek tr\u0105by powietrznej.",
        "id": 3170307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-w-polsce-zalazek-traby-powietrznej-znow-nad-polska-w-woj-warminsko-mazurskim-st8558169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5923921-lejek-kondensacyjny-w-woj-warminsko-mazurskim-ph8558206/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zal\u0105\u017cek tr\u0105by powietrznej zn\u00f3w nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:14.697121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:47:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3170338-pegasus-zdjecie-ilustracyjne-ph7973281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cisza przed burz\u0105. W oczekiwaniu na atak, kt\u00f3ry mo\u017ce nadej\u015b\u0107 w dowolnej chwili\" />\n    Cyberprzest\u0119pcy dzia\u0142aj\u0105 nieustannie. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich chce si\u0119 szybko wzbogaci\u0107 i nas po prostu okra\u015b\u0107. Z nimi mamy do czynienia na co dzie\u0144. To o nich my\u015blimy, gdy s\u0142yszymy o bezpiecze\u0144stwie w sieci. Ale s\u0105 te\u017c inni - gro\u017aniejsi. Tacy, kt\u00f3rzy dzia\u0142aj\u0105 na zlecenie pa\u0144stw i przeprowadzaj\u0105 ataki maj\u0105ce daleko id\u0105ce konsekwencje. Cz\u0119sto d\u0142ugo pozostaj\u0105 w ukryciu, by cios wymierzy\u0107 w idealnym momencie.",
        "id": 3170308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/cyberbezpieczenstwo-dzialalnosc-grup-hakerow-na-uslugach-panstw-st8557459?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3170338-pegasus-zdjecie-ilustracyjne-ph7973281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cisza przed burz\u0105. W oczekiwaniu na atak, kt\u00f3ry mo\u017ce nadej\u015b\u0107 w dowolnej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:14.874336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:34:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9231954-prokuratura-okregowa-w-lodzi-ph8482450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypchn\u0105\u0142 by\u0142\u0105 partnerk\u0119 przez okno. Nie zgin\u0119\u0142a, bo w trakcie spadania zahaczy\u0142a o ga\u0142\u0105\u017a drzewa\" />\n    Przed s\u0105dem w \u0141odzi stanie 28-latek, oskar\u017cony o wypchni\u0119cie swojej by\u0142ej partnerki z okna. Kobieta prze\u017cy\u0142a upadek z pierwszego pi\u0119tra dzi\u0119ki ga\u0142\u0119ziom drzewa, kt\u00f3re zamortyzowa\u0142y uderzenie. M\u0119\u017cczyzna odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa, grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 3170309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wypchnal-byla-partnerke-przez-okno-nie-zginela-bo-w-trakcie-spadania-zahaczyla-o-galaz-drzewa-st8558069?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9231954-prokuratura-okregowa-w-lodzi-ph8482450/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypchn\u0105\u0142 by\u0142\u0105 partnerk\u0119 przez okno. Nie zgin\u0119\u0142a, bo w trakcie spadania zahaczy\u0142a o ga\u0142\u0105\u017a drzewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:21:15.051281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:32:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8273785-radomska-prokuratura-wszczela-dochodzenie-w-sprawie-zajsc-z-udzialem-roberta-bakiewicza-zdjecie-ilustracyjne-ph8458935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"U\u0142askawienie B\u0105kiewicza \"mo\u017cna uznawa\u0107 jako sp\u0142at\u0119 d\u0142ugu politycznego\"\" />\n    Dzisiejszy gest prezydenta Andrzeja Dudy mo\u017cna uznawa\u0107 jako pocz\u0105tek jego\u00a0drogi do samodzielno\u015bci politycznej, albo jako sp\u0142at\u0119 d\u0142ugu politycznego - oceni\u0142 w TVN24 publicysta Arkadiusz Gruszczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do u\u0142askawienia Roberta B\u0105kiewicza. Reporter \"Czarno na bia\u0142ym\" Artur Warcholi\u0144ski przypomnia\u0142, \u017ce organizacje nacjonalisty by\u0142y finansowane z pieni\u0119dzy publicznych w czasie rz\u0105d\u00f3w PiS.",
        "id": 3170310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-dziennikarze-komentuja-st8558091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8273785-radomska-prokuratura-wszczela-dochodzenie-w-sprawie-zajsc-z-udzialem-roberta-bakiewicza-zdjecie-ilustracyjne-ph8458935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "U\u0142askawienie B\u0105kiewicza \"mo\u017cna uznawa\u0107 jako sp\u0142at\u0119 d\u0142ugu politycznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:28.883764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:02:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317315-amerykanin-daniel-martindale-otrzymal-rosyjskie-obywatelstwo-ph8557835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szpiegowa\u0142 w Ukrainie dla Rosji. Amerykanin dosta\u0142 paszport od Putina\" />\n    Amerykanin Daniel Martindale, kt\u00f3ry przekazywa\u0142 Rosjanom wa\u017cne informacje o Ukrai\u0144cach, otrzyma\u0142 rosyjskie obywatelstwo. - Rosja jest nie tylko moim domem, ale te\u017c moj\u0105 rodzin\u0105 - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3169693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-amerykanin-daniel-martindale-dostal-rosyjskie-obywatelstwo-st8558034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317315-amerykanin-daniel-martindale-otrzymal-rosyjskie-obywatelstwo-ph8557835/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szpiegowa\u0142 w Ukrainie dla Rosji. Amerykanin dosta\u0142 paszport od Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.063009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:58:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hizlmn-lotnisko-im-lecha-walesy-w-gdansku-5109088/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pasa\u017cerowie pod wp\u0142ywem alkoholu zatrzymani na lotnisku\" />\n    Kolejne incydenty z udzia\u0142em pijanych pasa\u017cer\u00f3w na gda\u0144skim lotnisku. Stra\u017c Graniczna interweniowa\u0142a dwukrotnie w ci\u0105gu jednego dnia w sprawie pasa\u017cerki z Ukrainy i mieszka\u0144ca woj. lubuskiego. Oboje przylecieli z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w, ale \u0142\u0105czy\u0142o ich agresywne zachowanie po alkoholu.",
        "id": 3169694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-pasazerowie-pod-wplywem-alkoholu-zatrzymani-na-lotnisku-st8558117?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hizlmn-lotnisko-im-lecha-walesy-w-gdansku-5109088/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pasa\u017cerowie pod wp\u0142ywem alkoholu zatrzymani na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.241281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:48:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-311606-policja-w-kalifornii-ph7665567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latek wci\u0105gni\u0119ty przez maszyn\u0119 do mielenia mi\u0119sa\" />\n    19-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 wci\u0105gni\u0119ty przez maszyn\u0119 do mielenia mi\u0119sa, zgin\u0105\u0142 na miejscu - poinformowa\u0142y lokalne media z Kalifornii. Do zdarzenia dosz\u0142o w fabryce produkuj\u0105cej mro\u017con\u0105 \u017cywno\u015b\u0107 podczas planowego czyszczenia maszyny.",
        "id": 3169695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nastolatek-wciagniety-przez-maszyne-do-mielenia-miesa-w-kalifornijskiej-fabryce-st8557769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-311606-policja-w-kalifornii-ph7665567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "19-latek wci\u0105gni\u0119ty przez maszyn\u0119 do mielenia mi\u0119sa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.420068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:48:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8473495-pozar-hali-produkcyjnej-w-minsku-mazowieckim-ph8555028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straty po po\u017carze wynosz\u0105 oko\u0142o 50 milion\u00f3w z\u0142otych, prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie po\u017caru hali w Mi\u0144sku Mazowieckim. Wst\u0119pna, szacunkowa warto\u015b\u0107 strat to oko\u0142o 50 milion\u00f3w z\u0142otych. \u015aledczy zabezpieczaj\u0105 monitoring, wykonano wst\u0119pne ogl\u0119dziny z wykorzystaniem drona.",
        "id": 3169696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/minsk-mazowiecki-sledztwo-prokuratury-w-sprawie-pozaru-hali-czego-dotyczy-szczegoly-st8558074?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8473495-pozar-hali-produkcyjnej-w-minsku-mazowieckim-ph8555028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Straty po po\u017carze wynosz\u0105 oko\u0142o 50 milion\u00f3w z\u0142otych, prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.598633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:46:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7040710-robert-bakiewicz-ph8074742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"U\u0142askawienie B\u0105kiewicza. Sikorski proponuje prezydentowi \"wisienk\u0119 na torcie\"\" />\n    Dzia\u0142acz \u015brodowisk narodowych Robert B\u0105kiewicz zosta\u0142 cz\u0119\u015bciowo u\u0142askawiony przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 w zakresie wymierzonej mu prawomocnie kary ograniczenia wolno\u015bci, czyli obowi\u0105zku prac na cele spo\u0142eczne. Decyzj\u0119 komentuj\u0105 politycy, w tym szef MSZ.",
        "id": 3169697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-ulaskawil-roberta-bakiewicza-komentarze-radoslaw-sikorski-proponuje-prezydentowi-wisienke-na-torcie-st8557826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7040710-robert-bakiewicz-ph8074742/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "U\u0142askawienie B\u0105kiewicza. Sikorski proponuje prezydentowi \"wisienk\u0119 na torcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.787418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:46:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2196651-burze/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Znajd\u017a bezpieczne schronienie\"\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o alerty w zwi\u0105zku z prognozowanymi burzami, ulewnymi deszczami i silnym wiatrem. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce mo\u017cliwe s\u0105 podtopienia, i zalecaj\u0105, \u017ce aby w trakcie burzy znale\u017a\u0107 bezpieczne schronienie. Sprawd\u017a, kto dosta\u0142 alert RCB.",
        "id": 3169698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alert-rcb-we-wtorek-14-07-burze-ulewny-deszcz-silny-wiatr-w-trakcie-burzy-znajdz-bezpieczne-schronienie-st8558096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2196651-burze/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB. \"Znajd\u017a bezpieczne schronienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:29.986901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1359128-oficer-ice-na-pokladzie-samolotu-ph8393358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilka godzin uprzedzenia, potem deportacja do pa\u0144stw trzecich. Tak ma dzia\u0142a\u0107 ICE \u00a0\" />\n    Agenci ameryka\u0144skiego Urz\u0119du ds. Imigrant\u00f3w i Egzekwowania Ce\u0142 (ICE) mog\u0105 deportowa\u0107 migrant\u00f3w do pa\u0144stw innych ni\u017c kraj ich pochodzenia, informuj\u0105c o\u00a0wszystkim zainteresowanych zaledwie kilka godzin wcze\u015bniej - wynika z s\u0142u\u017cbowej notatki Todda Lyonsa, kt\u00f3ry aktualnie pe\u0142ni obowi\u0105zki szefa agencji.",
        "id": 3169699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kilka-godzin-uprzedzenia-potem-deportacja-do-panstw-trzecich-tak-ma-dzialac-ice-st8557746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1359128-oficer-ice-na-pokladzie-samolotu-ph8393358/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilka godzin uprzedzenia, potem deportacja do pa\u0144stw trzecich. Tak ma dzia\u0142a\u0107 ICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:30.166150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:45:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8750377-wezwana-zostala-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8468429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0105\u0142 w twarz policjanta i kopn\u0105\u0142 ratownika. Dramatyczna interwencja\" />\n    Z wyj\u0105tkowo gro\u017an\u0105 sytuacj\u0105 spotkali si\u0119 policjanci i ratownicy medyczni w gminie Rzezawa niedaleko Bochni. Agresywny wobec rodziny 21-latek, kt\u00f3ry grozi\u0142 babci no\u017cami, w pewnym momencie zaatakowa\u0142 policjanta, rani\u0105c go w twarz. Kopn\u0105\u0142 te\u017c ratownika.",
        "id": 3169700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rzezawa-atak-na-policjanta-i-ratownika-medycznego-21-latek-wymachiwal-nozem-st8558081?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8750377-wezwana-zostala-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8468429/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0105\u0142 w twarz policjanta i kopn\u0105\u0142 ratownika. Dramatyczna interwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:30.378548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:39:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1005918-premier-ukrainy-denyl-szmyhal-ph8333044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Ukrainy zrezygnowa\u0142\" />\n    Premier Ukrainy Denys Szmyhal przekaza\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze swojego stanowiska. W tym tygodniu spodziewana jest rekonstrukcja ukrai\u0144skiego rz\u0105du. Jak informowa\u0142y media, dzie\u0144 wcze\u015bniej Szmyhal mia\u0142 dosta\u0107 od prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego propozycj\u0119.",
        "id": 3169701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-ukrainy-denys-szmyhal-zlozyl-rezygnacje-ze-stanowiska-st8558087?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1005918-premier-ukrainy-denyl-szmyhal-ph8333044/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier Ukrainy zrezygnowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:30.738191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:31:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4688010-dwujezyczne-szyldy-na-wroclawskich-kamienicach-wyjasniamy-ph8556112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemieckie szyldy na kamienicach we Wroc\u0142awiu? \"Charakter ilustracyjny\"\" />\n    Wizualizacje remontowanych kamienic we Wroc\u0142awiu wywo\u0142a\u0142y poruszenie w sieci. Na budynkach wida\u0107 bowiem szyldy w j\u0119zykach polskim i niemieckim. Czy rzeczywi\u015bcie tam wisz\u0105? My sprawdzili\u015bmy, a inwestor wyja\u015bnia.",
        "id": 3169703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/wroclaw-niemieckie-szyldy-na-wyremontowanych-kamienicach-charakter-ilustracyjny-st8556490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4688010-dwujezyczne-szyldy-na-wroclawskich-kamienicach-wyjasniamy-ph8556112/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemieckie szyldy na kamienicach we Wroc\u0142awiu? \"Charakter ilustracyjny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:30.916902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:29:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3353175-jaunde-stolica-kamerunu-ph8557592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najstarszy przyw\u00f3dca na \u015bwiecie chce dalej rz\u0105dzi\u0107. \"Jeste\u015bmy sko\u0144czeni\"\" />\n    92-letni prezydent Kamerunu Paul Biya jest najstarsz\u0105 g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa na \u015bwiecie, ale nie wybiera si\u0119 na emerytur\u0119. W\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142, \u017ce b\u0119dzie ubiega\u0142 si\u0119 o reelekcj\u0119 po raz \u00f3smy. Decyzja wywo\u0142a\u0142a w Kamerunie \"bezprecedensowe oburzenie\", pisze agencja Reutera.",
        "id": 3169704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kamerun-najstarszy-przywodca-na-swiecie-chce-kolejnej-kadencji-paul-biya-ma-92-lata-st8556574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3353175-jaunde-stolica-kamerunu-ph8557592/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najstarszy przyw\u00f3dca na \u015bwiecie chce dalej rz\u0105dzi\u0107. \"Jeste\u015bmy sko\u0144czeni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:31.126935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ylfhkv-potrojne-zabojstwo-w-jurczycach-7731228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142 skazany za potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo, jest wniosek o uniewinnienie\" />\n    Wojciech R. zosta\u0142 skazany za potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo w 2000 roku w Jurczycach. Teraz obro\u0144cy m\u0119\u017cczyzny wnosz\u0105 o jego uniewinnienie, ewentualnie o ponowne rozpatrzenie sprawy.",
        "id": 3169705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/skazany-za-zabojstwo-w-jurczycach-chce-uniewinnienia-st8558000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ylfhkv-potrojne-zabojstwo-w-jurczycach-7731228/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zosta\u0142 skazany za potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo, jest wniosek o uniewinnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:11.541023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:05:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8883716-plac-na-groblach-w-krakowie-ph8557800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bili po g\u0142owie do nieprzytomno\u015bci, Marcin zmar\u0142 w szpitalu. Ci, z kt\u00f3rymi pi\u0142, zabrali mu buty\" />\n    Artur K. i \u0141ukasz N. na oczach swoich partnerek mieli pobi\u0107 do nieprzytomno\u015bci 34-letniego Marcina w \u015bcis\u0142ym centrum Krakowa, a potem uciec - tak\u0105 wersj\u0119 zbrodni przyj\u0119\u0142a prokuratura, stawiaj\u0105c dw\u00f3m m\u0119\u017cczyznom zarzuty. Do ataku dosz\u0142o na placu Na Groblach. Pobity 34-latek trafi\u0142 do szpitala, w kt\u00f3rym zmar\u0142 niemal tydzie\u0144 p\u00f3\u017aniej.",
        "id": 3169226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-brutalne-pobicie-na-placu-na-groblach-dwie-osoby-z-zarzutami-st8557823?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8883716-plac-na-groblach-w-krakowie-ph8557800/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bili po g\u0142owie do nieprzytomno\u015bci, Marcin zmar\u0142 w szpitalu. Ci, z kt\u00f3rymi pi\u0142, zabrali mu buty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:11.719640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:53:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-852696-alkomat-ph8149639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u015bcig za 16-latkiem na motorowerze. Jecha\u0142 bez kasku i z promilem alkoholu\" />\n    Policyjny po\u015bcig za 16-latkiem, kt\u00f3ry jecha\u0142 na motorowerze bez kasku ulicami miejscowo\u015bci Kobiele Wielkie pod Radomskiem. Nastolatek p\u0119dzi\u0142 na podw\u00f3jnym gazie, mia\u0142 promil alkoholu w wydychanym powietrzu.",
        "id": 3169227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kobiele-wielkie-poscig-za-16-latkim-na-motorowerze-jechal-bez-kasku-i-z-promilem-alkoholu-st8557832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-852696-alkomat-ph8149639/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u015bcig za 16-latkiem na motorowerze. Jecha\u0142 bez kasku i z promilem alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:11.897707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:44:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-794836-japonia-001002-ph8557727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalane drogi, parali\u017c komunikacyjny. Pierwsza taka burza od niemal dekady\" />\n    Intensywne opady deszczu nawiedzi\u0142y miasto Fuji w japo\u0144skiej prefekturze Shizuoka. Przyniesione przez burz\u0119 tropikaln\u0105 Nari ulewy spowodowa\u0142y lokalne powodzie i parali\u017c komunikacyjny. S\u0142u\u017cby ostrzega\u0142y przed osuwiskami.",
        "id": 3169228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-pierwsza-taka-burza-od-niemal-dekady-st8557618?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-794836-japonia-001002-ph8557727/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zalane drogi, parali\u017c komunikacyjny. Pierwsza taka burza od niemal dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.075021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5997101-upal-ph8538141/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma zmian klimatu, bo mieli\u015bmy zimny czerwiec\". Co na to odpowiedzie\u0107?\" />\n    Czy niskie temperatury latem oznaczaj\u0105, \u017ce klimat si\u0119 nie ociepla? Albo: czy je\u015bli pogoda jest w normie, to znaczy, \u017ce nie ma zagro\u017cenia katastrof\u0105 klimatyczn\u0105? Na takie pytania mo\u017cecie trafi\u0107 na spotkaniu ze znajomymi czy w komentarzach w internecie. Jak na nie odpowiada\u0107? O tym w\u0142a\u015bnie m\u00f3wi\u0142 ekspert w pierwszym odcinku \"Podcastu o ko\u0144cu \u015bwiata\". - Patrzmy na trendy i na zjawiska w d\u0142ugiej perspektywie czasowej. Pogoda to nie klimat - podkre\u015bli\u0142 profesor Zbigniew Karaczun.",
        "id": 3169229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-ma-zmian-klimatu-bo-mielismy-zimny-czerwiec-co-na-to-odpowiedziec-st8557444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5997101-upal-ph8538141/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie ma zmian klimatu, bo mieli\u015bmy zimny czerwiec\". Co na to odpowiedzie\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.252235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:38:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rscx3v-rosja-moskwa-ludzie-na-ulicy-5770518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brakuje 11 milion\u00f3w ludzi. Rosja ma powa\u017cny problem\" />\n    W Rosji w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 niemal 11 milion\u00f3w pracownik\u00f3w - ostrzeg\u0142 rosyjski minister pracy, cytowany przez serwis Business Insider. Powa\u017cny kryzys demograficzny jest rosn\u0105cym wyzwaniem dla gospodarki tego kraju, kt\u00f3ry ju\u017c obecnie \"balansuje na granicy recesji\".",
        "id": 3169230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-kryzys-demograficzny-zagraza-gospodarce-zabraknie-11-milionow-pracownikow-do-2030-roku-st8557812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rscx3v-rosja-moskwa-ludzie-na-ulicy-5770518/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brakuje 11 milion\u00f3w ludzi. Rosja ma powa\u017cny problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.429994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:33:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2532983-nietypowa-konstrukcja-z-kostki-brukowej-ph8557792/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziwna konstrukcja z kostki brukowej w pobli\u017cu prac drogowych. W \u015brodku by\u0142y narkotyki\" />\n    Policja z Gostynina w wojew\u00f3dztwie mazowieckim interweniowa\u0142a wobec czterech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy w rejonie prac drogowych ustawiali z kostki brukowej nietypow\u0105 konstrukcj\u0119. W jej wn\u0119trzu znaleziono narkotyki.",
        "id": 3169231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gostynin-dziwna-konstrukcja-z-kostki-brukowej-w-poblizu-prac-drogowych-w-srodku-byly-narkotyki-st8557633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2532983-nietypowa-konstrukcja-z-kostki-brukowej-ph8557792/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziwna konstrukcja z kostki brukowej w pobli\u017cu prac drogowych. W \u015brodku by\u0142y narkotyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.607611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:33:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7644678-17-latek-z-urazem-glowy-i-kregoslupa-trafil-do-szpitala-ph8557763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 chodnikiem na hulajnodze i uderzy\u0142 w latarni\u0119. 17-latek z urazem g\u0142owy i kr\u0119gos\u0142upa w szpitalu\" />\n    Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em 17-latka, kt\u00f3ry jad\u0105c po chodniku w Zdu\u0144skiej Woli z impetem uderzy\u0142 w latarnie. Ch\u0142opak nie mia\u0142 za\u0142o\u017conego kasku. Z urazem g\u0142owy i kr\u0119gos\u0142upa zosta\u0142 zabrany \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego do szpitala.",
        "id": 3169232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zdunska-wola-pedzil-chodnikiem-na-hulajnodze-i-uderzyl-w-latarnie-17-latek-z-urazem-glowy-i-kregoslupa-w-szpitalu-st8557777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7644678-17-latek-z-urazem-glowy-i-kregoslupa-trafil-do-szpitala-ph8557763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0119dzi\u0142 chodnikiem na hulajnodze i uderzy\u0142 w latarni\u0119. 17-latek z urazem g\u0142owy i kr\u0119gos\u0142upa w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:31.534906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:32:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8495068-do-wypadku-doszlo-w-blachowni-niedaleko-czestochowy-ph8557737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 hulajnog\u0105, nagle spad\u0142 i sun\u0105\u0142 po drodze\" />\n    Gro\u017any wypadek w Blachowni nieopodal Cz\u0119stochowy (\u015al\u0105skie). 14-latek w trakcie szybkiej jazdy spad\u0142 z hulajnogi elektrycznej i zatrzyma\u0142 si\u0119 dopiero po chwili. Ch\u0142opak trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3169706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/blachownia-wypadek-nastolatka-na-hulajnodze-spadl-podczas-szybkiej-jazdy-st8557767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8495068-do-wypadku-doszlo-w-blachowni-niedaleko-czestochowy-ph8557737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0119dzi\u0142 hulajnog\u0105, nagle spad\u0142 i sun\u0105\u0142 po drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.784943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:32:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6998552-do-wypadku-doszlo-w-blachowni-niedaleko-czestochowy-ph8557737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 hulajnog\u0105, nagle spad\u0142 i sun\u0105\u0142 po drodze. Nagranie\" />\n    Gro\u017any wypadek w Blachowni nieopodal Cz\u0119stochowy (\u015al\u0105skie). 14-latek w trakcie szybkiej jazdy spad\u0142 z hulajnogi elektrycznej i zatrzyma\u0142 si\u0119 dopiero po chwili. Ch\u0142opak trafi\u0142 do szpitala. Policja opublikowa\u0142a nagranie ze zdarzenia.",
        "id": 3169233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/blachownia-wypadek-nastolatka-na-hulajnodze-spadl-podczas-szybkiej-jazdy-nagranie-st8557767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6998552-do-wypadku-doszlo-w-blachowni-niedaleko-czestochowy-ph8557737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0119dzi\u0142 hulajnog\u0105, nagle spad\u0142 i sun\u0105\u0142 po drodze. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:12.962434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:32:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5065204-pozar-samochodu-elektrycznego-pod-hotelem-w-brzegu-ph8557660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tesla sta\u0142a obok hotelu, nagle zacz\u0119\u0142a p\u0142on\u0105\u0107. Zatrzymano 38-latka\" />\n    Podpalenie tesli przed hotelem w Brzegu na Opolszczy\u017anie. Policjanci zatrzymali podejrzanego 38-latka. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3169234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/brzeg-pozar-tesli-zatrzymano-38-latka-st8557651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5065204-pozar-samochodu-elektrycznego-pod-hotelem-w-brzegu-ph8557660/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tesla sta\u0142a obok hotelu, nagle zacz\u0119\u0142a p\u0142on\u0105\u0107. Zatrzymano 38-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:13.139797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:31:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5432272-z-wisly-wylowiono-szable-ph8557603/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wis\u0142a odda\u0142a kilkusetletni\u0105 szabl\u0119 piechoty\" />\n    Po mieczu Wis\u0142a odda\u0142a szabl\u0119. Rzucili\u015bmy si\u0119 na poszukiwania informacji o niej, tym bardziej, \u017ce zachowa\u0142y si\u0119 do\u015b\u0107 charakterystyczne jej elementy - poinformowa\u0142 sto\u0142eczny konserwator zabytk\u00f3w Micha\u0142 Krasucki. Z pierwszych bada\u0144 wynika, \u017ce znalezisko pochodzi z XVIII wieku.",
        "id": 3169235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-z-wisly-wylowiono-kilkusetletnia-szable-st8557655?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5432272-z-wisly-wylowiono-szable-ph8557603/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wis\u0142a odda\u0142a kilkusetletni\u0105 szabl\u0119 piechoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:13.317242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:25:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8186366-30-latek-uwierzyl-ze-bierze-udzial-w-policyjnej-akcji-stracil-100-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8516854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na takie SMS-y. \"Dane trafiaj\u0105 do cyberprzest\u0119pc\u00f3w\"\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 CSIRT NASK ostrzeg\u0142 we wtorek przed cyberprzest\u0119pcami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 us\u0142ug\u0119 kuriersk\u0105 Pocztex, by wy\u0142udzi\u0107 dane lub pieni\u0105dze. Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015bci SMS oraz iMessage, informuj\u0105c o rzekomym problemie z dostarczeniem przesy\u0142ki.",
        "id": 3169236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/oszustwo-w-sieci-na-pocztex-ostrzezenie-nask-st8557707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8186366-30-latek-uwierzyl-ze-bierze-udzial-w-policyjnej-akcji-stracil-100-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8516854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwaga na takie SMS-y. \"Dane trafiaj\u0105 do cyberprzest\u0119pc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:13.526239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:21:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451370-dziecko-zaginelo-na-polu-kukurydzy-ph8557752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci bawi\u0142y si\u0119 w chowanego w polu kukurydzy. Pi\u0119ciolatka nagle znikn\u0119\u0142a\" />\n    W jednej z miejscowo\u015bci w gminie G\u0142ubczyce (Opolskie) pi\u0119cioletnia dziewczynka znikn\u0119\u0142a z oczu opiekun\u00f3w podczas zabawy w chowanego w polu kukurydzy. Rodzice wezwali pomoc, a na miejsce ruszy\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe.",
        "id": 3169237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/glubczyce-pieciolatka-zaginela-podczas-zabawy-w-chowanego-w-polu-kukurydzy-st8557744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451370-dziecko-zaginelo-na-polu-kukurydzy-ph8557752/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzieci bawi\u0142y si\u0119 w chowanego w polu kukurydzy. Pi\u0119ciolatka nagle znikn\u0119\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:13.703482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:18:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2366581-melania-trump-i-donald-trump-ph8451000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Naprawd\u0119?\". Melania Trump s\u0142ysz\u0105c o \"wspania\u0142ej rozmowie\" z Putinem\" />\n    Wracam do domu, m\u00f3wi\u0119 pierwszej damie, \u017ce mia\u0142em dzi\u015b wspania\u0142\u0105 rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. A ona: Naprawd\u0119? W\u0142a\u015bnie kolejne miasto zosta\u0142o zaatakowane - tak Donald Trump opisa\u0142 swoj\u0105 rozmow\u0119 z \u017con\u0105 Melani\u0105 na temat bezowocnych negocjacji z Moskw\u0105.",
        "id": 3169238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-melania-trump-o-rozmowach-prezydenta-usa-z-putinem-wlasnie-zaatakowano-kolejne-miasto-st8557395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2366581-melania-trump-i-donald-trump-ph8451000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Naprawd\u0119?\". Melania Trump s\u0142ysz\u0105c o \"wspania\u0142ej rozmowie\" z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:12.591657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:56:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6653187-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8557653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142y pierwsze kroki astronaut\u00f3w poza kapsu\u0142\u0105\" />\n    Cz\u0142onkowie misji Ax-4, w tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, opu\u015bcili kapsu\u0142\u0119 Dragon, kt\u00f3ra wodowa\u0142a w Pacyfiku i wyszli na pok\u0142ad statku ratowniczego.",
        "id": 3168732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-wrocil-na-ziemie-astronauci-opuscili-kapsule-dragon-st8557654?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6653187-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8557653/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142y pierwsze kroki astronaut\u00f3w poza kapsu\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:12.769800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:51:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9005724-slawosz-uznanski-wisniewski-i-nichole-vapor-ayers-ph8557372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed powrotem polski astronauta by\u0142 u \"kosmicznego fryzjera\"\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski bezpiecznie wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119. Polak od ko\u0144ca czerwca przebywa\u0142 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej w ramach misji Axiom-4. Przed powrotem do domu astronauta skorzysta\u0142 z us\u0142ug \"kosmicznego fryzjera\".",
        "id": 3168733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-z-iss-na-stacji-byl-u-kosmicznego-fryzjera-st8557309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9005724-slawosz-uznanski-wisniewski-i-nichole-vapor-ayers-ph8557372/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przed powrotem polski astronauta by\u0142 u \"kosmicznego fryzjera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:12.948023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:50:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4820403-aleksandra-uznanska-wisniewska-ph8557659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Szalenie dumna\" \u017cona polskiego astronauty. \"Wykona\u0142 zadanie\"\" />\n    Jestem z niego szalenie dumna. Podj\u0105\u0142 ogromne ryzyko, sprawdzi\u0142 si\u0119, wykona\u0142 zadanie - m\u00f3wi\u0142a tu\u017c po l\u0105dowaniu polskiego astronauty jego \u017cona Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska.",
        "id": 3168734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawosz-uznanski-wisniewski-wyladowal-pierwsza-reakcja-zony-po-ladowaniu-jestem-szalenie-dumna-st8557668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4820403-aleksandra-uznanska-wisniewska-ph8557659/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Szalenie dumna\" \u017cona polskiego astronauty. \"Wykona\u0142 zadanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:13.159446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:40:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6728769-atak-nozem-w-tarnowie-ph8557698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"17-latek zaatakowany no\u017cem. Dwie osoby z zarzutami\" />\n    M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry no\u017cem zaatakowa\u0142 nastolatka w centrum Tarnowa, us\u0142ysza\u0142 zarzut uszkodzenia cia\u0142a ostrym narz\u0119dziem. Zatrzymano te\u017c drugiego podejrzanego, kt\u00f3ry odpowie za pomocnictwo.",
        "id": 3168735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-17-latek-zaatakowany-nozem-zarzuty-dla-dwoch-osob-st8557562?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6728769-atak-nozem-w-tarnowie-ph8557698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "17-latek zaatakowany no\u017cem. Dwie osoby z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:13.371513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lubuskie/cdn-zdjecie-7100265-byle-urzedniczki-osrodka-pomocy-spolecznej-oskarzone-o-naduzycia-i-falszerstwa-dokumentow-ph8557242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142e urz\u0119dniczki O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej oskar\u017cone o nadu\u017cycia i fa\u0142szerstwa dokument\u00f3w. Przyw\u0142aszczy\u0142y 7 milion\u00f3w z\u0142otych\" />\n    Cztery by\u0142e pracownice O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej w Kostrzynie nad Odr\u0105, w tym by\u0142a dyrektor, przez lata fa\u0142szowa\u0142y dokumenty i przyw\u0142aszcza\u0142y publiczne \u015brodki. Straty si\u0119gaj\u0105 ponad 7 milion\u00f3w z\u0142otych. Kobietom grozi do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3168736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/kostrzyn-nad-odra-byle-urzedniczki-osrodka-pomocy-spolecznej-oskarzone-o-naduzycia-i-falszerstwa-dokumentow-przywlaszczyly-7-milionow-zlotych-st8557239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/lubuskie/cdn-zdjecie-7100265-byle-urzedniczki-osrodka-pomocy-spolecznej-oskarzone-o-naduzycia-i-falszerstwa-dokumentow-ph8557242/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142e urz\u0119dniczki O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej oskar\u017cone o nadu\u017cycia i fa\u0142szerstwa dokument\u00f3w. Przyw\u0142aszczy\u0142y 7 milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:13.549551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:13:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5872853-pogotowie-poinformowalo-o-potraceniu-policjanta-zdj-ilustracyjne-ph8540896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po morderstwie 94-latka szukali jego wnuka. Znale\u017ali cia\u0142o i list\" />\n    Policjanci znale\u017ali cia\u0142o wnuka 94-latka zamordowanego w weekend w My\u015blenicach (wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie). Przy zw\u0142okach 30-latka znaleziono list, w kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna wyt\u0142umaczy\u0142, co si\u0119 sta\u0142o.",
        "id": 3168737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/myslenice-morderstwo-94-latka-i-poszukiwania-jego-wnuka-znalezli-30-latka-i-list-st8557552?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5872853-pogotowie-poinformowalo-o-potraceniu-policjanta-zdj-ilustracyjne-ph8540896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po morderstwie 94-latka szukali jego wnuka. Znale\u017ali cia\u0142o i list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:13.726799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:08:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9444420-lekarz-szpitala-oskarzony-o-blad-w-sztuce-zdjecie-ilustracyjne-ph8506383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w Krajowej Sieci Onkologicznej. Przyb\u0119dzie koordynator\u00f3w\" />\n    Ma by\u0107 mniej biurokracji i papierowej dokumentacji, a kluczowe przepisy zostan\u0105 wreszcie doprecyzowane. Zyskaj\u0105 przede wszystkim pacjenci - poprzez lepiej skoordynowan\u0105 opiek\u0119 i skuteczne monitorowanie jej jako\u015bci. To kluczowe za\u0142o\u017cenia rz\u0105dowego projektu nowelizacji ustawy o Krajowej Sieci Onkologicznej, zaproponowanego przez ministr\u0119 zdrowia Izabel\u0119 Leszczyn\u0119.",
        "id": 3168738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/krajowa-siec-onkologiczna-jakie-beda-zmiany-st8557397?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9444420-lekarz-szpitala-oskarzony-o-blad-w-sztuce-zdjecie-ilustracyjne-ph8506383/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany w Krajowej Sieci Onkologicznej. Przyb\u0119dzie koordynator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:12.409924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:08:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-679803-awaria-kolejowa-ph8557564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po awarii pasa\u017cerowie musieli liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. \"Przywracana jest rozk\u0142adowa organizacja ruchu\"\" />\n    Przed po\u0142udniem dosz\u0142o do awarii urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem kolejowym na wroc\u0142awskim Grabiszynie. Cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142ad\u00f3w by\u0142a op\u00f3\u017aniona. Po kilku godzinach od wyst\u0105pienia usterki kolejarze przekazali, \u017ce sytuacja wraca do normy i \"przywracana jest rozk\u0142adowa organizacja ruchu\".",
        "id": 3168731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-awaria-urzadzen-sterowania-ruchem-kolejowym-na-grabiszynie-st8557561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-679803-awaria-kolejowa-ph8557564/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po awarii pasa\u017cerowie musieli liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. \"Przywracana jest rozk\u0142adowa organizacja ruchu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:06:13.903666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:08:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2694487-polski-gaz-u-niemca-tekst-obajtka-i-ustawa-z-czasow-pis-tak-manipuluja-ph8557466/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polski gaz u Niemca\"? Tekst Obajtka i ustawa z czas\u00f3w PiS\" />\n    Nowa ustawa spowoduje, \u017ce polski gaz b\u0119dzie magazynowany w Niemczech - alarmuj\u0105 politycy opozycji i prawicowe media. To fa\u0142szywa narracja zbudowana na wielostopniowej manipulacji. W jej przypadku szczeg\u00f3lnie istotne jest, jak powsta\u0142a.",
        "id": 3168739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polski-gaz-u-niemca-tekst-obajtka-i-ustawa-z-czasow-pis-st8555793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2694487-polski-gaz-u-niemca-tekst-obajtka-i-ustawa-z-czasow-pis-tak-manipuluja-ph8557466/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Polski gaz u Niemca\"? Tekst Obajtka i ustawa z czas\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:12.524258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wxdv1b-tedi-sklep-5721083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znana sie\u0107 wycofuje produkt. Ostrze\u017cenie\" />\n    Z \u0142y\u017cki cedzakowej przenosz\u0105 si\u0119 substancje mog\u0105ce zagra\u017ca\u0107 zdrowiu, dlatego nie nale\u017cy u\u017cywa\u0107 jej do kontaktu z \u017cywno\u015bci\u0105 - ostrzega G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny (GIS). Produkt wycofywany jest ze sklep\u00f3w TEDi w Polsce.",
        "id": 3168212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tedi-wycofuje-produkt-ostrzezenie-dotyczace-lyzki-cedzakowej-st8557460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wxdv1b-tedi-sklep-5721083/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znana sie\u0107 wycofuje produkt. Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:12.705738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:50:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2753107-donald-trump-ph8557388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media o kulisach rozmowy Trumpa z Ze\u0142enskim. \"Wo\u0142odymyrze, czy mo\u017cesz uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\"\" />\n    Donald Trump zach\u0119ca\u0142 w prywatnej rozmowie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do przeprowadzenia atak\u00f3w g\u0142\u0119boko na terytorium Rosji, a nawet do zaatakowania najwi\u0119kszych rosyjskich miast - napisa\u0142 we wtorek \"Financial Times\".",
        "id": 3168213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ukraina-media-o-kulisach-rozmow-donalda-trumpa-z-wolodymyrem-zelenskim-wolodymyrze-uderzycie-w-moskwe-st8557380?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2753107-donald-trump-ph8557388/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media o kulisach rozmowy Trumpa z Ze\u0142enskim. \"Wo\u0142odymyrze, czy mo\u017cesz uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:12.939061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:50:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9885297-skrzyzowanie-przyczolkowej-z-vogla-i-branickiego-ph8557496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamykaj\u0105 fragment wa\u017cnego skrzy\u017cowania. Sporo utrudnie\u0144 dla mieszka\u0144c\u00f3w jednego osiedla\" />\n    W zwi\u0105zku z przebudow\u0105 wilanowskiego skrzy\u017cowania ulic Przycz\u00f3\u0142kowej, Branickiego i Vogla drogowcy zamkn\u0105 fragment tej ostatniej. Prace maj\u0105 potrwa\u0107 do ko\u0144ca wakacji.",
        "id": 3168214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-zamykaja-fragment-ulicy-vogla-sporo-utrudnien-dla-mieszkancow-osiedla-zawady-st8557267?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9885297-skrzyzowanie-przyczolkowej-z-vogla-i-branickiego-ph8557496/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamykaj\u0105 fragment wa\u017cnego skrzy\u017cowania. Sporo utrudnie\u0144 dla mieszka\u0144c\u00f3w jednego osiedla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:13.118361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-421350-slawosz-uznanski-wisniewski-przed-startem-misji-ax-4-ph8528805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wodowanie i co dalej? Nast\u0119pne kroki polskiego astronauty\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wr\u00f3ci\u0142 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Kapsu\u0142a wyl\u0105dowa\u0142a w Oceanie Spokojnym. Teraz astronaut\u0119 czeka szereg bada\u0144, procedur i wa\u017cnych zada\u0144. Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y jego nadchodz\u0105ce tygodnie?",
        "id": 3168215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-wodowanie-i-co-dalej-nastepne-kroki-polskiego-astronauty-st8557340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-421350-slawosz-uznanski-wisniewski-przed-startem-misji-ax-4-ph8528805/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wodowanie i co dalej? Nast\u0119pne kroki polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:13.297816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:44:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8134970-smiertelny-wypadek-motocyklisty-ph8557406/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-letni motocyklista uderzy\u0142 w s\u0142up, nie \u017cyje\" />\n    Motocyklista na zakr\u0119cie najprawdopodobniej straci\u0142 panowanie nad maszyn\u0105, po czym uderzy\u0142 w s\u0142up i skrzynk\u0119 energetyczn\u0105 - informuje policja. Jako pierwszy pomocy m\u0119\u017cczy\u017anie udzieli\u0142 \u015bwiadek zdarzenia. 19-latek jednak nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 3168216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/majdan-nowy-19-letni-motocyklista-uderzyl-w-slup-nie-zyje-st8557405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8134970-smiertelny-wypadek-motocyklisty-ph8557406/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "19-letni motocyklista uderzy\u0142 w s\u0142up, nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:13.477184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:32:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8533717-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-ph4609890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do policjant\u00f3w i przyzna\u0142 do zab\u00f3jstwa by\u0142ej partnerki\" />\n    M\u0119\u017cczyzna zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do komisariatu i poinformowa\u0142 policjant\u00f3w, \u017ce zabi\u0142 swoj\u0105 by\u0142\u0105 partnerk\u0119. W tym czasie w mieszkaniu, w pokoju obok, znajdowa\u0142 si\u0119 syn pary. Cia\u0142o 26-letniej kobiety z ranami k\u0142utymi znaleziono w mieszkaniu, kt\u00f3re wskaza\u0142. Us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem i trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3168217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-zglosil-sie-do-policjantow-i-przyznal-do-zabojstwa-bylej-partnerki-w-pokoju-obok-byl-syn-pary-st8557310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8533717-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-ph4609890/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do policjant\u00f3w i przyzna\u0142 do zab\u00f3jstwa by\u0142ej partnerki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:13.903251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:13:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3482205-marta-morawiecka-ph8557139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marta Morawiecka przej\u0119\u0142a mieszkanie weteranki AK. Jest \u015bledztwo prokuratury\" />\n    Prokuratura sprawdza, czy przej\u0119cie 3/4 mieszkania od 99-letniej dzi\u015b bohaterki AK w zamian za do\u017cywotni\u0105 opiek\u0119 sprawowan\u0105 przez Mart\u0119 Morawieck\u0105, siostr\u0119 by\u0142ego premiera, odby\u0142o si\u0119 zgodnie z prawem. Po zawiadomieniu od krewnego seniorki \u015bledczy sprawdzaj\u0105, czy stan zdrowia weteranki pozwala\u0142 jej na podpisanie umowy. Jak opisuje Onet i \"Gazeta Wyborcza\", pozosta\u0142a 1/4 nieruchomo\u015bci, kt\u00f3r\u0105 te\u017c chcia\u0142a przej\u0105\u0107 Morawiecka, nale\u017cy do schorowanego syna 99-latki.",
        "id": 3168219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/marta-morawiecka-przejela-mieszkanie-weteranki-ak-jest-sledztwo-prokuratury-st8557198?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3482205-marta-morawiecka-ph8557139/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Marta Morawiecka przej\u0119\u0142a mieszkanie weteranki AK. Jest \u015bledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:14.081321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:07:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u0142\u0105czone \u015bwiadczenia. Tyle mo\u017cna zyska\u0107\" />\n    Od pocz\u0105tku lipca Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wyp\u0142aci\u0142 blisko 420 tysi\u0105com os\u00f3b ponad 1,4 miliarda z\u0142otych brutto, z czego prawie 150 milion\u00f3w z\u0142otych to kwota, o kt\u00f3r\u0105 wzros\u0142y wyp\u0142aty w zwi\u0105zku ze zbiegiem \u015bwiadcze\u0144. Dzi\u0119ki rencie wdowiej \u015bwiadczeniobiorcy zyskaj\u0105 \u015brednio 356 z\u0142otych - poinformowa\u0142\u00a0ZUS.",
        "id": 3168220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/renta-wdowia-srednio-zyskaja-ponad-350-zlotych-st8557208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u0142\u0105czone \u015bwiadczenia. Tyle mo\u017cna zyska\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:01:14.259796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:06:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f0uj9c-sopot-5067076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tury\u015bci znale\u017ali \"atrakcyjne og\u0142oszenie\", wp\u0142acili zaliczk\u0119 na nocleg w Sopocie. \"Wynajmuj\u0105cy\" znikn\u0105\u0142\" />\n    Tury\u015bci ze \u015al\u0105ska przelali zaliczk\u0119 na nocleg w Sopocie. Gdy dotarli na miejsce, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kwatera z og\u0142oszenia nie istnieje. Sprawa zosta\u0142a zg\u0142oszona policji, kt\u00f3ra teraz ostrzega innych wczasowicz\u00f3w.",
        "id": 3168221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-turysci-oszukani-przy-rezerwacji-noclegu-policja-ostrzega-st8557079?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f0uj9c-sopot-5067076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tury\u015bci znale\u017ali \"atrakcyjne og\u0142oszenie\", wp\u0142acili zaliczk\u0119 na nocleg w Sopocie. \"Wynajmuj\u0105cy\" znikn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:11.196242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie2ef429f363ba84921f49923db2c6c610-odra-atakuje-w-polsce-i-wielu-innych-krajach-zachodu-fakty-tvn-z-27-04-2019-4918761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystkie objawy wskazuj\u0105\", \u017ce jest chora na odr\u0119. Szukaj\u0105 tych, kt\u00f3rzy mieli z ni\u0105 kontakt\" />\n    Sanepid z Olsztyna ustala osoby, kt\u00f3re mia\u0142y kontakt z kobiet\u0105, u kt\u00f3rej lekarze podejrzewaj\u0105 zachorowanie na odr\u0119. Pacjentka jest hospitalizowana. Nie by\u0142a szczepiona. Nieszczepieni, z kt\u00f3rymi mia\u0142a kontakt, zagro\u017ceni s\u0105 zachorowaniem.",
        "id": 3167780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-podejrzenie-odry-u-kobiety-sanepid-szuka-tych-ktorzy-mieli-z-nia-kontakt-st8557336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie2ef429f363ba84921f49923db2c6c610-odra-atakuje-w-polsce-i-wielu-innych-krajach-zachodu-fakty-tvn-z-27-04-2019-4918761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wszystkie objawy wskazuj\u0105\", \u017ce jest chora na odr\u0119. Szukaj\u0105 tych, kt\u00f3rzy mieli z ni\u0105 kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:11.375779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:47:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5651058-iss-i-dragon-karol-wo-jcicki-z-g-owa-w-gwiazdach-0002-ph8557262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ostatnie uj\u0119cie Polaka w kosmosie\"\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski w poniedzia\u0142ek wieczorem po raz ostatni przelecia\u0142 w kapsule Dragon centralnie nad Polsk\u0105 - napisa\u0142 Karol W\u00f3jcicki, autor profilu \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\", i opublikowa\u0142 nagranie.\u00a0Widoczna jest na nim Mi\u0119dzynarodowa Stacja Kosmiczna, a za ni\u0105 od\u0142\u0105czona kapsu\u0142a.",
        "id": 3167781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kapsula-dragon-ze-slawoszem-uznanskim-wisniewskim-nad-polska-nagranie-st8557274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5651058-iss-i-dragon-karol-wo-jcicki-z-g-owa-w-gwiazdach-0002-ph8557262/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ostatnie uj\u0119cie Polaka w kosmosie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:11.552888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:45:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s307so-meta-shutterstock2092337356-6593849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbuduj\u0105 \"superinteligencj\u0119\" w centrum o powierzchni Manhattanu\" />\n    Meta przeznaczy setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w na budow\u0119 centr\u00f3w danych do rozwoju sztucznej inteligencji - zapowiedzia\u0142 za\u0142o\u017cyciel firmy Mark Zuckerberg.",
        "id": 3167782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-zbuduje-superinteligencje-w-centrum-o-powierzchni-manhattanu-st8557211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s307so-meta-shutterstock2092337356-6593849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbuduj\u0105 \"superinteligencj\u0119\" w centrum o powierzchni Manhattanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:11.729634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:42:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7654798-blog-ax4-crew-in-dragon-062626-ph8555782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krytyczny manewr kapsu\u0142y Dragon. Polak coraz bli\u017cej Ziemi\" />\n    Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 zap\u0142on deorbitacyjny kapsu\u0142y Dragon z polskim astronaut\u0105 S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na pok\u0142adzie. To kluczowy manewr umo\u017cliwiaj\u0105cy powr\u00f3t na Ziemi\u0119. Ju\u017c wkr\u00f3tce statek ma wodowa\u0107 na Oceanie Spokojnym, gdzie czekaj\u0105 zespo\u0142y ratunkowe SpaceX i NASA.",
        "id": 3167783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-kiedy-powrot-deorbitacja-ladowanie-st8557246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7654798-blog-ax4-crew-in-dragon-062626-ph8555782/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Krytyczny manewr kapsu\u0142y Dragon. Polak coraz bli\u017cej Ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:11.906232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:34:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3550534-kadr-z-filmu-agnieszki-holland-franz-kafka-ph8556950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Holland, Smarzowski, Kwieci\u0144ski i moc debiut\u00f3w. Oni powalcz\u0105 o Z\u0142ote Lwy w Gdyni\" />\n    Biograficzna opowie\u015b\u0107 \"Franz Kafka\" w re\u017cyserii Agnieszki Holland, superprodukcja \"Chopin, Chopin\" Micha\u0142a Kwieci\u0144skiego, \"Dom dobry\" Wojciecha Smarzowskiego oraz \"Zamach na papie\u017ca\" - ostatni wsp\u00f3lny film W\u0142adys\u0142awa Pasikowskiego i Bogus\u0142awa Lindy, powalcz\u0105 o Z\u0142ote Lwy na jubileuszowym, 50. Festiwalu Polskich Film\u00f3w Fabularnych w Gdyni. W\u015br\u00f3d szesnastu tytu\u0142\u00f3w Konkursu G\u0142\u00f3wnego a\u017c sze\u015b\u0107 to re\u017cyserskie debiuty.",
        "id": 3167784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/50-festiwal-polskich-filmow-fabularnych-w-gdyni-oni-powalcza-o-zlote-lwy-w-gdyni-st8556954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3550534-kadr-z-filmu-agnieszki-holland-franz-kafka-ph8556950/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Holland, Smarzowski, Kwieci\u0144ski i moc debiut\u00f3w. Oni powalcz\u0105 o Z\u0142ote Lwy w Gdyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:12.115687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:24:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8803319-nawalnica-burze-ph8495094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach\" />\n    Gdzie jest burza? We wtorek 15.07 grzmi w cz\u0119\u015bci Polski. Wy\u0142adowaniom atmosferycznym towarzysz\u0105 przelotne opady deszczu i silny wiatr. Sprawd\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3167785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-we-wtorek-15-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8557276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8803319-nawalnica-burze-ph8495094/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Grzmi w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:12.292689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:14:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 i ci\u0105gn\u0105\u0142 policjanta po jezdni. Zarzuty dla kierowcy\" />\n    Na Pradze Po\u0142udnie kierowca samochodu osobowego nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej, potr\u0105ci\u0142 policjanta i ci\u0105gn\u0105\u0142 go po jezdni. Przed dalsz\u0105 jazd\u0105 uda\u0142o si\u0119 go powstrzyma\u0107 w s\u0105siedniej dzielnicy. 36-latek by\u0142 pijany. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3167786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-potracil-i-ciagnal-policjanta-po-jezdni-zarzuty-dla-kierowcy-st8557199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 i ci\u0105gn\u0105\u0142 policjanta po jezdni. Zarzuty dla kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:12.470671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2079286-sklep-market-wozek-zakupy-shutterstock-2271237519-ph8534302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzrost cen w Polsce. \"Inflacja z przytupem spadnie\"\" />\n    Inflacja w czerwcu 2025 roku wynios\u0142a 4,1 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. W por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem ceny wzros\u0142y o 0,1 procent. Odczyt jest zgodny z wcze\u015bniejszym, szybkim szacunkiem GUS.",
        "id": 3167787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-w-czerwcu-2025-nowe-dane-gus-st8557259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2079286-sklep-market-wozek-zakupy-shutterstock-2271237519-ph8534302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wzrost cen w Polsce. \"Inflacja z przytupem spadnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:12.648224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T08:00:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2526386-pentagon-siedziba-ph8317583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Washington Post\": Pentagon b\u0119dzie korzysta\u0142 z chatbota Elona Muska\" />\n    Nale\u017c\u0105ca do Elona Muska firma xAI poinformowa\u0142a, \u017ce Pentagon b\u0119dzie korzysta\u0142 z chatbota Grok. Departament obrony USA wyasygnowa\u0142 200 milion\u00f3w dolar\u00f3w na kontrakty dla xAI, Anthropic, OpenAI i Google'a, zwi\u0105zane z modelami sztucznej inteligencji - poda\u0142 \"Washington Post\".",
        "id": 3167788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-washington-post-pentagon-bedzie-korzystal-z-groka-chatbota-elona-muska-st8556946?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2526386-pentagon-siedziba-ph8317583/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Washington Post\": Pentagon b\u0119dzie korzysta\u0142 z chatbota Elona Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T08:56:12.825895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:52:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2709394-beyonce-w-2024-roku-ph8215714/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepublikowane utwory Beyonce skradzione z wynajmowanego samochodu\" />\n    Choreograf i tancerka Beyonce padli ofiar\u0105 w\u0142amania do wynajmowanego samochodu. Z\u0142odzieje ukradli mi\u0119dzy innymi twarde dyski zawieraj\u0105ce niepublikowane dot\u0105d piosenki artystki.",
        "id": 3167789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-niepublikowane-utwory-beyonce-skradzione-z-wynajmowanego-samochodu-st8557153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2709394-beyonce-w-2024-roku-ph8215714/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niepublikowane utwory Beyonce skradzione z wynajmowanego samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:19.610877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:38:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2270541-18-latek-w-areszcie-zaatakowal-nunczako-ph8557223/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18-latek w areszcie. Zaatakowa\u0142 nunczako\" />\n    Policjanci z Pszczyny (\u015al\u0105skie) zatrzymali 18-latka, kt\u00f3ry jest podejrzany o zaatakowanie kobiety nunczako. Nastolatek us\u0142ysza\u0142 w sumie cztery zarzuty. Grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3167463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/pszczyna-18-latek-w-areszcie-zaatakowal-nunczako-st8557231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2270541-18-latek-w-areszcie-zaatakowal-nunczako-ph8557223/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "18-latek w areszcie. Zaatakowa\u0142 nunczako",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:19.788703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:26:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4424297-shutterstock-2574124431-ph8542287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do\u0142ek na rynku pracy? Pierwsza taka sytuacja od listopada\" />\n    Na portalach rekrutacyjnych w czerwcu by\u0142o o 9 procent mniej ofert pracy rok do roku - wynika z najnowszego raportu firmy doradczej Grant Thornton i firmy Element. Jest to pierwsza ujemna dynamika od listopada ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3167464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/mniej-ofert-pracy-na-portalach-rekrutacyjnych-st8557207?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4424297-shutterstock-2574124431-ph8542287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do\u0142ek na rynku pracy? Pierwsza taka sytuacja od listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:19.966752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:17:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4111373-shutterstock-2602273099-ph8557086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spok\u00f3j czy wysokie fale? Prognoza na l\u0105dowanie polskiego astronauty\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski leci na Ziemi\u0119. Jednym z kluczowych czynnik\u00f3w, kt\u00f3ry kszta\u0142tuje procedur\u0119 powrotu z ISS s\u0105 warunki atmosferyczne w miejscu l\u0105dowania. Jaka pogoda przywita polskiego astronaut\u0119?",
        "id": 3167465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-kiedy-powrot-pogoda-w-miejscu-ladowania-st8557046?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4111373-shutterstock-2602273099-ph8557086/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spok\u00f3j czy wysokie fale? Prognoza na l\u0105dowanie polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:20.143559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:05:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2132330-dominic-mclaughlin-na-planie-nowego-serialu-o-harrym-potterze-ph8557093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142y zdj\u0119cia do nowej adaptacji Harry'ego Pottera. Tw\u00f3rcy uchylaj\u0105 r\u0105bka tajemnicy \" />\n    HBO rozpocz\u0119\u0142o produkcj\u0119 serialowej adaptacji serii \"Harry Potter\". W poniedzia\u0142ek stacja udost\u0119pni\u0142a pierwszy kadr z planu. Ujawni\u0142a te\u017c nazwiska kolejnych cz\u0142onk\u00f3w obsady. Wiadomo ju\u017c, kto zagra Neville'a Longbottoma i Dudleya Dursleya.",
        "id": 3167466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nowa-adaptacja-harry-ego-pottera-nabiera-tempa-ruszyly-zdjecia-st8557128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2132330-dominic-mclaughlin-na-planie-nowego-serialu-o-harrym-potterze-ph8557093/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruszy\u0142y zdj\u0119cia do nowej adaptacji Harry'ego Pottera. Tw\u00f3rcy uchylaj\u0105 r\u0105bka tajemnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:20.320663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:02:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6261556-metro-000103-ph8557171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deszcz zala\u0142 metro, pasa\u017cerowie wskakiwali na siedzenia \" />\n    Ulewny deszcz sparali\u017cowa\u0142 w poniedzia\u0142ek nowojorskie metro. Woda wdar\u0142a si\u0119 do wagon\u00f3w i na perony, powoduj\u0105c chaos i masowe op\u00f3\u017anienia. Nagrania z zalanej stacji 28th Street ukazuj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w, kt\u00f3rzy w panice unosili nogi nad zalan\u0105 pod\u0142og\u0105.",
        "id": 3167467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-deszcz-zalal-metro-pasazerowie-wskakiwali-na-siedzenia-st8557147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6261556-metro-000103-ph8557171/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deszcz zala\u0142 metro, pasa\u017cerowie wskakiwali na siedzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:20.497964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:02:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3652294-potracenie-78-latki-ph8557105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na pasy, uderzy\u0142 w 78-latk\u0119. Policja pokazuje nagranie\" />\n    Piesza wchodzi\u0142a na pasy, jednak kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119 i uderzy\u0142 w kobiet\u0119. 78-latka ze z\u0142aman\u0105 nog\u0105 trafi\u0142a do szpitala. Policjanci opublikowali nagranie z tego zdarzenia i apeluj\u0105 o zachowanie ostro\u017cno\u015bci na drodze.",
        "id": 3167468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-potracenie-78-latki-na-przejsciu-dla-pieszych-nagranie-z-monitoringu-st8557095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3652294-potracenie-78-latki-ph8557105/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 na pasy, uderzy\u0142 w 78-latk\u0119. Policja pokazuje nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:20.675861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2962656-miejsce-wodowania-kapsuly-dragon-ph8557137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dragon wraca na Ziemi\u0119. Tutaj Polak z za\u0142og\u0105 wpadn\u0105 do oceanu \u00a0\" />\n    We wtorek przed po\u0142udniem kapsu\u0142a Dragon Grace z astronautami misji Ax-4, w tym S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim, wejdzie w ziemsk\u0105 atmosfer\u0119, a nast\u0119pnie zostanie zwodowana w Pacyfiku u wybrze\u017cy Kalifornii.\u00a0Space X wskaza\u0142 miejsce. Wszystko relacjonujemy w tvn24.pl. W TVN24 i TVN24+ trwa program specjalny.",
        "id": 3167469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/polski-astronauta-slawosz-uznanski-wisniewski-wraca-na-ziemie-relacja-na-zywo-st8557085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2962656-miejsce-wodowania-kapsuly-dragon-ph8557137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dragon wraca na Ziemi\u0119. Tutaj Polak z za\u0142og\u0105 wpadn\u0105 do oceanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:11:13.880937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846715-15-1030-slawosz-uznanski-0007-ph8558015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski astronauta wyl\u0105dowa\u0142. \"Chwila, kt\u00f3ra zostanie w moim sercu na zawsze\" \" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wyszed\u0142 z kapsu\u0142y Dragon Grace. \"Chwila, kt\u00f3ra zostanie w moim sercu na zawsze\" - napisa\u0142 astronauta. Z Ziemi\u0105 przywitali si\u0119 tak\u017ce pozostali cz\u0142onkowie za\u0142ogi misji Ax-4. Wszystko relacjonujemy w tvn24.pl.",
        "id": 3169239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/polski-astronauta-slawosz-uznanski-wisniewski-wrocil-na-ziemie-relacja-na-zywo-st8557085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846715-15-1030-slawosz-uznanski-0007-ph8558015/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polski astronauta wyl\u0105dowa\u0142. \"Chwila, kt\u00f3ra zostanie w moim sercu na zawsze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:51:20.853445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:45:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wypadku na A1 zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Sebastian M. oskar\u017cony\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du w Piotrkowie Trybunalskim akt oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M. M\u0119\u017cczyzna odpowie za spowodowanie wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wrze\u015bniu 2023 roku na autostradzie A1. Zgin\u0119\u0142a w nim trzyosobowa rodzina. M. po zdarzeniu ukrywa\u0142 si\u0119 w Zjednoczonych Emiratach Arabskich.",
        "id": 3167470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/w-wypadku-na-a1-zginela-trzyosobowa-rodzina-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-sebastianowi-m-st8557149?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W wypadku na A1 zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Sebastian M. oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:11.333217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:29:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8079524-slawosz-uznanski-wisniewski-i-minilaboratorium-space-volcanic-algae-ph8551876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. Kiedy i gdzie ogl\u0105da\u0107 transmisj\u0119 z l\u0105dowania?\" />\n    We wtorek S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski powr\u00f3ci na Ziemi\u0119. Transmisj\u0119 z tego wydarzenia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w TVN24 i TVN24+. O kt\u00f3rej godzinie?",
        "id": 3167225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-na-ziemie-kiedy-i-gdzie-ogladac-transmisje-z-ladowania-st8557119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8079524-slawosz-uznanski-wisniewski-i-minilaboratorium-space-volcanic-algae-ph8551876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. Kiedy i gdzie ogl\u0105da\u0107 transmisj\u0119 z l\u0105dowania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:11.510787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:24:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4737113-putin-trump-ph8557050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot w polityce ameryka\u0144skiej. \"Reset z Rosj\u0105 si\u0119 nie uda\u0142\" \" />\n    To dla Stan\u00f3w Zjednoczonych jest dobry biznes, dla Ukrainy ratunek, a dla Europy te\u017c chwila ulgi - powiedzia\u0142 by\u0142y szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, genera\u0142 w stanie spoczynku, profesor Stanis\u0142aw Koziej, komentuj\u0105c zapowied\u017a Donalda Trumpa. Prezydent USA og\u0142osi\u0142 kolejne dostawy broni dla Kijowa i mo\u017cliwe sankcje dla Rosji i jej partner\u00f3w.",
        "id": 3167226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zwrot-w-polityce-amerykanskiej-reset-z-rosja-sie-nie-udal-st8557040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4737113-putin-trump-ph8557050/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zwrot w polityce ameryka\u0144skiej. \"Reset z Rosj\u0105 si\u0119 nie uda\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:11.688720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:16:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4877000-14-1245-tlumacz-0011-ph8555846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak wcelowa\u0107 w ocean z kosmosu\" />\n    Polski astronauta zako\u0144czy\u0142 misj\u0119 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej i jest w trakcie powrotu na Ziemi\u0119. We wtorek jego kapsu\u0142a b\u0119dzie wodowa\u0107 w Pacyfiku. Jednak powr\u00f3t jest bardziej skomplikowany i niebezpieczny ni\u017c mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107.",
        "id": 3167227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/slawosz-uznanski-wisniewski-powrot-kiedy-powrot-jak-wcelowac-w-ocean-z-kosmosu-st8557031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4877000-14-1245-tlumacz-0011-ph8555846/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak wcelowa\u0107 w ocean z kosmosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:11.865829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:15:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-374078-shutterstock-2165259211-warszawa-polska-5-czerwca-2022-r-nowoczesny-budynek-mieszkalny-z-balkonami-koncepcja-rynku-nieruchomosci-i-problemow-mieszkaniowych-ph8386799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144 to mo\u017ce by\u0107 idealny moment\" />\n    Poda\u017c lokali na wynajem by\u0142a w czerwcu mniejsza o 3 procent miesi\u0105c do miesi\u0105ca, a zainteresowanie potencjalnych najemc\u00f3w najwi\u0119ksze od 2020 roku - wynika z raportu\u00a0Otodom. W ocenie ekspert\u00f3w mo\u017ce to zwiastowa\u0107 zwi\u0119kszenie oferty sprzeda\u017cy mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym.",
        "id": 3167228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/mieszkania-na-wynajem-spadek-dostepnych-lokali-st8557066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-374078-shutterstock-2165259211-warszawa-polska-5-czerwca-2022-r-nowoczesny-budynek-mieszkalny-z-balkonami-koncepcja-rynku-nieruchomosci-i-problemow-mieszkaniowych-ph8386799/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144 to mo\u017ce by\u0107 idealny moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:12.043210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:05:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5595795-15-0730-jnj-gosc-0007-ph8557055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik rz\u0105du o s\u0142owach Brauna: reakcja musi by\u0107 natychmiastowa\" />\n    Nie jestem w stanie zaakceptowa\u0107 takich ludzi jak Grzegorz Braun w polityce - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3167229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rzecznik-rzadu-o-slowach-grzegorza-brauna-reakcja-musi-byc-natychmiastowa-st8557051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5595795-15-0730-jnj-gosc-0007-ph8557055/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rzecznik rz\u0105du o s\u0142owach Brauna: reakcja musi by\u0107 natychmiastowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:12.220750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:57:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3334201-areszt-dla-podejrzanego-o-ugodzenie-nozem-ciezarnej-partnerki-ph8557028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mia\u0142 rzuci\u0107 no\u017cem w okolice brzucha swojej partnerki\". Kobieta jest w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy\" />\n    M\u0119\u017cczyzna rani\u0142 no\u017cem w brzuch swoj\u0105 ci\u0119\u017carn\u0105 partnerk\u0119 - informuje policja z Lubania (Dolny \u015al\u0105sk). 47-latek us\u0142ysza\u0142 zarzut i trafi\u0142 do aresztu. Kobieta trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3167230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/luban-ranil-nozem-w-brzuch-swoja-ciezarna-partnerke-zarzuty-i-areszt-dla-47-latka-st8557080?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3334201-areszt-dla-podejrzanego-o-ugodzenie-nozem-ciezarnej-partnerki-ph8557028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mia\u0142 rzuci\u0107 no\u017cem w okolice brzucha swojej partnerki\". Kobieta jest w dziewi\u0105tym miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:12.449641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:57:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7963616-iga-swiatek-zwyciezczynia-wimbledonu-ph8553985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Makaron z truskawkami to tajna bro\u0144 Igi \u015awi\u0105tek? \"Do tej pory tylko Polacy o tym wiedzieli\"\" />\n    Makaron z truskawkami, kt\u00f3ry jest ulubionym daniem Igi \u015awi\u0105tek, podbija internet. O jego historii stacji CNN opowiedzia\u0142 dziennikarz TVN24 Micha\u0142 Sznajder. Czy to naprawd\u0119 pow\u00f3d dominacji polskiej supertenisistki?",
        "id": 3167231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/to-tajna-bron-igi-swiatek-do-tej-pory-tylko-polacy-o-tym-wiedzieli-st8556430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7963616-iga-swiatek-zwyciezczynia-wimbledonu-ph8553985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Makaron z truskawkami to tajna bro\u0144 Igi \u015awi\u0105tek? \"Do tej pory tylko Polacy o tym wiedzieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:46:12.807096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:43:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9302312-marszalek-ph8557023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Grzegorz Marsza\u0142ek. Mistrz kreski zmar\u0142 w wieku 78 lat\" />\n    W wieku 78 lat zmar\u0142 profesor Grzegorz Marsza\u0142ek, najs\u0142ynniejszy pozna\u0144ski autor plakat\u00f3w i nauczyciel akademicki.",
        "id": 3167233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nie-zyje-grzegorz-marszalek-mistrz-kreski-zmarl-w-wieku-78-lat-st8556953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9302312-marszalek-ph8557023/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje Grzegorz Marsza\u0142ek. Mistrz kreski zmar\u0142 w wieku 78 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T13:16:30.557215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:20:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5606445-burze-baltyk-debki-ph8020607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"A\u017c drugi stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alarmy drugiego i pierwszego stopnia przed burzami z silnym deszczem. Ulewom b\u0119dzie towarzyszy\u0107 porywisty wiatr, mo\u017cliwy jest tak\u017ce grad.",
        "id": 3169702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-15-07-ulewy-burze-grad-st8556998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5606445-burze-baltyk-debki-ph8020607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "A\u017c drugi stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.035492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:20:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1375871-burza-w-ogrodnikach-podlaskie-ph8554859/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy, burze, grad. Ostrze\u017cenia dla wi\u0119kszo\u015bci kraju\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed burzami, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 opady deszczu i silny wiatr.",
        "id": 3166917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-ulewy-burze-grad-st8556998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1375871-burza-w-ogrodnikach-podlaskie-ph8554859/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulewy, burze, grad. Ostrze\u017cenia dla wi\u0119kszo\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.213883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:20:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319024-donald-trump-ph8532336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Administracja Trumpa chce zwolnienia urz\u0119dnik\u00f3w ministerstwa. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy USA zezwoli\u0142 na rozpocz\u0119cie procesu redukcji zatrudnienia w ministerstwie edukacji przez administracj\u0119 Donalda Trumpa. Media przedstawiaj\u0105 t\u0119 decyzj\u0119 jako zwyci\u0119stwo prezydenta otwieraj\u0105ce drog\u0119 do znacz\u0105cego ograniczenia federalnej roli w krajowym systemie szkolnictwa.",
        "id": 3166918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-administracja-donalda-trumpa-chce-zwolnienia-urzednikow-ministerstwa-decyzja-sadu-najwyzszego-st8556960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319024-donald-trump-ph8532336/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Administracja Trumpa chce zwolnienia urz\u0119dnik\u00f3w ministerstwa. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.391865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:13:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-182619-policja-zatrzymala-podejrzanego-o-atak-maczeta-ph8557016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez powodu ci\u0119\u017cko rani\u0142 maczet\u0105 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119\" />\n    Policjanci z warszawskiego Wilanowa zatrzymali 23-latka podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa 20-latka. M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 bez \u017cadnego powodu i rani\u0142 ofiar\u0119 maczet\u0105 w g\u0142ow\u0119 i szyj\u0119. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 3166919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-bez-powodu-ciezko-ranil-maczeta-mlodego-mezczyzne-st8557001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-182619-policja-zatrzymala-podejrzanego-o-atak-maczeta-ph8557016/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bez powodu ci\u0119\u017cko rani\u0142 maczet\u0105 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.570761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:10:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4wp0b-kupil-pomidory-w-cenie-jablek-zdj-ilustracyjne-7832501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump wprowadza c\u0142a na pomidory\" />\n    Administracja prezydenta USA Donalda\u00a0Trumpa og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek wprowadzenie ponad 17-procentowego c\u0142a na \u015bwie\u017ce pomidory sprowadzane z Meksyku. Mo\u017ce to spowodowa\u0107 wzrost cen, bo zza po\u0142udniowej granicy pochodz\u0105 dwie trzecie pomidor\u00f3w na ameryka\u0144skich sto\u0142ach.",
        "id": 3166920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-donalda-trumpa-usa-wprowadzaja-nowy-podatek-na-pomidory-z-meksyku-st8556987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4wp0b-kupil-pomidory-w-cenie-jablek-zdj-ilustracyjne-7832501/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump wprowadza c\u0142a na pomidory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.747806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:48:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4557441-50-latek-zostal-zatrzymany-ph8556701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prowadzi\u0142 auto po pijanemu, trafi\u0142 za kratki\" />\n    Policjanci z Lesznowoli zatrzymali 50-latka, poszukiwanego nakazem doprowadzenia za przest\u0119pstwo kierowania autem po pijanemu. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do zak\u0142adu karnego.",
        "id": 3166921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lesznowola-policjanci-zatrzymali-poszukiwanego-mezczyzne-byl-poszukiwany-za-kierowanie-w-stanie-nietrzezwosci-st8556636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4557441-50-latek-zostal-zatrzymany-ph8556701/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prowadzi\u0142 auto po pijanemu, trafi\u0142 za kratki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:38.925867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:46:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690505-marcin-wrona-i-kosmiczna-toaleta-ph8556989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosmiczne \u0142\u00f3\u017cko, toaleta i prysznic. Za tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski nie b\u0119dzie t\u0119skni\u0107\" />\n    Korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24 Marcin Wrona pokaza\u0142 w Houston, w jakich warunkach \u017cyli astronauci, kt\u00f3rzy wracaj\u0105 dzi\u015b na Ziemi\u0119. Po takim \u0142\u00f3\u017cku i takiej toalecie niew\u0105tpliwie S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski b\u0119dzie chcia\u0142 skorzysta\u0107 z tych przyrz\u0105d\u00f3w, do kt\u00f3rych my jeste\u015bmy przyzwyczajeni - komentowa\u0142 dziennikarz.",
        "id": 3166922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosmiczne-lozko-toaleta-i-prysznic-za-tym-slawosz-uznanski-wisniewski-nie-bedzie-tesknic-st8556958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690505-marcin-wrona-i-kosmiczna-toaleta-ph8556989/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kosmiczne \u0142\u00f3\u017cko, toaleta i prysznic. Za tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski nie b\u0119dzie t\u0119skni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:39.103096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:43:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1355935-ulica-jana-olbrachta-zyska-nowy-asfalt-zdjecie-ilustracyjne-ph8556841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulica Jana Olbrachta zyska nowy asfalt. Utrudnienia\" />\n    Drogowcy wyremontuj\u0105 ulic\u0119 Jana Olbrachta pomi\u0119dzy Redutow\u0105 a G\u00f3rczewsk\u0105. Na czas prac droga b\u0119dzie jednokierunkowa, kierowcy przejad\u0105 ni\u0105 wy\u0142\u0105cznie w kierunku G\u00f3rczewskiej. Autobusy pojad\u0105 trasami objazdowymi.",
        "id": 3166923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-remont-ulicy-jana-olbrachta-zakres-prac-utrudnienia-objazdy-st8556824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1355935-ulica-jana-olbrachta-zyska-nowy-asfalt-zdjecie-ilustracyjne-ph8556841/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulica Jana Olbrachta zyska nowy asfalt. Utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:38:39.279698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3257876-mokradla-kolo-fromborka-ph8418098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wystarczy jedno weto i parku narodowego nie ma. Z rzekami b\u0119dzie tak samo?\" />\n    Wody Polskie pod wodz\u0105 nowego prezesa maj\u0105 zosta\u0107 zdecentralizowane, a cz\u0119\u015b\u0107 dotychczasowych kompetencji tej instytucji ma trafi\u0107 do samorz\u0105d\u00f3w. Pytamy ekspertk\u0119 z Fundacji WWF Polska, jak  powinno wygl\u0105da\u0107 zarz\u0105dzanie wod\u0105 w dobie zmian klimatycznych. S\u0142yszymy, \u017ce konieczne jest odpolitycznienie zarz\u0105dzania wod\u0105 w Polsce i powierzenie tego zadania ludziom, kt\u00f3rzy si\u0119 na tym znaj\u0105. Nie powinni to by\u0107 w\u00f3jtowie, starostowie czy prezydenci miast. Dlaczego?",
        "id": 3166924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/woda-w-polsce-zarzadzanie-wystarczy-jedno-weto-i-parku-narodowego-nie-ma-z-rzekami-bedzie-tak-samo-st8550776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3257876-mokradla-kolo-fromborka-ph8418098/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wystarczy jedno weto i parku narodowego nie ma. Z rzekami b\u0119dzie tak samo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:32:02.829432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:08:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6460348-donald-trump-ph8556390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CNN: opr\u00f3cz Patriot\u00f3w USA mog\u0105 sprzeda\u0107 sojusznikom pociski kr\u00f3tkiego i \u015bredniego zasi\u0119gu\" />\n    USA b\u0119d\u0105 sprzedawa\u0107 sojusznikom z NATO uzbrojenie, kt\u00f3re zostanie nast\u0119pnie wys\u0142ane na Ukrain\u0119. Opr\u00f3cz system\u00f3w obrony powietrznej Patriot Stany Zjednoczone mog\u0105 sprzeda\u0107 sojusznikom tak\u017ce pociski kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu, rakiety \u015bredniego zasi\u0119gu powietrze-powietrze oraz amunicj\u0119 do haubic - poda\u0142a stacja CNN.",
        "id": 3166680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cnn-oprocz-patriotow-usa-moga-sprzedac-sojusznikom-pociski-krotkiego-i-sredniego-zasiegu-st8556947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6460348-donald-trump-ph8556390/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "CNN: opr\u00f3cz Patriot\u00f3w USA mog\u0105 sprzeda\u0107 sojusznikom pociski kr\u00f3tkiego i \u015bredniego zasi\u0119gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:32:03.007680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:48:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443172-pokaz-fajerwerkow-w-paryzu-ph8556944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fajerwerki w Dzie\u0144 Bastylii. Wielu zatrzymanych, sp\u0142on\u0119\u0142a sala gimnastyczna\" />\n    Francuzi obchodzili w poniedzia\u0142ek \u015bwi\u0119to narodowe nazywane Dniem Bastylii. Wieczorem w Pary\u017cu odby\u0142 si\u0119 pokaz fajerwerk\u00f3w, kt\u00f3ry przyci\u0105gn\u0105\u0142 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy widz\u00f3w. Policja zatrzyma\u0142a 176 os\u00f3b w zwi\u0105zku z wykroczeniami i przypadkami przemocy.",
        "id": 3166681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-fajerwerki-w-dzien-bastylii-blisko-200-osob-zatrzymanych-st8556945?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5443172-pokaz-fajerwerkow-w-paryzu-ph8556944/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fajerwerki w Dzie\u0144 Bastylii. Wielu zatrzymanych, sp\u0142on\u0119\u0142a sala gimnastyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:32:03.197851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:39:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3949701-ukrainscy-zolnierze-w-obwodzie-donieckim-luty-2023-ph6781778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spi\u0119cie na linii W\u0119gry-Ukraina, w tle \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1238 dni temu. Rz\u0105d W\u0119gier \"b\u0119dzie naciska\u0142 na Uni\u0119 Europejsk\u0105, aby zaj\u0119\u0142a stanowisko w sprawie brutalnego poboru do wojska\" w Ukrainie - zapowiedzia\u0142 w\u0119gierski minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto. Trump grozi Rosji sankcjami, Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaproponowa\u0142 pierwszej wicepremierce Julii Swyrydenko, aby stan\u0119\u0142a na czele ukrai\u0144skiego rz\u0105du. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3166682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-15-lipca-2025-spiecie-na-linii-wegry-ukraina-w-tle-smierc-mezczyzny-st8556949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3949701-ukrainscy-zolnierze-w-obwodzie-donieckim-luty-2023-ph6781778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spi\u0119cie na linii W\u0119gry-Ukraina, w tle \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:32:03.409349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:25:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9367330-14-1025-slawosz-uznanski-0002-ph8555606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. Skomplikowana operacja krok po kroku\" />\n    We wtorek przed po\u0142udniem kapsu\u0142a Dragon Grace ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na pok\u0142adzie powr\u00f3ci na Ziemi\u0119. Kapsu\u0142\u0119 wy\u0142owi z oceanu statek nale\u017c\u0105cy do firmy SpaceX. Z jego pok\u0142adu \u015bmig\u0142owiec przetransportuje cz\u0142onk\u00f3w misji Ax-4 do Houston.",
        "id": 3166683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kapsula-dragon-w-drodze-na-ziemie-slawosz-uznanski-wisniewski-wraca-z-iss-st8556903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9367330-14-1025-slawosz-uznanski-0002-ph8555606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wraca na Ziemi\u0119. Skomplikowana operacja krok po kroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T03:27:01.365279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T03:18:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5678992-grzegorz-braun-jest-politykiem-o-skrajnie-prawicowych-pogladach-ph8470763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dragon nad Polsk\u0105, Trump grozi Rosji, \"czas na reakcj\u0119\" po s\u0142owach Brauna\" />\n    Grzegorz Braun w kolejnych wywiadach zakwestionowa\u0142 istnienie kom\u00f3r gazowych w obozie Auschwitz. Opady deszczu spowodowa\u0142y podtopienia w Suwa\u0142kach. Donald Trump daje Rosji 50 dni na zawarcie porozumienia. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 15 lipca.",
        "id": 3166445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-15-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-dragon-nad-polska-trump-grozi-rosji-czas-na-reakcje-po-slowach-brauna-st8556948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5678992-grzegorz-braun-jest-politykiem-o-skrajnie-prawicowych-pogladach-ph8470763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dragon nad Polsk\u0105, Trump grozi Rosji, \"czas na reakcj\u0119\" po s\u0142owach Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T00:11:32.019594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7129887-burza-wyladowania-atmosferyczne-ph8495907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 15 lipca. W burzach mocno popada\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 15.07 przyniesie niespokojn\u0105 aur\u0119, w wielu regionach pojawi\u0105 si\u0119 burze. Termometry poka\u017c\u0105 od 22 do27 stopni. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.",
        "id": 3165745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-15-lipca-w-burzach-mocno-popada-st8556810?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7129887-burza-wyladowania-atmosferyczne-ph8495907/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 15 lipca. W burzach mocno popada",
        "vote": 0
    }
]